{"translation-revision-date":"2019-05-31 18:57:38+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"default","locale_data":{"default":{"":{"domain":"default","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);","lang":"tr_TR"},"Site marked as spam.":["Site istenmeyen olarak i\u015faretlendi."],"Site removed from spam.":["Site istenmeyenler aras\u0131ndan \u00e7\u0131kart\u0131ld\u0131."],"Site deactivated.":["Site etkisizle\u015ftirildi."],"Site activated.":["Site etkinle\u015ftirildi."],"Site unarchived.":["Site ar\u015fivden \u00e7\u0131kart\u0131ld\u0131."],"Site archived.":["Site ar\u015fivlendi."],"Sorry, you are not allowed to delete that site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, o siteyi silmenize izin verilmiyor."],"Site deleted.":["Site silindi."],"Sites deleted.":["Siteler silindi."],"Sites marked as spam.":["Site istenmeyen olarak i\u015faretlendi."],"Sites removed from spam.":["Siteler istenmeyenler aras\u0131ndan \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131."],"You are about to delete the following sites:":["A\u015fa\u011f\u0131daki siteleri silmek \u00fczeresiniz:"],"Sorry, you are not allowed to delete the site %s.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, %s sitesini silmenize izin verilmiyor."],"Confirm":["Do\u011frula"],"Confirm your action":["Eyleminizi onaylay\u0131n"],"Sorry, you are not allowed to change the current site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, mevcut siteyi de\u011fi\u015ftirmenize izin verilmiyor."],"The requested action is not valid.":["\u0130stenen eylem ge\u00e7erli de\u011fil."],"You are about to mark the site %s as not mature.":["%s sitesini yeti\u015fkinlere y\u00f6nelik i\u00e7eriklere sahip de\u011fil olarak i\u015faretlemek \u00fczeresiniz."],"You are about to mark the site %s as mature.":["%s sitesini yeti\u015fkinlere y\u00f6nelik i\u00e7eriklere sahip olarak i\u015faretlemek \u00fczeresiniz."],"You are about to delete the site %s.":["%s sitesini silmek \u00fczeresiniz"],"You are about to mark the site %s as spam.":["%s sitesini istenmeyen olarak i\u015faretlemek \u00fczeresiniz"],"You are about to unspam the site %s.":["%s sitesinin istenmeyen i\u015faretini kald\u0131rmak \u00fczeresiniz"],"You are about to archive the site %s.":["%s sitesini ar\u015fivlemek \u00fczeresiniz"],"You are about to unarchive the site %s.":["%s sitesini ar\u015fivden \u00e7\u0131karmak \u00fczeresiniz"],"You are about to deactivate the site %s.":["%s sitesini etkisizle\u015ftirmek \u00fczeresiniz."],"You are about to activate the site %s.":["%s sitesini etkinle\u015ftirmek \u00fczeresiniz."],"Sites list":["Site listesi"],"Sites list navigation":["Site listesi dola\u015f\u0131m\u0131"],"Clicking on bold headings can re-sort this table.":["Kal\u0131n yaz\u0131lm\u0131\u015f ba\u015fl\u0131klara t\u0131klarsan\u0131z tablo yeniden s\u0131ralan\u0131r."],"The site ID is used internally, and is not shown on the front end of the site or to users\/viewers.":["Site No sistem i\u00e7inde kullan\u0131l\u0131r ve sitenin \u00f6n y\u00fcz\u00fcnde yer almaz ya da kullan\u0131c\u0131lara\/ziyaret\u00e7ilere g\u00f6sterilmez."],"Visit to go to the front-end site live.":["Sitenin \u00f6n y\u00fcz\u00fcn\u00fc canl\u0131 olarak ziyaret edin."],"Delete which is a permanent action after the confirmation screens.":["Silme i\u015flemi onay ekranlar\u0131ndan sonraki varsay\u0131lan harekettir."],"Deactivate, Archive, and Spam which lead to confirmation screens. These actions can be reversed later.":["Etkisizle\u015ftir, ar\u015fivle ve istenmeyen olarak i\u015faretle eylemleri bir onay ekran\u0131na y\u00f6nlendirilir. Bu eylemler daha sonra geri d\u00f6nd\u00fcr\u00fclebilir."],"Dashboard leads to the Dashboard for that site.":["Ba\u015flang\u0131\u00e7, ilgili sitedeki ba\u015flang\u0131\u00e7 sayfas\u0131na y\u00f6nlendirir."],"An Edit link to a separate Edit Site screen.":["Site d\u00fczenleme ekran\u0131n\u0131 ay\u0131racak d\u00fczenleme ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Hovering over each site reveals seven options (three for the primary site):":["Her bir sitenin \u00fczerinde gezmek yedi se\u00e7ene\u011fi a\u00e7\u0131\u011fa \u00e7\u0131kartacakt\u0131r (\u00fc\u00e7 tanesi birincil site i\u00e7in):"],"This is the main table of all sites on this network. Switch between list and excerpt views by using the icons above the right side of the table.":["Bu tablo bu a\u011fdaki t\u00fcm sitelerin bulundu\u011fu ana tablodur. Tablonun sa\u011f \u00fcst k\u00f6\u015fesindeki ikonlar yard\u0131m\u0131 ile liste ve \u00f6zet g\u00f6r\u00fcn\u00fcmler aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yapabilirsiniz."],"Add New takes you to the Add New Site screen. You can search for a site by Name, ID number, or IP address. Screen Options allows you to choose how many sites to display on one page.":["Yeni ekle sizi yeni site ekleme ekran\u0131na ta\u015f\u0131r. Bir siteyi ismi, numaras\u0131 ya da IP adresi ile arayabilirsiniz. Ekran se\u00e7enekleri ile bir sayfada ka\u00e7 tane site g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fini ayarlayabilirsiniz."],"Installed Themes":["Y\u00fckl\u00fc temalar"],"Themes %s":["Temalar %s"],"All Sites":["T\u00fcm siteler"],"Updates":["G\u00fcncellemeler"],"Site options updated.":["Site se\u00e7enekleri g\u00fcncellendi."],"Enable menus":["Men\u00fcleri etkinle\u015ftir"],"Enable administration menus":["Y\u00f6netim men\u00fclerini etkinle\u015ftir"],"Default Language":["Varsay\u0131lan dil"],"Language Settings":["Dil ayarlar\u0131"],"Size in kilobytes":["Kilobayt cinsinden boyut"],"%s KB":["%s KB"],"Max upload file size":["Maksimum dosya y\u00fckleme boyutu"],"Allowed file types. Separate types by spaces.":["\u0130zin verilen dosya tipleri. Tipleri bo\u015fluk karakteri ile ay\u0131r\u0131n."],"Upload file types":["Y\u00fckleme dosya tipleri"],"Limit total size of files uploaded to %s MB":["Y\u00dcklenebilecek dosyalar\u0131n toplam boyutunu %s MB ile s\u0131n\u0131rla"],"Site upload space":["Site y\u00fckleme alan\u0131"],"Upload Settings":["Y\u00fckleme ayarlar\u0131"],"The URL for the first comment on a new site.":["Olu\u015fturulacak yeni sitedeki ilk yorumun web adresi."],"First Comment URL":["\u0130lk yorum adresi"],"The email address of the first comment author on a new site.":["Yeni bir sitedeki ilk yorumun yazar\u0131n\u0131n e-posta adresi."],"First Comment Email":["\u0130lk yorum e-postas\u0131"],"The author of the first comment on a new site.":["Olu\u015fturulacak yeni sitedeki ilk yorumun sahibi."],"First Comment Author":["\u0130lk yorum yazar\u0131"],"The first comment on a new site.":["Yeni bir sitedeki ilk yorum."],"First Comment":["\u0130lk yorum"],"The first page on a new site.":["Yeni bir sitedeki ilk yaz\u0131."],"First Page":["\u0130lk sayfa"],"The first post on a new site.":["Yeni bir sitedeki ilk yaz\u0131."],"The welcome email sent to new users.":["Yeni kullan\u0131c\u0131lara g\u00f6nderilecek ho\u015fgeldiniz mesaj\u0131."],"Welcome User Email":["Ho\u015fgeldiniz e-postas\u0131"],"The welcome email sent to new site owners.":["Yeni site sahiplerine g\u00f6nderilecek ho\u015fgeldiniz e-postas\u0131."],"Welcome Email":["Ho\u015fgeldiniz e-postas\u0131"],"New Site Settings":["Yeni site ayarlar\u0131"],"If you want to ban domains from site registrations. One domain per line.":["E\u011fer belirli alan adlar\u0131n\u0131 kay\u0131t s\u0131ras\u0131nda yasaklamak istiyorsan\u0131z her sat\u0131ra bir alan ad\u0131 gelecek \u015fekilde giri\u015f yap\u0131n."],"Banned Email Domains":["Engellenmi\u015f e-posta alan adlar\u0131"],"If you want to limit site registrations to certain domains. One domain per line.":["E\u011fer site kay\u0131tlar\u0131n\u0131 belirli alan adlar\u0131 ile s\u0131n\u0131rland\u0131rmak istiyorsan\u0131z her sat\u0131ra bir alan ad\u0131 gelecek \u015fekilde giri\u015f yap\u0131n."],"Limited Email Registrations":["S\u0131n\u0131rl\u0131 e-posta kayd\u0131"],"Users are not allowed to register these sites. Separate names by spaces.":["Kullan\u0131c\u0131lar bu siteleri kay\u0131t edemeyecekler. Bo\u015fluk ile ay\u0131r\u0131n."],"Banned Names":["Engellenmi\u015f \u0130simler"],"Allow site administrators to add new users to their site via the \\\"Users &rarr; Add New\\\" page":["Site y\u00f6neticilerinin kendi sitelerine \\\"Kullan\u0131c\u0131lar &rarr; Yeni ekle\\\" sayfas\u0131ndan yeni kullan\u0131c\u0131 eklemelerine izin ver."],"Add New Users":["Yeni kullan\u0131c\u0131lar ekle"],"Send the network admin an email notification every time someone registers a site or user account":["Yeni bir site ya da kullan\u0131c\u0131 hesab\u0131 olu\u015fturuldu\u011funda a\u011f y\u00f6neticisine e-posta ile bildirim g\u00f6nder."],"Registration notification":["Kay\u0131t bildirimi"],"If registration is disabled, please set %1$s in %2$s to a URL you will redirect visitors to if they visit a non-existent site.":["E\u011fer kay\u0131tlar kapal\u0131ysa l\u00fctfen %2$s i\u00e7indeki %1$s de\u011ferini ziyaret\u00e7ileriniz var olmayan bir siteye girdiklerinde y\u00f6nlendirebilece\u011finiz bir adres olarak belirleyin."],"Both sites and user accounts can be registered":["Hem siteler hem de kullan\u0131c\u0131 hesaplar\u0131 kay\u0131t edilebilir."],"Logged in users may register new sites":["Giri\u015f yapm\u0131\u015f kullan\u0131c\u0131lar yeni site kaydedebilirler."],"User accounts may be registered":["Kullan\u0131c\u0131 hesaplar\u0131 kay\u0131t edilebilir."],"Registration is disabled":["Kay\u0131t olma devre d\u0131\u015f\u0131."],"New registrations settings":["Yeni \u00fcyelik ayarlar\u0131"],"Allow new registrations":["Yeni kay\u0131tlara izin ver"],"Registration Settings":["Kay\u0131t ayarlar\u0131"],"There is a pending change of the network admin email to %s.":["A\u011f y\u00f6neticisi e-postas\u0131n\u0131n %s olarak bekleyen bir de\u011fi\u015fikli\u011fi var."],"Operational Settings":["Operasyonel ayarlar"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Network_Admin_Settings_Screen\\\">Documentation on Network Settings<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Network_Admin_Settings_Screen\\\">A\u011f ayarlar\u0131 belgesi<\/a>"],"Super admins can no longer be added on the Options screen. You must now go to the list of existing users on Network Admin > Users and click on Username or the Edit action link below that name. This goes to an Edit User page where you can check a box to grant super admin privileges.":["S\u00fcper y\u00f6neticiler art\u0131k se\u00e7enekler ekran\u0131ndan eklenemeyecekler. A\u011f y\u00f6netimi > Kullan\u0131c\u0131lar b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidip, kullan\u0131c\u0131 ad\u0131na t\u0131klay\u0131p ya da d\u00fczenle ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kullan\u0131p, kullan\u0131c\u0131 d\u00fczenleme sayfas\u0131ndan ilgili kutuyu i\u015faretleyerek s\u00fcper y\u00f6netici ayr\u0131cal\u0131klar\u0131n\u0131 tan\u0131mlayabilirsiniz."],"Menu setting enables\/disables the plugin menus from appearing for non super admins, so that only super admins, not site admins, have access to activate plugins.":["Men\u00fc ayar\u0131 ile s\u00fcper y\u00f6netici olmayan kullan\u0131c\u0131lar\u0131n eklentileri g\u00f6rmeleri etkinle\u015ftirilebilir\/etkisizle\u015ftirilebilir, bu sayede sadece s\u00fcper y\u00f6neticiler eklentileri etkinle\u015ftirebilir."],"Upload settings control the size of the uploaded files and the amount of available upload space for each site. You can change the default value for specific sites when you edit a particular site. Allowed file types are also listed (space separated only).":["Y\u00fckleme ayarlar\u0131, her bir site i\u00e7in depolama alan\u0131 ve y\u00fcklenecek dosyalar\u0131n boyutlar\u0131n\u0131n ayarlanabilmesini sa\u011flar. Belirli bir siteyi d\u00fczenlerken o site i\u00e7in varsay\u0131lan de\u011ferleri de\u011fi\u015ftirebilirsiniz. \u0130zin verilen dosya tipleri de listelenmi\u015ftir (bo\u015fluk ile ayr\u0131lm\u0131\u015f olarak)."],"New site settings are defaults applied when a new site is created in the network. These include welcome email for when a new site or user account is registered, and what&#8127;s put in the first post, page, comment, comment author, and comment URL.":["Bir a\u011fda yeni bir site olu\u015fturuldu\u011funda yeni site ayarlar\u0131 otomatik olarak uygulan\u0131r. Bunlar, bir kullan\u0131c\u0131 yua da site olu\u015fturuldu\u011funda g\u00f6nderilecek kar\u015f\u0131lama e-postas\u0131 ve ilk yaz\u0131, ilk sayfa, ilk yorum, yorum yazar ve yorum adresi bilgileridir."],"Registration settings can disable\/enable public signups. If you let others sign up for a site, install spam plugins. Spaces, not commas, should separate names banned as sites for this network.":["Kay\u0131t ayarlar\u0131 genel \u00fcyelikleri a\u00e7\u0131p kapatabilir. E\u011fer ba\u015fkalar\u0131n\u0131n bir site i\u00e7in kay\u0131t olmalar\u0131na izin verecekseniz istenmeyenleri kontrol edecek eklentiler kullan\u0131n. Bu a\u011f i\u00e7in bo\u015fluklar, virg\u00fcl olmayanlar ayr\u0131 isimler yasaklanacakt\u0131r."],"Operational settings has fields for the network&#8217;s name and admin email.":["\u0130\u015flevsel ayarlar a\u011f ad\u0131 ve y\u00f6netici e-postas\u0131 i\u00e7in alanlar i\u00e7erir."],"This screen sets and changes options for the network as a whole. The first site is the main site in the network and network options are pulled from that original site&#8217;s options.":["Bu ekranda a\u011f\u0131n tamam\u0131 i\u00e7in ayarlar\u0131 yap\u0131labilir ve se\u00e7enekler de\u011fi\u015ftirilebilir. \u0130lk site a\u011fdaki as\u0131l sitedir ve a\u011f ayarlar\u0131 orijinal siteden al\u0131nan ayarlard\u0131r."],"Network Settings":["A\u011f ayarlar\u0131"],"Network enabled themes are not shown on this screen.":["A\u011f \u00fczerinde etkinle\u015ftirilmi\u015f temalar bu ekrandan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmezler."],"Site themes list":["Site temalar\u0131 listesi"],"Site themes list navigation":["Site temalar\u0131 listesi dola\u015f\u0131m\u0131"],"Filter site themes list":["Site temalar\u0131 listesini filtrele"],"Sorry, you are not allowed to manage themes for this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu site i\u00e7in temalar\u0131 y\u00f6netmenize izin verilmiyor."],"Add Site":["Site ekle"],"The username and a link to set the password will be mailed to this email address.":["Parolay\u0131 ayarlamak i\u00e7in kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ve bir ba\u011flant\u0131 bu e-posta adresine g\u00f6nderilecektir."],"A new user will be created if the above email address is not in the database.":["Yukar\u0131daki e-posta adresi veritaban\u0131nda yoksa yeni bir kullan\u0131c\u0131 olu\u015fturulacak."],"Admin Email":["Y\u00f6netici e-posta adresi"],"Only lowercase letters (a-z), numbers, and hyphens are allowed.":["Sadece k\u00fc\u00e7\u00fck harfler (a-z), say\u0131lar ve tire i\u015fareti ge\u00e7erlidir."],"Add New Site":["Yeni site ekle"],"Site added. <a href=\\\"%1$s\\\">Visit Dashboard<\/a> or <a href=\\\"%2$s\\\">Edit Site<\/a>":["Site eklendi. <a href=\\\"%1$s\\\">Ba\u015flang\u0131ca git<\/a> ya da <a href=\\\"%2$s\\\">Siteyi d\u00fczenle<\/a>"],"email \\\"From\\\" field\u0004Site Admin":["Site y\u00f6neticisi"],"New site created by %1$s\\n\\nAddress: %2$s\\nName: %3$s":["%1$s taraf\u0131ndan yeni site olu\u015fturuldu\\n\\nAdres: %2$\\n\u0130sim: %3$s"],"[%s] New Site Created":["[%s] yeni site olu\u015fturuldu"],"There was an error creating the user.":["Kullan\u0131c\u0131 olu\u015fturulurken hata olu\u015ftu."],"The domain or path entered conflicts with an existing username.":["Alan ad\u0131 ya da yol var olan bir kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ile \u00e7ak\u0131\u015f\u0131yor."],"Missing email address.":["Eksik e-posta adresi."],"Missing or invalid site address.":["Eksik ya da yanl\u0131\u015f site adresi."],"The following words are reserved for use by WordPress functions and cannot be used as blog names: %s":["Bu kelimeler WordPress fonksiyonlar\u0131 i\u00e7in ayr\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r, dolay\u0131s\u0131yla blog ismi olarak kullan\u0131lamazlar: %s"],"Can&#8217;t create an empty site.":["Bo\u015f site olu\u015fturulam\u0131yor."],"If the admin email for the new site does not exist in the database, a new user will also be created.":["E\u011fer yeni site i\u00e7in belirtilen e-posta adresi veritaban\u0131nda bulunamazsa yeni bir kullan\u0131c\u0131 olu\u015fturulur."],"This screen is for Super Admins to add new sites to the network. This is not affected by the registration settings.":["Bu ekran s\u00fcper y\u00f6neticilerin a\u011fa yeni siteler ekleyebilece\u011fi ekrand\u0131r. Site \u00fcyelik i\u015flemlerinden etkilenmez."],"Sorry, you are not allowed to add sites to this network.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu a\u011fa site eklemenize izin verilmiyor."],"Users deleted.":["Kullan\u0131c\u0131lar silindi."],"Users removed from spam.":["Kullan\u0131c\u0131lar istenmeyenler aras\u0131ndan \u00e7\u0131kart\u0131ld\u0131."],"Users marked as spam.":["Kullan\u0131c\u0131 istenmeyen olarak i\u015faretlendi."],"You can make an existing user an additional super admin by going to the Edit User profile page and checking the box to grant that privilege.":["Var olan bir kullan\u0131c\u0131y\u0131 s\u00fcper kullan\u0131c\u0131 yapmak i\u00e7in, kullan\u0131c\u0131 d\u00fczenleme sayfas\u0131na gidip, gerekli yetkileri verecek kutuyu i\u015faretlemeniz yeterlidir."],"The bulk action will permanently delete selected users, or mark\/unmark those selected as spam. Spam users will have posts removed and will be unable to sign up again with the same email addresses.":["Toplu i\u015flem se\u00e7ili kullan\u0131c\u0131lar\u0131 tamamen siler ya da se\u00e7ili kullan\u0131c\u0131lar\u0131 istenmeyen olarak i\u015faretler\/i\u015fareti kald\u0131r\u0131r. \u0130stenmeyen kullan\u0131c\u0131lar\u0131n yaz\u0131lar\u0131 kald\u0131r\u0131l\u0131r ve bir daha ayn\u0131 e-posta adresi ile kay\u0131t olamazlar."],"You can sort the table by clicking on any of the table headings and switch between list and excerpt views by using the icons above the users list.":["Tablo ba\u015fl\u0131klar\u0131na t\u0131klayarak tabloyu s\u0131ralayabilir, liste ya da \u00f6zet g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc i\u00e7in kullan\u0131c\u0131 listesinin \u00fcst\u00fcndeki simgeye t\u0131klayabilirsiniz."],"You can also go to the user&#8217;s profile page by clicking on the individual username.":["\u0130lgili kullan\u0131c\u0131 ad\u0131na t\u0131klayarak kullan\u0131c\u0131n\u0131n profil sayfas\u0131na gidebilirsiniz."],"Hover over any user on the list to make the edit links appear. The Edit link on the left will take you to their Edit User profile page; the Edit link on the right by any site name goes to an Edit Site screen for that site.":["Listedeki herhangi bir kullan\u0131c\u0131 \u00fczerinde fare imlecinizi gezdirin ve d\u00fczenleme ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 ortaya \u00e7\u0131kart\u0131n. Soldaki d\u00fczenleme tu\u015fu sizi profil sayfas\u0131na g\u00f6t\u00fcr\u00fcr; sa\u011fda yer alan d\u00fczenleme ba\u011flant\u0131lar\u0131 ise ilgili sitenin d\u00fczenleme sayfas\u0131na y\u00f6nlendirir."],"This table shows all users across the network and the sites to which they are assigned.":["Bu tablo a\u011fdaki t\u00fcm kullan\u0131c\u0131lar\u0131 ve atanm\u0131\u015f olduklar\u0131 siteleri g\u00f6sterir."],"Warning! User cannot be modified. The user %s is a network administrator.":["Uyar\u0131! Kullan\u0131c\u0131 de\u011fi\u015ftirilemez. %s kullan\u0131c\u0131s\u0131 a\u011f y\u00f6neticisi. "],"WordPress has been updated! Before we send you on your way, we need to individually upgrade the sites in your network.":["WordPress g\u00fcncellendi! Sizi yolunuza g\u00f6ndermeden \u00f6nce a\u011f\u0131n\u0131zdaki t\u00fcm siteleri de g\u00fcncellemeliyiz."],"Next Sites":["Sonraki siteler"],"If your browser doesn&#8217;t start loading the next page automatically, click this link:":["E\u011fer taray\u0131c\u0131n\u0131z bir sonraki sayfay\u0131 otomatik olarak y\u00fcklemezse bu ba\u011flant\u0131y\u0131 t\u0131klay\u0131n:"],"Warning! Problem updating %1$s. Your server may not be able to connect to sites running on it. Error message: %2$s":["Uyar\u0131! %1$s g\u00fcncellemesi s\u0131ras\u0131nda problem olu\u015ftu. Sunucunuz \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015fan sitelere ba\u011flanam\u0131yor olabilir. Hata mesaj\u0131: %2$s"],"All done!":["Hepsi tamam!"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Network_Admin_Updates_Screen\\\">Documentation on Upgrade Network<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Network_Admin_Updates_Screen\\\">A\u011f g\u00fcncellemesi konusunda belgeler<\/a>"],"If this process fails for any reason, users logging in to their sites will force the same update.":["E\u011fer bu i\u015flem bir sebepten dolay\u0131 ba\u015far\u0131s\u0131z olursa, giri\u015f yapan kullan\u0131c\u0131lar ayn\u0131 g\u00fcncellemeyi yapmaya zorlan\u0131rlar."],"If a version update to core has not happened, clicking this button won&#8217;t affect anything.":["E\u011fer \u00e7ekirdekte bir s\u00fcr\u00fcm g\u00fcncellemesi ger\u00e7ekle\u015fmediyse, bu tu\u015fa basman\u0131z bir de\u011fi\u015fiklik yapmayacakt\u0131r."],"Only use this screen once you have updated to a new version of WordPress through Updates\/Available Updates (via the Network Administration navigation menu or the Toolbar). Clicking the Upgrade Network button will step through each site in the network, five at a time, and make sure any database updates are applied.":["Bu ekran\u0131 sadece G\u00fcncellemeler\/Uygun g\u00fcncellemeler b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden (A\u011f y\u00f6netimi dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fcnden ya da ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundan) yeni WordPress s\u00fcr\u00fcm\u00fcne g\u00fcncelleme yapt\u0131ktan sonra kullan\u0131n. A\u011f\u0131 g\u00fcncelle tu\u015funa bast\u0131\u011f\u0131n\u0131z zaman, a\u011fdaki t\u00fcm siteleri tek tek dola\u015f\u0131p, her seferinde be\u015f tane olmak \u00fczere t\u00fcm siteleri ve veritabanlar\u0131n\u0131 g\u00fcncelleyecektir."],"Upgrade Network":["A\u011f\u0131 g\u00fcncelle"],"You cannot delete a theme while it is active on the main site.":["Bir temay\u0131 ana sitede etkin durumdayken silemezsiniz."],"No theme selected.":["Tema se\u00e7ilmemi\u015f."],"%s theme deleted.":["%s tema silindi.","%s tema silindi."],"%s themes deleted.":["%s tema silindi.","%s tema silindi."],"%s theme disabled.":["%s tema etkisizle\u015ftirildi.","%s tema etkisizle\u015ftirildi."],"%s themes disabled.":["%s tema etkisizle\u015ftirildi.","%s tema etkisizle\u015ftirildi."],"Theme disabled.":["Tema etkisizle\u015ftirildi."],"%s theme enabled.":["%s tema etkinle\u015ftirildi.","%s tema etkinle\u015ftirildi."],"%s themes enabled.":["%s tema etkinle\u015ftirildi.","%s tema etkinle\u015ftirildi."],"Theme enabled.":["Tema etkinle\u015ftirildi."],"theme\u0004Add New":["Yeni ekle"],"Themes list navigation":["Tema listesi dola\u015f\u0131m\u0131"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Network_Admin_Themes_Screen\\\">Documentation on Network Themes<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Network_Admin_Themes_Screen\\\">A\u011f temalar\u0131 belgesi<\/a>"],"Themes can be enabled on a site by site basis by the network admin on the Edit Site screen (which has a Themes tab); get there via the Edit action link on the All Sites screen. Only network admins are able to install or edit themes.":["Temalar, site d\u00fczenleme ekran\u0131ndan (Tema sekmesinden) a\u011f y\u00f6neticileri taraf\u0131ndan site baz\u0131nda  etkinle\u015ftirilebilir. T\u00fcm siteler ekran\u0131nda yer alan d\u00fczenle ba\u011flant\u0131s\u0131 ile ula\u015fabilirsiniz. Sadece a\u011f y\u00f6neticileri tema y\u00fckleme ya da d\u00fczenleme yetkisine sahiptir."],"If the network admin disables a theme that is in use, it can still remain selected on that site. If another theme is chosen, the disabled theme will not appear in the site&#8217;s Appearance > Themes screen.":["E\u011fer a\u011f y\u00f6neticisi kullan\u0131mda olan bir temay\u0131 etkisizle\u015ftirirse, kullan\u0131lan sitede etkin olarak kalmaya devam eder. E\u011fer farkl\u0131 bir tema se\u00e7ilirse sitenin G\u00f6r\u00fcn\u00fcm > Temalar ekran\u0131nda etkisizle\u015ftirilen tema g\u00f6z\u00fckmez."],"This screen enables and disables the inclusion of themes available to choose in the Appearance menu for each site. It does not activate or deactivate which theme a site is currently using.":["Bu ekran her bir site i\u00e7in g\u00f6r\u00fcn\u00fcm men\u00fcs\u00fc alt\u0131nda yer alan uygun durumdaki temalar\u0131 etkinle\u015ftirmek\/etkisizle\u015ftirmek amac\u0131yla kullan\u0131l\u0131r. Bir sitenin o an kulland\u0131\u011f\u0131 temay\u0131 etkinle\u015ftirmez ya da etkisizle\u015ftirmez."],"No, return me to the theme list":["Hay\u0131r, beni tema listesine geri d\u00f6nd\u00fcr"],"Yes, delete these themes":["Evet, bu temalar\u0131 sil"],"Yes, delete this theme":["Evet, bu temay\u0131 sil"],"Are you sure you wish to delete these themes?":["Bu temalar\u0131 silmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Are you sure you wish to delete this theme?":["Bu temay\u0131 silmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"theme\u0004%1$s by %2$s":["%2$s taraf\u0131ndan %1$s"],"You are about to remove the following themes:":["A\u015fa\u011f\u0131daki temalar\u0131 kald\u0131rmak \u00fczeresiniz:"],"These themes may be active on other sites in the network.":["Bu temalar a\u011fdaki di\u011fer sitelerde etkin durumda olabilir."],"Delete Themes":["Temalar\u0131 sil"],"You are about to remove the following theme:":["\u015eu temay\u0131 silmek \u00fczeresiniz:"],"This theme may be active on other sites in the network.":["Bu tema a\u011fdaki di\u011fer sitelerde etkin olabilir."],"Delete Theme":["Temay\u0131 sil"],"Sorry, you are not allowed to delete themes for this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu site i\u00e7in temalar\u0131 silmenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to manage network themes.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, a\u011f temalar\u0131n\u0131 y\u00f6netmenize izin verilmiyor."],"Duplicated username or email address.":["Tekrarlanan kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 veya e-posta adresi."],"Enter the username and email.":["Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ve parola giriniz."],"User created.":["Kullan\u0131c\u0131 olu\u015fturuldu."],"Select a user to remove.":["Silmek i\u00e7in bir kullan\u0131c\u0131 se\u00e7in."],"Select a user to change role.":["Rol\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirmek \u00fczere bir kullan\u0131c\u0131 se\u00e7in."],"Enter the username of an existing user.":["Varolan bir kullan\u0131c\u0131n\u0131n kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131 girin."],"User could not be added to this site.":["Kullan\u0131c\u0131 bu siteye eklenemedi."],"User is already a member of this site.":["Kullan\u0131c\u0131 zaten bu sitenin bir \u00fcyesi"],"Site users list":["Site kullan\u0131c\u0131lar\u0131 listesi"],"Site users list navigation":["Site kullan\u0131c\u0131 listesi dola\u015f\u0131m\u0131"],"Filter site users list":["Site kullan\u0131c\u0131lar\u0131 listesini filtrele"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Network_Admin\\\">Documentation on the Network Admin<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Network_Admin\\\">A\u011f y\u00f6neticisi belgesi<\/a>"],"Quick Tasks":["H\u0131zl\u0131 i\u015fler"],"To search for a site, <strong>enter the path or domain<\/strong>.":["Site aramak i\u00e7in <strong>adres ya da alan ad\u0131n\u0131<\/strong> girin."],"To search for a user, <strong>enter an email address or username<\/strong>. Use a wildcard to search for a partial username, such as user&#42;.":["Bir kullan\u0131c\u0131 aramak i\u00e7in <strong>e-posta adresi ya da kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131<\/strong> girin. Joker karakterler kullanarak k\u0131smi arama yapabilirsiniz, \u00f6rne\u011fin kullan\u0131c\u0131&#42;."],"To search for a user or site, use the search boxes.":["Bir site ya da kullan\u0131c\u0131 aramak i\u00e7in arama kutular\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"To add a new site, <strong>click Create a New Site<\/strong>.":["Yeni bir site eklemek i\u00e7in <strong>Yeni site olu\u015ftur<\/strong> ba\u011flant\u0131s\u0131na t\u0131klay\u0131n. "],"To add a new user, <strong>click Create a New User<\/strong>.":["Yeni bir kullan\u0131c\u0131 eklemek i\u00e7in <strong>Yeni kullan\u0131c\u0131 olu\u015ftur<\/strong> ba\u011flant\u0131s\u0131na t\u0131klay\u0131n."],"The Right Now widget on this screen provides current user and site counts on your network.":["Ekrandali \u015eu anda bile\u015feni a\u011f\u0131n\u0131zdaki mevcut kullan\u0131c\u0131 ve site say\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6sterir."],"Modify global network settings":["Genel a\u011f ayarlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmek"],"Update your network":["A\u011f\u0131n\u0131z\u0131 g\u00fcncelleyin"],"Install and activate themes or plugins":["Tema ya da eklenti y\u00fcklemek ve etkinle\u015ftirmek"],"Add and manage sites or users":["Site ya da kullan\u0131c\u0131 eklemek ve d\u00fczenlemek"],"From here you can:":["Burada \u015funlar\u0131 yapabilirsiniz:"],"Welcome to your Network Admin. This area of the Administration Screens is used for managing all aspects of your Multisite Network.":["A\u011f y\u00f6netimine ho\u015f geldiniz. Y\u00f6netim ekranlar\u0131n\u0131n bu b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde \u00c7oklu site a\u011f\u0131n\u0131z\u0131n her taraf\u0131n\u0131 kontrol etmek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r."],"Add User":["Kullan\u0131c\u0131 ekle"],"A password reset link will be sent to the user via email.":["Parola s\u0131f\u0131rlama ba\u011flant\u0131s\u0131 kullan\u0131c\u0131ya e-posta ile g\u00f6nderilecek"],"User added. <a href=\\\"%s\\\">Edit user<\/a>":["Kullan\u0131c\u0131 eklendi. <a href=\\\"%s\\\">Kullan\u0131c\u0131y\u0131 d\u00fczenle<\/a>"],"Cannot add user.":["Kullan\u0131c\u0131 eklenemiyor."],"Cannot create an empty user.":["Bo\u015f kullan\u0131c\u0131 olu\u015fturulamaz."],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Network_Admin_Users_Screen\\\">Documentation on Network Users<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Network_Admin_Users_Screen\\\">A\u011f kullan\u0131c\u0131lar\u0131 belgesi<\/a>"],"Users who are signed up to the network without a site are added as subscribers to the main or primary dashboard site, giving them profile pages to manage their accounts. These users will only see Dashboard and My Sites in the main navigation until a site is created for them.":["Bir siteye sahip olmadan \u00fcye olmu\u015f olan kullan\u0131c\u0131lara as\u0131l ya da birincil sitenin ba\u015flang\u0131\u00e7 sayfas\u0131 i\u00e7in abone rol\u00fc verilir, bu sayede bir profil sayfas\u0131na sahip olurlar ve hesaplar\u0131n\u0131 y\u00f6netebilirler. Bu kullan\u0131c\u0131lar sadece ba\u015flang\u0131\u00e7 ve sitelerim b\u00f6l\u00fcmlerini g\u00f6r\u00fcrler, ta ki onlar i\u00e7in bir site olu\u015fturulana kadar."],"Add User will set up a new user account on the network and send that person an email with username and password.":["Kullan\u0131c\u0131 ekle, a\u011f \u00fczerinde yeni bir kullan\u0131c\u0131 olu\u015fturup kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ve parolas\u0131n\u0131 kendisine g\u00f6ndermenizi sa\u011flar."],"Set site attributes":["Site \u00f6zelliklerini belirle"],"Attributes":["\u00d6zellikler"],"Edit Site: %s":["Siteyi d\u00fczenle: %s"],"Site info updated.":["Site bilgisi g\u00fcncellendi."],"The requested site does not exist.":["\u0130stenen site mevcut de\u011fil."],"Invalid site ID.":["Ge\u00e7ersiz site NO."],"Sorry, you are not allowed to edit this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu siteyi d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"user\u0004Registered":["Kay\u0131tl\u0131"],"Super Admin <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["S\u00fcper y\u00f6netici <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","S\u00fcper y\u00f6netici <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"Super Admins <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["S\u00fcper y\u00f6netici <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","S\u00fcper y\u00f6netici <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"user\u0004Not Spam":["\u0130stenmeyen de\u011fil"],"user\u0004Mark as Spam":["\u0130stenmeyen olarak i\u015faretle"],"Active Child Theme":["Etkin alt tema"],"Visit Theme Site":["Tema sitesini ziyaret et "],"Visit %s homepage":["%s temas\u0131n\u0131n sitesini ziyaret et"],"Broken Theme:":["Bozuk tema:"],"theme\u0004Delete %s":["%s temas\u0131n\u0131 sil"],"Network Disable %s":["%s temas\u0131n\u0131 a\u011fda etkisizle\u015ftir"],"Disable %s":["%s temas\u0131n\u0131 etkisizle\u015ftir"],"Network Enable %s":["%s temas\u0131n\u0131 a\u011fda etkinle\u015ftir"],"Enable %s":["Etkinle\u015ftir %s"],"Network Disable":["A\u011f\u0131 etkisizle\u015ftir"],"Disable":["Etkisizle\u015ftir"],"Enable":["Etkinle\u015ftir"],"Broken <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Bozuk <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Bozuk <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"Disabled <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Pasif <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Pasif <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"Enabled <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Etkin <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Etkin <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"themes\u0004All <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["T\u00fcm\u00fc <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","T\u00fcm\u00fc <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"Theme":["Tema"],"You do not appear to have any themes available at this time.":["\u015eu an i\u00e7in kullan\u0131labilir durumda teman\u0131z yok gibi g\u00f6z\u00fck\u00fcyor."],"No themes found.":["Tema bulunamad\u0131."],"verb; site\u0004Archive":["Ar\u015fivle"],"Unarchive":["Ar\u015fivden geri al"],"Never":["Hi\u00e7bir zaman"],"%1$s &#8211; %2$s":["%1$s &#8211; %2$s"],"site\u0004Registered":["Kay\u0131tl\u0131"],"Last Updated":["Son g\u00fcncellenme"],"site\u0004Not Spam":["\u0130stenmeyen de\u011fil"],"site\u0004Mark as Spam":["\u0130stenmeyen olarak i\u015faretle"],"No sites found.":["Hi\u00e7 site bulunamad\u0131."],"Mature":["Yeti\u015fkin"],"Deleted":["Silinmi\u015f"],"site\u0004Spam":["\u0130stenmeyen"],"Archived":["Ar\u015fivlenmi\u015f"],"Once you complete these steps, your network is enabled and configured. You will have to log in again.":["Bu ad\u0131mlar\u0131 tamamlad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda a\u011f\u0131n\u0131z ayarlanm\u0131\u015f ve etkin olacak. Tekrar giri\u015f yapman\u0131z gerekecek."],"Add the following to your %1$s file in %2$s, <strong>replacing<\/strong> other WordPress rules:":["%2$s yolundaki %1$s dosyan\u0131za a\u015fa\u011f\u0131daki WordPress kurallar\u0131n\u0131 <strong>mevcut olanlarla de\u011fi\u015ftirerek<\/strong> ekleyin:"],"To make your installation more secure, you should also add:":["Kurulumunuzu daha g\u00fcvenli yapmak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131dakileri de eklemelisiniz:"],"These unique authentication keys are also missing from your %s file.":["%s dosyan\u0131zda e\u015fsiz do\u011frulama anahtarlar\u0131 da bulunmuyor."],"This unique authentication key is also missing from your %s file.":["%s dosyan\u0131zda e\u015fsiz do\u011frulama anahtar\u0131 da bulunmuyor."],"That&#8217;s all, stop editing! Happy publishing.":["Hepsi bu, d\u00fczenlemeyi b\u0131rak\u0131n! Mutlu bloglamalar."],"Add the following to your %1$s file in %2$s <strong>above<\/strong> the line reading %3$s:":["%2$s konumunda bulunan %1$s dosyas\u0131nda %3$s c\u00fcmlesinin <strong>\u00fcst\u00fcne<\/strong> \u015funlar\u0131 ekleyin:"],"We recommend you back up your existing %s file.":["Var olan %s dosyan\u0131z\u0131n yede\u011fini alman\u0131z\u0131 \u00f6neririz. "],"We recommend you back up your existing %1$s and %2$s files.":["Var olan %1$s ve %2$s dosyalar\u0131n\u0131z\u0131n yedeklerini alman\u0131z\u0131 \u00f6neririz."],"Complete the following steps to enable the features for creating a network of sites.":["Site a\u011f\u0131 olu\u015fturma \u00f6zelliklerini etkinle\u015ftirmek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki ad\u0131mlar\u0131 takip edin."],"Enabling the Network":["A\u011f\u0131 etkinle\u015ftirme"],"Please complete the configuration steps. To create a new network, you will need to empty or remove the network database tables.":["L\u00fctfen ayarlama ad\u0131mlar\u0131n\u0131 tamamlay\u0131n. Bir a\u011f olu\u015fturmak i\u00e7in a\u011f veritaban\u0131 tablolar\u0131n\u0131 bo\u015faltmal\u0131 ya da kald\u0131rmal\u0131s\u0131n\u0131z."],"An existing WordPress network was detected.":["Var olan bir WordPress a\u011f\u0131 tespit edildi."],"The original configuration steps are shown here for reference.":["Orijinal ayarlama ad\u0131mlar\u0131 referans olmas\u0131 i\u00e7in burada g\u00f6sterilmi\u015ftir."],"Your email address.":["E-posta adresiniz."],"Network Admin Email":["A\u011f y\u00f6netici e-postas\u0131"],"What would you like to call your network?":["A\u011f\u0131n\u0131za ne isim vermek istersiniz?"],"Network Title":["A\u011f ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Because your installation is not new, the sites in your WordPress network must use sub-domains.":["Kurulumunuz yeni olmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in a\u011f\u0131n\u0131zdaki WordPress siteleri alt alan adlar\u0131 kullanmal\u0131lar."],"Sub-domain Installation":["Alt alan ad\u0131 y\u00fcklemesi"],"Because your installation is in a directory, the sites in your WordPress network must use sub-directories.":["Kurulumunuz bir dizinde oldu\u011fu i\u00e7in WordPress a\u011f\u0131n\u0131zdaki siteler de alt dizinleri kullanmak zorundad\u0131r."],"The main site in a sub-directory installation will need to use a modified permalink structure, potentially breaking existing links.":["Alt dizine y\u00fcklenmi\u015f bir ana site de\u011fi\u015ftirilmi\u015f bir kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 yap\u0131s\u0131na ihtiya\u00e7 duyar, ki bu da var olan ba\u011flant\u0131lar\u0131 muhtemelen bozacakt\u0131r."],"Because you are using %1$s, the sites in your WordPress network must use sub-directories. Consider using %2$s if you wish to use sub-domains.":["%1$s kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in WordPress a\u011f\u0131n\u0131zdaki siteler alt dizin kullanmal\u0131. Alt alan ad\u0131 kullanmak istiyorsan\u0131z %2$s kullanmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn."],"Sub-directory Installation":["Alt dizin y\u00fcklemesi"],"Network Details":["A\u011f detaylar\u0131"],"The internet address of your network will be %s.":["A\u011f\u0131n\u0131z\u0131n internet adresi %s olacak."],"We recommend you change your siteurl to %1$s before enabling the network feature. It will still be possible to visit your site using the %3$s prefix with an address like %2$s but any links will not have the %3$s prefix.":["A\u011f \u00f6zelli\u011fini etkinle\u015ftirmeden \u00f6nce site adresinizi %1$s olarak de\u011fi\u015ftirmenizi \u00f6neririz. Sitenizi hala %3$s \u00f6n ekine sahip %2$s adresi ile ziyaret edebileceksiniz fakat %3$s \u00f6n ekine sahip ba\u011flant\u0131lar \u00e7al\u0131\u015fmayacak."],"Server Address":["Sunucu adresi"],"Subdirectory networks may not be fully compatible with custom wp-content directories.":["Alt dizin a\u011flar\u0131 \u00f6zel wp-content dizinleri ile tam anlam\u0131yla uyumlu de\u011fil."],"subdirectory examples\u0004like <code>%1$s\/site1<\/code> and <code>%1$s\/site2<\/code>":["<code>%1$s\/site1<\/code> ve <code>%1$s\/site2<\/code> gibi"],"Sub-directories":["Alt dizinler"],"subdomain examples\u0004like <code>site1.%1$s<\/code> and <code>site2.%1$s<\/code>":["<code>site1.%1$s<\/code> ve <code>site2.%1$s<\/code> gibi"],"Sub-domains":["Alt alan adlar\u0131"],"You will need a wildcard DNS record if you are going to use the virtual host (sub-domain) functionality.":["E\u011fer sanal host (alt alan ad\u0131) \u00f6zelli\u011fini kullanacaksan\u0131z joker DNS tan\u0131mlaman\u0131z gerekmekte."],"You cannot change this later.":["Bunu daha sonra de\u011fi\u015ftiremezsiniz."],"Please choose whether you would like sites in your WordPress network to use sub-domains or sub-directories.":["L\u00fctfen WordPress a\u011f\u0131n\u0131zdaki sitelerinizin alt alan ad\u0131 m\u0131 alt dizin mi kullanacaklar\u0131n\u0131 se\u00e7in."],"Addresses of Sites in your Network":["A\u011f\u0131n\u0131zdaki sitelerin adresleri"],"If %1$s is disabled, ask your administrator to enable that module, or look at the <a href=\\\"%2$s\\\">Apache documentation<\/a> or <a href=\\\"%3$s\\\">elsewhere<\/a> for help setting it up.":["E\u011fer %1$s etkin de\u011filse y\u00f6neticinizden bu mod\u00fcl\u00fc etkinle\u015ftirmesini isteyin ya da <a href=\\\"%2$s\\\">Apache belgelerine bak\u0131n<\/a> veya <a href=\\\"%3$s\\\">ba\u015fka yerlerden<\/a> yard\u0131m al\u0131n."],"It looks like the Apache %s module is not installed.":["Apache %s mod\u00fcl\u00fc kurulmam\u0131\u015f g\u00f6z\u00fck\u00fcyor."],"Please make sure the Apache %s module is installed as it will be used at the end of this installation.":["L\u00fctfen Apache %s mod\u00fcl\u00fcn\u00fcn kurulu oldu\u011fundan emin olun, bu kurulumun sonunda kullan\u0131lacak."],"Note:":["Not:"],"Fill in the information below and you&#8217;ll be on your way to creating a network of WordPress sites. We will create configuration files in the next step.":["A\u015fa\u011f\u0131daki bilgileri girin ve WordPress sitelerinden olu\u015fan a\u011f\u0131n\u0131z\u0131 olu\u015fturmak i\u00e7in yolunuza devam edin. Sonraki ad\u0131mda ayar dosyalar\u0131n\u0131 biz olu\u015fturaca\u011f\u0131z."],"Welcome to the Network installation process!":["A\u011f y\u00fckleme s\u00fcrecine ho\u015f geldiniz!"],"%s Sites":["%s site"],"ERROR: The network could not be created.":["HATA: A\u011f olu\u015fturulamad\u0131."],"Return to Dashboard":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 ekran\u0131na geri d\u00f6n"],"You cannot use port numbers such as %s.":["%s gibi port numaralar\u0131 kullanamazs\u0131n\u0131z."],"You cannot install a network of sites with your server address.":["Sunucu adresiniz ile bir site a\u011f\u0131 kurulumu yapamazs\u0131n\u0131z."],"Once the network is created, you may reactivate your plugins.":["A\u011f\u0131n\u0131z olu\u015fturulduktan sonra eklentilerinizi yeniden etkinle\u015ftirebilirsiniz."],"Please <a href=\\\"%s\\\">deactivate your plugins<\/a> before enabling the Network feature.":["L\u00fctfen a\u011f \u00f6zelli\u011fini etkinle\u015ftirmeden \u00f6nce <a href=\\\"%s\\\">eklentilerinizi etkisizle\u015ftirin<\/a>."],"The constant %s cannot be defined when creating a network.":["Bir a\u011f olu\u015fturulurken %s sabiti tan\u0131mlanamaz."],"Network":["A\u011f"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Tools_Network_Screen\\\">Documentation on the Network Screen<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Tools_Network_Screen\\\">A\u011f ekran\u0131 belgeleri<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Create_A_Network\\\">Documentation on Creating a Network<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Create_A_Network\\\">A\u011f olu\u015fturma belgesi<\/a>"],"The choice of subdirectory sites is disabled if this setup is more than a month old because of permalink problems with &#8220;\/blog\/&#8221; from the main site. This disabling will be addressed in a future version.":["Alt dizin se\u00e7ene\u011fi, bir aydan daha eski bir kuruluma sahip sitelerde ana sitedeki &#8220;\/blog\/&#8221; kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 problemleri nedeniyle etkisizle\u015ftirilmi\u015ftir. Bu problem gelecek s\u00fcr\u00fcmlerde giderilecektir."],"Once you add this code and refresh your browser, multisite should be enabled. This screen, now in the Network Admin navigation menu, will keep an archive of the added code. You can toggle between Network Admin and Site Admin by clicking on the Network Admin or an individual site name under the My Sites dropdown in the Toolbar.":["Bu kodu ekleyip sayfay\u0131 yeniledi\u011finizde \u00e7oklu site otomatik olarak etkinle\u015fecektir. Art\u0131k a\u011f y\u00f6netimi men\u00fcs\u00fcnde yer alan bu ekran eklenen kodun bir ar\u015fivini tutacakt\u0131r. A\u011f y\u00f6neticisi ve site y\u00f6neticisi aras\u0131nda, ilgili sitenin alt\u0131nda yer alan Benim sitelerim men\u00fcs\u00fcn\u00fc kullanarak ge\u00e7i\u015f yapabilirsiniz."],"Add the designated lines of code to wp-config.php (just before <code>\/*...stop editing...*\/<\/code>) and <code>.htaccess<\/code> (replacing the existing WordPress rules).":["Belirtilen kodlar\u0131 wp-config.php dosyas\u0131na (<code>\/*...d\u00fczenlemeyi b\u0131rak\u0131n...*\/<\/code> k\u0131sm\u0131ndan hemen \u00f6nce) ve <code>.htaccess<\/code> dosyas\u0131na ekleyin. (Var olan WordPress kurallar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirin)"],"The next screen for Network Setup will give you individually-generated lines of code to add to your wp-config.php and .htaccess files. Make sure the settings of your FTP client make files starting with a dot visible, so that you can find .htaccess; you may have to create this file if it really is not there. Make backup copies of those two files.":["A\u011f kurulumu i\u00e7in sonraki ad\u0131mda wp-config.php ve .htaccess dosyalar\u0131 i\u00e7in ayr\u0131 ayr\u0131 kodlar \u00fcretilecek. FTP istemcinizin nokta karakteri ile ba\u015flayan dosyalar\u0131 g\u00f6sterebildi\u011finden emin olun, b\u00f6ylece .htaccess dosyas\u0131n\u0131 bulabilirsiniz; e\u011fer bu dosya yoksa sizin olu\u015fturman\u0131z gerekebilir. Her iki dosyan\u0131n da yede\u011fini al\u0131n."],"Choose subdomains or subdirectories; this can only be switched afterwards by reconfiguring your installation. Fill out the network details, and click Install. If this does not work, you may have to add a wildcard DNS record (for subdomains) or change to another setting in Permalinks (for subdirectories).":["Alt alan ad\u0131 ya da alt dizin se\u00e7eneklerinden birini se\u00e7in; bu se\u00e7iminizi daha sonra sadece y\u00fcklemenizi yeniden yap\u0131land\u0131rarak de\u011fi\u015ftirebilirsiniz. A\u011f detaylar\u0131n\u0131 girin ve y\u00fckle tu\u015funa bas\u0131n. E\u011fer \u00e7al\u0131\u015fmazsa genel DNS (alt alan adlar\u0131 i\u00e7in) eklemeniz ya da farkl\u0131 bir kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 ayar\u0131 se\u00e7meniz (alt klas\u00f6rler i\u00e7in) gerekebilir."],"This screen allows you to configure a network as having subdomains (<code>site1.example.com<\/code>) or subdirectories (<code>example.com\/site1<\/code>). Subdomains require wildcard subdomains to be enabled in Apache and DNS records, if your host allows it.":["Bu ekran bir a\u011f\u0131 alt alan ad\u0131 (<code>site1.ornek.com<\/code>)  ya da alt klas\u00f6r (<code>ornek.com\/site1<\/code>) kullanacak \u015fekilde yap\u0131land\u0131rman\u0131za olanak sa\u011flar. Alt alan adlar\u0131, e\u011fer sunucunuz izin veriyorsa Apache ve DNS kay\u0131tlar\u0131nda genel alt alan adlar\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirmeniz ile kullan\u0131labilir."],"Create a Network of WordPress Sites":["WordPress sitelerinden bir a\u011f olu\u015fturun"],"You must define the %1$s constant as true in your %2$s file to allow creation of a Network.":["A\u011f olu\u015fturmaya izin vermek i\u00e7in %2$s dosyan\u0131zdaki %1$s sabitini true olarak de\u011fi\u015ftirmelisiniz."],"XML Error: %1$s at line %2$s":["XML hatas\u0131: %1$s, sat\u0131r %2$s"],"Menu Item":["Men\u00fc \u00f6\u011fesi"],"<a href=\\\"%s\\\">You can change your profile picture on Gravatar<\/a>.":["<a href=\\\"%s\\\">Profil foto\u011fraf\u0131n\u0131z\u0131 Gravatar'da de\u011fi\u015ftirebilirsiniz<\/a>."],"You can now manage and live-preview Custom Header in the <a href=\\\"%1$s\\\">Customizer<\/a>.":["Art\u0131k <a href=\\\"%1$s\\\">\u00f6zelle\u015ftirici<\/a> i\u00e7inde \u00f6zel ba\u015fl\u0131k alanlar\u0131n\u0131 y\u00f6netebilir ve canl\u0131 \u00f6nizleme yapabilirsiniz."],"Header updated. <a href=\\\"%s\\\">Visit your site<\/a> to see how it looks.":["\u00dcst k\u0131s\u0131m g\u00fcncellendi. Nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc g\u00f6rmek i\u00e7in <a href=\\\"%s\\\">sitenizi ziyaret edin<\/a>."],"Image Processing Error":["G\u00f6rsel i\u015fleme hatas\u0131"],"Choose the part of the image you want to use as your header.":["\u00dcst k\u0131s\u0131m resmi olarak kullanmak istedi\u011finiz resmin bir k\u0131sm\u0131n\u0131 se\u00e7in."],"Retro (Generated)":["Retro (Olu\u015fturulan)"],"%s post updated.":["%s yaz\u0131 g\u00fcncellendi.","%s yaz\u0131 g\u00fcncellendi."],"%s posts updated.":["%s yaz\u0131 g\u00fcncellendi.","%s yaz\u0131 g\u00fcncellendi."],"%s block not updated, somebody is editing it.":["%s blok g\u00fcncellenemedi, \u015fu an bir ba\u015fkas\u0131 d\u00fczenliyor.","%s blok g\u00fcncellenemedi, \u015fu an bir ba\u015fkas\u0131 d\u00fczenliyor."],"%s blocks not updated, somebody is editing them.":["%s blok g\u00fcncellenemedi, \u015fu an bir ba\u015fkas\u0131 d\u00fczenliyor.","%s blok g\u00fcncellenemedi, \u015fu an bir ba\u015fkas\u0131 d\u00fczenliyor."],"Export":["D\u0131\u015fa aktar"],"When you click the button below WordPress will create an XML file for you to save to your computer.":["A\u015fa\u011f\u0131daki d\u00fc\u011fmeye t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda WordPress bilgisayar\u0131n\u0131za kaydedebilece\u011finiz bir XML dosyas\u0131 olu\u015fturacak."],"This format, which we call WordPress eXtended RSS or WXR, will contain your posts, pages, comments, custom fields, categories, and tags.":["WordPress eXtended RSS veya WXR dedi\u011fimiz bu bi\u00e7im yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131, sayfalar\u0131n\u0131z\u0131, yorumlar\u0131n\u0131z\u0131, \u00f6zel alanlar\u0131n\u0131z\u0131, kategorilerinizi ve etiketlerinizi i\u00e7erecek."],"Download Export File":["D\u0131\u015fa aktarma dosyas\u0131n\u0131 indir"],"You can select an image to be shown at the top of your site by uploading from your computer or choosing from your media library. After selecting an image you will be able to crop it.":["Bilgisayar\u0131n\u0131zdan y\u00fckleyerek ya da ortam k\u00fct\u00fcphanenizden se\u00e7erek sitenizin \u00fcst taraf\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek bir g\u00f6rsel se\u00e7ebilirsiniz. Se\u00e7tikten sonra k\u0131rpma i\u015flemi de yapabilirsiniz."],"WordPress &rsaquo; Database Repair":["WordPress &rsaquo; veritaban\u0131 tamiri"],"Some database problems could not be repaired. Please copy-and-paste the following list of errors to the <a href=\\\"%s\\\">WordPress support forums<\/a> to get additional assistance.":["Baz\u0131 veritaban\u0131 problemleri tamir edilemeyebilir. Daha fazla destek i\u00e7in problem ile ilgili hatalar\u0131n listesini kopyalay\u0131p <a href=\\\"%s\\\">WordPress destek forumlar\u0131na<\/a> yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"Repair Database":["Veritaban\u0131n\u0131 tamir et"],"Repair and Optimize Database":["Veritaban\u0131n\u0131 tamir et ve iyile\u015ftir"],"Library":["K\u00fct\u00fcphane"],"Comments %s":["Yorumlar %s "],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Your Profile":["Profiliniz"],"settings screen\u0004General":["Genel"],"Writing":["Yazma"],"Reading":["Okuma"],"Permalinks":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131lar"],"Users must be registered and logged in to comment":["Kullan\u0131c\u0131lar yorum yapmak i\u00e7in kay\u0131t olmal\u0131 ve giri\u015f yapmal\u0131lar"],"Automatically close comments on articles older than %s days":["%s g\u00fcnden daha eski yaz\u0131lar\u0131 yoruma kapat"],"Enable threaded (nested) comments %s levels deep":["Kademeli yorumlara %s seviyesine kadar izin ver"],"last":["son"],"first":["ilk"],"Break comments into pages with %1$s top level comments per page and the %2$s page displayed by default":["Her sayfada %1$s \u00fcst seviye yorum olacak \u015fekilde ve varsay\u0131lan olarak %2$s sayfa g\u00f6sterilecek \u015fekilde yorumlar\u0131 sayfalara b\u00f6l"],"older":["daha eski"],"newer":["daha yeni"],"Comments should be displayed with the %s comments at the top of each page":["Yorumlar her sayfan\u0131n ba\u015f\u0131nda %s yorum olarak g\u00f6r\u00fcnmeli"],"Email me whenever":["\u015eu durumlarda bana e-posta g\u00f6nder"],"Anyone posts a comment":["Her yorum yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda"],"A comment is held for moderation":["Bir yorum denetlenmek \u00fczere beklemeye al\u0131nd\u0131\u011f\u0131nda"],"Before a comment appears":["Bir yorum g\u00f6r\u00fcnmeden \u00f6nce"],"Comment author must have a previously approved comment":["Yorum yazan\u0131n \u00f6nceden onaylanm\u0131\u015f bir yorumu olmal\u0131"],"Comment Moderation":["Yorum denetimi"],"Hold a comment in the queue if it contains %s or more links. (A common characteristic of comment spam is a large number of hyperlinks.)":["E\u011fer bir yorum %s ve daha fazla ba\u011flant\u0131 i\u00e7eriyorsa onu beklemeye al. (\u0130stenmeyen yorumlar\u0131n genel \u00f6zelli\u011fi fazla say\u0131da d\u0131\u015f ba\u011flant\u0131 i\u00e7ermeleridir.)"],"When a comment contains any of these words in its content, name, URL, email, or IP address, it will be held in the <a href=\\\"edit-comments.php?comment_status=moderated\\\">moderation queue<\/a>. One word or IP address per line. It will match inside words, so &#8220;press&#8221; will match &#8220;WordPress&#8221;.":["E\u011fer bir yorumun i\u00e7eri\u011finde, isminde, adresinde, e-posta adresinde ya da IP adresinde bu kelimelerden herhangi biri varsa, <a href=\\\"edit-comments.php?comment_status=moderated\\\">denetleme s\u0131ras\u0131na<\/a> al\u0131nacak. Her bir sat\u0131ra bir kelime veya IP yaz\u0131n. \u0130\u00e7erikteki kelimeler de e\u015fle\u015fecektir, \u00f6rne\u011fin &#8220;press&#8221; kelimesi &#8220;WordPress&#8221; kelimesi ile e\u015fle\u015fecektir."],"Comment Blacklist":["Yorumlar i\u00e7in kara liste"],"When a comment contains any of these words in its content, name, URL, email, or IP address, it will be put in the trash. One word or IP address per line. It will match inside words, so &#8220;press&#8221; will match &#8220;WordPress&#8221;.":["E\u011fer bir yorumun i\u00e7eri\u011finde, isminde, adresinde, e-posta adresinde ya da IP adresinde  bu kelimelerden biri varsa, istenmeyen olarak i\u015faretlenecek. Her bir sat\u0131ra bir kelime yaz\u0131n. \u0130\u00e7erikteki kelimeler de e\u015fle\u015fecek, \u00f6rne\u011fin &#8220;press&#8221; kelimesi &#8220;WordPress&#8221; kelimesi ile e\u015fle\u015fecek."],"Avatars":["Avatarlar"],"Avatar Display":["Avatar g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Show Avatars":["Avatarlar\u0131 g\u00f6ster"],"Maximum Rating":["En y\u00fcksek puan"],"G &#8212; Suitable for all audiences":["G &#8212; T\u00fcm izleyiciler i\u00e7in uygun"],"PG &#8212; Possibly offensive, usually for audiences 13 and above":["PG &#8212; 13 ya\u015f ve alt\u0131ndaki izleyiciler i\u00e7in uygun de\u011fil"],"R &#8212; Intended for adult audiences above 17":["R &#8212; 17 ya\u015f ve \u00fczeri olgun izleyiciler i\u00e7in uygun"],"X &#8212; Even more mature than above":["X &#8212; Yukar\u0131dakinden daha da olgun izleyiciler i\u00e7in"],"Default Avatar":["Varsay\u0131lan avatar"],"For users without a custom avatar of their own, you can either display a generic logo or a generated one based on their email address.":["\u00d6zel avatar\u0131 olmayan kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in isterseniz jenerik bir logo g\u00f6sterebilir ya da e-posta adreslerini baz alan bir avatar olu\u015fturabilirsiniz."],"Blank":["Bo\u015f"],"Gravatar Logo":["Gravatar logosu"],"Identicon (Generated)":["Identicon (Olu\u015fturulmu\u015f)"],"Wavatar (Generated)":["Wavater (Olu\u015fturulmu\u015f)"],"MonsterID (Generated)":["MonsterID (Olu\u015fturulmu\u015f)"],"Categories:":["Kategoriler:"],"Sorry, I need a %s file to work from. Please re-upload this file to your WordPress installation.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, \u00e7al\u0131\u015fabilmem i\u00e7in %s dosyas\u0131na ihtiyac\u0131m var. L\u00fctfen dosyay\u0131 WordPress kurulum dosyalar\u0131ndan tekrar y\u00fckleyin."],"You can refine the list to show only posts in a specific category or from a specific month by using the dropdown menus above the posts list. Click the Filter button after making your selection. You also can refine the list by clicking on the post author, category or tag in the posts list.":["Yaz\u0131lar\u0131n \u00fcst\u00fcnde yer alan a\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fc yard\u0131m\u0131yla sadece belirli bir kategorideki yaz\u0131lar\u0131 ya da belirli bir aya ait yaz\u0131lar\u0131 g\u00f6sterecek \u015fekilde listeyi d\u00fczenleyebilirsiniz. Se\u00e7iminizi yapt\u0131ktan sonra Filtrele tu\u015funa bas\u0131n. Ayr\u0131ca yaz\u0131 listesinde yer alan yazar, kategori ya da etiketlere t\u0131klayarak da listeyi d\u00fczenleyebilirsiniz."],"<strong>ERROR<\/strong>: \\\"Table Prefix\\\" can only contain numbers, letters, and underscores.":["<strong>HATA<\/strong>: \\\"Tablo \u00f6n eki\\\" sadece rakam, harf ve alt\u00e7izgi i\u00e7erebilir."],"Default Images":["Varsay\u0131lan g\u00f6rseller"],"You can hide\/display columns based on your needs and decide how many posts to list per screen using the Screen Options tab.":["Ekran se\u00e7enekleri sekmesi yard\u0131m\u0131yla istedi\u011finiz s\u00fctunlar\u0131 g\u00f6sterebilir\/gizleyebilir ya da bir sayfada ka\u00e7 adet yaz\u0131 listelenece\u011fini belirleyebilirsiniz."],"Crop Header Image":["Ba\u015fl\u0131k g\u00f6rselini k\u0131rp"],"This will remove the header image. You will not be able to restore any customizations.":["Bu i\u015flem ba\u015fl\u0131k g\u00f6rselini kald\u0131racakt\u0131r. Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikleri geri alamayacaks\u0131n\u0131z."],"Start date:":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 tarihi:"],"Hovering over a row in the posts list will display action links that allow you to manage your post. You can perform the following actions:":["Bir sat\u0131r \u00fczerinde fare imleci ile gezdi\u011finizde yaz\u0131y\u0131 y\u00f6netebilece\u011finiz eylem ba\u011flant\u0131lar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kar. \u015eu eylemleri yapabilirsiniz:"],"Remove Header Image":["Ba\u015fl\u0131k g\u00f6rselini kald\u0131r"],"Reset Image":["G\u00f6rseli s\u0131f\u0131rla"],"This will restore the original header image. You will not be able to restore any customizations.":["Bu orijinal ba\u015fl\u0131k g\u00f6rselini geri y\u00fckleyecektir. Hi\u00e7 bir \u00f6zelle\u015ftirmeyi geri y\u00fckleyemeyeceksiniz."],"Restore Original Header Image":["Orijinal ba\u015fl\u0131k g\u00f6rselini geri y\u00fckle"],"Image Upload Error":["G\u00f6rsel y\u00fckleme hatas\u0131"],"You need JavaScript to choose a part of the image.":["G\u00f6rselin belirli bir k\u0131sm\u0131n\u0131 se\u00e7mek i\u00e7in JavaScript&#8217;e ihtiyac\u0131n\u0131z var."],"Once generated, your WXR file can be imported by another WordPress site or by another blogging platform able to access this format.":["WXR dosyalar\u0131 bir kere olu\u015fturuldu\u011funda ba\u015fka WordPress sitelerinde ya da bu format\u0131 kullanabilen di\u011fer platformlarda i\u00e7eri aktarmak i\u00e7in kullan\u0131labilir."],"Crop and Publish":["K\u0131rp ve yay\u0131nla"],"Images of exactly <strong>%1$d &times; %2$d pixels<\/strong> will be used as-is.":["Tam olarak <strong>%1$d &times; %2$d piksel<\/strong> olan g\u00f6rseller olduklar\u0131 gibi kullan\u0131lacaklar."],"(Signup has been disabled. Only members of this site can comment.)":["(\u00dcyelik al\u0131m\u0131 kapat\u0131lm\u0131\u015f. Sadece sitenin \u00fcyeleri yorum yapabilir.)"],"Date range:":["Tarih aral\u0131\u011f\u0131:"],"This will contain all of your posts, pages, comments, custom fields, terms, navigation menus, and custom posts.":["Bu t\u00fcm yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131, sayfalar\u0131n\u0131z\u0131, yorumlar\u0131n\u0131z\u0131, \u00f6zel alanlar\u0131n\u0131z\u0131, etiketlerinizi, dola\u015f\u0131m men\u00fclerinizi ve \u00f6zel yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 i\u00e7erecektir."],"Choose what to export":["D\u0131\u015far\u0131 aktar\u0131lacaklar\u0131 se\u00e7in"],"%s &#8212; WordPress":["%s &#8212; WordPress"],"Authors:":["Yazarlar:"],"All content":["T\u00fcm i\u00e7erik"],"One or more database tables are unavailable. To allow WordPress to attempt to repair these tables, press the &#8220;Repair Database&#8221; button. Repairing can take a while, so please be patient.":["Bir ya da birka\u00e7 veritaban\u0131 tablosu ula\u015f\u0131lamaz durumda. WordPress taraf\u0131ndan bu tablolar\u0131n tamir edilmelerinin denenmesi i\u00e7in &#8220;Veritaban\u0131n\u0131 tamir et&#8221; tu\u015funa bas\u0131n. Bu i\u015flem biraz s\u00fcrebilir, l\u00fctfen sab\u0131rl\u0131 olun."],"<strong>Random:<\/strong> Show a different image on each page.":["<strong>Rastgele:<\/strong> Her sayfada ba\u015fka bir g\u00f6rsel g\u00f6ster."],"Uploaded Images":["Y\u00fcklenen g\u00f6rseller"],"You can use one of these cool headers or show a random one on each page.":["Bu haval\u0131 ba\u015fl\u0131klardan birini kullanabilir ya da her sayfada rastgele bir tane g\u00f6sterebilirsiniz."],"If you don&lsquo;t want to upload your own image, you can use one of these cool headers, or show a random one.":["E\u011fer kendi g\u00f6rselinizi y\u00fcklemek istemezseniz bu haval\u0131 ba\u015fl\u0131klardan birini kullanabilir ya da her sayfada rastgele bir tane g\u00f6sterebilirsiniz."],"You can choose one of your previously uploaded headers, or show a random one.":["Daha \u00f6nce y\u00fckledi\u011finiz ba\u015fl\u0131klardan birini se\u00e7ebilir ya da rastgele bir tane g\u00f6sterebilirsiniz."],"All Comments":["T\u00fcm yorumlar"],"Available Tools":["Mevcut ara\u00e7lar"],"Network Setup":["A\u011f ayar\u0131"],"Updates %s":["G\u00fcncellemeler %s"],"Successfully repaired the %s table.":["%s tablosu ba\u015far\u0131yla tamir edildi."],"Installed Plugins":["Y\u00fckl\u00fc eklentiler"],"The %s table is already optimized.":["%s tablosu zaten optimize edilmi\u015f."],"All Users":["T\u00fcm kullan\u0131c\u0131lar"],"Plugins %s":["Eklentiler %s"],"Delete Site":["Siteyi sil"],"The %s table is okay.":["%s tablosunun durumu iyi."],"Once you&#8217;ve saved the download file, you can use the Import function in another WordPress installation to import the content from this site.":["\u0130ndirme dosyas\u0131n\u0131 kaydettikten sonra i\u00e7e aktarma fonksiyonlar\u0131n\u0131 kullanarak ba\u015fka bir WordPress kurulumuna i\u00e7eri\u011finizi aktarabilirsiniz."],"When using Bulk Edit, you can change the metadata (categories, author, etc.) for all selected posts at once. To remove a post from the grouping, just click the x next to its name in the Bulk Edit area that appears.":["Toplu d\u00fczenleme kullan\u0131rken t\u00fcm yaz\u0131lar i\u00e7in meta bilgilerini (kategori, yazar vb) bir kerede de\u011fi\u015ftirebilirsiniz. Grup i\u00e7inden bir yaz\u0131y\u0131 \u00e7\u0131kartmak i\u00e7in isminin yan\u0131nda yer alan x tu\u015funa bas\u0131n."],"Managing pages is very similar to managing posts, and the screens can be customized in the same way.":["Sayfalar\u0131 y\u00f6netmek yaz\u0131lar\u0131 y\u00f6netmeye \u00e7ok benzer ve ekranlar\u0131 da ayn\u0131 \u015fekilde \u00f6zelle\u015ftirilebilir."],"You can also perform the same types of actions, including narrowing the list by using the filters, acting on a page using the action links that appear when you hover over a row, or using the Bulk Actions menu to edit the metadata for multiple pages at once.":["Birden \u00e7ok sayfa i\u00e7in filtreler kullanarak sonu\u00e7lar\u0131 daraltabilir, eylem ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 kullanabilir ya da toplu i\u015flem men\u00fcs\u00fcn\u00fcnden meta bilgilerini bir kerede de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"This screen provides access to all of your posts. You can customize the display of this screen to suit your workflow.":["Bu ekran t\u00fcm yaz\u0131lar\u0131n\u0131za eri\u015febilmenizi sa\u011flar. Ekran\u0131 i\u015f ak\u0131\u015f\u0131n\u0131za uygun \u015fekilde \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"You can also edit or move multiple posts to the trash at once. Select the posts you want to act on using the checkboxes, then select the action you want to take from the Bulk Actions menu and click Apply.":["Ayr\u0131ca ayn\u0131 anda birden \u00e7ok dosyay\u0131 d\u00fczenleyebilir ya da \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131yabilirsiniz. \u0130\u015flem yapmak istedi\u011finiz yaz\u0131lar\u0131n kutular\u0131n\u0131 i\u015faretleyin, toplu i\u015flem men\u00fcs\u00fcnden bir eylem se\u00e7in ve uygula tu\u015funa bas\u0131n."],"Adding Plugins":["Eklenti eklemek"],"You can customize the display of this screen&#8217;s contents in a number of ways:":["Bu ekran\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc birka\u00e7 \u015fekilde \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz:"],"Managing Pages":["Sayfalar\u0131 y\u00f6netmek"],"<strong>Preview<\/strong> will show you what your draft post will look like if you publish it. View will take you to your live site to view the post. Which link is available depends on your post&#8217;s status.":["<strong>\u00d6nizleme<\/strong> yaz\u0131n\u0131z\u0131 yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda nas\u0131l g\u00f6z\u00fckece\u011finin \u00f6nizlemesini yapabilmenize olanak sa\u011flar. Canl\u0131 site \u00fczerinde yaz\u0131y\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyecektir. Bu ba\u011flant\u0131 yaz\u0131n\u0131z\u0131n durumuna g\u00f6re uygun olacakt\u0131r."],"<strong>Trash<\/strong> removes your post from this list and places it in the trash, from which you can permanently delete it.":["<strong>\u00c7\u00f6p<\/strong> ilgili yaz\u0131y\u0131 bu listeden kald\u0131rarak \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131r, oradan da kal\u0131c\u0131 olarak silebilirsiniz."],"I'm sure I want to permanently disable my site, and I am aware I can never get it back or use %s again.":["Sitemi tamamen etkisiz hale getirmek istedi\u011fimden eminim ve %s sitemi geri getiremeyece\u011fimin ve kullanamayaca\u011f\u0131m\u0131n fark\u0131nday\u0131m."],"Delete My Site Permanently":["Sitemi kal\u0131c\u0131 olarak sil"],"<strong>Quick Edit<\/strong> provides inline access to the metadata of your post, allowing you to update post details without leaving this screen.":["<strong>H\u0131zl\u0131 d\u00fczenle<\/strong> ekrandan ayr\u0131lmadan yaz\u0131n\u0131n temel bilgilerini ayn\u0131 ekran \u00fczerinde de\u011fi\u015ftirebilmenize olanak sa\u011flar."],"<strong>Edit<\/strong> takes you to the editing screen for that post. You can also reach that screen by clicking on the post title.":["<strong>D\u00fczenle<\/strong> sizi ilgili yaz\u0131 i\u00e7in d\u00fczenleme ekran\u0131na g\u00f6t\u00fcr\u00fcr. Bu ekrana yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131na t\u0131klayarak da ula\u015fabilirsiniz."],"admin menu\u0004All Links":["T\u00fcm ba\u011flant\u0131lar"],"Delete My Site":["Sitemi sil"],"Successfully optimized the %s table.":["%s tablosu ba\u015far\u0131yla iyile\u015ftirildi."],"Failed to optimize the %1$s table. Error: %2$s":["%2$s tablosu iyile\u015ftirilemedi. Hata: %2$s"],"Image could not be processed. Please go back and try again.":["G\u00f6rsel i\u015flenemedi. L\u00fctfen geri d\u00f6nerek tekrar deneyin."],"The %1$s table is not okay. It is reporting the following error: %2$s. WordPress will attempt to repair this table&hellip;":["%1$s tablosu d\u00fczg\u00fcn de\u011fil. \u015eu hatay\u0131 raporluyor: %2$s. WordPress bu tabloyu tamir etmeyi deneyecek.&hellip;"],"Repairs complete. Please remove the following line from wp-config.php to prevent this page from being used by unauthorized users.":["Tamirat tamamland\u0131. L\u00fctfen k\u00f6t\u00fc niyetli kullan\u0131c\u0131lar\u0131n bu \u00f6zelli\u011fi ama\u00e7lar\u0131 do\u011frultusunda kullanamamalar\u0131 i\u00e7in, a\u015fa\u011f\u0131daki sat\u0131r\u0131 wp-config.php dosyan\u0131zdan \u00e7\u0131kart\u0131n."],"WordPress can automatically look for some common database problems and repair them. Repairing can take a while, so please be patient.":["WordPress baz\u0131 genel veritaban\u0131 problemleri i\u00e7in ara\u015ft\u0131rma yapabilir ve tamir edebilir. Tamir i\u015flemi biraz s\u00fcrebilir, l\u00fctfen sab\u0131rl\u0131 olsun."],"WordPress can also attempt to optimize the database. This improves performance in some situations. Repairing and optimizing the database can take a long time and the database will be locked while optimizing.":["Ayr\u0131ca WordPress veritaban\u0131n\u0131z\u0131 daha iyi hale getirmeyi deneyebilir. Baz\u0131 durumlarda performans art\u0131\u015f\u0131 sa\u011flan\u0131r. Tamirat ve iyile\u015ftirme i\u015flemleri uzun s\u00fcrebilir ve bu s\u00fcre i\u00e7inde veritaban\u0131n\u0131z kilitli durumda kal\u0131r."],"An avatar is an image that follows you from weblog to weblog appearing beside your name when you comment on avatar enabled sites. Here you can enable the display of avatars for people who comment on your site.":["Bir avatar, sizi bir blogdan di\u011ferine takip eder ve avatar se\u00e7ene\u011fi etkinle\u015ftirilmi\u015f sitelerde yorumlar\u0131n\u0131z\u0131n yan\u0131nda g\u00f6z\u00fck\u00fcr. Buradan blogunuza yorum yapan kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in avatar g\u00f6sterilmesi se\u00e7ene\u011fini aktifle\u015ftirebilirsiniz."],"Failed to repair the %1$s table. Error: %2$s":["%1$s tablosu tamir edilemedi. Hata: %2$s"],"You can export a file of your site&#8217;s content in order to import it into another installation or platform. The export file will be an XML file format called WXR. Posts, pages, comments, custom fields, categories, and tags can be included. You can choose for the WXR file to include only certain posts or pages by setting the dropdown filters to limit the export by category, author, date range by month, or publishing status.":["Bir ba\u015fka kuruluma ya da platforma aktarmak \u00fczere, sitenizin t\u00fcm i\u00e7eri\u011fini d\u0131\u015far\u0131 aktarabilirsiniz. D\u0131\u015far\u0131 aktard\u0131\u011f\u0131n\u0131z dosya WXR ad\u0131nda XML bi\u00e7iminde bir dosyad\u0131r. Yaz\u0131lar, sayfalar, yorumlar, \u00f6zel alanlar, kategoriler ve etiketler dahildir. WXR dosyas\u0131nda yer alacak yaz\u0131lar\u0131 ya da sayfalar\u0131, a\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fclerde yer alan kategori, yazar, tarih aral\u0131\u011f\u0131 ve yaz\u0131 durumu gibi filtrelerle kendiniz belirleyebilirsiniz."],"The file %1$s already exists. If you need to reset any of the configuration items in this file, please delete it first. You may try <a href=\\\"%2$s\\\">installing now<\/a>.":["%1$s dosyas\u0131 zaten mevcut. E\u011fer bu dosyadaki ayarlar\u0131 s\u0131f\u0131rlamak istiyorsan\u0131z, \u00f6ncelikle dosyay\u0131 silin. \u015eimdi <a href=\\\"%2$s\\\">kurulum yapmay\u0131<\/a> deneyebilirsiniz."],"The file %1$s already exists one level above your WordPress installation. If you need to reset any of the configuration items in this file, please delete it first. You may try <a href=\\\"%2$s\\\">installing now<\/a>.":["%1$s dosyas\u0131 kurulum yap\u0131lan klas\u00f6r\u00fcn bir \u00fcst klas\u00f6r\u00fcnde mevcut. E\u011fer bu dosyadaki ayarlar\u0131 s\u0131f\u0131rlamak istiyorsan\u0131z, \u00f6ncelikle dosyay\u0131 silin. \u015eimdi <a href=\\\"%2$s\\\">kurulum yapmay\u0131<\/a> deneyebilirsiniz"],"WordPress &rsaquo; Setup Configuration File":["WordPress &rsaquo; Yap\u0131land\u0131rma Dosyas\u0131 Ayarlar\u0131"],"Welcome to WordPress. Before getting started, we need some information on the database. You will need to know the following items before proceeding.":["WordPress&#8217;e ho\u015fgeldiniz. Kuruluma ba\u015flamadan \u00f6nce, veritaban\u0131n\u0131z hakk\u0131nda baz\u0131 bilgilere ihtiyac\u0131m\u0131z var. Devam etmeden \u00f6nce, a\u015fa\u011f\u0131daki bilgileri bilmeniz gerekir."],"Database username":["Veritaban\u0131 kullan\u0131c\u0131 ad\u0131"],"Database password":["Veritaban\u0131 parolas\u0131"],"Table prefix (if you want to run more than one WordPress in a single database)":["Tablo \u00f6n eki (e\u011fer tek veritaban\u0131nda birden fazla WordPress \u00e7al\u0131\u015ft\u0131racaksan\u0131z)"],"Let&#8217;s go!":["Ba\u015flayal\u0131m!"],"Database Name":["Veritaban\u0131 ismi"],"example username\u0004username":["kullaniciadi"],"example password\u0004password":["parola"],"Database Host":["Veritaban\u0131 sunucusu"],"Table Prefix":["Tablo \u00f6n eki"],"If you want to run multiple WordPress installations in a single database, change this.":["E\u011fer bir veritaban\u0131nda birden \u00e7ok WordPress kurulumu kullanmak istiyorsan\u0131z bu de\u011feri de\u011fi\u015ftirin."],"To allow use of this page to automatically repair database problems, please add the following line to your %s file. Once this line is added to your config, reload this page.":["E\u011fer bu sayfan\u0131n veritaban\u0131 problemlerini otomatik olarak tamir etmeye \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 isterseniz, a\u015fa\u011f\u0131daki sat\u0131r\u0131 %s dosyas\u0131na ekleyin. Sat\u0131r\u0131 ekledikten sonra bu sayfay\u0131 yenileyin."],"Remember, once deleted your site cannot be restored.":["Unutmay\u0131n, siteniz bir kere silindi mi geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc yoktur."],"Sorry, the link you clicked is stale. Please select another option.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131z ba\u011flant\u0131n\u0131n \u00f6mr\u00fc dolmu\u015f. L\u00fctfen ba\u015fka bir se\u00e7ene\u011fi se\u00e7in."],"Thank you for using %s, your site has been deleted. Happy trails to you until we meet again.":["%s kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler, siteniz silindi. Bir daha g\u00f6r\u00fc\u015fene kadar ho\u015f\u00e7a kal\u0131n."],"If you do not want to use your %s site any more, you can delete it using the form below. When you click <strong>Delete My Site Permanently<\/strong> you will be sent an email with a link in it. Click on this link to delete your site.":["E\u011fer %s sitenizi art\u0131k kullanmak istemiyorsan\u0131z, a\u015fa\u011f\u0131daki form yard\u0131m\u0131yla sitenizi silebilrisiniz. <strong>Sitemi tamamen sil<\/strong> tu\u015funa bast\u0131\u011f\u0131n\u0131zda e-posta adresinize bir ba\u011flant\u0131 g\u00f6nderilecektir. Silme i\u015flemi i\u00e7in g\u00f6nderilen ba\u011flant\u0131ya t\u0131klay\u0131n."],"Thank you. Please check your email for a link to confirm your action. Your site will not be deleted until this link is clicked.":["Te\u015fekk\u00fcrler. L\u00fctfen i\u015fleminize ait onay ba\u011flant\u0131s\u0131 i\u00e7in e-postan\u0131z\u0131 kontrol edin. Onay ba\u011flant\u0131s\u0131 t\u0131klanmad\u0131\u011f\u0131 s\u00fcrece siteniz silinmeyecektir."],"Header Text":["Ba\u015fl\u0131k metni"],"Show header text with your image.":["Ba\u015fl\u0131k metnini g\u00f6rsel ile beraber g\u00f6sterin."],"Set as header":["\u00dcst k\u0131s\u0131m olarak belirle"],"In all likelihood, these items were supplied to you by your Web Host. If you don&#8217;t have this information, then you will need to contact them before you can continue. If you&#8217;re all ready&hellip;":["Bu bilgiler \u00e7ok y\u00fcksek olas\u0131l\u0131kla bulundurma firman\u0131z taraf\u0131ndan size sa\u011flanm\u0131\u015flard\u0131r. E\u011fer bu bilgiler elinizde yoksa devam etmeden \u00f6nce bulundurma firman\u0131zla irtibat kurun. Haz\u0131rsan\u0131z ba\u015flayal\u0131m&hellip;"],"This screen is used to customize the header section of your theme.":["Bu ekran teman\u0131z\u0131n ba\u015fl\u0131k b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r."],"You can choose from the theme&#8217;s default header images, or use one of your own. You can also customize how your Site Title and Tagline are displayed.":["\u0130sterseniz teman\u0131n varsay\u0131lan ba\u015fl\u0131k g\u00f6rsellerini kullanabilir, isterseniz kendi g\u00f6rselinizi kullanabilirsiniz. Ayr\u0131ca site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131n ve slogan\u0131n\u0131z\u0131n nas\u0131l g\u00f6z\u00fckece\u011fini de \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"Some themes come with additional header images bundled. If you see multiple images displayed, select the one you&#8217;d like and click the &#8220;Save Changes&#8221; button.":["Baz\u0131 temalar ek ba\u015fl\u0131k g\u00f6rselleri ile beraber gelirler. E\u011fer birden \u00e7ok g\u00f6rsel g\u00f6r\u00fcrseniz, be\u011fendi\u011finiz birini se\u00e7in ve &#8220;Ayarlar\u0131 kaydet&#8221; tu\u015funa bas\u0131n."],"If your theme has more than one default header image, or you have uploaded more than one custom header image, you have the option of having WordPress display a randomly different image on each page of your site. Click the &#8220;Random&#8221; radio button next to the Uploaded Images or Default Images section to enable this feature.":["E\u011fer teman\u0131z\u0131n birden \u00e7ok varsay\u0131lan ba\u015fl\u0131k g\u00f6rseli varsa ya da siz birden \u00e7ok ba\u015fl\u0131k g\u00f6rseli y\u00fcklediyseniz, WordPress rastgele bir tanesini g\u00f6sterecek \u015fekilde ayarlanabilir. Varsay\u0131lan g\u00f6rseller ya da y\u00fcklenen g\u00f6rseller alan\u0131n\u0131n yan\u0131nda yer alan &#8220;Rastgele&#8221; kutusunu se\u00e7erek bu \u00f6zelli\u011fi etkinle\u015ftirebilirsiniz."],"For most themes, the header text is your Site Title and Tagline, as defined in the <a href=\\\"%1$s\\\">General Settings<\/a> section.":["\u00c7o\u011fu tema i\u00e7in ba\u015fl\u0131k metni <a href=\\\"%1$s\\\">Genel ayarlar<\/a> b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde tan\u0131mlad\u0131\u011f\u0131n\u0131z sitenizin ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 ve slogan\u0131n\u0131zd\u0131r."],"If you don&#8217;t want a header image to be displayed on your site at all, click the &#8220;Remove Header Image&#8221; button at the bottom of the Header Image section of this page. If you want to re-enable the header image later, you just have to select one of the other image options and click &#8220;Save Changes&#8221;.":["E\u011fer sitenizde bir ba\u015fl\u0131k g\u00f6rseli kullanmak istemiyorsan\u0131z Ba\u015fl\u0131k g\u00f6rseli b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn alt\u0131nda yer alan &#8220;Ba\u015fl\u0131k g\u00f6rselini kald\u0131r&#8221; tu\u015funa bas\u0131n. Daha sonra ba\u015fl\u0131k g\u00f6rselini tekrar kullanmak istedi\u011finizde di\u011fer se\u00e7eneklerden birini se\u00e7ip &#8220;De\u011fi\u015fiklikleri kaydet&#8221; tu\u015funa basman\u0131z yeterli."],"Skip Cropping, Publish Image as Is":["K\u0131rpmay\u0131 pas ge\u00e7, resmi oldu\u011fu gibi yay\u0131na al"],"You can set a custom image header for your site. Simply upload the image and crop it, and the new header will go live immediately. Alternatively, you can use an image that has already been uploaded to your Media Library by clicking the &#8220;Choose Image&#8221; button.":["Siteniz i\u00e7in \u00f6zel bir ba\u015fl\u0131k g\u00f6rseli belirleyebilirsiniz. Sadece g\u00f6rseli y\u00fckleyin ve k\u0131rp\u0131n, ve yeni ba\u015fl\u0131k hemen yay\u0131na girecektir. Bir ba\u015fka yol olarak, hali haz\u0131rda ortam k\u00fct\u00fcphanenizde bulunan bir g\u00f6rseli de &#8220;G\u00f6rsel se\u00e7&#8221; tu\u015fu ile se\u00e7ip kullanabilirsiniz."],"If you know what you&#8217;re looking for, Search is your best bet. The Search screen has options to search the WordPress Plugin Directory for a particular Term, Author, or Tag. You can also search the directory by selecting popular tags. Tags in larger type mean more plugins have been labeled with that tag.":["E\u011fer neye bakaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 biliyorsan\u0131z Arama sizin en b\u00fcy\u00fck yard\u0131mc\u0131n\u0131z. Arama ekran\u0131 WordPress.org eklenti dizininde terim, yazar ya da etiket ile arama yapabilmenizi sa\u011flar. Ayr\u0131ca pop\u00fcler etiketleri se\u00e7erek de arama yapabilirsiniz. Daha b\u00fcy\u00fck g\u00f6z\u00fcken etiketler, o etiket ile etiketlenmi\u015f daha fazla eklenti oldu\u011funu g\u00f6sterir."],"You can also browse a user&#8217;s favorite plugins, by using the Favorites link above the plugins list and entering their WordPress.org username.":["Ayr\u0131ca bir kullan\u0131c\u0131n\u0131n en be\u011fendi\u011fi eklentilere de g\u00f6z atabilirsiniz. Ekran\u0131n sol \u00fcst\u00fcnde yer alan favoriler ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kullanarak, WordPress.org kullan\u0131c\u0131 ismini girerek g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilirsiniz."],"If you want to install a plugin that you&#8217;ve downloaded elsewhere, click the Upload Plugin button above the plugins list. You will be prompted to upload the .zip package, and once uploaded, you can activate the new plugin.":["Ba\u015fka bir yerden indirdi\u011finiz bir eklentiyi kurmak isterseniz, sol \u00fcstte yer alan y\u00fckleme ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kullan\u0131n. .zip paketini y\u00fcklemeniz istenecektir, y\u00fcklendikten sonra yeni eklentinizi etkinle\u015ftirebilirsiniz."],"Below you should enter your database connection details. If you&#8217;re not sure about these, contact your host.":["A\u015fa\u011f\u0131ya veritaban\u0131n\u0131z\u0131n ba\u011flant\u0131 bilgilerini girmelisiniz. E\u011fer bu bilgilerden emin de\u011filseniz sunucu firman\u0131z ile irtibata ge\u00e7in."],"After you&#8217;ve done that, click &#8220;Run the installation.&#8221;":["\u0130\u015finiz bittikten sonra &#8220;Kurulumu ba\u015flat&#8221; d\u00fc\u011fmesine bas\u0131n."],"In the Header Text section of this page, you can choose whether to display this text or hide it. You can also choose a color for the text by clicking the Select Color button and either typing in a legitimate HTML hex value, e.g. &#8220;#ff0000&#8221; for red, or by choosing a color using the color picker.":["Bu sayfan\u0131n ba\u015fl\u0131k metni k\u0131sm\u0131nda, metnin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenip g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmeyece\u011fini belirleyebilirsiniz. Metin rengini Renk se\u00e7 tu\u015funa basarak ve ge\u00e7erli bir HTML kodu, \u00f6rne\u011fin k\u0131rm\u0131z\u0131 i\u00e7in &#8220;#ff0000&#8221; ya da renk se\u00e7ici ile se\u00e7ebilirsiniz. "],"Choose a Custom Header":["\u00d6zel bir ba\u015fl\u0131k se\u00e7in"],"color\u0004Default: %s":["Varsay\u0131lan: %s"],"Don&#8217;t forget to click &#8220;Save Changes&#8221; when you&#8217;re done!":["\u0130\u015finiz bitti\u011finde &#8220;De\u011fi\u015fiklikleri kaydet&#8221; tu\u015funa basmay\u0131 unutmay\u0131n!"],"All right, sparky! You&#8217;ve made it through this part of the installation. WordPress can now communicate with your database. If you are ready, time now to&hellip;":["\u0130\u015fte bu! Y\u00fcklemenin bu a\u015famas\u0131n\u0131 ba\u015far\u0131yla tamamlad\u0131n. WordPress bundan sonra veritaban\u0131 ile ileti\u015fim kurabilir. E\u011fer haz\u0131rsan\u0131z ba\u015flayal\u0131m&hellip;"],"%s post not updated, somebody is editing it.":["%s yaz\u0131 g\u00fcncellenmedi, birisi d\u00fczenliyor.","%s yaz\u0131 g\u00fcncellenmedi, birisi d\u00fczenliyor."],"%s posts not updated, somebody is editing them.":["%s yaz\u0131 g\u00fcncellenmedi, birisi d\u00fczenliyor.","%s yaz\u0131 g\u00fcncellenmedi, birisi d\u00fczenliyor."],"%s post permanently deleted.":["%s yaz\u0131 kal\u0131c\u0131 olarak silindi.","%s yaz\u0131 kal\u0131c\u0131 olarak silindi."],"%s posts permanently deleted.":["%s yaz\u0131 kal\u0131c\u0131 olarak silindi.","%s yaz\u0131 kal\u0131c\u0131 olarak silindi."],"%s post moved to the Trash.":["%s yaz\u0131 \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nd\u0131.","%s yaz\u0131 \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nd\u0131."],"%s posts moved to the Trash.":["%s yaz\u0131 \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nd\u0131.","%s yaz\u0131 \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nd\u0131."],"%s post restored from the Trash.":["%s yaz\u0131 \u00e7\u00f6pten geri al\u0131nd\u0131.","%s yaz\u0131 \u00e7\u00f6pten geri al\u0131nd\u0131."],"%s posts restored from the Trash.":["%s yaz\u0131 \u00e7\u00f6pten geri al\u0131nd\u0131.","%s yaz\u0131 \u00e7\u00f6pten geri al\u0131nd\u0131."],"%s page updated.":["%s sayfa g\u00fcncellendi.","%s sayfa g\u00fcncellendi."],"%s pages updated.":["%s sayfa g\u00fcncellendi.","%s sayfa g\u00fcncellendi."],"%s page not updated, somebody is editing it.":["%s sayfa g\u00fcncellenmedi, birisi d\u00fczenliyor.","%s sayfa g\u00fcncellenmedi, birisi d\u00fczenliyor."],"%s pages not updated, somebody is editing them.":["%s sayfa g\u00fcncellenmedi, birisi d\u00fczenliyor.","%s sayfa g\u00fcncellenmedi, birisi d\u00fczenliyor."],"%s page permanently deleted.":["%s sayfa kal\u0131c\u0131 olarak silindi.","%s sayfa kal\u0131c\u0131 olarak silindi."],"%s pages permanently deleted.":["%s sayfa kal\u0131c\u0131 olarak silindi.","%s sayfa kal\u0131c\u0131 olarak silindi."],"%s page moved to the Trash.":["%s sayfa \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nd\u0131.","%s sayfa \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nd\u0131."],"%s pages moved to the Trash.":["%s sayfa \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nd\u0131.","%s sayfa \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nd\u0131."],"%s page restored from the Trash.":["%s sayfa \u00e7\u00f6pten geri getirildi.","%s sayfa \u00e7\u00f6pten geri getirildi."],"%s pages restored from the Trash.":["%s sayfa \u00e7\u00f6pten geri getirildi.","%s sayfa \u00e7\u00f6pten geri getirildi."],"Comment must be manually approved":["Yorum el ile onaylanmal\u0131"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/forum\/how-to-and-troubleshooting":["https:\/\/wordpress.org\/support\/forum\/how-to-and-troubleshooting"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Pages_Screen\\\">Documentation on Managing Pages<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Pages_Screen\\\">Sayfalar\u0131 y\u00f6netme hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Posts_Screen\\\">Documentation on Managing Posts<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Posts_Screen\\\">Yaz\u0131lar\u0131 y\u00f6netme hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Plugins_Add_New_Screen\\\">Documentation on Installing Plugins<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Plugins_Add_New_Screen\\\">Eklenti y\u00fckleme hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Tools_Export_Screen\\\">Documentation on Export<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Tools_Export_Screen\\\">D\u0131\u015far\u0131 aktarma hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Appearance_Header_Screen\\\">Documentation on Custom Header<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Appearance_Header_Screen\\\">\u00d6zel ba\u015fl\u0131k hakk\u0131nda belge<\/a>"],"1 page not updated, somebody is editing it.":["1 sayfa g\u00fcncellenmedi, birileri o sayfay\u0131 d\u00fczenliyor."],"1 post not updated, somebody is editing it.":["1 yaz\u0131 g\u00fcncellenmedi, birileri o sayfay\u0131 d\u00fczenliyor."],"Howdy ###USERNAME###,\\n\\nYou recently clicked the 'Delete Site' link on your site and filled in a\\nform on that page.\\n\\nIf you really want to delete your site, click the link below. You will not\\nbe asked to confirm again so only click this link if you are absolutely certain:\\n###URL_DELETE###\\n\\nIf you delete your site, please consider opening a new site here\\nsome time in the future! (But remember your current site and username\\nare gone forever.)\\n\\nThanks for using the site,\\nWebmaster\\n###SITE_NAME###":["Merhaba ###USERNAME###,\\n\\nYak\u0131n zamanda sitenizdeki bir formu doldurup 'Siteyi sil' tu\u015funa basm\u0131\u015f olmal\u0131s\u0131n\u0131z.\\n\\nE\u011fer ger\u00e7ekten sitenizi silmek istiyorsan\u0131z a\u015fa\u011f\u0131daki ba\u011flant\u0131ya t\u0131klay\u0131n. \u0130kinci bir kez uyar\u0131lmayacaks\u0131n\u0131z, dolay\u0131s\u0131yla ger\u00e7ekten silmek istedi\u011finizden eminseniz ba\u011flant\u0131ya t\u0131klay\u0131n:\\n###URL_DELETE###\\n\\nSitenizi silerseniz gelecekte yine, yeni bir site olu\u015fturmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn! (Ama eski sitenizin ve kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z\u0131n ebediyen yok oldu\u011funu unutmay\u0131n.)\\n\\nSitenizi kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler,\\nY\u00f6netici\\n###SITE_NAME###"],"Add Plugins":["Eklenti ekle"],"Browse Plugins":["Eklentilere g\u00f6z at"],"If you just want to get an idea of what&#8217;s available, you can browse Featured and Popular plugins by using the links above the plugins list. These sections rotate regularly.":["E\u011fer nelere ula\u015fabilece\u011finiz konusunda genel bir fikir sahibi olmak isterseniz, sol \u00fcst k\u00f6\u015fedeki ba\u011flant\u0131 ile \u00f6ne \u00e7\u0131kan ve pop\u00fcler eklentilere g\u00f6z atabilirsiniz. Bu alanlar periyodik olarak g\u00fcncellenirler."],"Mystery Person":["Gizemli ki\u015fi"],"Comment status":["Yorum durumu"],"In response to: %s":["%s i\u00e7in cevap"],"In reply to: %s":["%s i\u00e7in yan\u0131t"],"While you are editing your %1$s file, take a moment to make sure you have all 8 keys and that they are unique. You can generate these using the <a href=\\\"%2$s\\\">WordPress.org secret key service<\/a>.":["%1$s dosyan\u0131z\u0131 d\u00fczenlerken 8 anahtar\u0131n t\u00fcm\u00fcn var oldu\u011funun ve e\u015fsiz olduklar\u0131ndan emin olun. Bu anahtarlar\u0131 <a href=\\\"%2$s\\\">WordPress.org gizli anahtar servisi<\/a> ile olu\u015fturabilirsiniz."],"The current theme does not support uploading a custom header image.":["Mevcut tema \u00f6zel \u00fcst alan g\u00f6rseli y\u00fcklemeyi desteklemiyor."],"The current theme does not support a flexible sized header image.":["Mevcut tema esnek \u00f6l\u00e7\u00fcl\u00fc ba\u015fl\u0131k g\u00f6rsellerini desteklemiyor."],"comment\u0004Permalink:":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131:"],"Submitted on: %s":["G\u00f6nderim tarihi: %s"],"You can view posts in a simple title list or with an excerpt using the Screen Options tab.":["Ekran se\u00e7enekleri sekmesinden ayarlayarak, yaz\u0131lar\u0131 ister liste halinde isterseniz \u00f6zetleri ile beraber g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilirsiniz."],"Content to export":["D\u0131\u015far\u0131 aktar\u0131lacak i\u00e7erik"],"End date:":["Biti\u015f tarihi:"],"Check secret keys":["Gizli anahtarlar\u0131 kontrol et"],"WordPress database repair":["WordPress veri taban\u0131 onar\u0131m\u0131"],"Before getting started":["Ba\u015flamadan \u00f6nce"],"Set up your database connection":["Veritaban\u0131 ba\u011flant\u0131n\u0131z\u0131 ayarlay\u0131n"],"Successful database connection":["Veri taban\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131 ba\u015far\u0131l\u0131"],"Allow automatic database repair":["Otomatik veritaban\u0131 onar\u0131m\u0131na izin ver"],"Database repair results":["Veritaban\u0131 onar\u0131m sonu\u00e7lar\u0131"],"We&#8217;re going to use this information to create a %s file.":["Bu bilgileri %s dosyas\u0131n\u0131 olu\u015fturmak i\u00e7in kullanaca\u011f\u0131z."],"If for any reason this automatic file creation doesn&#8217;t work, don&#8217;t worry. All this does is fill in the database information to a configuration file. You may also simply open %1$s in a text editor, fill in your information, and save it as %2$s.":["E\u011fer herhangi bir sebepten otomatik dosya olu\u015fturma \u00e7al\u0131\u015fmazsa merak etmeyim. T\u00fcm bu i\u015flemler bir ayar dosyas\u0131na veritaban\u0131 bilgilerini girmek i\u00e7in. \u0130sterseniz %1$s dosyas\u0131n\u0131 bir metin edit\u00f6r\u00fcnde a\u00e7\u0131p, bilgileri doldurup %2$s olarak kaydedebilirsiniz."],"Need more help? <a href=\\\"%s\\\">We got it<\/a>.":["Daha fazla yard\u0131m laz\u0131m m\u0131? <a href=\\\"%s\\\">Hallederiz<\/a>."],"You should be able to get this info from your web host, if %s doesn&#8217;t work.":["E\u011fer %s \u00e7al\u0131\u015fmazsa bu bilgiyi servis sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131zdan edinebilmelisiniz."],"Sorry, but I can&#8217;t write the %s file.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm fakat %s dosyas\u0131na yazam\u0131yorum."],"You can create the %s file manually and paste the following text into it.":["%s dosyas\u0131n\u0131 kendiniz olu\u015fturabilir ve a\u015fa\u011f\u0131daki metni i\u00e7ine yap\u0131\u015ft\u0131rabilirsiniz."],"Images should be at least %s wide.":["G\u00f6rseller en az %s geni\u015fli\u011finde olmal\u0131d\u0131r."],"%d pixels":["%d piksel"],"Images should be at least %s tall.":["G\u00f6rseller en az %s y\u00fcksekli\u011finde olmal\u0131d\u0131r."],"Suggested width is %s.":["\u00d6nerilen geni\u015flik %s."],"Suggested height is %s.":["\u00d6nerilen y\u00fckseklik %s."],"comment status\u0004Pending":["Bekleyen"],"The name of the database you want to use with WordPress.":["WordPress ile kullanmak istedi\u011finiz veritaban\u0131n\u0131n ad\u0131."],"Your database username.":["Veritaban\u0131 kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z."],"Your database password.":["Veritaban\u0131 parolan\u0131z."],"Sorry, you are not allowed to customize headers.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, \u00fcst alan\u0131 \u00f6zelle\u015ftirmenize izin verilmiyor."],"You can filter the list of posts by post status using the text links above the posts list to only show posts with that status. The default view is to show all posts.":["Yaz\u0131 listesinin \u00fczerine yer alan ba\u011flant\u0131lar ile yaz\u0131lar\u0131 istedi\u011finiz duruma g\u00f6re filtreleyebilirsiniz. Varsay\u0131lan olarak t\u00fcm yaz\u0131lar g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir."],"Sorry, you are not allowed to export the content of this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sitenin i\u00e7eri\u011fini d\u0131\u015far\u0131 aktarman\u0131za izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to delete this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu siteyi silmenize izin verilmiyor."],"<strong>ERROR<\/strong>: \\\"Table Prefix\\\" is invalid.":["<strong>HATA<\/strong>: \\\"Tablo \u00f6n eki\\\" ge\u00e7ersiz."],"Plugins hook into WordPress to extend its functionality with custom features. Plugins are developed independently from the core WordPress application by thousands of developers all over the world. All plugins in the official <a href=\\\"%s\\\">WordPress Plugin Directory<\/a> are compatible with the license WordPress uses.":["Eklentiler WordPress&#8217;e kancalar atarak \u00f6zel y\u00f6ntemlerle becerilerini art\u0131r\u0131rlar. D\u00fcnyan\u0131n her yerinden binlerce geli\u015ftirici taraf\u0131ndan WordPress \u00e7ekirde\u011finden ba\u011f\u0131ms\u0131z olarak geli\u015ftirilirler. Resmi <a href=\\\"%s\\\">WordPress eklenti dizinindeki<\/a> t\u00fcm eklentiler, WordPress ile ayn\u0131 lisans\u0131 kullan\u0131rlar."],"You can find new plugins to install by searching or browsing the directory right here in your own Plugins section.":["Kendi eklenti b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fczden, arayarak ya da g\u00f6z atarak yeni eklentiler bulabilirsiniz."],"<strong>ERROR<\/strong>: \\\"Table Prefix\\\" must not be empty.":["<strong>HATA<\/strong>: \\\"Tablo \u00f6n eki\\\" bo\u015f olmamal\u0131."],"Run the installation":["Kurulumu \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r"],"1 block not updated, somebody is editing it.":["1 blok g\u00fcncellenmedi, ba\u015fka birisi d\u00fczenliyor."],"%s block updated.":["%s blok g\u00fcncellendi.","%s blok g\u00fcncellendi."],"%s blocks updated.":["%s blok g\u00fcncellendi.","%s blok g\u00fcncellendi."],"%s block permanently deleted.":["%s blok kal\u0131c\u0131 olarak silindi.","%s blok kal\u0131c\u0131 olarak silindi."],"%s blocks permanently deleted.":["%s blok kal\u0131c\u0131 olarak silindi.","%s blok kal\u0131c\u0131 olarak silindi."],"%s block moved to the Trash.":["%s blok \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nd\u0131.","%s blok \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nd\u0131."],"%s blocks moved to the Trash.":["%s blok \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nd\u0131.","%s blok \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nd\u0131."],"%s block restored from the Trash.":["%s blok \u00e7\u00f6pten geri d\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc.","%s blok \u00e7\u00f6pten geri d\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc."],"%s blocks restored from the Trash.":["%s blok \u00e7\u00f6pten geri d\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc.","%s blok \u00e7\u00f6pten geri d\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc."],"Show comments cookies opt-in checkbox, allowing comment author cookies to be set.":["Yorum yazar\u0131 \u00e7erezlerinin ayarlanmas\u0131na izin vererek yorum \u00e7erezleri se\u00e7im onay kutusunu g\u00f6ster."],"Theme Editor":["Tema d\u00fczenleyici"],"Plugin Editor":["Eklenti d\u00fczenleyici"],"Please wait...":["L\u00fctfen bekleyin..."],"All site health tests have finished running.":["T\u00fcm site sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 testleri \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 bitirdiler."],"All site health tests have finished running. Your site scored %s, and the results are now available on the page.":["T\u00fcm site sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 testlerinin \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 bitti. Siteniz %s puan ald\u0131 ve sonu\u00e7lara sayfadan ula\u015f\u0131labilir."],"Site information has been added to your clipboard.":["Site bilgileri panonuza eklendi."],"Great job!":["Harika!"],"Everything is running smoothly here.":["Burada her \u015fey sorunsuz \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor."],"Site Health Status":["Site sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 durumu"],"The site health check shows critical information about your WordPress configuration and items that require your attention.":["Site sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fc WordPress yap\u0131land\u0131rman\u0131z ve dikkatinizi gerektirecek \u00f6\u011feler hakk\u0131nda kritik bilgileri size g\u00f6sterir."],"%s Recommended improvement":["%s \u00f6nerilen geli\u015fme","%s \u00f6nerilen geli\u015fme"],"%s Recommended improvements":["%s \u00f6nerilen geli\u015fme","%s \u00f6nerilen geli\u015fme"],"%s Item with no issues detected":["Sorun tespit edilmemi\u015f %s \u00f6\u011fe","Sorun tespit edilmemi\u015f %s \u00f6\u011fe"],"%s Items with no issues detected":["Sorun tespit edilmemi\u015f %s \u00f6\u011fe","Sorun tespit edilmemi\u015f %s \u00f6\u011fe"],"Sorry, you are not allowed to access site health information.":["Maalesef, site sa\u011fl\u0131k bilgilerine eri\u015fme izniniz yok."],"Passed tests":["Ba\u015far\u0131l\u0131 testler"],"%s Critical issue":["%s kritik hata","%s kritik hata"],"%s Critical issues":["%s kritik hata","%s kritik hata"],"Capabilities":["Yetenekler"],"Invalid plugin page.":["Ge\u00e7ersiz eklenti sayfas\u0131."],"Cannot load %s.":["%s y\u00fcklenemiyor."],"Import":["\u0130\u00e7e aktar"],"Background updated. <a href=\\\"%s\\\">Visit your site<\/a> to see how it looks.":["Arkaplan g\u00fcncellendi. Nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc g\u00f6rmek i\u00e7in <a href=\\\"%s\\\">sitenizi ziyaret edin<\/a>."],"Choose an image from your computer:":["Bilgisayar\u0131n\u0131zdan bir g\u00f6rsel se\u00e7in:"],"Your WordPress database has been successfully updated!":["WordPress veritaban\u0131n\u0131z ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi!"],"%s comment approved":["%s yorum onayland\u0131","%s yorum onayland\u0131"],"%s comments approved":["%s yorum onayland\u0131","%s yorum onayland\u0131"],"%s comment marked as spam.":["%s yorum istenmeyen olarak i\u015faretlendi.","%s yorum istenmeyen olarak i\u015faretlendi."],"%s comments marked as spam.":["%s yorum istenmeyen olarak i\u015faretlendi.","%s yorum istenmeyen olarak i\u015faretlendi."],"%s comment restored from the spam":["%s yorum istenmeyen listesinden \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131","%s yorum istenmeyen listesinden \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131"],"%s comments restored from the spam":["%s yorum istenmeyen listesinden \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131","%s yorum istenmeyen listesinden \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131"],"%s comment permanently deleted":["%s yorum kal\u0131c\u0131 olarak silindi","%s yorum kal\u0131c\u0131 olarak silindi"],"%s comments permanently deleted":["%s yorum kal\u0131c\u0131 olarak silindi","%s yorum kal\u0131c\u0131 olarak silindi"],"Search Comments":["Yorumlarda ara"],"Custom field updated.":["\u00d6zel alan g\u00fcncellendi."],"Custom field deleted.":["\u00d6zel alan silindi."],"Post restored to revision from %s.":["Yaz\u0131 %s s\u00fcr\u00fcm\u00fcnden geri getirildi."],"Post saved.":["Yaz\u0131 kaydedildi."],"Page restored to revision from %s.":["Sayfa %s s\u00fcr\u00fcm\u00fcnden geri getirildi."],"Visit site":["Siteyi ziyaret et"],"<a href=\\\"%s\\\">Links<\/a> \/ Edit Link":["<a href=\\\"%s\\\">Ba\u011flant\u0131lar<\/a> \/ Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"<a href=\\\"%s\\\">Links<\/a> \/ Add New Link":["<a href=\\\"%s\\\">Ba\u011flant\u0131lar<\/a> \/ Yeni ba\u011flant\u0131 ekle"],"Link added.":["Ba\u011flant\u0131 eklendi."],"Example: Nifty blogging software":["\u00d6rne\u011fin: \u015e\u0131k bloglama yaz\u0131l\u0131m\u0131"],"Web Address":["Web adresi"],"Example: <code>http:\/\/wordpress.org\/<\/code> &#8212; don&#8217;t forget the <code>http:\/\/<\/code>":["\u00d6rnek: <code>http:\/\/wordpress.org\/<\/code> &#8212; <code>http:\/\/<\/code> k\u0131sm\u0131n\u0131 yazmay\u0131 unutmay\u0131n"],"This will be shown when someone hovers over the link in the blogroll, or optionally below the link.":["Bu k\u0131s\u0131m birisi fareyi ba\u011flant\u0131 \u00fczerine getirdi\u011finde tercihinize ba\u011fl\u0131 olarak ba\u011flant\u0131n\u0131n \u00fczerinde ya da alt\u0131nda g\u00f6z\u00fckecektir."],"No importers are available.":["Herhangi bir aktar\u0131c\u0131 mevcut de\u011fil."],"To install the theme so you can preview it with your site&#8217;s content and customize its theme options, click the \\\"Install\\\" button at the top of the left-hand pane. The theme files will be downloaded to your website automatically. When this is complete, the theme is now available for activation, which you can do by clicking the \\\"Activate\\\" link, or by navigating to your Manage Themes screen and clicking the \\\"Live Preview\\\" link under any installed theme&#8217;s thumbnail image.":["Sitenizin i\u00e7eri\u011fi ile \u00f6nizleme yapabilmeniz ve \u00f6zelle\u015ftirebilmeniz i\u00e7in sol panoda yer alan \\\"Y\u00fckle\\\" tu\u015funu kullanarak tema y\u00fckleyebilirsiniz. Tema dosyalar\u0131 otomatik olarak sitenize indirilecektir. Bu i\u015flem bitti\u011finde \\\"Etkinle\u015ftir\\\" tu\u015funa basarak temay\u0131 etkinle\u015ftirebilir ya da temalar\u0131n k\u00fc\u00e7\u00fck resimlerinin alt\u0131nda yer alan \\\"Canl\u0131 \u00f6nizleme\\\" tu\u015funa basarak a\u00e7abilece\u011finiz \u00f6nizleme ekran\u0131ndan etkinle\u015ftirebilirsiniz."],"Creating a Page is very similar to creating a Post, and the screens can be customized in the same way using drag and drop, the Screen Options tab, and expanding\/collapsing boxes as you choose. This screen also has the distraction-free writing space, available in both the Visual and Text modes via the Fullscreen buttons. The Page editor mostly works the same as the Post editor, but there are some Page-specific features in the Page Attributes box.":["Bir sayfa olu\u015fturmak yaz\u0131 olu\u015fturmaya benzer. Ekranlar ayn\u0131 \u015fekilde s\u00fcr\u00fckle b\u0131rak yaparak ya da Ekran se\u00e7enekleri sekmesinden \u00f6zelle\u015ftirilebilir. Ayr\u0131ca yine yaz\u0131 yazma ekran\u0131nda oldu\u011fu gibi tam ekran modu hem g\u00f6rsel d\u00fczenleyicide hem de HTML d\u00fczenleyicide yer almaktad\u0131r. B\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7\u00fcde yaz\u0131 olu\u015fturma ekran\u0131 ile ayn\u0131d\u0131r ama sayfalara \u00f6zel baz\u0131 \u00f6zellikler de bar\u0131nd\u0131r\u0131r:"],"Skip to main content":["Ana i\u00e7eri\u011fe atla"],"User has been added to your site.":["Kullan\u0131c\u0131 sitenize eklendi."],"Choose a Background Image":["Bir arka plan g\u00f6rseli se\u00e7in"],"<strong>Remove<\/strong> allows you to remove a user from your site. It does not delete their content. You can also remove multiple users at once by using Bulk Actions.":["<strong>Kald\u0131r<\/strong>, sitenizden kullan\u0131c\u0131 kald\u0131rman\u0131za olanak sa\u011flar. \u0130\u00e7eri\u011fini silmez. Toplu i\u015flemleri kullanarak bir anda birden \u00e7ok kullan\u0131c\u0131 da kald\u0131rabilirsiniz."],"Manage Themes":["Temalar\u0131 y\u00f6net"],"Enable accessibility mode":["Eri\u015filebilirlik modunu etkinle\u015ftir"],"Disable accessibility mode":["Eri\u015filebilirlik modunu pasifle\u015ftir"],"Add New Link":["Yeni da\u011flant\u0131 ekle"],"Upload New Media":["Yeni ortam y\u00fckle"],"Sorry, you are not allowed to edit this attachment.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu dosya ekini d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"You attempted to edit an attachment that doesn&#8217;t exist. Perhaps it was deleted?":["Var olmayan bir eklentiyi d\u00fczenlemeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131n\u0131z. Silinmi\u015f olabilir mi?"],"You can&#8217;t edit this attachment because it is in the Trash. Please move it out of the Trash and try again.":["Bu eklentiyi d\u00fczenleyemezsiniz \u00e7\u00fcnk\u00fc eklenti \u00e7\u00f6p kutusunda. L\u00fctfen \u00e7\u00f6p kutusundan d\u0131\u015far\u0131 ta\u015f\u0131y\u0131p tekrar deneyiniz."],"Update Media":["Ortam\u0131 g\u00fcncelle"],"file\u0004Add New":["Yeni ekle"],"plugin\u0004Add New":["Yeni ekle"],"Profile":["Profil"],"Update Themes":["Temalar\u0131 g\u00fcncelle"],"Discussion Settings":["Tart\u0131\u015fma ayarlar\u0131"],"Default article settings":["Varsay\u0131lan makale ayarlar\u0131"],"These settings may be overridden for individual articles.":["Bu ayarlar istenilen yaz\u0131lar i\u00e7in g\u00f6zard\u0131 edilebilir."],"Other comment settings":["Di\u011fer yorum ayarlar\u0131"],"Comment author must fill out name and email":["Yorumu yazan isim ve e-posta adresini doldurmak zorunda"],"Image sizes":["G\u00f6rsel boyutlar\u0131"],"Thumbnail size":["K\u00fc\u00e7\u00fck resim boyutu"],"Crop thumbnail to exact dimensions (normally thumbnails are proportional)":["K\u00fc\u00e7\u00fck resmi tam boyutuna g\u00f6re k\u0131rp (normalde bu i\u015flem orana g\u00f6re yap\u0131l\u0131r)"],"Medium size":["Orta boyut"],"Max Width":["Azami geni\u015flik"],"Max Height":["Azami y\u00fckseklik"],"Large size":["B\u00fcy\u00fck boyut"],"Uploading Files":["Dosyalar y\u00fckleniyor"],"Store uploads in this folder":["Y\u00fcklemeleri bu klas\u00f6rde sakla"],"Full URL path to files":["Dosyalar i\u00e7in tam adres yolu"],"Configuring this is optional. By default, it should be blank.":["Bu ayar tamamen se\u00e7ime ba\u011fl\u0131d\u0131r, normalde bo\u015f olmal\u0131."],"Organize my uploads into month- and year-based folders":["Y\u00fcklemelerimi ayl\u0131k -ve y\u0131ll\u0131k- bazda klas\u00f6rlerde tut. "],"Permalink Settings":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Permalink structure updated. Remove write access on web.config file now!":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 yap\u0131s\u0131 g\u00fcncellendi. \u015eimdi web.config dosyas\u0131ndaki yazma eri\u015fimini kald\u0131r\u0131n!"],"You should update your .htaccess now.":["\u015eimdi .htaccess dosyan\u0131z\u0131 g\u00fcncellemeniz gerekiyor."],"Permalink structure updated.":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 yap\u0131s\u0131 g\u00fcncellendi."],"Day and name":["G\u00fcn ve isim"],"Month and name":["Ay ve isim"],"Numeric":["Say\u0131sal"],"Custom Structure":["\u00d6zel yap\u0131"],"Optional":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131"],"Category base":["Kategori temeli"],"Tag base":["Etiket temeli"],"If you temporarily make your %s file writable for us to generate rewrite rules automatically, do not forget to revert the permissions after rule has been saved.":["%s dosyas\u0131n\u0131 ge\u00e7ici bir s\u00fcreli\u011fine yaz\u0131labilir olarak ayarlarsan\u0131z, kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131n\u0131 otomatik olarak olu\u015fturabiliriz. Ayarlar yap\u0131ld\u0131ktan sonra yazma izinleri eski haline getirmeyi unutmay\u0131n."],"If you temporarily make your site&#8217;s root directory writable for us to generate the %s file automatically, do not forget to revert the permissions after the file has been created.":["Sitenizin k\u00f6k dizinini ge\u00e7ici olarak yaz\u0131labilir yaparsan\u0131z %s dosyas\u0131n\u0131 otomatik olarak olu\u015fturabiliriz. Dosya olu\u015fturulduktan sonra izinleri eski haline getirmeyi unutmay\u0131n."],"All Settings":["T\u00fcm ayarlar"],"Are you sure you wish to delete these files?":["Bu dosyalar\u0131 silmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Yes, delete these files":["Evet, bu dosyalar\u0131 sil"],"No, return me to the plugin list":["Hay\u0131r, beni eklenti listesine geri g\u00f6t\u00fcr"],"Plugins extend and expand the functionality of WordPress. Once a plugin is installed, you may activate it or deactivate it here.":["Eklentiler WordPress&#8217;in i\u015flevlerini art\u0131r\u0131r, geli\u015ftirir. Kurdu\u011funuz eklentileri buradan etkinle\u015ftirebilir ya da etkisizle\u015ftirebilirsiniz."],"If something goes wrong with a plugin and you can&#8217;t use WordPress, delete or rename that file in the %s directory and it will be automatically deactivated.":["E\u011fer bir eklentide sorun ya\u015fan\u0131r ve WordPress&#8217;i kullanamazsan\u0131z, %s dizininin alt\u0131ndaki eklenti dosyas\u0131n\u0131n ismini de\u011fi\u015ftirin ya da onu silin. Eklenti otomatik olarak etkisizle\u015ftirilecektir."],"The plugin %1$s has been <strong>deactivated<\/strong> due to an error: %2$s":["%1$s eklentisi bir hata y\u00fcz\u00fcnden <strong>etkisizle\u015ftirildi<\/strong>. Hata: %2$s"],"Plugin could not be activated because it triggered a <strong>fatal error<\/strong>.":["Eklenti etkinle\u015ftirilemedi, \u00e7\u00fcnk\u00fc <strong>\u00f6nlenemeyen bir hataya<\/strong> sebep oldu."],"Plugin could not be deleted due to an error: %s":["%s hatas\u0131 y\u00fcz\u00fcnden eklenti silinemiyor."],"The selected plugins have been <strong>deleted<\/strong>.":["Se\u00e7ilen eklentiler <strong>silindi<\/strong>."],"Plugin <strong>activated<\/strong>.":["Eklenti <strong>etkinle\u015ftirildi<\/strong>."],"Selected plugins <strong>activated<\/strong>.":["Se\u00e7ilen eklentiler <strong>etkinle\u015ftirildi<\/strong>."],"Plugin <strong>deactivated<\/strong>.":["Eklenti <strong>etkisizle\u015ftirildi<\/strong>."],"Selected plugins <strong>deactivated<\/strong>.":["Se\u00e7ilen eklentiler <strong>etkisizle\u015ftirildi<\/strong>."],"You can&#8217;t edit this item because it is in the Trash. Please restore it and try again.":["Bu \u00f6geyi d\u00fczenleyemezsiniz \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00e7\u00f6p kutusunda. L\u00fctfen \u00e7\u00f6p kutusundan geri al\u0131p tekrar deneyiniz."],"View post":["Yaz\u0131y\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Compare Revisions of &#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221; s\u00fcr\u00fcmlerini kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r"],"Theme deleted.":["Tema silindi."],"Broken Themes":["Sorunlu temalar"],"Hide this update":["Bu g\u00fcncellemeyi gizle"],"Bring back this update":["Bu g\u00fcncellemeye geri d\u00f6n"],"This localized version contains both the translation and various other localization fixes. You can skip upgrading if you want to keep your current translation.":["Bu yerelle\u015ftirilmi\u015f s\u00fcr\u00fcm hem yerel dosyalar\u0131 hem de \u00e7e\u015fitli yerelle\u015ftirme d\u00fczeltmelerini i\u00e7eriyor. E\u011fer mevcut yerelle\u015ftirilmi\u015f s\u00fcr\u00fcm\u00fc korumak istiyorsan\u0131z g\u00fcncelle\u015ftirmeyi atlayabilirsiniz."],"Show hidden updates":["Gizli g\u00fcncellemeleri g\u00f6ster"],"Hide hidden updates":["Gizli g\u00fcncellemeleri gizle"],"Compatibility with WordPress %1$s: 100%% (according to its author)":["WordPress %1$s ile uyumluluk: 100%% (geli\u015ftiriciye g\u00f6re)"],"Compatibility with WordPress %1$s: Unknown":["WordPress %1$s ile uyumluluk: Bilinmiyor"],"Your WordPress database is already up-to-date!":["WordPress veritaban\u0131n\u0131z zaten g\u00fcncel!"],"%s queries":["%s sorgu"],"%s seconds":["%s saniye","%s saniye"],"Media file permanently deleted.":["Ortam dosyas\u0131 tamamen silindi."],"Media file moved to the trash.":["Ortam dosyas\u0131 \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nd\u0131."],"Media file restored from the trash.":["Ortam dosyas\u0131 \u00e7\u00f6p kutusundan geri al\u0131nd\u0131."],"User updated.":["Kullan\u0131c\u0131 bilgisi g\u00fcncellendi."],"Personal Options":["Ki\u015fisel tercihler"],"Disable the visual editor when writing":["Yazarken g\u00f6rsel metin edit\u00f6r\u00fcn\u00fc kullanma"],"Enable keyboard shortcuts for comment moderation.":["Yorum denetimi i\u00e7in klavye k\u0131sayollar\u0131n\u0131 etkinle\u015ftir."],"First Name":["Ad"],"Last Name":["Soyad"],"Nickname":["Takma isim"],"Display name publicly as":["Herkes taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclecek ad"],"Contact Info":["\u0130leti\u015fim bilgisi"],"About Yourself":["Hakk\u0131n\u0131zda"],"About the user":["Kullan\u0131c\u0131 hakk\u0131nda"],"Biographical Info":["Biyografik bilgi"],"Share a little biographical information to fill out your profile. This may be shown publicly.":["Profilinizi olu\u015fturmak i\u00e7in, biraz hayat hikayenizi anlat\u0131n. Bu alan, herkes\u00e7e g\u00f6r\u00fcnebilir."],"New Password":["Yeni parola"],"Type your new password again.":["Yeni parolan\u0131z\u0131 tekrar girin."],"Additional Capabilities":["\u0130lave yetenekler"],"Update Profile":["Profili g\u00fcncelle"],"Update User":["Kullan\u0131c\u0131 Bilgisini G\u00fcncelle"],"[%s] Joining Confirmation":["[%s] Kat\u0131l\u0131m onay\u0131"],"Invitation email sent to new user. A confirmation link must be clicked before their account is created.":["Davet mesaj\u0131 yeni kullan\u0131c\u0131ya g\u00f6nderildi. Hesap olu\u015fturulmadan \u00f6nce onay ba\u011flant\u0131s\u0131 t\u0131klanmal\u0131d\u0131r."],"Skip Confirmation Email":["Do\u011frulama e-postas\u0131n\u0131 atla"],"Delete Users":["Kullan\u0131c\u0131lar\u0131 sil"],"There are no valid users selected for deletion.":["Silmek i\u00e7in se\u00e7ilen ge\u00e7erli bir kullan\u0131c\u0131 yok."],"New user created.":["Yeni kullan\u0131c\u0131 olu\u015fturuldu."],"The current user&#8217;s role must have user editing capabilities.":["Giri\u015f yap\u0131lm\u0131\u015f olan bu kullan\u0131c\u0131n\u0131n, d\u00fczenleme yetkisine sahip bir rol\u00fc olmas\u0131 gereklidir."],"Other user roles have been changed.":["Di\u011fer kullan\u0131c\u0131 konumlar\u0131 de\u011fi\u015ftirildi."],"You can&#8217;t delete the current user.":["Mevcut kullan\u0131c\u0131y\u0131 silemezsiniz."],"Other users have been deleted.":["Di\u011fer kullan\u0131c\u0131lar silindi."],"Inactive Widgets":["Pasif bile\u015fenler"],"Widget %s":["Bile\u015fenler %s"],"Select both the sidebar for this widget and the position of the widget in that sidebar.":["Bu bile\u015fen i\u00e7in hem yan men\u00fcy\u00fc hem de bu yan men\u00fcde bile\u015fenin konumunu se\u00e7in."],"Position":["Konum"],"Save Widget":["Bile\u015feni kaydet"],"Error in displaying the widget settings form.":["Bile\u015fen ayarlar\u0131 formunu g\u00f6sterirken hata olu\u015ftu."],"Available Widgets":["Mevcut bile\u015fenler"],"Drag widgets here to remove them from the sidebar but keep their settings.":["Bile\u015fenleri buraya ta\u015f\u0131yarak ayarlar\u0131 silinmeden yan men\u00fcden \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flayabilirsiniz."],"This comment is already approved.":["Bu yorum zaten onaylanm\u0131\u015f."],"Comments on &#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221; i\u00e7in yorumlar"],"You are about to remove the following plugin:":["\u015eu eklentiyi kald\u0131rmak \u00fczeresiniz:"],"Delete Plugins":["Eklentileri sil"],"Delete Plugin":["Eklentiyi sil"],"Are you sure you wish to delete these files and data?":["Bu dosyalar\u0131 ve verileri silmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Yes, delete these files and data":["Evet, bu dosyalar\u0131 ve verileri sil"],"Go to Dashboard":["Ba\u015flang\u0131ca git"],"This comment is already in the Trash.":["Bu yorum zaten \u00e7\u00f6p tenekesinde."],"View Trash":["\u00c7\u00f6pe g\u00f6z at"],"This comment is already marked as spam.":["Bu yorum zaten istenmeyen olarak i\u015faretlenmi\u015f."],"&mdash; No role for this site &mdash;":["&mdash; Bu blog i\u00e7in hi\u00e7 rol yok &mdash;"],"Welcome to your WordPress Dashboard! This is the screen you will see when you log in to your site, and gives you access to all the site management features of WordPress. You can get help for any screen by clicking the Help tab above the screen title.":["WordPress ba\u015flang\u0131\u00e7 ekran\u0131na ho\u015f geldiniz! Bu ekran sitenize giri\u015f yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda sizi kar\u015f\u0131layan ekrand\u0131r ve size WordPress altyap\u0131s\u0131n\u0131n sundu\u011fu t\u00fcm y\u00f6netim imkanlar\u0131n\u0131 sa\u011flar. Herhangi bir ekranda yard\u0131ma ihtiyac\u0131n\u0131z oldu\u011funda \u00fcst k\u00f6\u015fede yer alan Yard\u0131m tu\u015funa basabilirsiniz."],"WordPress Updates":["WordPress g\u00fcncellemeleri"],"Update WordPress":["WordPress&#8217;i g\u00fcncelle"],"Update Plugins":["Eklentileri g\u00fcncelle"],"You cannot update because <a href=\\\"%1$s\\\">WordPress %2$s<\/a> requires PHP version %3$s or higher and MySQL version %4$s or higher. You are running PHP version %5$s and MySQL version %6$s.":["G\u00fcncelleme yapam\u0131yorsunuz, \u00e7\u00fcnk\u00fc <a href=\\\"%1$s\\\">WordPress %2$s<\/a>, PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fc %3$s ya da daha y\u00fckse\u011fi ve MySQL s\u00fcr\u00fcm\u00fc %4$s ya da daha y\u00fckse\u011fini gerektirir. Siz \u015fu an PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fc olarak %5$s ve MySQL s\u00fcr\u00fcm\u00fc olarak %6$s kullan\u0131yorsunuz."],"Get Shortlink":["K\u0131sa adres edinin"],"Save Menu":["Men\u00fcy\u00fc kaydet"],"That user is already a member of this site.":["Bu kullan\u0131c\u0131 zaten sitenizin bir \u00fcyesi."],"Invitation email sent to user. A confirmation link must be clicked for them to be added to your site.":["Kullan\u0131c\u0131ya davet e-postas\u0131 g\u00f6nderildi. Sitenize eklenebilmeleri i\u00e7in onay ba\u011flant\u0131s\u0131na t\u0131klamalar\u0131 gerekmektedir."],"You have specified these users for removal:":["Bu kullan\u0131c\u0131lar\u0131 silmek i\u00e7in se\u00e7tiniz:"],"You can set maximum sizes for images inserted into your written content; you can also insert an image as Full Size.":["Yaz\u0131l\u0131 i\u00e7eri\u011finize eklenebilecek g\u00f6rsellerin en b\u00fcy\u00fck boyutlar\u0131n\u0131 belirleyebilirsiniz; ayr\u0131ca g\u00f6rselleri tam boy da ekleyebilirsiniz."],"The following plugins have new versions available. Check the ones you want to update and then click &#8220;Update Plugins&#8221;.":["A\u015fa\u011f\u0131daki eklentilerin yeni s\u00fcr\u00fcm\u00fcleri \u00e7\u0131km\u0131\u015f. G\u00fcncelle\u015ftirmek istediklerinizi i\u015faretleyin ve &#8220;Eklentileri g\u00fcncelle&#8221; tu\u015funa bas\u0131n."],"Error in restoring from Trash.":["\u00c7\u00f6pteki \u00f6geyi geri y\u00fcklerken hata olu\u015ftu."],"Usernames cannot be changed.":["Kullan\u0131c\u0131 adlar\u0131 de\u011fi\u015ftirilemez."],"Sorry, you are not allowed to restore this item from the Trash.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu ogeyi \u00e7\u00f6pten geri alman\u0131za izin verilmiyor."],"Error in moving to Trash.":["\u00c7\u00f6pe ta\u015f\u0131n\u0131rken hata olu\u015ftu."],"Page saved.":["Sayfa kaydedildi."],"Grant this user super admin privileges for the Network.":["Bu kullan\u0131c\u0131ya bu a\u011f i\u00e7in s\u00fcper y\u00f6netici yetkilerini ver."],"This user has super admin privileges.":["Bu kullan\u0131c\u0131n\u0131n s\u00fcper y\u00f6netici yetkileri var."],"The following themes have new versions available. Check the ones you want to update and then click &#8220;Update Themes&#8221;.":["A\u015fa\u011f\u0131daki temalar\u0131n yeni s\u00fcr\u00fcm\u00fcleri \u00e7\u0131km\u0131\u015f. G\u00fcncelle\u015ftirmek istediklerinizi i\u015faretleyin ve &#8220;Temalar\u0131 g\u00fcncelle\u015ftir&#8221; tu\u015funa bas\u0131n."],"%s comment restored from the Trash":["%s yorum \u00e7\u00f6p kutusundan geri al\u0131nd\u0131","%s yorum \u00e7\u00f6p kutusundan geri al\u0131nd\u0131"],"%s comments restored from the Trash":["%s yorum \u00e7\u00f6p kutusundan geri al\u0131nd\u0131","%s yorum \u00e7\u00f6p kutusundan geri al\u0131nd\u0131"],"%s comment moved to the Trash.":["%s yorum \u00e7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131nd\u0131","%s yorum \u00e7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131nd\u0131"],"%s comments moved to the Trash.":["%s yorum \u00e7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131nd\u0131","%s yorum \u00e7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131nd\u0131"],"This will remove the background image. You will not be able to restore any customizations.":["Bu i\u015flem arka plan resmini kald\u0131racakt\u0131r. Bu i\u015flemden sonra yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u00f6zelle\u015ftirmelerin hi\u00e7birini geri getiremezsiniz."],"Display Options":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme se\u00e7enekleri"],"Don&#8217;t forget to click on the Save Changes button when you are finished.":["Bitirdi\u011finiz zaman de\u011fi\u015fiklikleri kaydet tu\u015funa basmay\u0131 unutmay\u0131n."],"Sorry, you are not allowed to move this item to the Trash.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu ogeyi \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131man\u0131za izin verilmiyor."],"User deletion is not allowed from this screen.":["Bu sayfadan kullan\u0131c\u0131 silme i\u015flemlerine izin verilmiyor."],"Confirm Removal":["Silmeyi onayla"],"There are no valid users selected for removal.":["Silmek i\u00e7in se\u00e7ilen ge\u00e7erli bir kullan\u0131c\u0131 yok."],"You can't remove the current user.":["\u015eu anki kullan\u0131c\u0131y\u0131 \u00e7\u0131kartamazs\u0131n\u0131z."],"Other users have been removed.":["Di\u011fer kullan\u0131c\u0131lar \u00e7\u0131kart\u0131ld\u0131."],"Error in deleting.":["Silme i\u015fleminde hata."],"If you have posts or comments in another system, WordPress can import those into this site. To get started, choose a system to import from below:":["E\u011fer ba\u015fka bir sistemde yaz\u0131 ya da yorumlar\u0131n\u0131z varsa, WordPress onlar\u0131 \u015fu anki sitenize aktarabilir. Ba\u015flamak i\u00e7in, aktar\u0131lacak sistemi a\u015fa\u011f\u0131dan se\u00e7in:"],"This will restore the original background image. You will not be able to restore any customizations.":["Bu i\u015flem arka plan resmini geri getirecektir. Bu i\u015flemden sonra yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u00f6zelle\u015ftirmelerin hi\u00e7birini geri getiremezsiniz."],"Search Installed Plugins":["Y\u00fckl\u00fc eklentilerde ara"],"Remove Users from Site":["Kullan\u0131c\u0131lar\u0131 siteden \u00e7\u0131kart"],"<strong>%s<\/strong> &mdash; This allows you to associate an image with your post without inserting it. This is usually useful only if your theme makes use of the image as a post thumbnail on the home page, a custom header, etc.":["<strong>%s<\/strong> &mdash; Bu size g\u00f6rseli yaz\u0131ya eklemeden yaz\u0131yla ili\u015fkilendirebilmenize olanak sa\u011flar. Genellikle teman\u0131z \u00f6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rselleri destekliyorsa ya da ana sayfada k\u00fc\u00e7\u00fck resim ya da \u00f6zel ba\u015fl\u0131k vb. kullan\u0131yorsa i\u015fe yarar."],"You have version %1$s installed. Update to %2$s.":["%1$s s\u00fcr\u00fcm\u00fc kurulu. %2$s s\u00fcr\u00fcm\u00fcne y\u00fckseltin."],"Remove Background Image":["Arka plan g\u00f6rselini kald\u0131r"],"You can customize the display of this screen in a number of ways:":["Bu ekran\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcn\u00fc birka\u00e7 de\u011fi\u015fik yolla \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz:"],"Widgets may be used multiple times. You can give each widget a title, to display on your site, but it&#8217;s not required.":["Bile\u015fenler birden \u00e7ok kez kullan\u0131labilirler. Her bile\u015fene ba\u015fl\u0131k verebilir, sitenizde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilirsiniz ama gerekli de de\u011fildir."],"Contributors can write and manage their posts but not publish posts or upload media files.":["\u0130\u00e7erik sa\u011flay\u0131c\u0131lar yaz\u0131 yazabilir ve kendi yaz\u0131lar\u0131n\u0131 y\u00f6netebilirler fakar yaz\u0131 yay\u0131nlayamazlar ya da ortam dosyas\u0131 g\u00f6nderemezler."],"Administrators have access to all the administration features.":["Y\u00f6neticiler t\u00fcm y\u00f6netici \u00f6zelliklerine ula\u015fabilirler."],"Enabling Accessibility Mode, via Screen Options, allows you to use Add and Edit buttons instead of using drag and drop.":["Ekran se\u00e7eneklerinden eri\u015filebilirlik modunu a\u00e7man\u0131z, s\u00fcr\u00fckle b\u0131rak yerine ekle ve d\u00fczenle tu\u015flar\u0131n\u0131 kullanman\u0131za olanak sa\u011flar."],"<strong>Title<\/strong> &mdash; Enter a title for your post. After you enter a title, you&#8217;ll see the permalink below, which you can edit.":["<strong>Ba\u015fl\u0131k<\/strong> &mdash; Yaz\u0131n\u0131z i\u00e7in bir ba\u015fl\u0131k girin. Ba\u015fl\u0131k girdikten sonra a\u015fa\u011f\u0131da kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131y\u0131 g\u00f6receksiniz, ki isterseniz de\u011fi\u015ftirebilirsiniz de."],"While your site is being updated, it will be in maintenance mode. As soon as your updates are complete, your site will return to normal.":["Siteniz g\u00fcncellenirken bak\u0131m moduna al\u0131nacakt\u0131r. G\u00fcncelleme bitti\u011finde normale d\u00f6necektir."],"Widgets are independent sections of content that can be placed into any widgetized area provided by your theme (commonly called sidebars). To populate your sidebars\/widget areas with individual widgets, drag and drop the title bars into the desired area. By default, only the first widget area is expanded. To populate additional widget areas, click on their title bars to expand them.":["Bile\u015fenler, teman\u0131z taraf\u0131ndan sa\u011flanan, bile\u015fen alanlar\u0131na (genellikle yan s\u00fctunlar) yerle\u015ftirilen ba\u011f\u0131ms\u0131z b\u00f6l\u00fcmlerdir. Yan s\u00fctununuzu\/bile\u015fen alan\u0131n\u0131z\u0131 doldurmak i\u00e7in, bile\u015fenleri ba\u015fl\u0131klar\u0131ndan tutup belirtilen alan b\u0131rak\u0131n. Varsay\u0131lan olarak ilk bile\u015fen alan\u0131 geni\u015fletilmi\u015ftir. Di\u011fer bile\u015fen alanlar\u0131n\u0131n ba\u015fl\u0131klar\u0131na t\u0131klayarak geni\u015fletip i\u00e7lerini doldurabilirsiniz."],"<strong>Discussion<\/strong> &mdash; You can turn comments and pings on or off, and if there are comments on the post, you can see them here and moderate them.":["<strong>Tart\u0131\u015fma<\/strong> &mdash; Yorumlar\u0131 ve bildirimleri a\u00e7\u0131p kapatabilir ve yaz\u0131larda yorumlar varsa burada g\u00f6r\u00fcp kontrol edebilirsiniz."],"Most of the time, plugins play nicely with the core of WordPress and with other plugins. Sometimes, though, a plugin&#8217;s code will get in the way of another plugin, causing compatibility issues. If your site starts doing strange things, this may be the problem. Try deactivating all your plugins and re-activating them in various combinations until you isolate which one(s) caused the issue.":["\u00c7o\u011fu zaman eklentiler WordPress \u00e7ekirde\u011fi ile karde\u015f karde\u015f ge\u00e7inirler. Yine de kimi zaman eklentiler, di\u011fer eklentiler ile \u00e7ak\u0131\u015fabilir ve uyum sorunlar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kabilir. E\u011fer sitenizde garip sorunlarla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131rsan\u0131z, sorun bu olabilir. T\u00fcm eklentilerinizi etkisizle\u015ftirip, \u00e7e\u015fitli kombinasyonlarda etkinle\u015ftirip, sorun \u00e7\u0131kartan eklentiyi izole etmeyi deneyebilirsiniz."],"You can Upload a theme manually if you have already downloaded its ZIP archive onto your computer (make sure it is from a trusted and original source). You can also do it the old-fashioned way and copy a downloaded theme&#8217;s folder via FTP into your %s directory.":["E\u011fer ZIP dosyas\u0131n\u0131 bilgisayar\u0131n\u0131za indirdiyseniz (g\u00fcvenilir ve orijinal bir kaynaktan indirdi\u011finize emin olunuz) temay\u0131 manuel olarak y\u00fckleyebilirsiniz. \u0130sterseniz eski us\u00fcl y\u00f6ntemi kullan\u0131p, indirdi\u011finiz teman\u0131n klas\u00f6r\u00fcn\u00fc FTP ile %s klas\u00f6r\u00fcne g\u00f6nderebilirsiniz."],"Your plugins are all up to date.":["T\u00fcm eklentileriniz g\u00fcncel."],"You have the latest version of WordPress.":["WordPress&#8217;in en son s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc kullan\u0131yorsunuz."],"Your themes are all up to date.":["T\u00fcm temalar\u0131n\u0131z g\u00fcncel."],"<strong>Template<\/strong> &mdash; Some themes have custom templates you can use for certain pages that might have additional features or custom layouts. If so, you&#8217;ll see them in this dropdown menu.":["<strong>\u015eablon<\/strong> &mdash; Baz\u0131 temalar ek \u00f6zellikleri ya da \u00f6zel yerle\u015fimlere sahip belirli sayfalar i\u00e7in \u00f6zel \u015fablonlara sahip olabilir. E\u011fer varsa bunlar\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fcde g\u00f6receksiniz."],"<strong>Parent<\/strong> &mdash; You can arrange your pages in hierarchies. For example, you could have an &#8220;About&#8221; page that has &#8220;Life Story&#8221; and &#8220;My Dog&#8221; pages under it. There are no limits to how many levels you can nest pages.":["<strong>Ebeveyn<\/strong> &mdash; Sayfalar\u0131n\u0131z\u0131 hiyerar\u015fik olarak d\u00fczenleyebilirsiniz. \u00d6rne\u011fin alt\u0131nda &#8220;Hayat hikayem&#8221; ve &#8220;K\u00f6pe\u011fim&#8221; \u015feklinde iki sayfaya sahip bir &#8220;Hakk\u0131nda&#8221; sayfan\u0131z olabilir. Alt alta ka\u00e7 seviye olu\u015fturaca\u011f\u0131n\u0131z konusunda limitsizsiniz."],"An updated version of WordPress is available.":["WordPress&#8217;in g\u00fcncellenmi\u015f bir s\u00fcr\u00fcm\u00fc mevcut."],"This screen lists links to plugins to import data from blogging\/content management platforms. Choose the platform you want to import from, and click Install Now when you are prompted in the popup window. If your platform is not listed, click the link to search the plugin directory for other importer plugins to see if there is one for your platform.":["Bu ekran blog uygulamalar\u0131\/i\u00e7erik y\u00f6netim platformlar\u0131ndan i\u00e7eri veri aktaran eklentileri listeler. \u0130\u00e7eri aktarmak istedi\u011finiz platformu se\u00e7in ve a\u00e7\u0131lan pencerede \u015fimdi y\u00fckle tu\u015funa bas\u0131n. E\u011fer platformunuz y\u00fckl\u00fc de\u011filse, ba\u011flant\u0131ya t\u0131klayarak eklenti dizininde platformunuza uygun i\u00e7eri aktar\u0131c\u0131 bir eklenti var m\u0131 aray\u0131n."],"ERROR:":["HATA:"],"The Optional fields let you customize the &#8220;category&#8221; and &#8220;tag&#8221; base names that will appear in archive URLs. For example, the page listing all posts in the &#8220;Uncategorized&#8221; category could be <code>\/topics\/uncategorized<\/code> instead of <code>\/category\/uncategorized<\/code>.":["Se\u00e7ime ba\u011fl\u0131 alanlar ar\u015fiv adreslerinde g\u00f6z\u00fckecek &#8220;kategori&#8221; ve &#8220;etiket&#8221; temellerini \u00f6zelle\u015ftirebilmenize olanak sa\u011flar. \u00d6rne\u011fin, &#8220;Genel&#8221; kategorisindeki t\u00fcm yaz\u0131lar <code>\/kategori\/genel<\/code> yerine <code>\/konular\/genel<\/code> olabilir."],"You can add or edit links on this screen by entering information in each of the boxes. Only the link&#8217;s web address and name (the text you want to display on your site as the link) are required fields.":["Her bir kutuya bilgiler girerek bu ekrandaki ba\u011flant\u0131lar\u0131 ekleyebilir ya da d\u00fczenleyebilirsiniz. Sadece ba\u011flant\u0131lar\u0131n web adresleri ve (sitenizde g\u00f6z\u00fckecek olan) isimleri gerekli alanlard\u0131r."],"The boxes for link name, web address, and description have fixed positions, while the others may be repositioned using drag and drop. You can also hide boxes you don&#8217;t use in the Screen Options tab, or minimize boxes by clicking on the title bar of the box.":["Ba\u011flant\u0131 ad\u0131, web adresi ve a\u00e7\u0131klama alanlar\u0131 sabit konumluyken di\u011ferlerinin konumlar\u0131 s\u00fcr\u00fckle b\u0131rak yap\u0131larak de\u011fi\u015ftirilebilir. Ayr\u0131ca ekran se\u00e7enekleri sekmesinde kullanmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z kutular\u0131 gizleyebilir ya da ba\u015fl\u0131k \u00e7ubu\u011fundaki kutuya t\u0131klayarak k\u00fc\u00e7\u00fcltebilirsiniz."],"Your username cannot be changed, but you can use other fields to enter your real name or a nickname, and change which name to display on your posts.":["Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z de\u011fi\u015ftirilemez, ama di\u011fer alanlar\u0131 kullanarak ger\u00e7ek ad\u0131n\u0131z\u0131 ya da takma isminizi girebilirsiniz ve yaz\u0131larda istedi\u011finizi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilirsiniz."],"Required fields are indicated; the rest are optional. Profile information will only be displayed if your theme is set up to do so.":["Gerekli alanlar belirtilmi\u015ftir, gerisi se\u00e7ime ba\u011fl\u0131d\u0131r. Profil bilgileri sadece teman\u0131z uygun \u015fekilde yap\u0131land\u0131r\u0131ld\u0131ysa g\u00f6sterilir."],"Remember to click the Update Profile button when you are finished.":["\u0130\u015finiz bitti\u011finde profili g\u00fcncelle tu\u015funa basmay\u0131 unutmay\u0131n\u0131z."],"Editors can publish posts, manage posts as well as manage other people&#8217;s posts, etc.":["Edit\u00f6rler yaz\u0131 yay\u0131nlayabilir, yaz\u0131lar\u0131 y\u00f6netebilir ve di\u011fer ki\u015filerin yaz\u0131lar\u0131n\u0131 da y\u00f6netebilirler vb."],"If you want to remove the widget but save its setting for possible future use, just drag it into the Inactive Widgets area. You can add them back anytime from there. This is especially helpful when you switch to a theme with fewer or different widget areas.":["E\u011fer bir bile\u015feni silerken gelecekte kullanmak \u00fczere ayarlar\u0131n\u0131 saklamak isterseniz, bile\u015feni etkisiz bile\u015fenler aras\u0131na s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rak\u0131n. \u0130stedi\u011finiz zaman oradan geri alabilirsiniz. Bu \u00f6zellikle daha az ya da daha de\u011fi\u015fik bile\u015fenlere sahip temalar aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yaparken i\u015finize yarayacakt\u0131r."],"To add a new user for your site, click the Add New button at the top of the screen or Add New in the Users menu section.":["Sitenize yeni bir kullan\u0131c\u0131 eklemek i\u00e7in, ekran\u0131n tepesindeki yeni kullan\u0131c\u0131 butonuna bas\u0131n ya da kullan\u0131c\u0131lar men\u00fcs\u00fcnden yeni ekle tu\u015funa bas\u0131n."],"When you assign multiple categories or tags to a post, only one can show up in the permalink: the lowest numbered category. This applies if your custom structure includes <code>%category%<\/code> or <code>%tag%<\/code>.":["Bir yaz\u0131ya birden \u00e7ok kategori ya da etiket atad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, sadece bir tanesi kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131da g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir: en k\u00fc\u00e7\u00fck kay\u0131t numaras\u0131na sahip olan. Bu <code>%kategori%<\/code> or <code>%etiket%<\/code> gibi \u00f6zel kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131lar\u0131nda da bu \u015fekildedir."],"You can customize the look of your site without touching any of your theme&#8217;s code by using a custom background. Your background can be an image or a color.":["Teman\u0131z\u0131n koduna hi\u00e7 dokunmadan, \u00f6zel bir arka plan kullanarak sitenizin g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirebilirsiniz. Arka plan\u0131n\u0131z bir g\u00f6rsel ya da renk olabilir."],"Your profile contains information about you (your &#8220;account&#8221;) as well as some personal options related to using WordPress.":["Profiliniz sizin hakk\u0131n\u0131zda (&#8220;hesab\u0131n\u0131z&#8221;) ve WordPress kullan\u0131m\u0131z ile ilgili baz\u0131 ki\u015fisel se\u00e7eneklerin bilgisini i\u00e7erir."],"<strong>Order<\/strong> &mdash; Pages are usually ordered alphabetically, but you can choose your own order by entering a number (1 for first, etc.) in this field.":["<strong>S\u0131ralama<\/strong> &mdash; Sayfalar genellikle alfabetik olarak s\u0131ralan\u0131r, fakat isterseniz bu alana say\u0131 girerek (birinci i\u00e7in 1 vb.) kendiniz de belirleyebilirsiniz."],"<strong>Send Trackbacks<\/strong> &mdash; Trackbacks are a way to notify legacy blog systems that you&#8217;ve linked to them. Enter the URL(s) you want to send trackbacks. If you link to other WordPress sites they&#8217;ll be notified automatically using pingbacks, and this field is unnecessary.":["<strong>Geri izlemeleri g\u00f6nder<\/strong> &mdash; Geri izlemeler blog sistemleri aras\u0131nda var olan, bloglara ba\u011flant\u0131 verdi\u011finizi bildiren bir sistemdir. Geri izleme g\u00f6ndermek istedi\u011finiz adres(ler)i yaz\u0131n\u0131z. E\u011fer ba\u015fka WordPress sitelerine ba\u011flant\u0131 verecekseniz, otomatik olarak geri bildirim ile bilgilendirileceklerdir ve bu alan gereksiz olur."],"If you pick an option other than Plain, your general URL path with structure tags (terms surrounded by <code>%<\/code>) will also appear in the custom structure field and your path can be further modified there.":["Varsay\u0131lan haricinde bir se\u00e7enek se\u00e7erseniz, etiket yap\u0131s\u0131 ile beraber genel adres yolunuz <code>%<\/code> ile sar\u0131l\u0131r ve \u00f6zel yap\u0131 alan\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir, daha sonra da buradan de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"You can also create posts with the <a href=\\\"%s\\\">Press This bookmarklet<\/a>.":["Ayr\u0131ca <a href=\\\"%s\\\">Press This aparat\u0131<\/a> ile de yaz\u0131lar olu\u015fturabilirsiniz."],"Many themes show some sidebar widgets by default until you edit your sidebars, but they are not automatically displayed in your sidebar management tool. After you make your first widget change, you can re-add the default widgets by adding them from the Available Widgets area.":["Bir \u00e7ok tema varsay\u0131lan olarak siz d\u00fczenleyene kadar yan s\u00fctunlarda bile\u015fenleri g\u00f6sterir, fakat otomatik olarak yan s\u00fctun y\u00f6netim arac\u0131nda g\u00f6z\u00fckmez. \u0130lk bile\u015fen d\u00fczeltmesini yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda uygun durumdaki bile\u015fenlerin aras\u0131ndan varsay\u0131lan bile\u015fenleri tekrar ekleyebilirsiniz."],"XFN stands for <a href=\\\"http:\/\/gmpg.org\/xfn\/\\\">XHTML Friends Network<\/a>, which is optional. WordPress allows the generation of XFN attributes to show how you are related to the authors\/owners of the site to which you are linking.":["XFN <a href=\\\"http:\/\/gmpg.org\/xfn\/\\\">XHTML Friends Network<\/a> (XHTML arkada\u015f a\u011f\u0131) anlam\u0131na gelir ve se\u00e7ime ba\u011fl\u0131d\u0131r. WordPress, ba\u011flant\u0131 verdi\u011finiz sitelerin yazarlar\u0131\/sahipleri ile nas\u0131l bir ba\u011fa sahip oldu\u011funuzu g\u00f6stermek i\u00e7in XFN \u00f6zelliklerinin olu\u015fturulmas\u0131na izin verir."],"<strong>Please Note:<\/strong> Any customizations you have made to theme files will be lost. Please consider using <a href=\\\"%s\\\">child themes<\/a> for modifications.":["<strong>L\u00fctfen dikkat:<\/strong> Tema dosyalar\u0131nda yapaca\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler yok olacakt\u0131r. L\u00fctfen de\u011fi\u015fiklikleriniz i\u00e7in <a href=\\\"%s\\\">Alt temalar\u0131<\/a> kullan\u0131n."],"Please select one or more plugins to update.":["L\u00fctfen g\u00fcncellemek i\u00e7in bir ya da daha fazla eklenti se\u00e7in."],"Please select one or more themes to update.":["L\u00fctfen g\u00fcncellemek i\u00e7in bir ya da daha fazla tema se\u00e7in."],"Last checked on %1$s at %2$s.":["Son kontrol %1$s \/ %2$s."],"Check Again":["Tekrar deneyin"],"Apply Filters":["Filtreleri uygula"],"Search Installed Themes":["Y\u00fckl\u00fc temalarda ara"],"Search installed themes...":["Y\u00fckl\u00fc temalarda ara..."],"Update WordPress Database":["WordPress veritaban\u0131n\u0131 g\u00fcncelle"],"You are about to install WordPress %s <strong>in English (US).<\/strong> There is a chance this update will break your translation. You may prefer to wait for the localized version to be released.":["WordPress %s s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc <strong>\u0130ngilizce (US)<\/strong> olarak y\u00fcklemek \u00fczeresiniz. Bir ihtimal bu g\u00fcncelleme bir \u015feyleri bozabilir. Yerelle\u015ftirilmi\u015f s\u00fcr\u00fcm\u00fc beklemeyi tercih edebilirsiniz."],"The database update process may take a little while, so please be patient.":["G\u00fcncelleme s\u00fcreci biraz zaman alabilir, l\u00fctfen sab\u0131rl\u0131 olun."],"WordPress &rsaquo; Update":["WordPress &rsaquo; G\u00fcncelle"],"Super admin privileges cannot be removed because this user has the network admin email.":["S\u00fcper y\u00f6netici yetkileri silinemez \u00e7\u00fcnk\u00fc bu kullan\u0131c\u0131 a\u011f y\u00f6neticisi e-postas\u0131na sahip."],"The Available Widgets section contains all the widgets you can choose from. Once you drag a widget into a sidebar, it will open to allow you to configure its settings. When you are happy with the widget settings, click the Save button and the widget will go live on your site. If you click Delete, it will remove the widget.":["Uygun bile\u015fenler b\u00f6l\u00fcm\u00fc i\u00e7inden se\u00e7ebilece\u011fini t\u00fcm bile\u015fenleri listeler. Bir bile\u015feni s\u00fcr\u00fckleyip yan s\u00fctuna b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda ayarlar\u0131n\u0131 d\u00fczenleyebilece\u011finiz bir alan a\u00e7\u0131l\u0131r. Bile\u015fen ayarlar\u0131ndan memnun oldu\u011funuzda kaydet tu\u015funa bas\u0131n ve bile\u015feniniz sitenizde yay\u0131na ge\u00e7sin. Sil tu\u015funa basarsan\u0131z bile\u015fen kald\u0131r\u0131lacakt\u0131r."],"Update Complete":["G\u00fcncelleme tamamland\u0131"],"Email or Username":["E-posta ya da kullan\u0131c\u0131 ad\u0131"],"Remember to click Update Media to save metadata entered or changed.":["Girdi\u011finiz bilgilerin g\u00fcncellenmesi i\u00e7in Ortam bilgilerini g\u00fcncelle tu\u015funa basmay\u0131 unutmay\u0131n."],"Note that you crop the image by clicking on it (the Crop icon is already selected) and dragging the cropping frame to select the desired part. Then click Save to retain the cropping.":["G\u00f6rselin \u00fczerine t\u0131klayarak (K\u0131rpma ikonu se\u00e7ili durumda) ve k\u0131rpma \u00e7er\u00e7evesini istedi\u011finiz alana ta\u015fayarak g\u00f6rseli k\u0131rpabilirsiniz. K\u0131rpma i\u015flemini sonland\u0131rmak i\u00e7in Kaydet tu\u015funa bas\u0131n."],"For images only, you can click on Edit Image under the thumbnail to expand out an inline image editor with icons for cropping, rotating, or flipping the image as well as for undoing and redoing. The boxes on the right give you more options for scaling the image, for cropping it, and for cropping the thumbnail in a different way than you crop the original image. You can click on Help in those boxes to get more information.":["Sadece g\u00f6rseller i\u00e7in, k\u00fc\u00e7\u00fck resmin hemen alt\u0131nda yer alan g\u00f6rsel d\u00fczenle tu\u015funa basarak, basit d\u00fczenleme ara\u00e7lar\u0131na, k\u0131rpma, d\u00f6nd\u00fcrme, \u00e7evirme vb ara\u00e7lara ula\u015fabilirsiniz. Sa\u011f tarafta yer alan kutular g\u00f6rseli boyutland\u0131rma, k\u0131rpma, k\u00fc\u00e7\u00fck resmi orijinalinden daha farkl\u0131 k\u0131rpma gibi daha fazla se\u00e7ene\u011fi olanakl\u0131 k\u0131lar. Kutular\u0131n i\u00e7inde yer alan yard\u0131m tu\u015flar\u0131yla daha fazla yard\u0131m alabilirsiniz."],"This screen allows you to edit five fields for metadata in a file within the media library.":["Bu ekran ortam k\u00fct\u00fcphanesindeki bir dosyan\u0131n be\u015f alan\u0131n\u0131 d\u00fczenlemenize olanak sa\u011flar."],"Database Update Required":["Veritaban\u0131 g\u00fcncellemesi gerekiyor"],"WordPress has been updated! Before we send you on your way, we have to update your database to the newest version.":["WordPress g\u00fcncellendi! Sizi yolunuza g\u00f6ndermeden \u00f6nce veritaban\u0131n\u0131 da en son s\u00fcr\u00fcme g\u00fcncellemeliyiz."],"The boxes on your Dashboard screen are:":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 sayfan\u0131zdaki kutular:"],"No Update Required":["G\u00fcncelleme gerekmiyor"],"This screen lists all the existing users for your site. Each user has one of five defined roles as set by the site admin: Site Administrator, Editor, Author, Contributor, or Subscriber. Users with roles other than Administrator will see fewer options in the dashboard navigation when they are logged in, based on their role.":["Bu ekran siteniz i\u00e7in var olan t\u00fcm kullan\u0131c\u0131lar\u0131 listeler. Her kullan\u0131c\u0131 site y\u00f6neticisi taraf\u0131ndan atanm\u0131\u015f be\u015f rolden birine sahiptir: Site y\u00f6neticisi, edit\u00f6r, yazar, i\u00e7erik sa\u011flay\u0131c\u0131 ya da abona. Y\u00f6netici rol\u00fcne sahip olmayan kullan\u0131c\u0131lar, rollerine g\u00f6re giri\u015f yapt\u0131klar\u0131nda \u00e7ok daha az se\u00e7enek ile kar\u015f\u0131la\u015facaklar."],"This plugin may be active on other sites in the network.":["Bu eklenti a\u011fdaki di\u011fer sitelerde etkin olabilir."],"user\u0004Add Existing":["Var olan\u0131 ekle"],"&larr; Back to Users":["&larr; Kullan\u0131c\u0131lara geri d\u00f6n"],"Main menu":["Ana men\u00fc"],"You have specified these users for deletion:":["Bu kullan\u0131c\u0131lar\u0131 silme i\u015flemi i\u00e7in se\u00e7tiniz:"],"You have specified this user for deletion:":["Bu kullan\u0131c\u0131y\u0131 silmek i\u00e7in se\u00e7tiniz:"],"This importer is not installed. Please install importers from <a href=\\\"%s\\\">the main site<\/a>.":["Bu i\u00e7e aktar\u0131c\u0131 y\u00fcklenmemi\u015f. L\u00fctfen <a href=\\\"%s\\\">ana sitedeki<\/a> i\u00e7eri aktar\u0131c\u0131lar aras\u0131ndan y\u00fckleyin."],"WordPress grows when people like you tell their friends about it, and the thousands of businesses and services that are built on and around WordPress share that fact with their users. We&#8217;re flattered every time someone spreads the good word, just make sure to <a href=\\\"%s\\\">check out our trademark guidelines<\/a> first.":["WordPress, sizin gibi insanlar\u0131n arkada\u015flar\u0131na WordPress&#8217;i anlatmas\u0131 ve binlerce firman\u0131n ve servisin WordPress etraf\u0131nda konu\u015flanm\u0131\u015f uygulamalar\u0131 ile b\u00fcy\u00fcyor ve bizler, her seferinde hakk\u0131m\u0131zda iyi bir \u015feyler s\u00f6ylendi\u011finde gururlan\u0131yoruz. Sadece ilk \u00f6nce <a href=\\\"%s\\\">marka y\u00f6nergelerimize<\/a> bir g\u00f6z atsan\u0131z yeter."],"removing-widget\u0004Deactivate":["Etkisizle\u015ftir"],"Collapse menu":["Men\u00fcy\u00fc daralt"],"Don&#8217;t you wish all software came with these freedoms? So do we! For more information, check out the <a href=\\\"https:\/\/www.fsf.org\/\\\">Free Software Foundation<\/a>.":["T\u00fcm yaz\u0131l\u0131mlar\u0131n bu \u00f6zg\u00fcrl\u00fcklerle beraber da\u011f\u0131t\u0131lmas\u0131n\u0131 istemez misiniz? Biz istiyoruz! Daha fazla bilgi i\u00e7in <a href=\\\"https:\/\/www.fsf.org\/\\\">Free Software Foundation (\u00d6zg\u00fcr Yaz\u0131l\u0131m Olu\u015fumu)<\/a> sitesine bir g\u00f6z at\u0131n."],"Every plugin and theme in WordPress.org&#8217;s directory is 100%% GPL or a similarly free and compatible license, so you can feel safe finding <a href=\\\"%1$s\\\">plugins<\/a> and <a href=\\\"%2$s\\\">themes<\/a> there. If you get a plugin or theme from another source, make sure to <a href=\\\"%3$s\\\">ask them if it&#8217;s GPL<\/a> first. If they don&#8217;t respect the WordPress license, we don&#8217;t recommend them.":["WordPress dizininde yer alan her eklenti ya da tema %%100 GPL uyumlu ya da benzer bir \u00fccretsiz lisansa sahiptir, b\u00f6ylece rahat\u00e7a <a href=\\\"%1$s\\\">eklenti<\/a> ve <a href=\\\"%2$s\\\">tema<\/a> bulabilirsiniz. E\u011fer bir ba\u015fka kaynaktan eklenti ya da tema bulursan\u0131z <a href=\\\"%3$s\\\">GPL olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131<\/a> sorun. E\u011fer WordPress lisans\u0131na sayg\u0131 g\u00f6stermiyorlarsa, kendilerini hi\u00e7 bir \u015fekilde \u00f6nermiyoruz."],"WordPress is Free and open source software, built by a distributed community of mostly volunteer developers from around the world. WordPress comes with some awesome, worldview-changing rights courtesy of its <a href=\\\"%s\\\">license<\/a>, the GPL.":["WordPress \u00fccretsiz ve a\u00e7\u0131k kaynak kodlu, \u00e7o\u011funlukla d\u00fcnyan\u0131n \u00e7e\u015fitli b\u00f6lgelerinde ya\u015fayan, g\u00f6n\u00fcll\u00fc geli\u015ftiriciler taraf\u0131ndan geli\u015ftirilmi\u015ftir. WordPress baz\u0131 harika, d\u00fcnya g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcz\u00fc de\u011fi\u015ftirecek haklara sahip oldu\u011funu <a href=\\\"%s\\\">GPL lisans\u0131<\/a> ile beraber gelmektedir."],"Re-install Now":["\u015eimdi yeniden y\u00fckle"],"You can find additional themes for your site by using the Theme Browser\/Installer on this screen, which will display themes from the <a href=\\\"%s\\\">WordPress Theme Directory<\/a>. These themes are designed and developed by third parties, are available free of charge, and are compatible with the license WordPress uses.":["Bu ekrandaki tema taray\u0131c\u0131\/y\u00fckleyici ile <a href=\\\"%s\\\">WordPress.org Tema Dizini<\/a>nden temalar\u0131 listeleyebilir, sitenize yeni temalar bulabilirsiniz. Bu temalar \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc partiler taraf\u0131ndan tasarlanm\u0131\u015f ve geli\u015ftirilmi\u015f olup, WordPress lisans\u0131 ile uyumludurlar ve tamamen \u00fccretsizdirler."],"theme name\u0004Name":["\u0130sim"],"If you would like to see more plugins to choose from, click on the &#8220;Add New&#8221; button and you will be able to browse or search for additional plugins from the <a href=\\\"%s\\\">WordPress Plugin Directory<\/a>. Plugins in the WordPress Plugin Directory are designed and developed by third parties, and are compatible with the license WordPress uses. Oh, and they&#8217;re free!":["E\u011fer se\u00e7im yapmak i\u00e7in daha fazla eklenti g\u00f6rmek istiyorsan\u0131z, &#8220;Yeni ekle&#8221; tu\u015funa t\u0131klay\u0131n,<a href=\\\"%s\\\">WordPress.org Eklenti Dizini<\/a>nde yer alan eklentiler aras\u0131nda arama yapabilirsiniz. WordPress.org eklenti dizininde yer alan eklentiler \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc partiler taraf\u0131ndan geli\u015ftirilmi\u015f olup, WordPress&#8217;in kulland\u0131\u011f\u0131 lisans ile uyumludurlar. Bir de, \u00fccretsizdirler!"],"Attempt to notify any blogs linked to from the article":["Yaz\u0131da ba\u011flant\u0131 verilen bloglar\u0131 haberdar etmeyi dene"],"The left-hand navigation menu provides links to all of the WordPress administration screens, with submenu items displayed on hover. You can minimize this menu to a narrow icon strip by clicking on the Collapse Menu arrow at the bottom.":["Sol taraftaki dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fc t\u00fcm WordPress y\u00f6netim ekranlar\u0131na ba\u011flant\u0131lar i\u00e7erir. Fare imleci men\u00fclerin \u00fczerine geldi\u011finde alt men\u00fcler g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir. Alt k\u0131s\u0131mda yer alan k\u00fc\u00e7\u00fck oklara basarak men\u00fcy\u00fc k\u00fc\u00e7\u00fcltebilirsiniz."],"Navigation":["Dola\u015f\u0131m"],"<strong>ERROR<\/strong>: options page not found.":["<strong>HATA<\/strong>: se\u00e7enekler sayfas\u0131 bulunamad\u0131."],"Post name":["Yaz\u0131 ismi"],"sample permalink structure\u0004sample-post":["ornek-yazi"],"sample permalink base\u0004archives":["arsivler"],"Add New User":["Yeni kullan\u0131c\u0131 ekle"],"About Pages":["Hakk\u0131nda sayfalar\u0131"],"<strong>Drag and Drop<\/strong> &mdash; To rearrange the boxes, drag and drop by clicking on the title bar of the selected box and releasing when you see a gray dotted-line rectangle appear in the location you want to place the box.":["<strong>S\u00fcr\u00fckle ve b\u0131rak<\/strong> &mdash; Kutular\u0131 yeniden d\u00fczenlemek i\u00e7in ba\u015fl\u0131k alan\u0131na t\u0131klay\u0131p s\u00fcr\u00fckleyin ve sonras\u0131nda istedi\u011finiz yerdeki kesikli gri kutular\u0131n i\u00e7ine b\u0131rak\u0131n."],"View version %s details.":["S\u00fcr\u00fcm %1$s detaylar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"You can use the following controls to arrange your Dashboard screen to suit your workflow. This is true on most other administration screens as well.":["Bu kontroller ile ba\u015flang\u0131\u00e7 ekran\u0131n\u0131z\u0131 iste\u011finize g\u00f6re d\u00fczenleyebilirsiniz. Bu ayarlar bir \u00e7ok y\u00f6netim ekran\u0131nda da ayn\u0131 \u015fekilde \u00e7al\u0131\u015f\u0131r."],"User added.":["Kullan\u0131c\u0131 eklendi."],"You can&#8217;t remove users.":["Kullan\u0131c\u0131lar\u0131 silemezsiniz."],"Changed roles.":["Kullan\u0131c\u0131 konumu de\u011fi\u015ftirildi."],"User removed from this site.":["Kullan\u0131c\u0131 siteden \u00e7\u0131kart\u0131ld\u0131."],"Add Existing User":["Var olan kullan\u0131c\u0131y\u0131 ekle"],"Customizing This Display":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcy\u00fc \u00f6zelle\u015ftirme"],"Title and Post Editor":["Ba\u015fl\u0131k ve yaz\u0131 d\u00fczenleyicisi"],"user\u0004Add New":["Yeni ekle"],"Uploading Files allows you to choose the folder and path for storing your uploaded files.":["Dosya y\u00fckleme size dosyalar\u0131n\u0131z\u0131n y\u00fcklenece\u011fi klas\u00f6r ve yollar\u0131 se\u00e7ebilmenize olanak sa\u011flar."],"Installing themes on Multisite can only be done from the Network Admin section.":["\u00c7oklu sitelere tema y\u00fckleme i\u015flemi sadece A\u011f y\u00f6netimi sayfalar\u0131ndan yap\u0131labilir."],"Permalinks are the permanent URLs to your individual pages and blog posts, as well as your category and tag archives. A permalink is the web address used to link to your content. The URL to each post should be permanent, and never change &#8212; hence the name permalink.":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131lar, yaz\u0131lar\u0131n\u0131z, sayfalar\u0131n\u0131z, etiket ve kategorileriniz i\u00e7in tan\u0131mlay\u0131c\u0131 web adresleridir. Bir kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 i\u00e7eri\u011finize ula\u015f\u0131labilmesi i\u00e7in kullan\u0131lan bir web adresidir. Her \u00f6genin adresinin kal\u0131c\u0131 olmas\u0131 gerekmektedir, bu y\u00fczden siz de de\u011fi\u015ftirmeyin."],"If you want to convert your categories to tags (or vice versa), use the <a href=\\\"%s\\\">Categories and Tags Converter<\/a> available from the Import screen.":["E\u011fer kategorilerinizi etiketlere d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmek (ya da tam tersini yapmak) isterseniz i\u00e7e aktarma ekran\u0131ndan <a href=\\\"%s\\\">Kategori ve etiket d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcc\u00fc<\/a>y\u00fc kullan\u0131n."],"Remember to click the Add New User button at the bottom of this screen when you are finished.":["\u0130\u015finiz bitti\u011finde ekran\u0131n alt\u0131nda yer alan yeni kullan\u0131c\u0131 ekle tu\u015funa basmay\u0131 unutmay\u0131n."],"<strong>Version %1$s<\/strong> addressed a security issue and fixed %2$s bug.":["<strong>%1$s s\u00fcr\u00fcm\u00fc<\/strong> bir g\u00fcvenlik a\u00e7\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in \u00e7\u0131kart\u0131ld\u0131 ve %2$s hatay\u0131 d\u00fczeltti.","<strong>%1$s s\u00fcr\u00fcm\u00fc<\/strong> bir g\u00fcvenlik a\u00e7\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in \u00e7\u0131kart\u0131ld\u0131 ve %2$s hatay\u0131 d\u00fczeltti."],"<strong>Version %1$s<\/strong> addressed a security issue and fixed %2$s bugs.":["<strong>%1$s s\u00fcr\u00fcm\u00fc<\/strong> bir g\u00fcvenlik a\u00e7\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in \u00e7\u0131kart\u0131ld\u0131 ve %2$s hatay\u0131 d\u00fczeltti.","<strong>%1$s s\u00fcr\u00fcm\u00fc<\/strong> bir g\u00fcvenlik a\u00e7\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in \u00e7\u0131kart\u0131ld\u0131 ve %2$s hatay\u0131 d\u00fczeltti."],"Inactive Sidebar (not used)":["Pasif yan s\u00fctun (kullan\u0131lmam\u0131\u015f)"],"This sidebar is no longer available and does not show anywhere on your site. Remove each of the widgets below to fully remove this inactive sidebar.":["Bu yan s\u00fctun art\u0131k etkin de\u011fil ve sitenizin herhangi bir yerinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmiyor. L\u00fctfen bu pasif yan s\u00fctunu tamam\u0131yla kald\u0131rmak i\u00e7in her bir bile\u015feni \u00e7\u0131kart\u0131n."],"You can change your password, turn on keyboard shortcuts, change the color scheme of your WordPress administration screens, and turn off the WYSIWYG (Visual) editor, among other things. You can hide the Toolbar (formerly called the Admin Bar) from the front end of your site, however it cannot be disabled on the admin screens.":["Parolan\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftirebilir, k\u0131sayol tu\u015flar\u0131n\u0131 a\u00e7abilir, renk \u015femas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirebilir, g\u00f6rsel edit\u00f6r\u00fc devde d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakabilir ve daha bir \u00e7ok \u015fey yapabilirsiniz. Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funu (\u00f6nceki ad\u0131 y\u00f6netim \u00e7ubu\u011fu) \u00f6n y\u00fczde kapatabilirsiniz, ne var ki y\u00f6netim ekranlar\u0131nda kapat\u0131lamamaktad\u0131r."],"This screen allows you to choose your permalink structure. You can choose from common settings or create custom URL structures.":["Bu ekran, varsay\u0131lan kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 yap\u0131s\u0131n\u0131 se\u00e7menize olanak sa\u011flar. Genel ayarlardan birini kullanabilir ya da kendi \u00f6zel adres yap\u0131n\u0131z\u0131 olu\u015fturabilirsiniz."],"Attaching Files":["Dosya eklemek"],"Here is a basic overview of the different user roles and the permissions associated with each one:":["Burada \u00e7e\u015fitli kullan\u0131c\u0131 rolleri ve her biri ile ili\u015fkilendirilmi\u015f izinler ile ilgili basit bir \u00f6nizleme bulabilirsiniz:"],"User Roles":["Kullan\u0131c\u0131 rolleri"],"For more information, see <a href=\\\"%s\\\">the release notes<\/a>.":["Daha fazla bilgi i\u00e7in <a href=\\\"%s\\\">da\u011f\u0131t\u0131m notlar\u0131na<\/a> bak\u0131n."],"You can manage comments made on your site similar to the way you manage posts and other content. This screen is customizable in the same ways as other management screens, and you can act on comments using the on-hover action links or the Bulk Actions.":["Sitenizdeki yorumlar\u0131 yine yaz\u0131 ve di\u011fer i\u00e7erikler gibi y\u00f6netebilirsiniz. Bu ekran ayn\u0131 di\u011fer y\u00f6netim ekranlar\u0131 gibi \u00f6zelle\u015ftirilebilir. Yorumlar\u0131n \u00fczerine fare imleci ile geldi\u011finizde eylem ba\u011flant\u0131lar\u0131 \u00e7\u0131kacakt\u0131r. \u0130sterseniz toplu i\u015flemler de yapabilirsiniz."],"In the <strong>Author<\/strong> column, in addition to the author&#8217;s name, email address, and blog URL, the commenter&#8217;s IP address is shown. Clicking on this link will show you all the comments made from this IP address.":["<strong>Yazar<\/strong> s\u00fctununda, yazar\u0131n ismine ek olarak, e-posta adresi, blog adresi ve yorumcunun IP adresi de g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir. Bu b\u011falant\u0131ya t\u0131klarsan\u0131z ilgili IP adresinden yap\u0131lm\u0131\u015f t\u00fcm yorumlara ula\u015fabilirsiniz."],"To add a new user to your site, fill in the form on this screen and click the Add New User button at the bottom.":["Sitenize yeni kullan\u0131c\u0131 eklemek i\u00e7in, bu ekrandaki formu doldurun ve ekran\u0131n alt\u0131nda yer alan Yeni kullan\u0131c\u0131 ekle tu\u015funa bas\u0131n."],"<strong>Drag and drop<\/strong> your files into the area below. Multiple files are allowed.":["Dosyalar a\u015fa\u011f\u0131daki alana <strong>s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rak\u0131n<\/strong>. Birden \u00e7ok dosya ile i\u015flem yapabilirsiniz."],"Unable to submit this form, please refresh and try again.":["Form g\u00f6nderilemedi, sayfay\u0131 yenileyip tekrar deneyin."],"<a href=\\\"%1$s\\\">Learn more about WordPress %2$s<\/a>.":["<a href=\\\"%1$s\\\">WordPress %2$s hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin<\/a>."],"Clicking <strong>Select Files<\/strong> opens a navigation window showing you files in your operating system. Selecting <strong>Open<\/strong> after clicking on the file you want activates a progress bar on the uploader screen.":["<strong>Dosya se\u00e7<\/strong> tu\u015funa bast\u0131\u011f\u0131n\u0131zda i\u015fletim sisteminizdeki dosyalar\u0131 g\u00f6steren bir pencere a\u00e7\u0131lacakt\u0131r. Dosyalar\u0131 se\u00e7tikten sonra <strong>A\u00e7<\/strong> tu\u015funa bast\u0131\u011f\u0131n\u0131zda i\u015flem ba\u015flayacak ve y\u00fckleme ekran\u0131nda ilerleme \u00e7ubu\u011fu g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecektir."],"Moderating Comments":["Yorumlar\u0131 y\u00f6netmek"],"Subscribers can read comments\/comment\/receive newsletters, etc. but cannot create regular site content.":["Aboneler sadece yorumlar\u0131 okuyabilir, yorum yapabilir, b\u00fclten alabilir ama site i\u00e7eri\u011fi olu\u015fturamazlar."],"Removing and Reusing":["\u00c7\u0131kartmak ve tekrar kullanmak"],"Links in the Toolbar at the top of the screen connect your dashboard and the front end of your site, and provide access to your profile and helpful WordPress information.":["Ekran\u0131n tepesinde yer alan ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu ba\u015flang\u0131\u00e7 ekran\u0131n\u0131z ile sitenizin \u00f6n y\u00fcz\u00fcn\u00fc birbirine ba\u011flayarak, profilinize kolay eri\u015fim ve \u00e7e\u015fitli WordPress bilgilerine eri\u015fim sa\u011flar."],"If the importer you need is not listed, <a href=\\\"%s\\\">search the plugin directory<\/a> to see if an importer is available.":["E\u011fer ihtiyac\u0131n\u0131z olan i\u00e7eri aktar\u0131c\u0131 listelenmemi\u015fse <a href=\\\"%s\\\">eklenti dizini<\/a>ni ara\u015ft\u0131rabilirsiniz."],"Return to Updates":["G\u00fcncelle\u015ftirmelere geri d\u00f6n"],"Maintenance and Security Release":["Bak\u0131m ve G\u00fcvenlik da\u011f\u0131t\u0131m\u0131"],"Available Actions":["Yap\u0131labilecek i\u015flemler"],"Authors can publish and manage their own posts, and are able to upload files.":["Yazarlar kendi yaz\u0131lar\u0131n\u0131 yay\u0131nlayabilir ve y\u00f6netebilirler, dosya y\u00fckleyebilirler."],"How to Update":["Nas\u0131l g\u00fcncellemeli"],"Hovering over a row reveals action links: Edit, Delete Permanently, and View. Clicking Edit or on the media file&#8217;s name displays a simple screen to edit that individual file&#8217;s metadata. Clicking Delete Permanently will delete the file from the media library (as well as from any posts to which it is currently attached). View will take you to the display page for that file.":["Bir sat\u0131r\u0131n \u00fczerine fare imlecini getirirseniz eylem ba\u011flant\u0131lar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kar, d\u00fczenle, kal\u0131c\u0131 olarak sil ve g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle. D\u00fczenle tu\u015funa basarak ya da ortam dosyas\u0131n\u0131n ismine basarak ilgili dosyan\u0131n meta bilgilerini de\u011fi\u015ftirebilirsiniz. Kal\u0131c\u0131 olarak sil tu\u015fu dosyay\u0131 ortam k\u00fct\u00fcphanesinden (ve ba\u011flant\u0131l\u0131 oldu\u011fu yaz\u0131lardan) kal\u0131c\u0131 olarak silecektir.G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle ilgili dosyay\u0131 g\u00f6r\u00fcntleyecektir."],"Missing Widgets":["Eksik bile\u015fenler"],"If a media file has not been attached to any content, you will see that in the Uploaded To column, and can click on Attach to launch a small popup that will allow you to search for existing content and attach the file.":["E\u011fer ortam dosyas\u0131 herhangi bir i\u00e7eri\u011fe ba\u011fl\u0131 de\u011filse, ba\u011flant\u0131 s\u00fctununda bunu g\u00f6rebilirsiniz ve ba\u011fla tu\u015funa basarak a\u00e7\u0131lacak k\u00fc\u00e7\u00fck pencereden ba\u011flamak \u00fczere bir i\u00e7erik arayabilirsiniz."],"All the files you&#8217;ve uploaded are listed in the Media Library, with the most recent uploads listed first. You can use the Screen Options tab to customize the display of this screen.":["Y\u00fckledi\u011finiz t\u00fcm dosyalar en g\u00fcncel olanlar \u00fcst s\u0131ralarda olacak \u015fekilde Ortam k\u00fct\u00fcphanesinde listelenirler. Ekran se\u00e7enekleri sekmesi ile bu ekran\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"Pages are similar to posts in that they have a title, body text, and associated metadata, but they are different in that they are not part of the chronological blog stream, kind of like permanent posts. Pages are not categorized or tagged, but can have a hierarchy. You can nest pages under other pages by making one the &#8220;Parent&#8221; of the other, creating a group of pages.":["Sayfalar yaz\u0131lara \u00e7ok benzerler, ba\u015fl\u0131k, metin alan\u0131, ili\u015fkili meta verileri vb. ama farkl\u0131 olduklar\u0131 nokta kronolojik bir s\u0131ralama izlemezler, sabitlenmi\u015f yaz\u0131lar gibi d\u00fc\u015f\u00fcnebilirsiniz. Sayfalar kategorisiz ve etiketsiz olabilir, bunun yan\u0131nda kendi i\u00e7lerinde bir hiyerar\u015fiye sahip olabilrler. Sayfalar\u0131 di\u011fer sayfalara, birini di\u011ferinin &#8220;Ebeveyn&#8221;i olarak atayarak ba\u011flayabilirsiniz. B\u00f6ylece sayfa gruplar\u0131 olu\u015fturabilirsiniz."],"Screen Content":["Ekran i\u00e7eri\u011fi"],"Adding Themes":["Tema eklemek"],"You can hide\/display columns based on your needs and decide how many users to list per screen using the Screen Options tab.":["Ekran se\u00e7enekleri sekmesinden ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131za g\u00f6re s\u00fctunlar\u0131 g\u00f6sterip gizleyebilir ve bir sayfada ka\u00e7 kullan\u0131c\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fine karar verebilirsiniz."],"<strong>Version %1$s<\/strong> addressed some security issues and fixed %2$s bug.":["<strong>%1$s s\u00fcr\u00fcm\u00fc<\/strong> baz\u0131 g\u00fcvenlik a\u00e7\u0131klar\u0131 i\u00e7in \u00e7\u0131kart\u0131ld\u0131 ve %2$s a\u00e7\u0131\u011f\u0131 kapatt\u0131.","<strong>%1$s s\u00fcr\u00fcm\u00fc<\/strong> baz\u0131 g\u00fcvenlik a\u00e7\u0131klar\u0131 i\u00e7in \u00e7\u0131kart\u0131ld\u0131 ve %2$s a\u00e7\u0131\u011f\u0131 kapatt\u0131."],"<strong>Version %1$s<\/strong> addressed some security issues and fixed %2$s bugs.":["<strong>%1$s s\u00fcr\u00fcm\u00fc<\/strong> baz\u0131 g\u00fcvenlik a\u00e7\u0131klar\u0131 i\u00e7in \u00e7\u0131kart\u0131ld\u0131 ve %2$s a\u00e7\u0131\u011f\u0131 kapatt\u0131.","<strong>%1$s s\u00fcr\u00fcm\u00fc<\/strong> baz\u0131 g\u00fcvenlik a\u00e7\u0131klar\u0131 i\u00e7in \u00e7\u0131kart\u0131ld\u0131 ve %2$s a\u00e7\u0131\u011f\u0131 kapatt\u0131."],"Because this is a multisite installation, you may add accounts that already exist on the Network by specifying a username or email, and defining a role. For more options, such as specifying a password, you have to be a Network Administrator and use the hover link under an existing user&#8217;s name to Edit the user profile under Network Admin > All Users.":["\u00c7oklu site kurulumu oldu\u011fu i\u00e7in a\u011fda var olan di\u011fer kullan\u0131c\u0131lar\u0131 kullan\u0131c\u0131 ismi ya da e-posta ile ekleyebilir, rollerini atayabilirsiniz. Daha fazla se\u00e7enek i\u00e7in, parola belirlemek vb, a\u011f y\u00f6neticisi olmal\u0131 ve A\u011f y\u00f6netimi > T\u00fcm kullan\u0131c\u0131lar b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z kullan\u0131c\u0131n\u0131n ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Common Settings":["Genel ayarlar"],"Troubleshooting":["Sorun giderme"],"Go to Dashboard &rarr; Home":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 ekran\u0131na git &rarr; Ana sayfa"],"Many people take advantage of keyboard shortcuts to moderate their comments more quickly. Use the link to the side to learn more.":["Bir \u00e7ok insan klavye k\u0131sayollar\u0131n\u0131 kullanarak yorumlar\u0131 \u00e7ok daha h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde kontrol ediyorlar. Yandaki ba\u011flant\u0131y\u0131 kullanarak daha fazla bilgi edinebilirsiniz."],"Return to Dashboard &rarr; Updates":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 ekran\u0131na geri d\u00f6n &rarr; G\u00fcncellemeler"],"<strong>Version %1$s<\/strong> addressed %2$s bug.":["<strong>%1$s s\u00fcr\u00fcm\u00fc<\/strong> %2$s a\u00e7\u0131\u011f\u0131 kapat\u0131yor.","<strong>%1$s s\u00fcr\u00fcm\u00fc<\/strong> %2$s a\u00e7\u0131\u011f\u0131 kapat\u0131yor."],"<strong>Version %1$s<\/strong> addressed %2$s bugs.":["<strong>%1$s s\u00fcr\u00fcm\u00fc<\/strong> %2$s a\u00e7\u0131\u011f\u0131 kapat\u0131yor.","<strong>%1$s s\u00fcr\u00fcm\u00fc<\/strong> %2$s a\u00e7\u0131\u011f\u0131 kapat\u0131yor."],"Custom Structures":["\u00d6zel yap\u0131lar"],"Security Release":["G\u00fcvenlik da\u011f\u0131t\u0131m\u0131"],"Maintenance Release":["Bak\u0131m da\u011f\u0131t\u0131m\u0131"],"You can upload media files here without creating a post first. This allows you to upload files to use with posts and pages later and\/or to get a web link for a particular file that you can share. There are three options for uploading files:":["Buradan bir yaz\u0131 olu\u015fturmadan ortam dosyalar\u0131 y\u00fckleyebilirsiniz. Bu \u015fekilde daha sonra bir yaz\u0131 ya da sayfada kullanmak \u00fczere ya da ba\u015fka bir yerde payla\u015fmak \u00fczere ilgili dosya i\u00e7in bir ba\u011flant\u0131 edinebilirsiniz. Dosya y\u00fcklemek i\u00e7in \u00fc\u00e7 se\u00e7ene\u011finiz var:"],"Profile updated.":["Profil g\u00fcncellendi."],"Hovering over a row in the users list will display action links that allow you to manage users. You can perform the following actions:":["Kullan\u0131c\u0131 listesindeki herhangi bir kullan\u0131c\u0131n\u0131n \u00fczerine fare imlecini getirdi\u011finizde kullan\u0131c\u0131lar\u0131 y\u00f6netmek i\u00e7in eylem ba\u011flant\u0131lar\u0131na ula\u015f\u0131rs\u0131n\u0131z. \u015eu eylemleri ger\u00e7ekle\u015ftirebilirsiniz:"],"Show Toolbar when viewing site":["Siteyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerken ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funu g\u00f6ster"],"<strong>Edit<\/strong> takes you to the editable profile screen for that user. You can also reach that screen by clicking on the username.":["<strong>D\u00fczenle<\/strong> sizi ilgili kullan\u0131c\u0131 i\u00e7in d\u00fczenlenebilir profil ekran\u0131na g\u00f6t\u00fcr\u00fcr. Bu ekrana kullan\u0131c\u0131n\u0131n kullan\u0131c\u0131 ad\u0131na t\u0131klayarak da ula\u015fabilirsiniz."],"Hi,\\n\\nYou've been invited to join '%1$s' at\\n%2$s with the role of %3$s.\\n\\nPlease click the following link to confirm the invite:\\n%4$s":["Merhaba,\\n\\n%2$s i\u00e7inde yer alan'%1$s' sitesine kat\u0131lmak\\ni\u00e7in davet edildiniz, rol\u00fcn\u00fcz %3$s.\\n\\nL\u00fctfen davetiyeyi onaylamak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki ba\u011flant\u0131ya t\u0131klay\u0131n:\\n%4$s"],"<strong>Version %s<\/strong> addressed some security issues.":["<strong>%s s\u00fcr\u00fcm\u00fc<\/strong> baz\u0131 g\u00fcvenlik a\u00e7\u0131klar\u0131n\u0131 giderdi."],"Profile Picture":["Profil resmi"],"You can view all posts made by a user by clicking on the number under the Posts column.":["Yaz\u0131 s\u00fctununun alt\u0131nda yer alan say\u0131ya t\u0131klayarak bir kullan\u0131c\u0131n\u0131n yazd\u0131\u011f\u0131 t\u00fcm yaz\u0131lara ula\u015fabilirsiniz."],"This screen provides many options for controlling the management and display of comments and links to your posts\/pages. So many, in fact, they won&#8217;t all fit here! :) Use the documentation links to get information on what each discussion setting does.":["Bu ekran, yaz\u0131 ve sayfalar\u0131n\u0131za ait ba\u011flant\u0131 ve yorumlar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesi ve y\u00f6netilmesine ili\u015fkin bir \u00e7ok se\u00e7enek sa\u011flar. Hatta o kadar fazla ki, hepsi buraya s\u0131\u011fm\u0131yor! :) Belgeleri kullanarak her bir ayar\u0131n ne i\u015fe yarad\u0131\u011f\u0131 ile ilgili bilgi alabilirsiniz."],"The active theme is broken. Reverting to the default theme.":["Ge\u00e7erli teman\u0131zda hata var. Varsay\u0131lan temaya geri d\u00f6n\u00fcl\u00fcyor."],"You can filter the list of users by User Role using the text links above the users list to show All, Administrator, Editor, Author, Contributor, or Subscriber. The default view is to show all users. Unused User Roles are not listed.":["Kullan\u0131c\u0131 listesinin \u00fcst\u00fcnde yer alan ba\u011flant\u0131lar yard\u0131m\u0131yla kullan\u0131c\u0131lar\u0131 \u015fu \u015fekilde filtreleyebilirsiniz: t\u00fcm\u00fc, y\u00f6netici, edit\u00f6r, yazar, kat\u0131l\u0131mc\u0131 ya da abone. Varsay\u0131lan g\u00f6r\u00fcn\u00fcmde t\u00fcm\u00fc g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir. Kullan\u0131lmayan kullan\u0131c\u0131 rolleri listelenmez."],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below. <a href=\\\"%s\\\">View the autosave<\/a>":["Bu yaz\u0131n\u0131n mevcut s\u00fcr\u00fcmden daha yeni, otomatik kaydedilmi\u015f bir s\u00fcr\u00fcm\u00fc mevcut. <a href=\\\"%s\\\">Otomatik kaydedilmi\u015f s\u00fcr\u00fcm\u00fc g\u00f6ster<\/a>."],"Enter the email address or username of an existing user on this network to invite them to this site. That person will be sent an email asking them to confirm the invite.":["Bu siteye davet etmek i\u00e7in a\u011f \u00fczerinde var olan bir kullan\u0131c\u0131n\u0131n e-posta adresini ya da kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131 girin. Davetiyeyi onaylamas\u0131 i\u00e7in ilgili kullan\u0131c\u0131ya bir e-posta g\u00f6nderilecektir."],"New users will receive an email letting them know they&#8217;ve been added as a user for your site. This email will also contain their password. Check the box if you don&#8217;t want the user to receive a welcome email.":["Yeni kullan\u0131c\u0131lar sitenize bir kullan\u0131c\u0131 olarak eklendiklerine dair e-posta alacaklar. Bu e-posta ayn\u0131 zamanda parolalar\u0131n\u0131 da i\u00e7erecek. Kullan\u0131c\u0131n\u0131n ho\u015fgeldiniz e-postas\u0131 almas\u0131n\u0131 istemiyorsan\u0131z kutucu\u011fu i\u015faretleyin."],"You should update your web.config now.":["web.config dosyan\u0131z\u0131 \u015fimdi g\u00fcncellemelisiniz."],"Enter the email address of an existing user on this network to invite them to this site. That person will be sent an email asking them to confirm the invite.":["Siteye davet etmek i\u00e7in var olan bir kullan\u0131c\u0131n\u0131n e-posta adresini girin. \u0130lgili kullan\u0131c\u0131ya daveti onaylamas\u0131 i\u00e7in bir e-posta g\u00f6nderilecektir."],"This theme has not been rated yet.":["Bu tema hen\u00fcz puanlanmad\u0131."],"In previous versions of WordPress, all importers were built-in. They have been turned into plugins since most people only use them once or infrequently.":["Daha \u00f6nceki WordPress s\u00fcr\u00fcmlerinde t\u00fcm i\u00e7e aktar\u0131c\u0131lar dahili olarak bulunuyorlard\u0131. \u00c7ok nadir kullan\u0131ld\u0131klar\u0131 i\u00e7in eklenti haline d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcld\u00fcler."],"<strong>Welcome<\/strong> &mdash; Shows links for some of the most common tasks when setting up a new site.":["<strong>Ho\u015fgeldiniz<\/strong> &mdash; Yeni bir site olu\u015ftururken en \u00e7ok kullan\u0131lan ba\u011flant\u0131lar\u0131 g\u00f6sterir."],"Edit comment":["Yorumu d\u00fczenle"],"Word count: %s":["Kelime say\u0131s\u0131: %s"],"Set as background":["Arka plan olarak belirle"],"User deleted.":["Kullan\u0131c\u0131 silindi."],"New user created. <a href=\\\"%s\\\">Edit user<\/a>":["Yeni kullan\u0131c\u0131 olu\u015fturuldu. <a href=\\\"%s\\\">Kullan\u0131c\u0131y\u0131 d\u00fczenle<\/a>"],"Revert to the <strong>Browser Uploader<\/strong> by clicking the link below the drag and drop box.":["S\u00fcr\u00fckle b\u0131rak kutusunun alt\u0131nda yer alan ba\u011flant\u0131ya t\u0131klayarak <strong>Taray\u0131c\u0131 y\u00fckleyicisi<\/strong>ne geri d\u00f6nebilirsiniz."],"Categories have hierarchy, meaning that you can nest sub-categories. Tags do not have hierarchy and cannot be nested. Sometimes people start out using one on their posts, then later realize that the other would work better for their content.":["Kategorilerde hiyerar\u015fi vard\u0131r, yani alt kategoriler olu\u015fturabilirsiniz. Etiketlerde ise hiyerar\u015fi yoktur. Bazen insanlar yaz\u0131lar\u0131nda birini kullanmaya ba\u015fl\u0131yorlar ama daha sonra i\u00e7erikleri i\u00e7in di\u011ferinin daha iyi oldu\u011funu fark edebiliyorlar."],"The Categories and Tags Converter link on this screen will take you to the Import screen, where that Converter is one of the plugins you can install. Once that plugin is installed, the Activate Plugin &amp; Run Importer link will take you to a screen where you can choose to convert tags into categories or vice versa.":["Kategori ve etiket d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcc\u00fc sizi i\u00e7eri aktarma ekran\u0131na g\u00f6t\u00fcrecektir. Orada iste\u011finize g\u00f6re bir i\u00e7eri aktar\u0131c\u0131 kurulumu yapabileceksiniz. Eklenti kurulduktan sonra etkinle\u015ftir ve aktar\u0131y\u0131c\u0131 \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r ba\u011flant\u0131s\u0131 sizi etiketleri kategorilere ya da tam tersini yapabilece\u011finiz ekrana ula\u015ft\u0131racakt\u0131r."],"Once you have generated a list of themes, you can preview and install any of them. Click on the thumbnail of the theme you&#8217;re interested in previewing. It will open up in a full-screen Preview page to give you a better idea of how that theme will look.":["Bir tema listesi olu\u015fturdu\u011funuzda istedi\u011finiz temada \u00f6nizleme yapabilir ya da kurabilirsiniz. \u0130lgilendi\u011finiz teman\u0131n k\u00fc\u00e7\u00fck resmine t\u0131klayarak \u00f6nizleme yapabilirsiniz. Bir pencere a\u00e7\u0131larak sitenizin bu tema ile nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fi ile ilgili bir fikir sahibi olman\u0131z\u0131 sa\u011flayacakt\u0131r."],"Previewing and Installing":["\u00d6nizleme ve y\u00fckleme"],"Previewing and Customizing":["\u00d6nizleme ve \u00f6zelle\u015ftirme"],"You attempted to edit an item that isn&#8217;t an attachment. Please go back and try again.":["Ek olmayan bir eleman\u0131 d\u00fczenlemeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131n\u0131z. L\u00fctfen geri d\u00f6n\u00fcp tekrar deneyin."],"Select Image":["G\u00f6rsel se\u00e7"],"Or choose an image from your media library:":["Ya da ortam k\u00fct\u00fcphanenizden bir g\u00f6rsel se\u00e7in:"],"This screen allows you to edit four fields for metadata in a file within the media library.":["Bu ekran ortam k\u00fct\u00fcphanesindeki bir dosyan\u0131n bilgi alanlar\u0131n\u0131 d\u00fczenleyebilmenize olanak sa\u011flar."],"Please select an option.":["L\u00fctfen bir se\u00e7enek se\u00e7in."],"ID #%1$s: %2$s <strong>The current user will not be deleted.<\/strong>":["No #%1$s: %2$s <strong>Mevcut kullan\u0131c\u0131 silinmeyecek.<\/strong>"],"ID #%1$s: %2$s":["No #%1$s: %2$s"],"You can also choose a background color by clicking the Select Color button and either typing in a legitimate HTML hex value, e.g. &#8220;#ff0000&#8221; for red, or by choosing a color using the color picker.":["Arka plan rengini Renk se\u00e7 tu\u015funa basarak ve ge\u00e7erli bir HTML kodu, \u00f6rne\u011fin k\u0131rm\u0131z\u0131 i\u00e7in &#8220;#ff0000&#8221; ya da renk se\u00e7ici ile se\u00e7ebilirsiniz."],"In the <strong>In Response To<\/strong> column, there are three elements. The text is the name of the post that inspired the comment, and links to the post editor for that entry. The View Post link leads to that post on your live site. The small bubble with the number in it shows the number of approved comments that post has received. If there are pending comments, a red notification circle with the number of pending comments is displayed. Clicking the notification circle will filter the comments screen to show only pending comments on that post.":["<strong>Cevaben<\/strong> s\u00fctununda \u00fc\u00e7 eleman vard\u0131r. Metin, yorumun yaz\u0131lmas\u0131na sebep olan yaz\u0131n\u0131n ismidir ve t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda d\u00fczenlemenize olanak sa\u011flar. Yaz\u0131y\u0131 g\u00f6ster ba\u011flant\u0131s\u0131 sizi canl\u0131 sitenizdeki ilgili yaz\u0131ya y\u00f6nlendirir. K\u00fc\u00e7\u00fck baloncuk i\u00e7inde yaz\u0131n\u0131n ka\u00e7 tane onaylanm\u0131\u015f yorumu oldu\u011fu g\u00f6sterilir. E\u011fer kontrol bekleyen yorum varsa, k\u0131rm\u0131z\u0131 bir balon i\u00e7inde bekleyen yorumlar\u0131n say\u0131s\u0131 g\u00f6sterilir. Bilgilendirme balonuna t\u0131klatsan\u0131z ilgili yaz\u0131 i\u00e7in bekleyen yorumlar\u0131n filtrelendi\u011fi kontrol sayfas\u0131na y\u00f6nlendirilirsiniz."],"To use a background image, simply upload it or choose an image that has already been uploaded to your Media Library by clicking the &#8220;Choose Image&#8221; button. You can display a single instance of your image, or tile it to fill the screen. You can have your background fixed in place, so your site content moves on top of it, or you can have it scroll with your site.":["Bir arka plan g\u00f6rseli kullanmak i\u00e7in dosya y\u00fckleyin ya da &#8220;G\u00f6rsel se\u00e7&#8221; ortam k\u00fct\u00fcphanesinden y\u00fcklenmi\u015f bir g\u00f6rseli se\u00e7in. G\u00f6rselinizi tek ba\u015f\u0131na g\u00f6sterebilir, arka plana d\u00f6\u015feyebilir ya da gerebilirsiniz. Arka plan\u0131n\u0131z\u0131 sabitleyebilirsiniz de, b\u00f6ylece siteniz kayd\u0131rma \u00e7ubu\u011fu ile a\u015fa\u011f\u0131 kaysa da arka plan g\u00f6rseli sabit kal\u0131r."],"Inserting Media":["Ortam ekleme"],"Several boxes on this screen contain settings for how your content will be published, including:":["Bu ekrandaki bir \u00e7ok kutu i\u00e7eri\u011finizin nas\u0131l yay\u0131nlanaca\u011f\u0131 ile ilgili ayarlar i\u00e7erir, mesela:"],"The title field and the big Post Editing Area are fixed in place, but you can reposition all the other boxes using drag and drop. You can also minimize or expand them by clicking the title bar of each box. Use the Screen Options tab to unhide more boxes (Excerpt, Send Trackbacks, Custom Fields, Discussion, Slug, Author) or to choose a 1- or 2-column layout for this screen.":["Ba\u015fl\u0131k alan\u0131 ve b\u00fcy\u00fck yaz\u0131 d\u00fczenleme alan\u0131 yerlerine sabitlenmi\u015ftir, geri kalan kutular\u0131 s\u00fcr\u00fckle b\u0131rak ile yer de\u011fi\u015ftirebilirsiniz. Ayr\u0131ca ba\u015fl\u0131klar\u0131na t\u0131klayarak kutular\u0131 a\u00e7\u0131p kapatabilirsiniz. Ekran se\u00e7enekleri k\u0131sm\u0131ndan daha fazla kutu (\u00d6zet, Geri izlemeleri g\u00f6nder, \u00d6zel alanlar, Tart\u0131\u015fma, K\u0131sa isim, Yazar) a\u00e7abilir ya da 1 veya 2 s\u00fctunlu d\u00fczenlerden birini se\u00e7ebilirsiniz."],"When changing themes, there is often some variation in the number and setup of widget areas\/sidebars and sometimes these conflicts make the transition a bit less smooth. If you changed themes and seem to be missing widgets, scroll down on this screen to the Inactive Widgets area, where all of your widgets and their settings will have been saved.":["Temalar\u0131 de\u011fi\u015ftirirken temaya ait bile\u015fen alanlar\u0131, yan s\u00fctunlar vb \u00f6geler sorun olu\u015fturabilir ve rahat bir ge\u00e7i\u015f yapamayabilirsiniz. E\u011fer tema de\u011fi\u015ftirdiyseniz ve eksik bile\u015fen g\u00f6r\u00fcyorsan\u0131z bu sayfan\u0131n alt\u0131nda yer alan etkin olmayan bile\u015fenler alan\u0131ndan bile\u015fene bakabilirsiniz. Bu alanda t\u00fcm bile\u015fenler ayarlar\u0131yla beraber saklan\u0131rlar."],"You can upload and insert media (images, audio, documents, etc.) by clicking the Add Media button. You can select from the images and files already uploaded to the Media Library, or upload new media to add to your page or post. To create an image gallery, select the images to add and click the &#8220;Create a new gallery&#8221; button.":["Ortam ekle tu\u015funa basarak ortam dosyalar\u0131n\u0131 (G\u00f6rsel, ses dosyas\u0131, dok\u00fcmanlar vs) y\u00fckleyebilir ve ekleyebilirsiniz. Ortam k\u00fct\u00fcphanesine eklenmi\u015f g\u00f6rselleri ve dosyalar\u0131 se\u00e7ebilir, yeni ortam dosyalar\u0131 y\u00fckleyebilir ve bunlar\u0131 sayfa ya da yaz\u0131lara ekleyebilirsiniz. Bir g\u00f6rsel galerisi olu\u015fturmak i\u00e7in g\u00f6rselleri se\u00e7ip &#8220;Yeni galeri olu\u015ftur&#8221; tu\u015funa bas\u0131n."],"Edit your default menu by adding or removing items. Drag each item into the order you prefer. Click Create Menu to save your changes.":["Varsay\u0131lan men\u00fcn\u00fcz\u00fc eleman ekleyip ya da \u00e7\u0131kart\u0131p d\u00fczenleyin. Her bir eleman\u0131 istedi\u011finiz s\u0131raya ta\u015f\u0131y\u0131n. Men\u00fc olu\u015ftur tu\u015funa basarak de\u011fi\u015fiklikleri kaydedin."],"Give your menu a name, then click Create Menu.":["Men\u00fcn\u00fcze bir isim verin ve Men\u00fc olu\u015ftur tu\u015funa bas\u0131n."],"Auto add pages":["Sayfalar\u0131 otomatik ekle"],"Select a menu to edit:":["D\u00fczenlemek i\u00e7in bir men\u00fc se\u00e7in:"],"You cannot move this item to the Trash. %s is currently editing.":["Bu yaz\u0131y\u0131 \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131yamazs\u0131n\u0131z. %s \u015fu anda yaz\u0131y\u0131 d\u00fczenliyor."],"Menu structure":["Men\u00fc yap\u0131s\u0131"],"Menu Settings":["Men\u00fc ayarlar\u0131"],"Denied: %s":["Reddedildi: %s"],"This screen is used for managing your content revisions.":["Bu ekran i\u00e7erik s\u00fcr\u00fcmlerinizi y\u00f6netmek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r."],"Revisions are saved copies of your post or page, which are periodically created as you update your content. The red text on the left shows the content that was removed. The green text on the right shows the content that was added.":["S\u00fcr\u00fcmler siz i\u00e7eri\u011fini g\u00fcncelledik\u00e7e yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n ya da sayfalar\u0131n\u0131z\u0131n otomatik olarak olu\u015fturulan kopyalar\u0131d\u0131r. Soldaki k\u0131rm\u0131z\u0131 metin(ler) \u00e7\u0131kart\u0131lan i\u00e7eri\u011fi g\u00f6sterir. Sa\u011fdaki ye\u015fil metin(ler) de eklenen i\u00e7eri\u011fi g\u00f6sterir."],"From this screen you can review, compare, and restore revisions:":["Bu ekrandan s\u00fcr\u00fcmleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilir, kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rabilir ve geri alabilirsiniz:"],"To restore a revision, <strong>click Restore This Revision<\/strong>.":["Bir s\u00fcr\u00fcm\u00fc geri getirmek i\u00e7in <strong>Bu s\u00fcr\u00fcm\u00fc geri getir tu\u015funa bas\u0131n<\/strong>."],"Drag each item into the order you prefer. Click the arrow on the right of the item to reveal additional configuration options.":["Her \u00f6geyi tercih etti\u011finiz s\u0131raya ta\u015f\u0131y\u0131n. \u00d6genin sa\u011f\u0131nda yer alan ok tu\u015funa basarak daha fazla se\u00e7enek ortaya \u00e7\u0131kartabilirsiniz."],"The item you are trying to move to the Trash no longer exists.":["\u00c7\u00f6pe ta\u015f\u0131maya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u00f6ge bulunmuyor."],"The item you are trying to restore from the Trash no longer exists.":["Art\u0131k var olmayan bir \u00f6geyi \u00e7\u00f6pten geri almaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorsunuz."],"This item has already been deleted.":["Bu \u00f6ge daha \u00f6nce silinmi\u015f."],"To navigate between revisions, <strong>drag the slider handle left or right<\/strong> or <strong>use the Previous or Next buttons<\/strong>.":["S\u00fcr\u00fcmler aras\u0131nda gezinmek i\u00e7in <strong>tutaca\u011f\u0131 sa\u011fa ya da sola s\u00fcr\u00fckleyin<\/strong> ya da <strong>\u00d6nceki veya Sonraki tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n<\/strong>."],"Repeat New Password":["Yeni parolay\u0131 tekrar yaz\u0131n"],"<strong>Connection lost.<\/strong> Saving has been disabled until you&#8217;re reconnected.":["<strong>Ba\u011flant\u0131 koptu.<\/strong> Ba\u011flant\u0131n\u0131z d\u00fczelene kadar kay\u0131t eylemleri devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131."],"We&#8217;re backing up this post in your browser, just in case.":["Her ihtimale kar\u015f\u0131, bu yaz\u0131y\u0131 taray\u0131c\u0131n\u0131za yedekliyoruz."],"Compare two different revisions by <strong>selecting the &#8220;Compare any two revisions&#8221; box<\/strong> to the side.":["\u0130ki farkl\u0131 s\u00fcr\u00fcm\u00fc <strong>&#8220;Herhangi iki s\u00fcr\u00fcm\u00fc kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r&#8221;<\/strong> se\u00e7ene\u011fi ile yanyana kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rabilirsiniz."],"The sizes listed below determine the maximum dimensions in pixels to use when adding an image to the Media Library.":["Listelenen boyutlar ortam k\u00fct\u00fcphanesine g\u00f6rsel eklerken kullan\u0131lacak en y\u00fcksek piksel boylar\u0131n\u0131 g\u00f6sterir."],"Create a brand new user and add them to this site.":["Yepyeni bir kullan\u0131c\u0131 olu\u015fturup bu siteye ekleyin."],"Future security updates will be applied automatically.":["Gelecek g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri otomatik uygulanacak."],"Translations":["\u00c7eviriler"],"Your translations are all up to date.":["\u00c7evirileriniz g\u00fcncel."],"<strong>Screen Options<\/strong> &mdash; Use the Screen Options tab to choose which Dashboard boxes to show.":["<strong>Ekran ayarlar\u0131<\/strong> &mdash; Hangi ba\u015flang\u0131\u00e7 kutular\u0131n\u0131n g\u00f6z\u00fckece\u011fini Ekran ayarlar\u0131 sekmesinden se\u00e7ebilirsiniz."],"<strong>Activity<\/strong> &mdash; Shows the upcoming scheduled posts, recently published posts, and the most recent comments on your posts and allows you to moderate them.":["<strong>Etkinlik<\/strong> &mdash; Yak\u0131nda yay\u0131nlanacak yaz\u0131lar, yay\u0131nlanm\u0131\u015f olanlar\u0131 g\u00f6sterir. Yaz\u0131lar\u0131n\u0131za yeni yap\u0131lm\u0131\u015f yorumlar\u0131 g\u00f6sterir ve onaylaman\u0131za olanak sa\u011flar."],"<strong>Quick Draft<\/strong> &mdash; Allows you to create a new post and save it as a draft. Also displays links to the 3 most recent draft posts you've started.":["<strong>H\u0131zl\u0131 taslak<\/strong> &mdash; Yeni bir yaz\u0131 olu\u015fturman\u0131za ve taslak olarak kaydetmenize olanak sa\u011flar. Ayr\u0131ca ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131n\u0131z en son 3 taslak yaz\u0131n\u0131n ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Are you sure you want to delete this theme?\\n\\nClick 'Cancel' to go back, 'OK' to confirm the delete.":["Bu temay\u0131 silmek istedi\u011finizden emin misiniz?\\n\\n'\u0130ptal' tu\u015funa basarak geri d\u00f6nebilir, 'Tamam' tu\u015funa basarak silebilirsiniz."],"Add New Theme":["Yeni tema ekle"],"Add new theme\u0004Add New":["Yeni ekle"],"Sorry, you are not allowed to import content.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, i\u00e7eri\u011fi i\u00e7e aktarman\u0131za izin verilmiyor."],"Add Widget":["Bile\u015fen ekle"],"To activate a widget drag it to a sidebar or click on it. To deactivate a widget and delete its settings, drag it back.":["Bir bile\u015feni etkinle\u015ftirmek i\u00e7in bir yan s\u00fctuna s\u00fcr\u00fckleyin ya da \u00fczerine t\u0131klay\u0131n. Etkisizle\u015ftirmek ve ayarlar\u0131n\u0131 s\u0131f\u0131rlamak i\u00e7in geri s\u00fcr\u00fckleyin."],"This screen is used for managing your installed themes. Aside from the default theme(s) included with your WordPress installation, themes are designed and developed by third parties.":["Bu ekran y\u00fckl\u00fc temalar\u0131n\u0131z\u0131n y\u00f6netilmesi i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. Varsay\u0131lan teman\u0131n\/temalar\u0131n haricinde \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc partiler taraf\u0131ndan tasarlan\u0131p, geli\u015ftirilmi\u015f temalar da buradad\u0131r."],"Hover or tap to see Activate and Live Preview buttons":["Etkinle\u015ftir ve Canl\u0131 \u00f6nizleme tu\u015flar\u0131 i\u00e7in fare imlecini gezdirin ya da t\u0131klay\u0131n"],"Click on the theme to see the theme name, version, author, description, tags, and the Delete link":["Tema ad\u0131n\u0131, s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc, geli\u015ftiricisini, a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131, etiketlerini ve silme ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6rmek i\u00e7in temaya t\u0131klay\u0131n"],"Click Customize for the current theme or Live Preview for any other theme to see a live preview":["Ge\u00e7erli tema i\u00e7in \u00d6zelle\u015ftir tu\u015funa basarak ya da  herhangi bir tema i\u00e7in Canl\u0131 \u00f6nizleme tu\u015funa basarak \u00f6nizleme yapabilirsiniz."],"The current theme is displayed highlighted as the first theme.":["Ge\u00e7erli tema, temalar\u0131n aras\u0131nda ilk s\u0131rada \u00f6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f olarak g\u00f6sterilir."],"When previewing on smaller monitors, you can use the collapse icon at the bottom of the left-hand pane. This will hide the pane, giving you more room to preview your site in the new theme. To bring the pane back, click on the collapse icon again.":["K\u00fc\u00e7\u00fck monit\u00f6rlerde \u00f6nizleme yaparken sol men\u00fcde yer alan toplama simgesini kullanabilirsiniz. Bu \u015fekilde pano kapanacak ve \u00f6nizleme i\u00e7in daha fazla yer kalacakt\u0131r. Paneli geri a\u00e7mak i\u00e7in simgeye tekrar t\u0131klayabilirsiniz."],"Tap or hover on any theme then click the Live Preview button to see a live preview of that theme and change theme options in a separate, full-screen view. You can also find a Live Preview button at the bottom of the theme details screen. Any installed theme can be previewed and customized in this way.":["Bir teman\u0131n \u00fczerine fare imlecinizi s\u00fcr\u00fckleyip ya da bir temaya t\u0131klay\u0131p ve sonras\u0131nda Canl\u0131 \u00f6nizleme tu\u015funa basarak ilgili tema i\u00e7in \u00f6nizlemeyi a\u00e7abilir, ayr\u0131 bir ekranda ayarlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirebilirsiniz. Ayr\u0131ca Canl\u0131 \u00f6nizleme tu\u015funu tema detaylar\u0131 penceresinin en alt\u0131nda da bulabilirsiniz. Y\u00fcklenmi\u015f herhangi bir tema bu \u015fekilde izlenebilir ve \u00f6zelle\u015ftirilebilir."],"The theme being previewed is fully interactive &mdash; navigate to different pages to see how the theme handles posts, archives, and other page templates. The settings may differ depending on what theme features the theme being previewed supports. To accept the new settings and activate the theme all in one step, click the Publish &amp; Activate button above the menu.":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcledi\u011finiz tema tamam\u0131yla etkile\u015fimlidir &mdash; farkl\u0131 sayfalarda gezinerek teman\u0131n yaz\u0131lar\u0131, ar\u015fivleri ve di\u011fer sayfa \u015fablonlar\u0131n\u0131 nas\u0131l y\u00f6netti\u011fini g\u00f6rebilirsiniz. Bu ayar temadan temaya farkl\u0131l\u0131k g\u00f6sterebilir. Yeni ayarlar\u0131 tek bir ad\u0131mda kaydetmek ve etkinle\u015ftirmek i\u00e7in men\u00fcn\u00fcn \u00fcst\u00fcnde yer alan Kaydet ve Etkinle\u015ftir tu\u015funa bas\u0131n."],"If you would like to see more themes to choose from, click on the &#8220;Add New&#8221; button and you will be able to browse or search for additional themes from the <a href=\\\"%s\\\">WordPress Theme Directory<\/a>. Themes in the WordPress Theme Directory are designed and developed by third parties, and are compatible with the license WordPress uses. Oh, and they&#8217;re free!":["E\u011fer se\u00e7mek i\u00e7in daha fazla tema istiyorsan\u0131z &#8220;Yeni ekle&#8221; tu\u015funa bas\u0131p, <a href=\\\"%s\\\">WordPress.org Tema Dizini<\/a>nden arama yapabilirsiniz. WordPress.org Tema Dizinindeki temalar \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc partiler taraf\u0131ndan tasarlan\u0131p geli\u015ftirilmi\u015f olup, WordPress lisans\u0131 ile uyuml\u0131d\u0131r. Ayr\u0131ca, \u00fccretsizdirler!"],"On this screen, you can update to the latest version of WordPress, as well as update your themes, plugins, and translations from the WordPress.org repositories.":["Bu ekranda en son WordPress s\u00fcr\u00fcm\u00fcne g\u00fcncelleme yapabilir, tema ve eklenilerinizi WordPress.org depolar\u0131ndan g\u00fcncelleyebilirsiniz."],"<strong>Themes and Plugins<\/strong> &mdash; To update individual themes or plugins from this screen, use the checkboxes to make your selection, then <strong>click on the appropriate &#8220;Update&#8221; button<\/strong>. To update all of your themes or plugins at once, you can check the box at the top of the section to select all before clicking the update button.":["<strong>Temalar ve eklentiler<\/strong> &mdash; Bu ekrandan tekil olarak tema ve eklenti g\u00fcncellemek isterseniz, se\u00e7im kutucuklar\u0131n\u0131 kullanarak se\u00e7imlerinizi yap\u0131n ve daha sonra <strong>ilgili &#8220;G\u00fcncelle&#8221; tu\u015fu<\/strong> ile g\u00fcncellemeyi yap\u0131n. T\u00fcm tema ve eklentilerinizi g\u00fcncellemek i\u00e7in bu b\u00f6l\u00fcm\u00fcn ba\u015f\u0131nda yer alan kutuyu i\u015faretleyin ve g\u00fcncelle tu\u015funu kullan\u0131n."],"If an update is available, you&#8127;ll see a notification appear in the Toolbar and navigation menu.":["E\u011fer bir g\u00fcncelleme uygun durumdaysa ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funda ve dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fcnde bilgilendirme g\u00f6receksiniz."],"<strong>WordPress<\/strong> &mdash; Updating your WordPress installation is a simple one-click procedure: just <strong>click on the &#8220;Update Now&#8221; button<\/strong> when you are notified that a new version is available.":["<strong>WordPress<\/strong> &mdash; WordPress kurulumunuzu g\u00fcncellemek tek t\u0131klamal\u0131k basit bir i\u015f: yeni bir s\u00fcr\u00fcm bildirildi\u011finde sadece <strong>&#8220;\u015eimdi g\u00fcncelle&#8221; tu\u015funa t\u0131klay\u0131n<\/strong>."],"In most cases, WordPress will automatically apply maintenance and security updates in the background for you.":["\u00c7o\u011fu zaman WordPress bak\u0131m ve g\u00fcvenlik g\u00fcncellemelerini arka planda sizin i\u00e7in otomatik olarak yapar."],"<strong>Translations<\/strong> &mdash; The files translating WordPress into your language are updated for you whenever any other updates occur. But if these files are out of date, you can <strong>click the &#8220;Update Translations&#8221;<\/strong> button.":["<strong>\u00c7eviriler<\/strong> &mdash; WordPress kurulumunuzu dilinize \u00e7eviren dil dosyalar\u0131 her g\u00fcncelleme ile beraber g\u00fcncellenirler. Fakat bu dosyalar g\u00fcncelli\u011fini yitirirlerse <strong>&#8220;\u00c7evrileri g\u00fcncelle&#8221; tu\u015funa bas\u0131n<\/strong>."],"Thank you for creating with <a href=\\\"%s\\\">WordPress<\/a>.":["<a href=\\\"%s\\\">WordPress<\/a> ile olu\u015fturdu\u011funuz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler."],"%s (The year of the post, four digits, for example 2004.)":["%s (Yaz\u0131n\u0131n y\u0131l\u0131, d\u00f6rt rakaml\u0131, \u00f6rne\u011fin 2004.)"],"Sorry, you are not allowed to resume this theme.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz, bu temayla devam etmenize izin verilmiyor."],"<strong>Box Controls<\/strong> &mdash; Click the title bar of the box to expand or collapse it. Some boxes added by plugins may have configurable content, and will show a &#8220;Configure&#8221; link in the title bar if you hover over it.":["<strong>Kutu kontrolleri<\/strong> &mdash; Kutular\u0131n ba\u015fl\u0131klar\u0131na t\u0131klayarak k\u00fc\u00e7\u00fcltebilir\/b\u00fcy\u00fctebilirsiniz. Eklentiler taraf\u0131ndan eklenen baz\u0131 kutular ek ayarlar i\u00e7erebilirler, b\u00f6yle durumlarda ba\u015fl\u0131k \u00e7ubu\u011funun \u00fczerine fare imlecinizi getirdi\u011finizde &#8220;Ayarla&#8221; ba\u011flant\u0131s\u0131 ortaya \u00e7\u0131kar."],"<strong>At A Glance<\/strong> &mdash; Displays a summary of the content on your site and identifies which theme and version of WordPress you are using.":["<strong>Bir bak\u0131\u015fta<\/strong> &mdash; Sitenizdeki i\u00e7erik ile ilgili k\u0131sa bilgiler, kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z tema ve WordPress s\u00fcr\u00fcm\u00fc hakk\u0131nda bilgi verir."],"&larr; Return to editor":["&larr; Yaz\u0131 d\u00fczenleyiciye geri d\u00f6n"],"Add Themes":["Tema ekle"],"Search Themes":["Temalarda ara"],"Search themes...":["Tema ara..."],"theme\u0004Details &amp; Preview":["Detaylar ve \u00f6nizleme"],"<strong>Delete<\/strong> brings you to the Delete Users screen for confirmation, where you can permanently remove a user from your site and delete their content. You can also delete multiple users at once by using Bulk Actions.":["<strong>Sil<\/strong> sizi onay vermenizi bekleyen kullan\u0131c\u0131 silme ekran\u0131na g\u00f6t\u00fcr\u00fcr. Burada kullan\u0131c\u0131lar\u0131 ve i\u00e7eriklerini kal\u0131c\u0131 olarak silebilirsiniz. Ayr\u0131ca toplu i\u015flemleri kullanarak da bir \u00e7ok kullan\u0131c\u0131y\u0131 bir kerede silebilirsiniz."],"What should be done with content owned by this user?":["Bu kullan\u0131c\u0131ya ait i\u00e7erik ne yap\u0131ls\u0131n?"],"What should be done with content owned by these users?":["Bu kullan\u0131c\u0131lara ait i\u00e7erikler ile ne yap\u0131ls\u0131n?"],"themes\u0004Popular":["Pop\u00fcler"],"A red bar on the left means the comment is waiting for you to moderate it.":["Sol tarafta yer alan k\u0131rm\u0131z\u0131 \u00e7ubuk kontrol\u00fcn\u00fcz\u00fc bekleyen yorum oldu\u011funu g\u00f6sterir."],"Keyboard users: When you&#8217;re working in the visual editor, you can use <kbd>Alt + F10<\/kbd> to access the toolbar.":["Tu\u015f tak\u0131m\u0131 kullan\u0131c\u0131lar\u0131: G\u00f6rsel d\u00fczenleyici ile \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken <kbd>Alt + F10<\/kbd> ile ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa ula\u015fabilirsiniz."],"Filtering by:":["Filtreleme:"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Revision_Management\\\">Revisions Management<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Revision_Management\\\">S\u00fcr\u00fcm y\u00f6netimi<\/a>"],"You can also embed media from many popular websites including Twitter, YouTube, Flickr and others by pasting the media URL on its own line into the content of your post\/page. Please refer to the Codex to <a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Embeds\\\">learn more about embeds<\/a>.":["Sayfan\u0131z\u0131n\/yaz\u0131n\u0131z\u0131n i\u00e7erik alan\u0131na Twitter, YouTube, Flickr vb sitelerdeki ortam dosyalar\u0131n\u0131n adreslerini bo\u015f bir sat\u0131ra yap\u0131\u015ft\u0131rarak ortam \u00f6gelerini g\u00f6mebilirsiniz. Belgelere g\u00f6z atarak <a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Embeds\\\">bu konuda daha fazla bilgi<\/a> edinebilirsiniz."],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Pages_Add_New_Screen\\\">Documentation on Adding New Pages<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Pages_Add_New_Screen\\\">Yeni sayfa ekleme belgesi<\/a>"],"<strong>Format<\/strong> &mdash; Post Formats designate how your theme will display a specific post. For example, you could have a <em>standard<\/em> blog post with a title and paragraphs, or a short <em>aside<\/em> that omits the title and contains a short text blurb. Please refer to the Codex for <a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Post_Formats#Supported_Formats\\\">descriptions of each post format<\/a>. Your theme could enable all or some of 10 possible formats.":["<strong>Bi\u00e7im<\/strong> &mdash; Yaz\u0131 bi\u00e7imleri belli bir yaz\u0131n\u0131n nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fini belirler. \u00d6rne\u011fin, ba\u015fl\u0131k ve paragraflardan olu\u015fan <em>standard<\/em> bir yaz\u0131n\u0131z olabilece\u011fi gibi <em>\u00f6zet<\/em> diyebilece\u011fimiz ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n olmad\u0131\u011f\u0131 k\u0131sa bir metinden olu\u015fan yaz\u0131lar\u0131n\u0131z da olabilir. L\u00fctfen her bir yaz\u0131 bi\u00e7imi i\u00e7in <a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Post_Formats#Supported_Formats\\\">belgelere<\/a> ba\u015fvurun. Teman\u0131zda 10 bi\u00e7imin t\u00fcm\u00fc ya da bir k\u0131sm\u0131 etkin olabilir."],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Tools_Import_Screen\\\">Documentation on Import<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Tools_Import_Screen\\\">\u0130\u00e7eri aktarma hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Appearance_Background_Screen\\\">Documentation on Custom Background<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Appearance_Background_Screen\\\">\u00d6zel arka planlar hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Appearance_Widgets_Screen\\\">Documentation on Widgets<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Appearance_Widgets_Screen\\\">Bile\u015fenler hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Dashboard_Screen\\\">Documentation on Dashboard<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Dashboard_Screen\\\">Ba\u015flang\u0131\u00e7 sayfas\u0131 hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Users_Add_New_Screen\\\">Documentation on Adding New Users<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Users_Add_New_Screen\\\">Yeni kullan\u0131c\u0131lar ekleme belgesi<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Links_Add_New_Screen\\\">Documentation on Creating Links<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Links_Add_New_Screen\\\">Ba\u011flant\u0131 olu\u015fturma hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Settings_Discussion_Screen\\\">Documentation on Discussion Settings<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Settings_Discussion_Screen\\\">Tart\u0131\u015fma ayarlar\u0131 hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Settings_Permalinks_Screen\\\">Documentation on Permalinks Settings<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Settings_Permalinks_Screen\\\">Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131 hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Users_Your_Profile_Screen\\\">Documentation on User Profiles<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Users_Your_Profile_Screen\\\">Kullan\u0131c\u0131 profilleri hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Media_Add_New_Screen\\\">Documentation on Uploading Media Files<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Media_Add_New_Screen\\\">Ortam dosyalar\u0131 hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Users_Screen\\\">Documentation on Managing Users<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Users_Screen\\\">Kullan\u0131c\u0131lar\u0131 y\u00f6netme hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Posts_Add_New_Screen\\\">Documentation on Writing and Editing Posts<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Posts_Add_New_Screen\\\">Yaz\u0131 yazma ve d\u00fczenleme hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Dashboard_Updates_Screen\\\">Documentation on Updating WordPress<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Dashboard_Updates_Screen\\\">WordPress g\u00fcncelleme belgesi<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Settings_Media_Screen\\\">Documentation on Media Settings<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Settings_Media_Screen\\\">Ortam ayarlar\u0131 hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Tools_Screen\\\">Documentation on Tools<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Tools_Screen\\\">Ara\u00e7lar hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Pages_Screen#Editing_Individual_Pages\\\">Documentation on Editing Pages<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Pages_Screen#Editing_Individual_Pages\\\">Sayfalar\u0131 d\u00fczenleme hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Media_Library_Screen\\\">Documentation on Media Library<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Media_Library_Screen\\\">Ortam k\u00fct\u00fcphanesi hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Media_Add_New_Screen#Edit_Media\\\">Documentation on Edit Media<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Media_Add_New_Screen#Edit_Media\\\">Ortam dosyalar\u0131n\u0131 d\u00fczenleme hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Roles_and_Capabilities\\\">Descriptions of Roles and Capabilities<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Roles_and_Capabilities\\\">Roller ve yeteneklerin a\u00e7\u0131klamalar\u0131<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Using_Permalinks\\\">Documentation on Using Permalinks<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Using_Permalinks\\\">Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 kullanma belgesi<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Keyboard_Shortcuts\\\">Documentation on Keyboard Shortcuts<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Keyboard_Shortcuts\\\">Klavye k\u0131sayollar\u0131 belgesi<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Comment_Spam\\\">Documentation on Comment Spam<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Comment_Spam\\\">\u0130stenmeyen yorumlar hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Keyboard_Shortcuts\\\" target=\\\"_blank\\\">More information<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Keyboard_Shortcuts\\\" target=\\\"_blank\\\">Daha fazla bilgi<\/a> "],"<strong>Important:<\/strong> Before updating, please <a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/WordPress_Backups\\\">back up your database and files<\/a>. For help with updates, visit the <a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Updating_WordPress\\\">Updating WordPress<\/a> Codex page.":["<strong>\u00d6nemli:<\/strong> G\u00fcncellemeden \u00f6nce, l\u00fctfen <a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/WordPress_Backups\\\">veritaban\u0131n\u0131z\u0131 ve dosyalar\u0131n\u0131z\u0131 yedekleyin<\/a>. G\u00fcncellemeler ile ilgili yard\u0131m i\u00e7in <a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Updating_WordPress\\\">WordPress g\u00fcncelleme<\/a> sayfas\u0131na g\u00f6z at\u0131n."],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Using_Themes#Adding_New_Themes\\\">Documentation on Adding New Themes<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Using_Themes#Adding_New_Themes\\\">Yeni tema ekleme belgesi<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Managing_Plugins#Plugin_Management\\\">Documentation on Managing Plugins<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Managing_Plugins#Plugin_Management\\\">Eklentileri y\u00f6netme belgesi<\/a>"],"The %s setting is unregistered. Unregistered settings are deprecated. See https:\/\/codex.wordpress.org\/Settings_API":["%s ayar\u0131 kay\u0131tl\u0131 de\u011fil. Kay\u0131tl\u0131 olmayan ayarlar ge\u00e7erlili\u011fini yitirdi. https:\/\/codex.wordpress.org\/Settings_API adresine bak\u0131n."],"The theme you are currently using isn&#8217;t widget-aware, meaning that it has no sidebars that you are able to change. For information on making your theme widget-aware, please <a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Widgetizing_Themes\\\">follow these instructions<\/a>.":["Bu mesaj\u0131 g\u00f6r\u00fcyorsunuz, \u00e7\u00fcnk\u00fc teman\u0131z bile\u015fenler (widgets) ile uyumlu de\u011fil. Yani \u015fimdiki haliyle teman\u0131z\u0131n yan men\u00fcs\u00fcn\u00fc bile\u015fenler yard\u0131m\u0131yla de\u011fi\u015ftiremezsiniz. Teman\u0131z\u0131 bile\u015fenler ile uyumlu hale getirmek i\u00e7in l\u00fctfen <a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Widgetizing_Themes\\\">\u015fu belgeye bak\u0131n<\/a>."],"%1$s by %2$s (will also <strong>delete its data<\/strong>)":["%2$s taraf\u0131ndan %1$s (ayr\u0131ca <strong>verisini de sil<\/strong>)"],"The search for installed themes will search for terms in their name, description, author, or tag.":["Y\u00fckl\u00fc temalar\u0131n i\u00e7inde arama \u00f6zelli\u011fi, isim, a\u00e7\u0131klama, yazar ya da etiketlerde arama yapar."],"Alternately, you can browse the themes that are Featured, Popular, or Latest. When you find a theme you like, you can preview it or install it.":["Alternatif olarak \u00f6ne \u00e7\u0131kan, pop\u00fcler ya da g\u00fcncel temalara g\u00f6z atabilirsiniz. Be\u011fendi\u011finiz bir tema bulursan\u0131z \u00f6nizleme yapabilir ya da y\u00fckleyebilirsiniz."],"You can Search for themes by keyword, author, or tag, or can get more specific and search by criteria listed in the feature filter.":["Temalar aras\u0131nda anahtar kelimeye g\u00f6re, yazara g\u00f6re ya da etikete g\u00f6re arama yapabilir, ya da \u00f6zellik filtresi ile kriter \u00f6zelinde listeleme yapabilirsiniz."],"Number of Themes found: %d":["Bulunan tema say\u0131s\u0131: %d"],"%s user deleted.":["%s kullan\u0131c\u0131 silindi.","%s kullan\u0131c\u0131 silindi."],"%s users deleted.":["%s kullan\u0131c\u0131 silindi.","%s kullan\u0131c\u0131 silindi."],"You are about to remove the following plugins:":["A\u015fa\u011f\u0131daki eklentileri kald\u0131rmak \u00fczeresiniz:"],"These plugins may be active on other sites in the network.":["Bu eklentiler a\u011fdaki di\u011fer sitelerde etkin olabilir."],"<span>Active:<\/span> %s":["<span>Etkin:<\/span> %s"],"New translations are available.":["Yeni \u00e7eviriler mevcut."],"You can log out of other devices, such as your phone or a public computer, by clicking the Log Out Everywhere Else button.":["T\u00fcm oturumlar\u0131 kapat tu\u015funa basarak di\u011fer cihazlardaki, \u00f6rne\u011fin telefonlar ya da halka a\u00e7\u0131k bilgisayarlar, oturumlar\u0131n\u0131z\u0131 kapatabilirsiniz."],"BETA TESTERS:":["BETA TEST ED\u0130C\u0130LER:"],"This site is set up to install updates of future beta versions automatically.":["Bu site gelecekteki beta s\u00fcr\u00fcm g\u00fcncellemelerini otomatik y\u00fckleyecek \u015fekilde ayarland\u0131."],"The grid view for the Media Library requires JavaScript. <a href=\\\"%s\\\">Switch to the list view<\/a>.":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesi i\u00e7in \u0131zgara g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc JavaScript gerektirir. <a href=\\\"%s\\\">Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcne ge\u00e7in<\/a>."],"Add the user without sending an email that requires their confirmation.":["E-posta ile onay gerektirmeden bir kullan\u0131c\u0131 ekleyin."],"All the files you&#8217;ve uploaded are listed in the Media Library, with the most recent uploads listed first.":["Y\u00fckledi\u011finiz t\u00fcm dosyalar Ortam k\u00fct\u00fcphanesinde listelenirler ve en son y\u00fcklenen ilk g\u00f6sterilir."],"You can view your media in a simple visual grid or a list with columns. Switch between these views using the icons to the left above the media.":["Ortam dosyalar\u0131n\u0131z\u0131 \u0131zgara g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnde g\u00f6rebilece\u011finiz gibi liste olarak da g\u00f6rebilirsiniz. Sol \u00fcstte yer alan ikona t\u0131klayarak aralar\u0131nda ge\u00e7i\u015f yapabilirsiniz."],"To delete media items, click the Bulk Select button at the top of the screen. Select any items you wish to delete, then click the Delete Selected button. Clicking the Cancel Selection button takes you back to viewing your media.":["Ortam \u00f6gelerini silmek i\u00e7in ekran\u0131n \u00fcst\u00fcnde yer alan toplu se\u00e7im tu\u015funu kullanabilirsiniz. Se\u00e7mek istedi\u011finiz \u00f6geleri se\u00e7tikten sonra \\\"Se\u00e7ili olanlar\u0131 sil\\\" tu\u015funa bas\u0131n. \u0130ptal tu\u015funa basarsan\u0131z g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme ekran\u0131na d\u00f6nersiniz."],"Clicking an item will display an Attachment Details dialog, which allows you to preview media and make quick edits. Any changes you make to the attachment details will be automatically saved.":["Bir \u00f6geye t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda ek detaylar\u0131 penceresi a\u00e7\u0131l\u0131r, bu pencerede ortam dosyas\u0131na h\u0131zl\u0131ca g\u00f6z atabilir ve ufak d\u00fczeltmeler yapabilirsiniz. Burada yapaca\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler otomatik olarak kaydedilecektir."],"You can also delete individual items and access the extended edit screen from the details dialog.":["Ayr\u0131ca detay penceresinden tekil olarak \u00f6geleri silebilir ya da detayl\u0131 d\u00fczenleme ekran\u0131na ula\u015fabilirsiniz."],"Use the arrow buttons at the top of the dialog, or the left and right arrow keys on your keyboard, to navigate between media items quickly.":["Pencerenin \u00fcst\u00fcnde yer alan ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullanarak ya da tu\u015f tak\u0131m\u0131n\u0131zdaki sa\u011f ve sol ok tu\u015flar\u0131 ile ortam \u00f6geleri aras\u0131nda h\u0131zl\u0131ca ge\u00e7i\u015f yapabilirsiniz."],"If you like, you may enter custom structures for your category and tag URLs here. For example, using <code>topics<\/code> as your category base would make your category links like <code>%s\/topics\/uncategorized\/<\/code>. If you leave these blank the defaults will be used.":["E\u011fer isterseniz buradan kategoriler ve etiketler i\u00e7in \u00f6zel yap\u0131lar belirleyebilirsiniz. \u00d6rne\u011fin <code>konu<\/code> \u015feklinde bir kategori taban\u0131 belirleyebilirsiniz, b\u00f6ylece kategori ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131z <code>%s\/konu\/genel\/<\/code> olarak g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Bo\u015f b\u0131rak\u0131rsan\u0131z varsay\u0131lanlar kullan\u0131l\u0131r."],"You cannot delete a theme while it has an active child theme.":["Etkin bir alt temas\u0131 varken bir temay\u0131 silemezsiniz."],"You are only logged in at this location.":["Bu konumdan tek giri\u015f yapm\u0131\u015f kullan\u0131c\u0131s\u0131 sizsiniz."],"You can enable distraction-free writing mode using the icon to the right. This feature is not available for old browsers or devices with small screens, and requires that the full-height editor be enabled in Screen Options.":["Sa\u011fdaki ikon yard\u0131m\u0131yla dikkat da\u011f\u0131tmay\u0131 engelleyici yaz\u0131m modunu etkinle\u015ftirebilirsiniz. Bu \u00f6zellik eski taray\u0131c\u0131lar ve k\u00fc\u00e7\u00fck ekrana sahip cihazlarda desteklenmez ve Ekran se\u00e7eneklerinden tam y\u00fckseklik \u00f6zelli\u011finin etkin olmas\u0131n\u0131 gerektirir."],"Log Out Everywhere":["T\u00fcm oturumlar\u0131 kapat"],"You can now manage and live-preview Custom Backgrounds in the <a href=\\\"%1$s\\\">Customizer<\/a>.":["Art\u0131k <a href=\\\"%1$s\\\">\u00f6zelle\u015ftirici<\/a> i\u00e7inde \u00f6zel arka planlar\u0131 y\u00f6netebilir ve canl\u0131 \u00f6nizleme yapabilirsiniz."],"You can insert media files by clicking the button above the post editor and following the directions. You can align or edit images using the inline formatting toolbar available in Visual mode.":["Yaz\u0131 d\u00fczenleyicinin \u00fczerindeki d\u00fc\u011fmeyi t\u0131klayarak ve talimatlar\u0131 izleyerek ortam dosyalar\u0131n\u0131 ekleyebilirsiniz. G\u00f6rsel modda bulunan sat\u0131r i\u00e7i bi\u00e7imlendirme ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funu kullanarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri hizalayabilir veya d\u00fczenleyebilirsiniz."],"<strong>Post editor<\/strong> &mdash; Enter the text for your post. There are two modes of editing: Visual and Text. Choose the mode by clicking on the appropriate tab.":["<strong>Yaz\u0131 d\u00fczenleyici<\/strong> &mdash; Yaz\u0131n\u0131z i\u00e7in metin girin. \u0130ki t\u00fcr d\u00fczenleme modu vard\u0131r: G\u00f6rsel ve metin. \u0130lgili sekmeye t\u0131klayarak istedi\u011finizi se\u00e7ebilirsiniz."],"You have specified this user for removal:":["Kald\u0131rmak i\u00e7in belirlenen kullan\u0131c\u0131:"],"Log %s out of all locations.":["%s oturumu kapat."],"Did you lose your phone or leave your account logged in at a public computer? You can log out everywhere else, and stay logged in here.":["Telefonunuzu kaybetmi\u015f olabilir ya da halka a\u00e7\u0131k bir yerde hesab\u0131n\u0131z\u0131 a\u00e7\u0131k b\u0131rakm\u0131\u015f olabilirsiniz. Buradan di\u011fer t\u00fcm oturumlar\u0131 kapat\u0131p, bir tek bu oturumu a\u00e7\u0131k b\u0131rakabilirsiniz."],"Log Out Everywhere Else":["Ba\u015fka her yerden \u00e7\u0131k\u0131\u015f yap"],"Cancel password change":["Parola de\u011fi\u015fikli\u011fini iptal et"],"Sessions":["Oturumlar"],"Account Management":["Hesap y\u00f6netimi"],"Generate Password":["Parola olu\u015ftur"],"Comments (%1$s) on &#8220;%2$s&#8221;":["&#8220;%2$s&#8221; i\u00e7in yorumlar (%1$s)"],"In the <strong>Comment<\/strong> column, hovering over any comment gives you options to approve, reply (and approve), quick edit, edit, spam mark, or trash that comment.":["<strong>Yorum<\/strong> s\u00fctununda herhangi bir yorumun \u00fczerine fare imlecini getirirseniz, onayla, cevapla (ve onayla), h\u0131zl\u0131 d\u00fczenle, d\u00fczenle, istenmeyen olarak i\u015faretle ya da \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131 se\u00e7enekleri \u00e7\u0131kar."],"In the <strong>Submitted On<\/strong> column, the date and time the comment was left on your site appears. Clicking on the date\/time link will take you to that comment on your live site.":["<strong>Yay\u0131mlanma tarihi<\/strong> s\u00fctununda yorumun sitenizde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\u011fi tarih ve saat g\u00f6z\u00fck\u00fcr. Tarih\/saat ba\u011flant\u0131s\u0131na t\u0131klarsan\u0131z ilgili sitede, yorumun kendisine y\u00f6nlendirilirsiniz."],"Filter comments list":["Yorum listesini filtrele"],"Comments list navigation":["Yorum listesi dola\u015f\u0131m\u0131"],"Comments list":["Yorum listesi"],"Preview post":["Yaz\u0131 \u00f6nizleme"],"Preview page":["Sayfa \u00f6nizleme"],"View page":["Sayfay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Post submitted.":["Yaz\u0131 g\u00f6nderildi."],"Post scheduled for: %s.":["Yaz\u0131 zamanland\u0131: %s."],"Post draft updated.":["Yaz\u0131 tasla\u011f\u0131 g\u00fcncellendi."],"Page submitted.":["Sayfa g\u00f6nderildi."],"Page scheduled for: %s.":["Sayfa zamanland\u0131: %s."],"Page draft updated.":["Sayfa tasla\u011f\u0131 g\u00fcncellendi."],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Nginx\\\">Documentation on Nginx configuration<\/a>.":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Nginx\\\">Nginx ayarlar\u0131 hakk\u0131nda belge<\/a>."],"Filter plugins list":["Eklenti listesini filtrele"],"Plugins list navigation":["Eklenti liste dola\u015f\u0131m\u0131"],"Plugins list":["Eklenti listesi"],"The selected plugin has been <strong>deleted<\/strong>.":["Se\u00e7ili eklenti <strong>silindi<\/strong>."],"All selected plugins are up to date.":["T\u00fcm se\u00e7ili eklentiler g\u00fcncel."],"Filter themes list":["Tema listesini filtrele"],"Themes list":["Tema listesi"],"Install Parent Theme":["Ebeveyn tema y\u00fckle"],"Filter media items list":["Ortam \u00f6geleri listesini filtrele"],"Media items list navigation":["Ortam \u00f6geleri liste dola\u015f\u0131m\u0131"],"Media items list":["Ortam \u00f6geleri listesi"],"Filter users list":["Kullan\u0131c\u0131 listesini filtrele"],"Users list navigation":["Kullan\u0131c\u0131 listesi dola\u015f\u0131m\u0131"],"Users list":["Kullan\u0131c\u0131 listesi"],"One of the selected users is not a member of this site.":["Se\u00e7ili kullan\u0131c\u0131lardan biri bu sitenin \u00fcyesi de\u011fil."],"Clear Inactive Widgets":["Etkin durumda olmayan bile\u015fenleri temizle"],"This will clear all items from the inactive widgets list. You will not be able to restore any customizations.":["Bu etkin olmayan \u00f6geleri bile\u015fen listesinden silecektir. Yapm\u0131\u015f oldu\u011funuz \u00f6zelle\u015ftirmeleri geri alamayacaks\u0131n\u0131z."],"Sorry, you are not allowed to manage these options.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu se\u00e7enekleri y\u00f6netmenize izin verilmiyor."],"themes\u0004Favorites":["S\u0131k kullan\u0131lanlar"],"If you have marked themes as favorites on WordPress.org, you can browse them here.":["WordPress.org \u00fczerinde temalar\u0131 favorilerinize eklediyseniz, onlar\u0131 burada g\u00f6rebilirsiniz."],"Default is %s":["Varsay\u0131lan: %s"],"Permalinks can contain useful information, such as the post date, title, or other elements. You can choose from any of the suggested permalink formats, or you can craft your own if you select Custom Structure.":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131lar yaz\u0131 tarihi, ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 vb i\u015fe yarayan bilgiler i\u00e7erebilirler. \u00d6nerilen kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 bi\u00e7imlerinden istedi\u011finizi se\u00e7ebilirsiniz ya da kendi \u00f6zel ba\u011flant\u0131 yap\u0131n\u0131z\u0131 olu\u015fturabilirsiniz."],"WordPress offers you the ability to create a custom URL structure for your permalinks and archives. Custom URL structures can improve the aesthetics, usability, and forward-compatibility of your links. A <a href=\\\"%s\\\">number of tags are available<\/a>, and here are some examples to get you started.":["WordPress kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131lar ve ar\u015fivler i\u00e7in \u00f6zel adres yap\u0131lar\u0131 olu\u015fturabilmenize olanak sa\u011flar. \u00d6zel adres yap\u0131lar\u0131 ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n estetik, kullan\u0131labilirlik ve ileriye d\u00f6n\u00fck uyumlulu\u011funu art\u0131r\u0131r. Kullanabilece\u011finiz <a href=\\\"%s\\\">belli say\u0131da alan vard\u0131r<\/a> ve burada ba\u015flayabilmeniz i\u00e7in birka\u00e7 \u00f6rnek bulabilirsiniz."],"Plain":["D\u00fcz"],"Maintenance Releases":["Bak\u0131m da\u011f\u0131t\u0131mlar\u0131"],"Security Releases":["G\u00fcvenlik da\u011f\u0131t\u0131mlar\u0131"],"Maintenance and Security Releases":["Bak\u0131m ve g\u00fcvenlik da\u011f\u0131t\u0131mlar\u0131"],"https:\/\/en.gravatar.com\/":["https:\/\/en.gravatar.com\/"],"<strong>Version %s<\/strong> addressed one security issue.":["<strong>S\u00fcr\u00fcm %s<\/strong> bir g\u00fcvenlik a\u00e7\u0131\u011f\u0131n\u0131 kapat\u0131yor."],"menu location\u0004(Currently set to: %s)":["(Mevcut: %s)"],"Send User Notification":["Kullan\u0131c\u0131 bildirimi g\u00f6nder"],"Send the new user an email about their account.":["Yeni kullan\u0131c\u0131ya hesab\u0131 hakk\u0131nda bir bilgilendirme e-postas\u0131 g\u00f6nderin."],"The %s importer is invalid or is not installed.":["%s i\u00e7eri aktar\u0131c\u0131s\u0131 ge\u00e7erli de\u011fil ya da y\u00fcklenmemi\u015f."],"Dismiss the welcome panel":["Ho\u015f geldiniz panelini gizle"],"plugin\u0004%1$s by %2$s":["%2$s taraf\u0131ndan %1$s"],"Sorry, you are not allowed to delete that user.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu kullan\u0131c\u0131y\u0131 silmenize izin verilmiyor."],"https:\/\/wordpress.org\/themes\/":["https:\/\/wordpress.org\/themes\/"],"Settings saved and theme activated.":["Ayarlar kaydedildi ve tema etkinle\u015ftirildi."],"New theme activated.":["Yeni tema etkinle\u015ftirildi."],"The following themes are installed but incomplete.":["\u015eu temalar kurulmu\u015f durumda fakat b\u00fct\u00fcn de\u011filler."],"You can narrow the list by file type\/status or by date using the dropdown menus above the media table.":["Ortam tablosundan a\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fcleri kullanarak dosya tipi\/durumu ya da tarihe g\u00f6re listeyi daraltabilirsiniz."],"Error while saving the new email address. Please try again.":["Yeni e-posta adresi kaydedilirken hata olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"There is a pending change of your email to %s.":["E-posta adresinizin %s olarak de\u011fi\u015fmesi i\u00e7in bekleyen bir istek var."],"User has been added to your site. <a href=\\\"%s\\\">Edit user<\/a>":["Kullan\u0131c\u0131 sitenize eklendi. <a href=\\\"%s\\\">Kullan\u0131c\u0131y\u0131 d\u00fczenle<\/a>"],"<strong>Publish<\/strong> &mdash; You can set the terms of publishing your post in the Publish box. For Status, Visibility, and Publish (immediately), click on the Edit link to reveal more options. Visibility includes options for password-protecting a post or making it stay at the top of your blog indefinitely (sticky). The Password protected option allows you to set an arbitrary password for each post. The Private option hides the post from everyone except editors and administrators. Publish (immediately) allows you to set a future or past date and time, so you can schedule a post to be published in the future or backdate a post.":["<strong>Yay\u0131mla<\/strong> &mdash; Yay\u0131mlama kutusunda yaz\u0131n\u0131z\u0131n yay\u0131m ayarlar\u0131na karar verebilirsiniz. Durum, G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck ve Yay\u0131mla (hemen)  tu\u015flar\u0131n\u0131n yan\u0131nda D\u00fczenle tu\u015funa basarak daha fazla se\u00e7enek edinin. G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 parola ile koruman\u0131za olanak sa\u011flad\u0131\u011f\u0131 gibi bir yaz\u0131n\u0131n s\u00fcrekli tepede (yap\u0131\u015fkan) g\u00f6r\u00fcnmesini de sa\u011flayabilir. Parola korumas\u0131 her bir yaz\u0131n\u0131z i\u00e7in parolalar belirleyebilmenize olanak sa\u011flar. \u00d6zel se\u00e7ene\u011fi yaz\u0131y\u0131 edit\u00f6rler ve y\u00f6neticiler hari\u00e7 herkesten gizler. Yay\u0131mla (hemen) b\u00f6l\u00fcm\u00fc size ge\u00e7mi\u015f ya da gelecekte bir yay\u0131m tarihi belirleyebilmenize olanak sa\u011flar."],"Media file updated.":["Ortam dosyas\u0131 g\u00fcncellendi."],"Media file attached.":["Ortam dosyas\u0131 eklendi."],"%s media file attached.":["%s ortam dosyas\u0131 eklendi.","%s ortam dosyas\u0131 eklendi."],"%s media files attached.":["%s ortam dosyas\u0131 eklendi.","%s ortam dosyas\u0131 eklendi."],"Media file detached.":["Ortam dosyas\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131."],"%s media file detached.":["%s ortam dosyas\u0131n\u0131n ba\u011f\u0131 kopart\u0131ld\u0131.","%s ortam dosyas\u0131n\u0131n ba\u011f\u0131 kopart\u0131ld\u0131."],"%s media files detached.":["%s ortam dosyas\u0131n\u0131n ba\u011f\u0131 kopart\u0131ld\u0131.","%s ortam dosyas\u0131n\u0131n ba\u011f\u0131 kopart\u0131ld\u0131."],"%s media file permanently deleted.":["%s ortam dosyas\u0131 kal\u0131c\u0131 olarak silindi.","%s ortam dosyas\u0131 kal\u0131c\u0131 olarak silindi."],"%s media files permanently deleted.":["%s ortam dosyas\u0131 kal\u0131c\u0131 olarak silindi.","%s ortam dosyas\u0131 kal\u0131c\u0131 olarak silindi."],"%s media file moved to the trash.":["%s ortam dosyas\u0131 \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nd\u0131.","%s ortam dosyas\u0131 \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nd\u0131."],"%s media files moved to the trash.":["%s ortam dosyas\u0131 \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nd\u0131.","%s ortam dosyas\u0131 \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nd\u0131."],"%s media file restored from the trash.":["%s ortam dosyas\u0131 \u00e7\u00f6pten geri al\u0131nd\u0131","%s ortam dosyas\u0131 \u00e7\u00f6pten geri al\u0131nd\u0131"],"%s media files restored from the trash.":["%s ortam dosyas\u0131 \u00e7\u00f6pten geri al\u0131nd\u0131","%s ortam dosyas\u0131 \u00e7\u00f6pten geri al\u0131nd\u0131"],"Error saving media file.":["Ortam dosyas\u0131 kaydedilirken hata olu\u015ftu."],"Visual mode gives you an editor that is similar to a word processor. Click the Toolbar Toggle button to get a second row of controls.":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici bir kelime i\u015flemci gibi \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Daha fazla ara\u00e7 tu\u015funa t\u0131klayarak ikinci bir sat\u0131rda daha \u00e7ok kontrole ula\u015fabilirsiniz."],"The Text mode allows you to enter HTML along with your post text. Note that &lt;p&gt; and &lt;br&gt; tags are converted to line breaks when switching to the Text editor to make it less cluttered. When you type, a single line break can be used instead of typing &lt;br&gt;, and two line breaks instead of paragraph tags. The line breaks are converted back to tags automatically.":["Metin modu mevcut metniniz ile HTML moduna ge\u00e7menizi sa\u011flar. Unutmay\u0131n ki g\u00f6rsel d\u00fczenleyiciye ge\u00e7ti\u011finiz zaman &lt;p&gt; ve &lt;br&gt; etiketleri yeni sat\u0131ra d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclecektir. Yazarken tek bir sat\u0131r bo\u015fluk b\u0131rak\u0131rsan\u0131z &lt;br&gt;, iki sat\u0131r bo\u015fluk b\u0131rak\u0131rsan\u0131z paragraf yerine kullanabilirsiniz. Sat\u0131r bo\u015fluklar\u0131 otomatik olarak etiketlere d\u00f6n\u00fc\u015fmektedirler."],"Close the Customizer and go back to the previous page":["\u00d6zelle\u015ftiriciyi kapat ve bir \u00f6nceki sayfaya geri d\u00f6n."],"Sorry, you are not allowed to add links to this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu siteye ba\u011flant\u0131 eklemenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to modify unregistered settings for this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sitede kay\u0131t d\u0131\u015f\u0131 ayarlar\u0131 de\u011fi\u015ftirmenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to activate plugins for this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sitede eklentileri etkinle\u015ftirmenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to deactivate plugins for this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sitede eklentileri etkisizle\u015ftirmenize izin verilmiyor."],"New version available. <button class=\\\"button-link\\\" type=\\\"button\\\">Update now<\/button>":["Yeni bir s\u00fcr\u00fcm var. <button class=\\\"button-link\\\" type=\\\"button\\\">Hemen g\u00fcncelle<\/button>"],"The Theme Installer screen requires JavaScript.":["Tema y\u00fckleyici JavaScript gerektirir."],"Sorry, you are not allowed to update this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu siteyi g\u00fcncellemenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to edit this changeset.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu de\u011fi\u015fiklik k\u00fcmesini de\u011fi\u015ftirmenize izin verilmiyor."],"Confirm use of potentially weak password":["Zay\u0131f parola kullan\u0131m\u0131n\u0131 onayla"],"Sorry, you are not allowed to add users to this network.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu a\u011fa kullan\u0131c\u0131 eklemenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to remove users.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, kullan\u0131c\u0131 kald\u0131rman\u0131za izin verilmiyor."],"The search for installed plugins will search for terms in their name, description, or author.":["Y\u00fckl\u00fc eklentilerin i\u00e7inde yap\u0131lan arama, isim, a\u00e7\u0131klama ya da geli\u015ftirici alanlar\u0131nda aran\u0131r."],"Display location":["Tema konumlar\u0131"],"New users are automatically assigned a password, which they can change after logging in. You can view or edit the assigned password by clicking the Show Password button. The username cannot be changed once the user has been added.":["Yeni kullan\u0131c\u0131lara giri\u015f yapt\u0131ktan sonra de\u011fi\u015ftirebilecekleri otomatik bir parola atan\u0131r. Parolay\u0131 g\u00f6ster tu\u015funa basarak atanan parolay\u0131 g\u00f6rebilir ya da de\u011fi\u015ftirebilirsiniz. Kullan\u0131c\u0131 eklendikten sonra kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 de\u011fi\u015ftirilemez."],"By default, new users will receive an email letting them know they&#8217;ve been added as a user for your site. This email will also contain a password reset link. Uncheck the box if you don&#8217;t want to send the new user a welcome email.":["Varsay\u0131lan olarak yeni kullan\u0131c\u0131lara siteye eklendiklerine dair bir e-posta g\u00f6nderilir. Bu e-posta i\u00e7inde parola s\u0131f\u0131rlama ba\u011flant\u0131s\u0131 da bulunur. Ho\u015fgeldiniz e-postas\u0131n\u0131n g\u00f6nderilmesini istemiyorsan\u0131z kutudaki i\u015fareti kald\u0131r\u0131n."],"Expand Sidebar":["Kenar \u00e7ubu\u011funu geni\u015flet"],"Original Size\u0004Original":["Orijinal"],"Background Repeat\u0004Repeat":["Tekrarlama"],"Background Scroll\u0004Scroll":["Kayd\u0131rma"],"Customize New Changes":["Yeni de\u011fi\u015fiklikleri \u00f6zelle\u015ftir"],"Select one or more Theme features to filter by":["Filtrelemek i\u00e7in bir veya daha fazla tema \u00f6zelli\u011fi \u015fe\u00e7iniz"],"Clear current filters":["Temizle"],"Edit Filters":["Filtreleri d\u00fczenle"],"You are using a development version of WordPress. You can update to the latest nightly build automatically:":["WordPress geli\u015ftirme s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc kullan\u0131yorsunuz. Otomatik olarak son geli\u015ftirme da\u011f\u0131t\u0131m\u0131na g\u00fcncelleyebilirsiniz:"],"If you need to re-install version %s, you can do so here:":["%s s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc yeniden kurmak isterseniz, buradan kurabilirsiniz:"],"You can select the language you wish to use while using the WordPress administration screen without affecting the language site visitors see.":["Ziyaret\u00e7ilerinizin g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc site dilini de\u011fi\u015ftirmeden, WordPress y\u00f6netim panelinde istedi\u011finiz dili se\u00e7ebilirsiniz."],"ID #%1$s: %2$s <strong>Sorry, you are not allowed to remove this user.<\/strong>":["Kullan\u0131c\u0131 no #%1$s: %2$s <strong>\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu kullan\u0131c\u0131y\u0131 silme yetkiniz bulunmamaktad\u0131r.<\/strong>"],"short (~12 characters) label for hide controls button\u0004Hide Controls":["Kontrolleri gizle"],"The Customizer allows you to preview changes to your site before publishing them. You can navigate to different pages on your site within the preview. Edit shortcuts are shown for some editable elements.":["\u00d6zelle\u015ftirici yay\u0131mlamadan \u00f6nce sitenizde yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikleri \u00f6nizleme yapabilemenize olanak sa\u011flar. \u00d6nizleme durumunda sitenizin farkl\u0131 sayfalar\u0131n\u0131 gezebilirsiniz. Baz\u0131 d\u00fczenlenebilir alanlarda d\u00fczenleme k\u0131sa yollar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir."],"Sorry, you are not allowed to create users.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, kullan\u0131c\u0131 olu\u015fturman\u0131za izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to delete users.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, kullan\u0131c\u0131lar\u0131 silmenize izin verilmiyor."],"Edit User %s":["%s kullan\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 d\u00fczenle"],"Site Health\u0004Info":["Bilgi"],"Your scheduled changes just published":["Planlanan de\u011fi\u015fiklikleriniz yay\u0131nland\u0131"],"%s (Month of the year, for example 05.)":["%s (Y\u0131l\u0131n ay\u0131, \u00f6rne\u011fin 05.)"],"%s (Day of the month, for example 28.)":["%s (Ay\u0131n g\u00fcn\u00fc, \u00f6rne\u011fin 28.)"],"%s (Hour of the day, for example 15.)":["%s (G\u00fcn\u00fcn saati, \u00f6rne\u011fin 15.)"],"%s (Minute of the hour, for example 43.)":["%s (Saatteki dakika, \u00f6rne\u011fin 43.)"],"%s (Second of the minute, for example 33.)":["%s (Dakikadaki saniye, \u00f6rne\u011fin 33.)"],"%s (The unique ID of the post, for example 423.)":["%s (Yaz\u0131n\u0131n e\u015fsiz numaras\u0131, \u00f6rne\u011fin 423.)"],"%s (The sanitized post title (slug).)":["%s (Temizlenmi\u015f yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 (k\u0131sa isim).)"],"%s (Category slug. Nested sub-categories appear as nested directories in the URL.)":["%s (Kategori k\u0131sa ismi. Alt kategoriler adreste alt dizinler gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcrler.)"],"%s (A sanitized version of the author name.)":["%s (yazar isminin temizlenmi\u015f s\u00fcr\u00fcm\u00fc.)"],"%s added to permalink structure":["%s kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 yap\u0131s\u0131na eklendi"],"%s (already used in permalink structure)":["%s (zaten kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 yap\u0131s\u0131nda kullan\u0131lm\u0131\u015f)"],"Available tags:":["Mevcut etiketler:"],"Sorry, you are not allowed to activate this plugin.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu eklentiyi etkinle\u015ftirmenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to deactivate this plugin.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu eklentiyi etkisizle\u015ftirmenize izin verilmiyor."],"Syntax Highlighting":["Sentaks vurgulama"],"Disable syntax highlighting when editing code":["Kod d\u00fczenlenirken sentaks vurgulamay\u0131 etkisizle\u015ftir"],"That user could not be added to this site.":["O kullan\u0131c\u0131 bu siteye eklenemez."],"User has been created, but could not be added to this site.":["Kullan\u0131c\u0131 olu\u015fturuldu fakat bu siteye eklenemedi."],"From time to time, your WordPress site may send data to WordPress.org &#8212; including, but not limited to &#8212; the version of WordPress you are using, and a list of installed plugins and themes.":["Zaman zaman WordPress siteniz WordPress.org sitesine veri g\u00f6nderebilir, kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z WordPress s\u00fcr\u00fcm\u00fc &#8212;dahil ama tek ba\u015f\u0131na olmayabilir&#8212; ve kurulu olan eklenti ve temalar\u0131n listesi gibi."],"We take privacy and transparency very seriously. To learn more about what data we collect, and how we use it, please visit <a href=\\\"%s\\\">WordPress.org\/about\/privacy<\/a>.":["Gizlili\u011fi ve \u015feffafl\u0131\u011f\u0131 \u00e7ok ciddiye al\u0131yoruz. Toplad\u0131\u011f\u0131m\u0131z veri hakk\u0131nda bilgi almak, nas\u0131l kulland\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenmek i\u00e7in l\u00fctfen ziyaret edin: <a href=\\\"%s\\\">WordPress.org\/about\/privacy<\/a>"],"Developer Happiness":["Geli\u015ftirici mutlulu\u011fu"],"https:\/\/codex.wordpress.org\/Using_Permalinks":["https:\/\/codex.wordpress.org\/Using_Permalinks"],"If your %1$s file was <a href=\\\"%2$s\\\">writable<\/a>, we could do this automatically, but it isn&#8217;t so this is the url rewrite rule you should have in your %1$s file. Click in the field and press %3$s to select all. Then insert this rule inside of the %4$s element in %1$s file.":["E\u011fer %1$s dosyan\u0131z <a href=\\\"%2$s\\\">yaz\u0131labilir<\/a> olsayd\u0131, bunu otomatik yapabilirdik, fakat yaz\u0131labilir de\u011fil. Bunlar %1$s dosyan\u0131zda olmas\u0131 gereken url rewrite kurallar\u0131. Alana t\u0131klay\u0131p %3$s tu\u015funa basarak t\u00fcm\u00fcn\u00fc se\u00e7in. Sonra bu kural\u0131 %1$s dosyan\u0131z i\u00e7indeki %4$s \u00f6gesinin i\u00e7ine ekleyin."],"https:\/\/codex.wordpress.org\/Changing_File_Permissions":["https:\/\/codex.wordpress.org\/Changing_File_Permissions"],"If the root directory of your site was <a href=\\\"%1$s\\\">writable<\/a>, we could do this automatically, but it isn&#8217;t so this is the url rewrite rule you should have in your %2$s file. Create a new file, called %2$s in the root directory of your site. Click in the field and press %3$s to select all. Then insert this code into the %2$s file.":["E\u011fer sitenizin k\u00f6k dizini <a href=\\\"%1$s\\\">yaz\u0131labilir<\/a> olsayd\u0131, bunu otomatik yapabilirdik fakat de\u011fil. Bunlar sitenizin %2$s dosyan\u0131zin i\u00e7inde yer almas\u0131 gereken url rewrite kurallar\u0131. Sitenizin k\u00f6k dizininde yeni bir dosya olu\u015fturun, %2$s olarak adland\u0131r\u0131n. Alana t\u0131klay\u0131p %3$s tu\u015funa basarak t\u00fcm\u00fcn\u00fc se\u00e7in. Sonra bu kodu %2$s dosyan\u0131z\u0131n i\u00e7ine yerle\u015ftirin."],"If your %1$s file was <a href=\\\"%2$s\\\">writable<\/a>, we could do this automatically, but it isn&#8217;t so these are the mod_rewrite rules you should have in your %1$s file. Click in the field and press %3$s to select all.":["E\u011fer %1$s dosyan\u0131z <a href=\\\"%2$s\\\">yaz\u0131labilir<\/a> olsayd\u0131, bunu otomatik yapabilirdik, fakat yaz\u0131labilir de\u011fil. Bunlar %1$s dosyan\u0131zda olmas\u0131 gereken mod_rewrite kurallar\u0131. Alana t\u0131klay\u0131p %3$s tu\u015funa basarak t\u00fcm\u00fcn\u00fc se\u00e7in."],"This data is used to provide general enhancements to WordPress, which includes helping to protect your site by finding and automatically installing new updates. It is also used to calculate statistics, such as those shown on the <a href=\\\"%s\\\">WordPress.org stats page<\/a>.":["Bu veri yeni g\u00fcncellemeleri bulup otomatik olarak kurulmas\u0131na yard\u0131m eden WordPress i\u00e7in genel iyile\u015ftirmeler i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. Ayr\u0131ca <a href=\\\"%s\\\">WordPress.org istatistik sayfas\u0131<\/a>nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen istatistiklerin hesaplanmas\u0131nda da kullan\u0131lmaktad\u0131r."],"Default template":["Varsay\u0131lan \u015fablon"],"This changeset cannot be further modified.":["Bu de\u011fi\u015fiklik k\u00fcmesi daha fazla de\u011fi\u015ftirilemez."],"Privacy Policy Guide":["Gizlilik politikas\u0131 rehberi"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-editor\/"],"page title\u0004About":["Hakk\u0131nda"],"CSS Font Family for Editor Font\u0004Noto Serif":["Noto Serif"],"The 1st Freedom":["1. \u00d6zg\u00fcrl\u00fck"],"To run the program for any purpose.":["Program\u0131 her t\u00fcrl\u00fc ama\u00e7 i\u00e7in kullanabilmek"],"The 2nd Freedom":["2. \u00d6zg\u00fcrl\u00fck"],"To study how the program works and change it to make it do what you wish.":["Program\u0131n nas\u0131l \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 \u00fczerine \u00e7al\u0131\u015fmak ve istedi\u011finiz \u015fekilde de\u011fi\u015fiklikler yapmak."],"The 3rd Freedom":["3. \u00d6zg\u00fcrl\u00fck"],"To redistribute.":["Da\u011f\u0131t\u0131m"],"The 4th Freedom":["4. \u00d6zg\u00fcrl\u00fck"],"To distribute copies of your modified versions to others.":["Ba\u015fkalar\u0131na de\u011fi\u015fiklikler yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z bir s\u00fcr\u00fcm\u00fc da\u011f\u0131tabilmek."],"A post type mismatch has been detected.":["Bir yaz\u0131 tipi uyumsuzlu\u011fu tespit edildi."],"The block editor requires JavaScript. Please enable JavaScript in your browser settings, or try the <a href=\\\"%s\\\">Classic Editor plugin<\/a>.":["Blok edit\u00f6r\u00fc JavaScript gerektirir. L\u00fctfen taray\u0131c\u0131 ayarlar\u0131n\u0131zda JavaScript'i etkinle\u015ftirin veya <a href=\\\"%s\\\">Klasik Edit\u00f6r eklentisini<\/a> deneyin."],"Site Health\u0004Status":["Durum"],"or <a href=\\\"%s\\\">create a new menu<\/a>. Don&#8217;t forget to save your changes!":["veya <a href=\\\"%s\\\">yeni men\u00fc olu\u015ftur<\/a>. De\u011fi\u015fiklikleri kay\u0131t etmeyi unutmay\u0131n!"],"Add menu items":["Men\u00fc \u00f6\u011feleri ekle"],"You cannot update because <a href=\\\"%1$s\\\">WordPress %2$s<\/a> requires PHP version %3$s or higher. You are running version %4$s.":["G\u00fcncelleme yapamazs\u0131n\u0131z \u00e7\u00fcnk\u00fc <a href=\\\"%1$s\\\">WordPress %2$s<\/a> PHP %3$s veya daha \u00fcst bir s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc gerektiriyor.  \u015eu anda %4$s s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc kullan\u0131yorsunuz."],"You cannot update because <a href=\\\"%1$s\\\">WordPress %2$s<\/a> requires MySQL version %3$s or higher. You are running version %4$s.":["G\u00fcncelleme yapamazs\u0131n\u0131z \u00e7\u00fcnk\u00fc <a href=\\\"%1$s\\\">WordPress %2$s<\/a> MySQL %3$s veya daha \u00fcst bir s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc gerektiriyor. \u015eu anda %4$s s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc kullan\u0131yorsunuz."],"You can update to <a href=\\\"%1$s\\\">WordPress %2$s<\/a> automatically:":["<a href=\\\"%1$s\\\">WordPress %2$s<\/a> s\u00fcr\u00fcm\u00fcne otomatik olarak g\u00fcncelleyebilirsiniz:"],"<strong>WordPress Events and News<\/strong> &mdash; Upcoming events near you as well as the latest news from the official WordPress project and the <a href=\\\"%s\\\">WordPress Planet<\/a>.":["<strong>WordPress etkinlik ve haberleri<\/strong> &mdash;  Resmi WordPress projesi ve <a href=\\\"%s\\\">WordPress Gezegeni<\/a>nden en g\u00fcncel haberlerin yan\u0131s\u0131ra yak\u0131n\u0131n\u0131zdaki yakla\u015fan etkinlikler."],"Sorry, you are not allowed to resume this plugin.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz, bu eklentiyi devam ettirmenize izin verilmiyor."],"The plugin generated %d character of <strong>unexpected output<\/strong> during activation.":["Eklenti, etkinle\u015ftirme s\u0131ras\u0131nda %d karakter <strong>beklenmeyen \u00e7\u0131kt\u0131<\/strong> olu\u015fturdu.","Eklenti, etkinle\u015ftirme s\u0131ras\u0131nda %d karakter <strong>beklenmeyen \u00e7\u0131kt\u0131<\/strong> olu\u015fturdu."],"The plugin generated %d characters of <strong>unexpected output<\/strong> during activation.":["Eklenti, etkinle\u015ftirme s\u0131ras\u0131nda %d karakter <strong>beklenmeyen \u00e7\u0131kt\u0131<\/strong> olu\u015fturdu.","Eklenti, etkinle\u015ftirme s\u0131ras\u0131nda %d karakter <strong>beklenmeyen \u00e7\u0131kt\u0131<\/strong> olu\u015fturdu."],"If you notice &#8220;headers already sent&#8221; messages, problems with syndication feeds or other issues, try deactivating or removing this plugin.":["&#8220;headers already sent&#8221; mesajlar\u0131n\u0131 farkederseniz, beslemeler ve di\u011fer sorunlar\u0131 i\u00e7eren problemler, bu eklentiyi devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmay\u0131 veya kald\u0131rmay\u0131 deneyin."],"Theme could not be resumed because it triggered a <strong>fatal error<\/strong>.":["\u00d6nemli bir hatay\u0131 tetikledi\u011fi i\u00e7in tema <strong>devam ettirilemedi<\/strong>."],"Plugin <strong>resumed<\/strong>.":["Eklenti <strong>devam ettirildi<\/strong>."],"Theme resumed.":["Tema devam ettirildi."],"If you change this we will send you an email at your new address to confirm it. <strong>The new address will not become active until confirmed.<\/strong>":["Bunu de\u011fi\u015ftirirseniz, onaylamak i\u00e7in yeni adresinizde size bir e-posta g\u00f6ndeririz. <strong>Yeni adres onaylan\u0131ncaya kadar etkin olmayacak.<\/strong>"],"Previous theme":["\u00d6nceki tema"],"Next theme":["Sonraki tema"],"Site Health":["Site sa\u011fl\u0131\u011f\u0131"],"This update doesn&#8217;t work with your version of PHP.":["Bu g\u00fcncelleme PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fczle birlikte \u00e7al\u0131\u015fmaz."],"Site Health Info":["Site sa\u011fl\u0131k bilgisi"],"Sorry, you are not allowed to access the debug data.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz, hata ay\u0131klama verilerine eri\u015fmenize izin verilmiyor."],"Current health score:":["G\u00fcncel sa\u011fl\u0131k puan\u0131:"],"The Site Health check requires JavaScript.":["Site sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fc JavaScript gerektiriyor."],"This page can show you every detail about the configuration of your WordPress website. If we see anything here that could be improved, we will let you know on the Site Health Status page.":["Bu sayfa, WordPress web sitenizin yap\u0131land\u0131rmas\u0131yla ile ilgili her detay\u0131 g\u00f6sterebilir. Burada geli\u015ftirilebilecek bir \u015fey g\u00f6r\u00fcrsek, Site Sa\u011fl\u0131k Durumu sayfas\u0131nda size bildiririz."],"If you want to export a handy list of all the information on this page, you can use the button below to copy it to the clipboard. You can then paste it in a text file and save it to your harddrive, or paste it in an email exchange with a support engineer or theme\/plugin developer for example.":["Bu sayfadaki t\u00fcm bilgilerin kullan\u0131\u015fl\u0131 bir listesini almak istiyorsan\u0131z, panoya kopyalamak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki d\u00fc\u011fmeyi kullanabilirsiniz. Daha sonra bir metin dosyas\u0131na yap\u0131\u015ft\u0131rabilir ve sabit s\u00fcr\u00fcc\u00fcn\u00fcze kaydedebilir ya da \u00f6rne\u011fin bir destek m\u00fchendisi veya tema\/eklenti geli\u015ftiricisi ile e-posta al\u0131\u015fveri\u015finde yap\u0131\u015ft\u0131rabilirsiniz."],"Copy site info to clipboard":["Site bilgilerini panoya kopyala"],"Plugin could not be resumed because it triggered a <strong>fatal error<\/strong>.":["Bir <strong>kritik hata<\/strong> tetikledi\u011fi i\u00e7in eklenti devam ettirilemedi."],"Keeping Your Site Safe":["Sitenizi g\u00fcvenli tutma"],"WordPress 5.2 gives you even more robust tools for identifying and fixing configuration issues and fatal errors. Whether you are a developer helping clients or you manage your site solo, these tools can help get you the right information when you need it.":["WordPress 5.2, yap\u0131land\u0131rma sorunlar\u0131n\u0131 ve \u00f6l\u00fcmc\u00fcl hatalar\u0131 tan\u0131mlamak ve d\u00fczeltmek i\u00e7in size daha sa\u011flam ara\u00e7lar sunar. \u0130ster m\u00fc\u015fterilerinize yard\u0131mc\u0131 bir geli\u015ftirici olun veya kendi sitenizi y\u00f6netiyor olun, bu ara\u00e7lar ihtiyac\u0131n\u0131z oldu\u011funda size do\u011fru bilgileri edinmenize yard\u0131mc\u0131 olabilir."],"Site Health Check":["Site sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fc"],"https:\/\/wordpress.org\/news\/2019\/02\/betty\/":["https:\/\/wordpress.org\/news\/2019\/02\/betty\/"],"PHP Error Protection":["PHP hata korumas\u0131"],"This administrator-focused update will let you safely fix or manage fatal errors without requiring a developer. It features better handling of the so-called \u201cwhite screen of death\u201d, and a way to enter recovery mode, which pauses error-causing plugins or themes.":["Y\u00f6netici odakl\u0131 bu g\u00fcncelleme, geli\u015ftirici s\u00fcresine ihtiya\u00e7 kalmaks\u0131z\u0131n hayati problemleri g\u00fcvenle d\u00fczeltmenizi ya da y\u00f6netebilmenizi sa\u011fl\u0131yor. \u00dcnl\u00fc \\\"\u00f6l\u00fcm\u00fcn beyaz ekran\u0131\\\" (white screen of death) durumlar\u0131n\u0131 daha iyi ele al\u0131yor ve kurtarma moduna giri\u015f i\u00e7in bir yol sa\u011fl\u0131yor, ki bu da hataya sebep olan eklenti ve temalar\u0131n i\u015flevlerine ara veriyor."],"Improvements for Everyone":["Herkes i\u00e7in iyile\u015ftirmeler"],"Accessibility Updates":["Eri\u015filebilirlik g\u00fcncellemeleri"],"A number of changes work together to improve contextual awareness and keyboard navigation flow for those using screen readers and other assistive technologies.":["Ekran okuyucular\u0131 ve di\u011fer yard\u0131mc\u0131 teknolojileri kullananlar i\u00e7in ba\u011flamsal fark\u0131ndal\u0131\u011f\u0131 ve klavye gezinme ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 iyile\u015ftirmek i\u00e7in baz\u0131 de\u011fi\u015fiklikler birlikte \u00e7al\u0131\u015f\u0131r."],"New Dashboard Icons":["Yeni panel simgeleri"],"Thirteen new icons include Instagram, a suite of icons for BuddyPress, and rotated Earth icons for global inclusion. Find them in the Dashboard and have some fun!":["Instagram'\u0131n da i\u00e7inde oldu\u011fu on \u00fc\u00e7 yeni simge, BuddyPress i\u00e7in simge seti ve global kullan\u0131m i\u00e7in d\u00f6nd\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f D\u00fcnya simgeleri. Panelde bu simgeleri bulun ve e\u011flenin!"],"PHP Version Bump":["PHP s\u00fcr\u00fcm y\u00fckseltme"],"The minimum supported PHP version is now 5.6.20. As of WordPress 5.2, themes and plugins can safely take advantage of namespaces, anonymous functions, and more!":["Art\u0131k desteklenen en d\u00fc\u015f\u00fck PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fc 5.6.20. WordPress 5.2 ile beraber tema ve eklentiler g\u00fcvenle namespaceler, anonim fonksiyonlar ve \u00e7ok daha fazlas\u0131n\u0131 kullanabilirler!"],"Privacy Updates":["Gizlilik g\u00fcncellemeleri"],"A new theme page template, a conditional function, and two CSS classes make designing and customizing the Privacy Policy page easier.":["Yeni bir tema sayfas\u0131 \u015fablonu, bir ko\u015fullu i\u015flev ve iki CSS s\u0131n\u0131f\u0131 ile gizlilik politikas\u0131 sayfas\u0131n\u0131 tasarlamak ve \u00f6zelle\u015ftirmek daha kolay bir hale geldi."],"New Body Tag Hook":["Yeni g\u00f6vde etiket kancas\u0131"],"Building JavaScript":["JavaScript yap\u0131land\u0131rma"],"With the addition of webpack and Babel configurations in the @wordpress\/scripts package, developers won&#8217;t have to worry about setting up complex build tools to write modern JavaScript.":["@wordpress\/scripts paketi i\u00e7indeki webpack ve Babel yap\u0131land\u0131rmalar\u0131 ile birlikte geli\u015ftiricilerin, modern JavaScript kodlamas\u0131 yapmak i\u00e7in karma\u015f\u0131k yap\u0131 ara\u00e7lar\u0131n\u0131n ayarlanmas\u0131 hakk\u0131nda endi\u015fe etmelerine gerek kalm\u0131yor."],"Building on <a href=\\\"%1$s\\\">the Site Health features introduced in 5.1<\/a>, this release adds two new pages to help debug common configuration issues. It also adds space where developers can include debugging information for site maintainers.":["<a href=\\\"%1$s\\\">5.1 s\u00fcr\u00fcm\u00fcnde tan\u0131t\u0131lan site sa\u011fl\u0131\u011f\u0131<\/a> \u00f6zelli\u011fi \u00fczerine bu s\u00fcr\u00fcm, yayg\u0131n yap\u0131land\u0131rma hatalar\u0131n\u0131 ay\u0131klamaya yard\u0131mc\u0131 olacak iki yeni sayfa ekler. Ayr\u0131ca geli\u015ftiricilerin hata ay\u0131klama bilgilerini site sahipleri i\u00e7in saklayabilecekleri bir alan da ekler."]," <a href=\\\"%1$s\\\">Check your site status<\/a>, and <a href=\\\"%2$s\\\">learn how to debug issues<\/a>.":[" <a href=\\\"%1$s\\\">Sitenizin durumunu kontrol edin<\/a>, ve <a href=\\\"%2$s\\\">nas\u0131l hata ay\u0131klayaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenin<\/a>."],"5.2 introduces a %1$s hook, which lets themes support injecting code right at the beginning of the %2$s element.":["5.2 s\u00fcr\u00fcm\u00fc temalarda %2$s \u00f6\u011fesinin \u00f6ncesine kod yerle\u015ftirmeyi sa\u011flayan %1$s kancas\u0131n\u0131 sunar."],"Comment %d does not exist":["%d yorumu mevcut de\u011fil"],"You did not enter a category name.":["Kategori ismi girmediniz."],"Sorry, you must be logged in to reply to a comment.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bir yorumu cevaplamak i\u00e7in giri\u015f yapmal\u0131s\u0131n\u0131z."],"Please provide a custom field value.":["L\u00fctfen bir \u00f6zel alan bilgisi girin."],"Someone":["Birisi"],"Saving is disabled: %s is currently editing this page.":["Kaydetme pasif: %s \u015fu anda bu sayfay\u0131 d\u00fczenliyor."],"Saving is disabled: %s is currently editing this post.":["Kaydetme pasif: %s \u015fu anda bu yaz\u0131y\u0131 d\u00fczenliyor."],"Edit Comment":["Yorumu d\u00fczenle"],"This comment is in the Trash. Please move it out of the Trash if you want to edit it.":["Bu yorum \u00e7\u00f6p kutusunda. D\u00fczenlemek istiyorsan\u0131z \u00f6nce \u00e7\u00f6p kutusundan \u00e7\u0131karmal\u0131s\u0131n\u0131z."],"You are about to mark the following comment as spam:":["\u015eu yorumu istenmeyen olarak i\u015faretlemek \u00fczeresiniz:"],"You are about to move the following comment to the Trash:":["\u015eu yorumu \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131mak \u00fczeresiniz:"],"You are about to delete the following comment:":["\u015eu yorumu silmek \u00fczeresiniz:"],"Permanently Delete Comment":["Yorumu kal\u0131c\u0131 olarak sil"],"You are about to approve the following comment:":["\u015eu yorumu onaylamak \u00fczeresiniz:"],"Approve Comment":["Yorumu onayla"],"Unknown action.":["Bilinmeyen i\u015flem."],"Save Changes":["De\u011fi\u015fiklikleri kaydet"],"Displaying %s&#8211;%s of %s":["%s&#8211;%s kay\u0131tlar (toplam %s)"],"Bulk Actions":["Toplu \u0130\u015flemler"],"Last edited by %1$s on %2$s at %3$s":["En son %1$s taraf\u0131ndan %2$s tarihinde saat %3$s iken d\u00fczenlendi"],"Last edited on %1$s at %2$s":["En son %1$s tarihinde, saat %2$s iken d\u00fczenlendi"],"Update Comment":["Yorumu g\u00fcncelle"],"posts\u0004Mine <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Benim <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Benim <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"posts\u0004All <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["T\u00fcm\u00fc <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","T\u00fcm\u00fc <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"Changing to %s":["\u015euna d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcl\u00fcyor: %s"],"Found %s":["%s bulundu"],"Invalid data provided.":["Ge\u00e7ersiz veri sa\u011fland\u0131."],"Unable to locate WordPress root directory.":["WordPress k\u00f6k dizini konumland\u0131r\u0131lamad\u0131."],"Unable to locate WordPress content directory (wp-content).":["WordPress i\u00e7erik dizini konumland\u0131r\u0131lamad\u0131 (wp-content)."],"Unable to locate WordPress plugin directory.":["WordPress eklenti dizini konumland\u0131r\u0131lamad\u0131."],"Unable to locate needed folder (%s).":["Gerekli klas\u00f6re ula\u015f\u0131lamad\u0131 (%s)."],"Installing the latest version&#8230;":["En son s\u00fcr\u00fcm y\u00fckleniyor&#8230;"],"Destination folder already exists.":["Hedef klas\u00f6r zaten var."],"Incompatible Archive.":["Uyumsuz ar\u015fiv."],"Preview &#8220;%s&#8221;":["\u00d6nizleme: &#8220;%s&#8221;"],"Please select a file":["L\u00fctfen bir dosya se\u00e7in"],"The uploaded file could not be moved to %s.":["Y\u00fcklenen dosya buraya ta\u015f\u0131namad\u0131: %s."],"Right Now":["\u015eu anda"],"Other WordPress News":["Di\u011fer WordPress haberleri"],"View all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Configure":["Yap\u0131land\u0131r"],"Comment":["Yorum"],"Page":["Sayfa"],"From %1$s on %2$s %3$s":["%2$s %3$s i\u00e7in %1$s taraf\u0131ndan"],"[Pending]":["[Bekliyor]"],"dashboard\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Loading&#8230;":["Y\u00fckleniyor&#8230;"],"This widget requires JavaScript.":["Bu bile\u015fen JavaScript gerektiriyor."],"Main Index Template":["Ana indeks \u015fablonu"],"RTL Stylesheet":["RTL stili"],"Popup Comments":["A\u00e7\u0131l\u0131r pencere yorumlar"],"Category Template":["Kategori \u015fablonu"],"Search Form":["Arama formu"],"Single Post":["Tekil yaz\u0131"],"404 Template":["404 \u015fablonu"],"Links Template":["Ba\u011flant\u0131 \u015fablonu"],"Theme Functions":["Tema \u0130\u015flevleri"],"Attachment Template":["Dosya eki \u015fablonu"],"Image Attachment Template":["G\u00f6rsel dosya eki \u015fablonu"],"Video Attachment Template":["Video eki \u015fablonu"],"Audio Attachment Template":["Ses dosyas\u0131 eki \u015fablonu"],"Application Attachment Template":["Uygulama eki \u015fablonu"],"my-hacks.php (legacy hacks support)":["my-hacks.php (destek)"],".htaccess (for rewrite rules )":[".htaccess (yeniden yazma kurallar\u0131 i\u00e7in)"],"Comments Template":["Yorum \u015fablonu"],"Popup Comments Template":["A\u00e7\u0131l\u0131r yorum \u015fablonu"],"The uploaded file was only partially uploaded.":["Y\u00fcklenecek dosyan\u0131n sadece bir k\u0131sm\u0131 y\u00fcklendi."],"No file was uploaded.":["Hi\u00e7 dosya y\u00fcklenmedi."],"Missing a temporary folder.":["Ge\u00e7ici klas\u00f6r kay\u0131p."],"Failed to write file to disk.":["Diske yazma ba\u015far\u0131s\u0131z."],"File upload stopped by extension.":["Dosya y\u00fcklemesi eklenti taraf\u0131ndan durduruldu."],"Invalid form submission.":["Ge\u00e7ersiz form g\u00f6nderimi."],"Specified file failed upload test.":["Belirlenen dosya, y\u00fckleme testinde ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Invalid URL Provided.":["Ge\u00e7ersiz URL sa\u011fland\u0131."],"Could not create Temporary file.":["Ge\u00e7ici dosya olu\u015fturulam\u0131yor."],"Could not retrieve file from archive.":["Ar\u015fivden dosya getirilemiyor."],"Could not extract file from archive.":["Ar\u015fivden dosya \u00e7\u0131kart\u0131lam\u0131yor."],"Empty archive.":["Bo\u015f ar\u015fiv."],"FTP":["FTP"],"FTPS (SSL)":["FTPS (SSL)"],"SSH2":["SSH2"],"Connection Information":["Ba\u011flant\u0131 Bilgileri"],"Hostname":["Sunucu ad\u0131"],"Authentication Keys":["Do\u011frulama Anahtarlar\u0131"],"Public Key:":["Genel anahtar:"],"Private Key:":["\u00d6zel anahtar:"],"Connection Type":["Ba\u011flant\u0131 t\u00fcr\u00fc"],"Proceed":["\u0130lerle"],"Main Page (no parent)":["Ana sayfa (\u00fcst sayfa yok)"],"Popular tags":["Pop\u00fcler etiketler"],"You may also browse based on the most popular tags in the Plugin Directory:":["Ayr\u0131ca Eklenti Dizinindeki en pop\u00fcler etiketlere g\u00f6re eklentilere g\u00f6z atabilirsiniz"],"Search Plugins":["Eklentilerde ara"],"If you have a plugin in a .zip format, you may install it by uploading it here.":["E\u011fer elinizde .zip format\u0131nda bir eklenti varsa, buradan y\u00fckleyerek kurabilirsiniz."],"Plugin zip file":["Eklenti zip dosyas\u0131"],"(based on %s rating)":["(%s oya dayanarak)","(%s oya dayanarak)"],"(based on %s ratings)":["(%s oya dayanarak)","(%s oya dayanarak)"],"Install Update Now":["G\u00fcncellemeyi \u015fimdi kur"],"Newer Version (%s) Installed":["Yeni s\u00fcr\u00fcm (%s) kuruldu"],"Latest Version Installed":["En son s\u00fcr\u00fcm kuruldu"],"Requires WordPress Version:":["Gerekli WordPress s\u00fcr\u00fcm\u00fc:"],"%s or higher":["%s ya da daha y\u00fcksek"],"Compatible up to:":["Uyumlu oldu\u011fu en y\u00fcksek s\u00fcr\u00fcm:"],"WordPress.org Plugin Page &#187;":["WordPress.org eklenti sayfas\u0131 &#187;"],"Average Rating":["Ortalama oy"],"<strong>Warning:<\/strong> This plugin <strong>has not been tested<\/strong> with your current version of WordPress.":["<strong>Uyar\u0131:<\/strong> Bu eklenti \u015fu anki WordPress s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fcz ile <strong>test edilmedi<\/strong>."],"The plugin generated unexpected output.":["Eklenti beklenmeyen bir \u00e7\u0131kt\u0131 \u00fcretti."],"One of the plugins is invalid.":["Eklentilerden bir tanesi ge\u00e7ersiz."],"Could not fully remove the plugins %s.":["%s eklentisi tamamen kald\u0131r\u0131lam\u0131yor."],"Invalid plugin path.":["Ge\u00e7ersiz eklenti yolu."],"Plugin file does not exist.":["Eklenti dosyas\u0131 mevcut de\u011fil."],"The plugin does not have a valid header.":["Eklenti ge\u00e7erli bir tan\u0131mlama b\u00f6l\u00fcm\u00fcne sahip de\u011fil."],"column name\u0004Title":["Ba\u015fl\u0131k"],"Bulk Edit":["Toplu d\u00fczenleme"],"&mdash; No Change &mdash;":["&mdash; De\u011fi\u015fiklik yok &mdash;"],"&ndash;OR&ndash;":["&ndash;ya da&ndash;"],"Allow":["\u0130zin ver"],"Do not allow":["\u0130zin verme"],"Allow Pings":["Geri bildirimlere izin ver"],"Sticky":["Sabit"],"Not Sticky":["Sabit de\u011fil"],"Make this post sticky":["Bu yaz\u0131y\u0131 sabit yap"],"Missed schedule":["Zamanlama ka\u00e7\u0131r\u0131ld\u0131"],"Last Modified":["Son de\u011fi\u015fiklik"],"Reply to Comment":["Bu yorumu yan\u0131tla"],"Submit Reply":["Yan\u0131t g\u00f6nder"],"Comment by %s moved to the trash.":["%s taraf\u0131ndan yap\u0131lan yorum \u00e7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131nd\u0131."],"Comment by %s marked as spam.":["%s taraf\u0131ndan yap\u0131lan yorum istenmeyen olarak i\u015faretlendi."],"Value":["De\u011fer"],"Key":["Anahtar"],"Add New Custom Field:":["Yeni \u00f6zel alan ekle"],"Enter new":["Yeni girin"],"Add Custom Field":["\u00d6zel alan ekle"],"Before you can upload your import file, you will need to fix the following error:":["\u0130\u00e7e aktarma dosyas\u0131n\u0131 y\u00fcklemeden \u00f6nce \u015fu hatalar\u0131 gidermelisiniz:"],"Choose a file from your computer:":["Bilgisayar\u0131n\u0131zdan bir dosya se\u00e7in:"],"Maximum size: %s":["Maksimum boyut: %s"],"Upload file and import":["Dosya y\u00fckle ve i\u00e7e aktar"],"Front Page":["\u00d6n sayfa"],"Install Themes":["Tema kur"],"Feature Filter":["\u00d6zellik filtresi"],"Find Themes":["Tema bul"],"If you have a theme in a .zip format, you may install it by uploading it here.":["E\u011fer elinizde .zip bi\u00e7iminde bir tema varsa, buradan y\u00fckleyerek kurabilirsiniz."],"WordPress &rsaquo; Installation":["WordPress &rsaquo; Kurulum"],"User(s) already exists.":["Kullan\u0131c\u0131(lar) zaten var."],"Your Email":["E-posta adresiniz"],"Double-check your email address before continuing.":["Devam etmeden \u00f6nce e-posta adresinizi iki kere kontrol edin."],"Install WordPress":["WordPress'i kur"],"Information needed":["Gerekli bilgiler"],"Please provide the following information. Don&#8217;t worry, you can always change these settings later.":["L\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki bilgileri doldurun. Merak etmeyin, bu bilgileri daha sonra istedi\u011finiz zaman de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"Success!":["Ba\u015far\u0131l\u0131!"],"Link not found.":["Ba\u011flant\u0131 bulunamad\u0131."],"Menu locations updated.":["Men\u00fc konumlar\u0131 g\u00fcncellendi."],"Multisite support is not enabled.":["\u00c7oklu site deste\u011fi aktif de\u011fil."],"Visit":["Ziyaret et"],"General Settings":["Genel ayarlar"],"Membership":["\u00dcyelik"],"Anyone can register":["\u0130steyen herkes kay\u0131t olabilsin"],"New User Default Role":["Yeni kullan\u0131c\u0131n\u0131n varsay\u0131lan rol\u00fc"],"This timezone is currently in standard time.":["Mevcut zaman dilimi standart zamanlamada."],"Custom:":["\u00d6zel:"],"Week Starts On":["Haftan\u0131n ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn"],"Privacy Settings":["Gizlilik ayarlar\u0131"],"Edit Plugins":["Eklentileri y\u00f6net"],"No such file exists! Double check the name and try again.":["B\u00f6yle bir dosya yok! \u0130smi kontrol edip tekrar deneyin."],"Files of this type are not editable.":["Bu t\u00fcr dosyalar d\u00fczenlenemez."],"File edited successfully.":["Dosya ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde d\u00fczenlendi."],"Select plugin to edit:":["D\u00fczenlemek istedi\u011finiz eklentiyi se\u00e7in:"],"Plugin Files":["Eklenti dosyalar\u0131"],"Documentation:":["Belgeler:"],"Update File":["Dosyay\u0131 g\u00fcncelle"],"Edit Themes":["Temalar\u0131 d\u00fczenle"],"Select theme to edit:":["D\u00fczenlemek istedi\u011finiz temay\u0131 se\u00e7in:"],"Oops, no such file exists! Double check the name and try again, merci.":["B\u00f6yle bir dosya yok! \u0130smi kontrol edip tekrar deneyin, te\u015fekk\u00fcrler."],"Installation Failed":["Kurulum ba\u015far\u0131s\u0131z"],"Plugin Reactivation":["Eklenti yeniden etkinle\u015ftirme"],"Plugin reactivated successfully.":["Eklenti ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde yeniden etkinle\u015ftirildi."],"Plugin failed to reactivate due to a fatal error.":["\u00d6nemli bir hata y\u00fcz\u00fcnden eklenti yeniden etkinle\u015ftirilemedi."],"Installing Plugin: %s":["Eklenti kuruluyor: %s"],"Installing Plugin from uploaded file: %s":["Y\u00fcklenmi\u015f dosyadan Eklenti Kuruluyor: %s"],"Installing Theme: %s":["Tema y\u00fckleniyor: %s"],"Upload Theme":["Tema y\u00fckle"],"Installing Theme from uploaded file: %s":["Y\u00fcklenmi\u015f dosyadan tema Kuruluyor: %s"],"Update to version %s":["%s s\u00fcr\u00fcm\u00fcne g\u00fcncelle"],"This comment is currently marked as spam.":["Bu yorum istenmeyen olarak i\u015faretlenmi\u015f.."],"Moderate Comment":["Yorumu denetle"],"This comment is currently approved.":["Bu yorum onaylanm\u0131\u015f."],"Executed before Multisite is loaded.":["\u00c7oklu site y\u00fcklenmeden \u00f6nce \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131l\u0131r."],"External object cache.":["Harici nesne \u00f6nbelle\u011fi."],"Custom maintenance message.":["\u00d6zel bak\u0131m mesaj\u0131."],"Custom database error message.":["\u00d6zel veritaban\u0131 hata mesaj\u0131."],"File is empty. Please upload something more substantial.":["Dosya bo\u015f. L\u00fctfen kayda de\u011fer bir \u015feyler y\u00fckleyin."],"Install %s":["Y\u00fckle %s"],"Custom database class.":["\u00d6zel veritaban\u0131 s\u0131n\u0131f\u0131."],"Advanced caching plugin.":["Geli\u015fmi\u015f eklenti \u00f6nbellekleme."],"You cannot install because <a href=\\\"%1$s\\\">WordPress %2$s<\/a> requires PHP version %3$s or higher and MySQL version %4$s or higher. You are running PHP version %5$s and MySQL version %6$s.":["Y\u00fckleme yapam\u0131yorsunuz, \u00e7\u00fcnk\u00fc <a href=\\\"%1$s\\\">WordPress %2$s<\/a>, PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fc %3$s ya da daha y\u00fckse\u011fi ve MySQL s\u00fcr\u00fcm\u00fc %4$s ya da daha y\u00fckse\u011fini gerektirir. Siz \u015fu an PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fc olarak %5$s ve MySQL s\u00fcr\u00fcm\u00fc olarak %6$s kullan\u0131yorsunuz."],"This address is used for admin purposes. If you change this we will send you an email at your new address to confirm it. <strong>The new address will not become active until confirmed.<\/strong>":["Bu adres y\u00f6netim ihtiya\u00e7lar\u0131 i\u00e7in kullan\u0131l\u0131yor. E\u011fer de\u011fi\u015ftirirseniz yeni adresi do\u011frulaman\u0131z i\u00e7in e-posta ile g\u00f6nderilecektir. <strong>Yeni adres do\u011frulanmadan etkinle\u015fmeyecektir.<\/strong>"],"This comment is currently in the Trash.":["Bu yorum \u015fu an \u00e7\u00f6p tenekesinde."],"Please enter a valid menu name.":["L\u00fctfen ge\u00e7erli bir men\u00fc ismi giriniz."],"View All":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc g\u00f6ster"],"This timezone is currently in daylight saving time.":["Mevcut zaman dilimi yaz saati uygulamas\u0131nda."],"This timezone does not observe daylight saving time.":["Bu zaman dilimi yaz saati uygulamas\u0131 kullanmamaktad\u0131r."],"Try again":["Tekrar deneyin"],"Updating Theme %1$s (%2$d\/%3$d)":["Tema g\u00fcncelleniyor %1$s (%2$d\/%3$d)"],"Custom site deleted message.":["\u00d6zel site silindi mesaj\u0131."],"Link Target":["Ba\u011flant\u0131 hedefi"],"In a few words, explain what this site is about.":["K\u0131saca, bu sitenin ne hakk\u0131nda oldu\u011funu a\u00e7\u0131klay\u0131n."],"Show advanced menu properties":["Geli\u015fmi\u015f men\u00fc \u00f6zelliklerini g\u00f6ster"],"Author Template":["Yazar \u015fablonu"],"Visual Editor Stylesheet":["G\u00f6rsel edit\u00f6r\u00fcn bi\u00e7im belgesi"],"Tag Template":["Etiket \u015fablonu"],"The menu item has been successfully deleted.":["Men\u00fc eleman\u0131 ba\u015far\u0131yla silindi."],"Your theme does not support navigation menus or widgets.":["Teman\u0131z men\u00fcleri ya da bile\u015fenleri desteklemiyor."],"The menu has been successfully deleted.":["Men\u00fc ba\u015far\u0131yla silindi."],"WordPress Blog":["WordPress Blog"],"Important:":["\u00d6nemli:"],"Custom site suspended message.":["\u00d6zel site durduruldu mesaj\u0131."],"Custom site inactive message.":["\u00d6zel site pasif mesaj\u0131."],"Please provide a custom field name.":["L\u00fctfen bir \u00f6zel alan bilgisi girin."],"No items.":["Eleman yok."],"Plugin Installer\u0004Tag":["Etiket"],"Most Recent":["En taze"],"Function Name&hellip;":["Fonksiyon ismi&hellip;"],"Choose a plugin to edit from the dropdown menu and click the Select button. Click once on any file name to load it in the editor, and make your changes. Don&#8217;t forget to save your changes (Update File) when you&#8217;re finished.":["A\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fcden d\u00fczenlemek istedi\u011finiz eklentiyi se\u00e7in ve se\u00e7 tu\u015funa bas\u0131n. D\u00fczenleyicide a\u00e7\u0131p de\u011fi\u015fiklik yapmak i\u00e7in herhangi bir dosya ismine bir kez t\u0131klay\u0131n. \u0130\u015finiz bitti\u011finde yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikleri kaydetmeyi (Dosyay\u0131 g\u00fcncelle) unutmay\u0131n."],"You can use the theme editor to edit the individual CSS and PHP files which make up your theme.":["Tema d\u00fczenleyici ile teman\u0131z\u0131 olu\u015fturan CSS ve PHP dosyalar\u0131n\u0131 d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Begin by choosing a theme to edit from the dropdown menu and clicking the Select button. A list then appears of the theme&#8217;s template files. Clicking once on any file name causes the file to appear in the large Editor box.":["A\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fcden bir tema se\u00e7ip se\u00e7 tu\u015funa basarak ba\u015flay\u0131n. T\u00fcm \u015fablon dosyalar\u0131ndan olu\u015fan bir liste a\u00e7\u0131lacakt\u0131r. Herhangi bir dosya ismine basarsan\u0131z b\u00fcy\u00fck d\u00fczenleme alan\u0131nda a\u00e7\u0131lacakt\u0131r."],"Your theme supports one menu. Select which menu you would like to use.":["Teman\u0131z bir men\u00fc destekliyor. Kullanmak istedi\u011finiz men\u00fcy\u00fc se\u00e7in."],"Your theme supports %s menu. Select which menu appears in each location.":["Teman\u0131z %s men\u00fc destekliyor. L\u00fctfen hangi konumda hangi men\u00fcn\u00fcn g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fini se\u00e7in.","Teman\u0131z %s men\u00fc destekliyor. L\u00fctfen hangi konumda hangi men\u00fcn\u00fcn g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fini se\u00e7in."],"Your theme supports %s menus. Select which menu appears in each location.":["Teman\u0131z %s men\u00fc destekliyor. L\u00fctfen hangi konumda hangi men\u00fcn\u00fcn g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fini se\u00e7in.","Teman\u0131z %s men\u00fc destekliyor. L\u00fctfen hangi konumda hangi men\u00fcn\u00fcn g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fini se\u00e7in."],"You can use the plugin editor to make changes to any of your plugins&#8217; individual PHP files. Be aware that if you make changes, plugins updates will overwrite your customizations.":["Eklenti d\u00fczenleyici yard\u0131m\u0131yla istedi\u011finiz eklentide ilgili PHP dosyalar\u0131nda de\u011fi\u015fiklikler yaparak d\u00fczenleyebilirsiniz. Unutmay\u0131n ki eklenti g\u00fcncellenirken yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fikliklerin \u00fczerine yaz\u0131l\u0131r."],"UTC means Coordinated Universal Time.":["UTC demek Koordine Evrensel Zaman demektir."],"<strong>Advice:<\/strong> Think very carefully about your site crashing if you are live-editing the theme currently in use.":["<strong>Tavsiye:<\/strong> \u015eu an kullanmakta oldu\u011funuz temay\u0131 d\u00fczenlerken sitenizin bozulabilece\u011fini de g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurun."],"After typing in your edits, click Update File.":["D\u00fczenlemelerinizi yapt\u0131ktan sonra, dosyay\u0131 g\u00fcncelle tu\u015funa bas\u0131n."],"The fields on this screen determine some of the basics of your site setup.":["Bu ekrandaki alanlar sitenizin baz\u0131 basit ayarlar\u0131n\u0131 belirler."],"The WordPress URL and the Site URL can be the same (example.com) or different; for example, having the WordPress core files (example.com\/wordpress) in a subdirectory instead of the root directory.":["WordPress adresi ve site adresi ayn\u0131 da olabilir (ornek.com), farkl\u0131 da, \u00f6rne\u011fin WordPress \u00e7ekirdek dosyalar\u0131 k\u00f6k klas\u00f6r yerine (ornek.com\/wordpress) gibi bir alt klas\u00f6rde de yer alabilir."],"You can also moderate the comment from this screen using the Status box, where you can also change the timestamp of the comment.":["Durum kutusunu kullanarak bu ekrandan yorumlar\u0131 kontrol edebilirsiniz, ayn\u0131 yerden ayr\u0131ca yorumun zaman bilgisini de de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"You can edit the information left in a comment if needed. This is often useful when you notice that a commenter has made a typographical error.":["E\u011fer gerekirse bir yorumdaki bilgileri de\u011fi\u015ftirebilirsiniz. Bu genellikle bir yorumcu imla hatas\u0131 vb bir hata yapt\u0131\u011f\u0131nda \u00e7ok yard\u0131mc\u0131 olur."],"Most themes display the site title at the top of every page, in the title bar of the browser, and as the identifying name for syndicated feeds. The tagline is also displayed by many themes.":["Bir \u00e7ok tema her sayfan\u0131n ba\u015f\u0131nda, taray\u0131c\u0131n\u0131n ba\u015fl\u0131k alan\u0131nda ve beslemelerde tan\u0131mlay\u0131c\u0131 olarak site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6sterir. Bir \u00e7ok temada slogan da g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir."],"Please enter your FTP or SSH credentials to proceed.":["L\u00fctfen devam etmek i\u00e7in FTP ya da SSH bilgilerinizi girin."],"Please enter your FTP credentials to proceed.":["L\u00fctfen devam etmek i\u00e7in FTP bilgilerinizi girin."],"If you do not remember your credentials, you should contact your web host.":["E\u011fer giri\u015f bilgilerinizi hat\u0131rlam\u0131yorsan\u0131z, web bar\u0131nd\u0131rma firman\u0131zla ileti\u015fime ge\u00e7melisiniz."],"FTP Password":["FTP parolas\u0131"],"FTP Username":["FTP kullan\u0131c\u0131 ad\u0131"],"FTP\/SSH Password":["FTP\/SSH parolas\u0131"],"FTP\/SSH Username":["FTP\/SSH kullan\u0131c\u0131 ad\u0131"],"Storage Space":["Depolama alan\u0131"],"Create a New Site":["Yeni site olu\u015ftur"],"Click Save Menu to make pending menu items public.":["Men\u00fcy\u00fc kaydet tu\u015funa basarak bekleyen men\u00fc elemanlar\u0131n\u0131 yay\u0131nlayabilirsiniz."],"Current Page":["Ge\u00e7erli sayfa"],"posts\u0004Sticky <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Sabit <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Sabit <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"Search Sites":["Sitelerde ara"],"Create a New User":["Yeni kullan\u0131c\u0131 olu\u015ftur"],"You have %1$s and %2$s.":["%1$s ve %2$s sahibisiniz."],"%s site":["%s site","%s site"],"%s sites":["%s site","%s site"],"%s user":["%s kullan\u0131c\u0131","%s kullan\u0131c\u0131"],"%s users":["%s kullan\u0131c\u0131","%s kullan\u0131c\u0131"],"To perform the requested action, WordPress needs to access your web server.":["\u0130stedi\u011finiz i\u015flemi yapabilmek i\u00e7in WordPress web sunucunuza eri\u015fmelidir."],"https:\/\/wordpress.org\/news\/":["http:\/\/www.wp-tr.org\/blog\/"],"https:\/\/wordpress.org\/news\/feed\/":["http:\/\/feeds.feedburner.com\/wp-turkiye"],"No themes match your request.":["\u0130ste\u011finizle e\u015fle\u015fen tema bulunamad\u0131."],"This child theme inherits templates from a parent theme, %s.":["Bu alt tema bir ebeveyn temadan \u015fablonlar miras alm\u0131\u015f, %s."],"By %s.":["%s taraf\u0131ndan."],"You must be a member of at least one site to use this page.":["Bu sayfay\u0131 kullanabilmek i\u00e7in en az bir sitenin \u00fcyesi olman\u0131z gerekmektedir."],"Global Settings":["Genel ayarlar"],"Visual Editor RTL Stylesheet":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici RTL stil dosyas\u0131"],"%1$s rating based on %2$s rating":["%2$s oy \u00fczerinden %1$s puan","%2$s oy \u00fczerinden %1$s puan"],"%1$s rating based on %2$s ratings":["%2$s oy \u00fczerinden %1$s puan","%2$s oy \u00fczerinden %1$s puan"],"Activity":["Etkinlik"],"Update Plugin":["Eklentiyi g\u00fcncelle"],"This is a file in your current parent theme.":["Mevcut ebeveyn teman\u0131zda bir dosya."],"Howdy\u0004Welcome":["Ho\u015fgeldiniz"],"If you want to make changes but don&#8217;t want them to be overwritten when the plugin is updated, you may be ready to think about writing your own plugin. For information on how to edit plugins, write your own from scratch, or just better understand their anatomy, check out the links below.":["Kendi de\u011fi\u015fikliklerinizi yapmak ve eklenti g\u00fcncellendi\u011finde \u00fczerlerine yaz\u0131lmamalar\u0131n\u0131 istiyorsan\u0131z, kendi eklentilerinizi yazmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnmeye ba\u015flamal\u0131s\u0131n\u0131z. Eklentileri nas\u0131l d\u00fczenleyebilece\u011finizi, nas\u0131l s\u0131f\u0131rdan yeni bir eklenti yazabilece\u011finizi \u00f6\u011frenmek ya da sadece anatomilerini anlamak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki ba\u011flant\u0131lara bir g\u00f6z at\u0131n."],"Any edits to files from this screen will be reflected on all sites in the network.":["Bu ekran \u00fczerinden dosyalarda yap\u0131lacak de\u011fi\u015fiklikler a\u011fdaki t\u00fcm siteleri etkileyecektir."],"You cannot delete a plugin while it is active on the main site.":["Ana sitede etkin durumdayken bir eklentiyi silemezsiniz."],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"%s Page Template":["%s sayfa \u015fablonu"],"You are using an insecure browser!":["G\u00fcvensiz bir taray\u0131c\u0131 kullan\u0131yorsunuz!"],"Your browser is out of date!":["Taray\u0131c\u0131n\u0131z \u00e7ok eski kalm\u0131\u015f!"],"The WordPress team is willing to help you. Forward this email to %s and the team will work with you to make sure your site is working.":["WordPress ekibi size yard\u0131mc\u0131 olmak istiyor. Bu e-postay\u0131 %s adresine y\u00f6nlendirin ve ekip sitenizin d\u00fczg\u00fcn \u015fekilde \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayacak."],"The uploaded file exceeds the upload_max_filesize directive in php.ini.":["Y\u00fcklenen dosya php.ini dosyas\u0131ndaki upload_max_filesize directive ile belirtilen limiti a\u015f\u0131yor."],"The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in the HTML form.":["Y\u00fcklenen dosya HTML formundaki MAX_FILE_SIZE directive ile belirtilen limiti a\u015f\u0131yor. "],"meta name\u0004Name":["\u0130sim"],"There are some invalid menu items. Please check or delete them.":["Baz\u0131 ge\u00e7ersiz men\u00fc elemanlar\u0131 mevcut. L\u00fctfen kontrol edin ya da silin."],"It looks like you're using an insecure version of %s. Using an outdated browser makes your computer unsafe. For the best WordPress experience, please update your browser.":["G\u00f6r\u00fcnen o ki g\u00fcvenilir olmayan bir %s s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc kullan\u0131yorsunuz. Eski bir taray\u0131c\u0131 bilgisayar\u0131n\u0131z\u0131n g\u00fcvenli\u011fini tehlikeye atar. En iyi WordPress deneyimi i\u00e7in taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131 y\u00fckseltin."],"It looks like you're using an old version of %s. For the best WordPress experience, please update your browser.":["G\u00f6r\u00fcnen o ki eski bir s\u00fcr\u00fcm %s kullan\u0131yorsunuz. En iyi WordPress deneyimi i\u00e7in taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131 y\u00fckseltin."],"Email Address":["E-posta adresi"],"Caution:":["Uyar\u0131:"],"Settings saved.":["Ayarlar kaydedildi."],"Search Users":["Kullan\u0131c\u0131 ara"],"<strong>ERROR:<\/strong> There was an error connecting to the server, Please verify the settings are correct.":["<strong>Hata:<\/strong> Sunucuya ba\u011flant\u0131 kurulurken hata olu\u015ftu, l\u00fctfen ayarlar\u0131n do\u011fru oldu\u011funu teyit edin."],"ERROR: you are replying to a comment on a draft post.":["HATA: taslak durumundaki bir yoruma cevap yaz\u0131yorsunuz."],"ERROR: please type a comment.":["HATA: l\u00fctfen bir yorum yaz\u0131n."],"<a href=\\\"%1$s\\\" class=\\\"update-browser-link\\\">Update %2$s<\/a> or learn how to <a href=\\\"%3$s\\\" class=\\\"browse-happy-link\\\">browse happy<\/a>":["<a href=\\\"%1$s\\\" class=\\\"update-browser-link\\\">%2$s g\u00fcncelleyin<\/a>  ya da nas\u0131l <a href=\\\"%3$s\\\" class=\\\"browse-happy-link\\\">mutlu tarama<\/a> yapabilece\u011finizi \u00f6\u011frenin."],"If you want site visitors to be able to register themselves, as opposed to by the site administrator, check the membership box. A default user role can be set for all new users, whether self-registered or registered by the site admin.":["E\u011fer site ziyaret\u00e7ilerinin site y\u00f6neticisi yerine kendi ba\u015flar\u0131na \u00fcye olabilmelerini isterseniz, \u00fcyelik kutusunu i\u015faretleyin. Yeni kullan\u0131c\u0131lara ister y\u00f6netici taraf\u0131ndan olu\u015fturulsun, ister kendileri kay\u0131t olmu\u015f olsun varsay\u0131lan bir rol atanacakt\u0131r."],"Customize Your Site":["Sitenizi \u00f6zelle\u015ftirin"],"Type":["Tip"],"%s plugins":["%s eklenti"],"%s plugin":["%s eklenti"],"The package could not be installed.":["Paket y\u00fcklenemedi."],"Plugin Homepage &#187;":["Eklenti ana sayfas\u0131 &#187;"],"Plugin installer section title\u0004Changelog":["De\u011fi\u015fiklik listesi"],"The primary site you chose does not exist.":["Se\u00e7mi\u015f oldu\u011funuz birincil site mevut de\u011fil."],"Plugin installer section title\u0004Other Notes":["Di\u011fer notlar"],"Plugin installer section title\u0004FAQ":["SSS"],"Plugin installer section title\u0004Installation":["Kurulum"],"Plugin installer section title\u0004Description":["A\u00e7\u0131klama"],"Plugin installer section title\u0004Screenshots":["Ekran g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri"],"Add new Comment":["Yeni yorum ekle"],"Add Comment":["Yorum ekle"],"Preview:":["\u00d6n izleme:"],"Collapse Sidebar":["Yan s\u00fctunu gizle"],"Select All":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc se\u00e7"],"(required)":["(gerekli)"],"This theme is broken.":["Bu tema bozuk."],"Find a theme based on specific features.":["Belirli \u00f6zelliklere sahip temalar\u0131 ara."],"Configuration Error":["Ayar hatas\u0131"],"Preview %s":["\u00d6nizleme %s"],"This theme is already installed and is up to date":["Bu tema zaten kurulu ve en g\u00fcncel halde"],"Collapse":["Gizle"],"Search Engines Discouraged":["Arama motorlar\u0131 engellendi"],"Welcome to WordPress!":["WordPress&#8217;e ho\u015fgeldiniz!"],"We&#8217;ve assembled some links to get you started:":["Ba\u015flaman\u0131z i\u00e7in birka\u00e7 ba\u011flant\u0131y\u0131 bir araya getirdik:"],"Get Started":["Ba\u015flang\u0131\u00e7"],"or, <a href=\\\"%s\\\">change your theme completely<\/a>":["ya da <a href=\\\"%s\\\">teman\u0131z\u0131 tamamen de\u011fi\u015ftirin<\/a>"],"Edit your front page":["\u00d6n sayfan\u0131z\u0131 d\u00fczenleyin"],"Add additional pages":["Yeni sayfalar eklein"],"Add a blog post":["Bir blog yaz\u0131s\u0131 ekleyin"],"Write your first blog post":["\u0130lk blog yaz\u0131n\u0131z\u0131 yaz\u0131n"],"Add an About page":["Bir hakk\u0131nda sayfas\u0131 ekleyin"],"View your site":["Sitenizi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"If you have marked plugins as favorites on WordPress.org, you can browse them here.":["E\u011fer WordPress.org \u00fczerinde favori olarak i\u015faretledi\u011finiz eklentiler varsa, buradan onlara bakabilirsiniz."],"Your WordPress.org username:":["WordPress.org kullan\u0131c\u0131 ad\u0131:"],"Get Favorites":["Be\u011fenileri getir"],"More Actions":["Daha fazla eylem"],"Turn comments on or off":["Yorumlar\u0131 a\u00e7 ya da kapat"],"Learn more about getting started":["Ba\u015flamak i\u00e7in daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"The uploaded file is not a valid image. Please try again.":["Y\u00fcklenen dosya ge\u00e7erli bir g\u00f6rsel dosyas\u0131 de\u011fil. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"media item\u0004Edit":["D\u00fczenle"],"Manage <a href=\\\"%1$s\\\">widgets<\/a> or <a href=\\\"%2$s\\\">menus<\/a>":["<a href=\\\"%1$s\\\">Bile\u015fenleri<\/a> ya da <a href=\\\"%2$s\\\">men\u00fcleri<\/a> y\u00f6net"],"The Documentation menu below the editor lists the PHP functions recognized in the plugin file. Clicking Look Up takes you to a web page about that particular function.":["D\u00fczenleme b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn alt\u0131nda yer alan belge men\u00fcs\u00fc eklenti dosyas\u0131nda tan\u0131mlanan PHP fonksiyonlar\u0131\u0131n listesidir. Tan\u0131ma bak tu\u015funa basarsan\u0131z ilgili fonksiyon hakk\u0131nda daha fazla bilgi alabilece\u011finiz sayfaya y\u00f6nlendirilirsiniz."],"Look Up":["Tan\u0131ma bak"],"For PHP files, you can use the Documentation dropdown to select from functions recognized in that file. Look Up takes you to a web page with reference material about that particular function.":["PHP dosyalar\u0131 i\u00e7in a\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fcden o dosyada tan\u0131mlanm\u0131\u015f olan fonksiyonlar\u0131n belgelerine ula\u015fabilirsiniz. Tan\u0131ma bak tu\u015fu ilgili fonksiyon ile ilgili referans materyallerin oldu\u011fu web sayfas\u0131na y\u00f6nlendirir."],"Selected menus have been successfully deleted.":["Se\u00e7ilen men\u00fcler ba\u015far\u0131yla silindi."],"Draft created on %1$s at %2$s":["Taslak %1$s %2$s tarihinde olu\u015fturuldu"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["Bu yaz\u0131n\u0131n taray\u0131c\u0131n\u0131zdaki yede\u011fi a\u015fa\u011f\u0131daki s\u00fcr\u00fcmden farkl\u0131."],"Restore the backup":["Yedekten geri d\u00f6nd\u00fcr"],"This screen is used for managing your navigation menus.":["Bu ekran dola\u015f\u0131m men\u00fclerinizi y\u00f6netmek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r."],"From this screen you can:":["Bu ekranda yapabilecekleriniz:"],"Create, edit, and delete menus":["Men\u00fcleri olu\u015fturma, d\u00fczenleme ve silme"],"Add, organize, and modify individual menu items":["Ekleme, organize etme ve men\u00fc elemanlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirme"],"The menu management box at the top of the screen is used to control which menu is opened in the editor below.":["Ekran\u0131n \u00fcst k\u0131sm\u0131nda yer alan men\u00fc y\u00f6netim kutusu a\u015fa\u011f\u0131daki d\u00fczenleme alan\u0131nda hangi men\u00fcn\u00fcn a\u00e7\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 belirler."],"To edit an existing menu, <strong>choose a menu from the drop down and click Select<\/strong>":["Var olan bir men\u00fcy\u00fc d\u00fczenlemek i\u00e7in <strong>a\u015fa\u011f\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131r listeden bir men\u00fc se\u00e7in ve se\u00e7 tu\u015funa bas\u0131n<\/strong>"],"You can assign theme locations to individual menus by <strong>selecting the desired settings<\/strong> at the bottom of the menu editor. To assign menus to all theme locations at once, <strong>visit the Manage Locations tab<\/strong> at the top of the screen.":["\u0130lgili men\u00fclere tema konumlar\u0131 atamak i\u00e7in men\u00fc d\u00fczenleyicisinin alt\u0131nda <strong>istenen ayar\u0131 se\u00e7meniz<\/strong> yeterlidir. Men\u00fcleri t\u00fcm tema konumlar\u0131na bir kerede atamak i\u00e7in ekran\u0131n \u00fcst\u00fcnde yer alan <strong>Konumlar\u0131 y\u00f6net sekmesine bak\u0131n<\/strong>"],"Menu Management":["Men\u00fc y\u00f6netimi"],"Each navigation menu may contain a mix of links to pages, categories, custom URLs or other content types. Menu links are added by selecting items from the expanding boxes in the left-hand column below.":["Her bir dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fc sayfalara ya da yaz\u0131lara ba\u011flant\u0131lar, kategoriler, \u00f6zel adresler ya da di\u011fer dosya tiplerini i\u00e7erebilir. Men\u00fc ba\u011flant\u0131lar\u0131 sol tarafta yer alan s\u00fctundaki kutular ile eklenebilir."],"Add one or several items at once by <strong>selecting the checkbox next to each item and clicking Add to Menu<\/strong>":["<strong>Sol taraf\u0131ndaki kutucu\u011fu i\u015faretleyip, men\u00fcye ekle tu\u015funa basarak<\/strong> ayn\u0131 anda birden \u00e7ok \u00f6geyi men\u00fcye ekleyebilirsiniz."],"To reorganize menu items, <strong>drag and drop items with your mouse or use your keyboard<\/strong>. Drag or move a menu item a little to the right to make it a submenu":["Men\u00fcleri yeniden organize etmek i\u00e7in <strong>farenizle s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rak\u0131n ya da klavyenizi kullan\u0131n<\/strong>. Bir men\u00fc eleman\u0131n\u0131 hafif sa\u011fa alarak alt men\u00fc haline getirebilirsiniz."],"Delete a menu item by <strong>expanding it and clicking the Remove link<\/strong>":["Bir men\u00fc eleman\u0131n\u0131 <strong>a\u015fa\u011f\u0131 do\u011fru geni\u015fletip Kald\u0131r ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kullanarak silebilirsiniz.<\/strong>"],"Editing Menus":["Men\u00fcleri d\u00fczenleme"],"This screen is used for globally assigning menus to locations defined by your theme.":["Bu ekran teman\u0131z taraf\u0131ndan tan\u0131mlanm\u0131\u015f alanlara men\u00fc atamalar\u0131n\u0131z i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r."],"To assign menus to one or more theme locations, <strong>select a menu from each location&#8217;s drop down.<\/strong> When you&#8217;re finished, <strong>click Save Changes<\/strong>":["Bir ya da birden \u00e7ok alana men\u00fc atamak i\u00e7in <strong>her alan\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131r listesinden bir men\u00fc se\u00e7in<\/strong>. \u0130\u015finiz bitti\u011finde <strong>De\u011f\u015fiklikleri kaydet tu\u015funa bas\u0131n<\/strong>"],"To edit a menu currently assigned to a theme location, <strong>click the adjacent &#8217;Edit&#8217; link<\/strong>":["Bir tema konumuna atanm\u0131\u015f bir men\u00fcy\u00fc d\u00fczenlemek i\u00e7in <strong>\u0130lgili &#8217;D\u00fczenle&#8217; ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kullan\u0131n.<\/strong>"],"To add a new menu instead of assigning an existing one, <strong>click the &#8217;Use new menu&#8217; link<\/strong>. Your new menu will be automatically assigned to that theme location":["Var olan\u0131 kullanmak yerine yeni bir men\u00fc eklemek i\u00e7in <strong>&#8217;Yeni men\u00fc kullan&#8217; ba\u011flant\u0131s\u0131na t\u0131klay\u0131n.<\/strong> Yeni men\u00fcn\u00fcz otomatik olarak ilgili men\u00fc konumuna atanacakt\u0131r."],"Edit Menus":["Men\u00fcleri d\u00fczenle"],"Manage Locations":["Konumlar\u0131 d\u00fczenle"],"Theme Location":["Tema konumu"],"Assigned Menu":["Atanan men\u00fc"],"Select a Menu":["Bir men\u00fc se\u00e7in"],"menu\u0004Edit":["D\u00fczenle"],"menu\u0004Use new menu":["Yeni men\u00fc kullan"],"If you haven&#8217;t yet created any menus, <strong>click the &#8217;create a new menu&#8217; link<\/strong> to get started":["Hen\u00fcz men\u00fc olu\u015fturmad\u0131ysan\u0131z <strong>&#8217;Yeni men\u00fc olu\u015ftur&#8217; tu\u015funa basarak<\/strong> ba\u015flayabilirsiniz"],"The package contains no files.":["Paket dosya i\u00e7ermiyor."],"Plugins extend and expand the functionality of WordPress. You may automatically install plugins from the <a href=\\\"%1$s\\\">WordPress Plugin Directory<\/a> or upload a plugin in .zip format by clicking the button at the top of this page.":["Eklentiler WordPress&#8217;in yeteneklerini art\u0131r\u0131r. Eklentileri otomatik olarak <a href=\\\"%1$s\\\">WordPress Eklenti Dizini<\/a>nden y\u00fckleyebilir ya da sayfan\u0131n tepesinde yer alan tu\u015f yard\u0131m\u0131yla bir .zip dosyas\u0131 olarak y\u00fckleyebilirsiniz."],"Add menu items from the column on the left.":["Soldaki s\u00fctundan men\u00fc elemanlar\u0131 ekleyin."],"Repeat Password":["Parolay\u0131 tekrar yaz\u0131n"],"Looking for %1$s in %2$s":["%2$s i\u00e7inde %1$s i\u00e7in g\u00f6z at\u0131l\u0131yor"],"Updating to WordPress %s":["WordPress %s s\u00fcr\u00fcm\u00fcne g\u00fcncelleniyor"],"WordPress %s":["WordPress %s"],"The checksum of the file (%1$s) does not match the expected checksum value (%2$s).":["Dosya kontrol de\u011feri (%1$s) beklenen kontrol de\u011feriyle (%2$s) uyu\u015fmuyor."],"This password will not be stored on the server.":["Parola sunucu \u00fczerinde kaydedilmiyor."],"Please provide a valid username.":["L\u00fctfen ge\u00e7erli bir kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 girin."],"The username you provided has invalid characters.":["Girdi\u011finiz kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ge\u00e7ersiz karakterler i\u00e7eriyor."],"Your passwords do not match. Please try again.":["Parolalar\u0131n\u0131z e\u015fle\u015fmiyor. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"You must provide an email address.":["Bir e-posta adresi girmelisiniz."],"Sorry, that isn&#8217;t a valid email address. Email addresses look like <code>username@example.com<\/code>.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, ge\u00e7erli bir e-posta adresi girmediniz. E-posta adresleri \u015fu \u015fekilde g\u00f6z\u00fck\u00fcr <code>hesap@alanadi.com<\/code>."],"Your theme does not natively support menus, but you can use them in sidebars by adding a &#8220;Navigation Menu&#8221; widget on the <a href=\\\"%s\\\">Widgets<\/a> screen.":["Teman\u0131z men\u00fcleri desteklemiyor ama <a href=\\\"%s\\\">Bile\u015fenler<\/a> ekran\u0131nda yer alan &#8220;Dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fc&#8221; bile\u015feni ile yan s\u00fctuna men\u00fc ekleyebilirsiniz."],"Menus can be displayed in locations defined by your theme, even used in sidebars by adding a &#8220;Navigation Menu&#8221; widget on the <a href=\\\"%1$s\\\">Widgets<\/a> screen. If your theme does not support the navigation menus feature (the default themes, %2$s and %3$s, do), you can learn about adding this support by following the Documentation link to the side.":["Men\u00fcler teman\u0131z taraf\u0131ndan belirlenen alanlarda g\u00f6sterilebilir. <a href=\\\"%1$s\\\">Bile\u015fenler<\/a> sayfas\u0131ndaki &#8220;Dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fc&#8221; bile\u015feni ile yan s\u00fctunda bile g\u00f6sterilebilir. E\u011fer teman\u0131z dola\u015f\u0131m men\u00fcleri \u00f6zelli\u011fini desteklemiyorsa (Varsay\u0131lan temalar %2$s ve %3$s destekliyor) yan tarafta yer alan belge ba\u011flant\u0131s\u0131 ile nas\u0131l bu \u00f6zelli\u011fi etkinle\u015ftirebilece\u011finizi \u00f6\u011frenebilirsiniz."],"<strong>Clicking the arrow to the right of any menu item<\/strong> in the editor will reveal a standard group of settings. Additional settings such as link target, CSS classes, link relationships, and link descriptions can be enabled and disabled via the Screen Options tab.":["<strong>Men\u00fc elemanlar\u0131n\u0131n sa\u011f\u0131nda yer alan okalra t\u0131klayarak<\/strong> belirli ayarlar\u0131n oldu\u011fu standart bir d\u00fczenleyiciyi a\u00e7abilirsiniz. Ek ayarlar, \u00f6rne\u011fin ba\u011flant\u0131 hedefi, CSS s\u0131n\u0131f\u0131, b\u011falant\u0131 ili\u015fkileri ve ba\u011flant\u0131 a\u00e7\u0131klamalar\u0131 gibi, Ekran se\u00e7enekleri sekmesinden a\u00e7\u0131l\u0131p, kapat\u0131labilir."],"Upgrading to a newer version of the same theme will override changes made here. To avoid this, consider creating a <a href=\\\"%s\\\">child theme<\/a> instead.":["Teman\u0131n daha yeni bir s\u00fcr\u00fcm\u00fcne ge\u00e7mek yap\u0131lan de\u011fi\u015fikliklerin \u00fczerine yazacakt\u0131r. Bunu engellemek i\u00e7in <a href=\\\"%s\\\">Alt tema<\/a> kullanmay\u0131 unutmay\u0131n."],"Some of your translations need updating. Sit tight for a few more seconds while we update them as well.":["Baz\u0131 \u00e7evirilerinizin de g\u00fcncellenmesi gerekiyor. Biz g\u00fcncelleme yaparken siz arkan\u0131za yaslan\u0131n ve birka\u00e7 saniye daha bekleyin."],"The translations are up to date.":["\u00c7eviriler g\u00fcncel."],"Translation update failed.":["\u00c7eviri g\u00fcncellemesi ba\u015far\u0131s\u0131z."],"Translation updated successfully.":["\u00c7eviriler ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"Updating theme: %s":["Tema g\u00fcncelleniyor: %s"],"Updating plugin: %s":["Eklenti g\u00fcncelleniyor: %s"],"Update Translations":["\u00c7evirileri g\u00fcncelle"],"Updating translations for %1$s (%2$s)&#8230;":["%1$s (%2$s) i\u00e7in \u00e7eviriler g\u00fcncelleniyor&#8230;"],"Translations for %s":["%s i\u00e7in \u00e7eviriler"],"[%1$s] Your site has updated to WordPress %2$s":["[%1$s] Siteniz WordPress %2$s s\u00fcr\u00fcm\u00fcne g\u00fcncellendi"],"[%1$s] WordPress %2$s is available. Please update!":["[%1$s] WordPress %2$s indirilebilir durumda. L\u00fctfen g\u00fcncelleyin!"],"[%1$s] URGENT: Your site may be down due to a failed update":["[%1$s] AC\u0130L: Siteniz ba\u015far\u0131s\u0131z bir g\u00fcncelleme y\u00fcz\u00fcnden kapal\u0131 olabilir"],"Howdy! Your site at %1$s has been updated automatically to WordPress %2$s.":["Merhaba! %1$s siteniz otomatik olarak WordPress %2$s s\u00fcr\u00fcm\u00fcne g\u00fcncellendi."],"No further action is needed on your part.":["Sizin taraf\u0131n\u0131zda ba\u015fka bir \u015fey yapman\u0131za gerek yok."],"For more on version %s, see the About WordPress screen:":["%s s\u00fcr\u00fcm\u00fc hakk\u0131nda daha fazla bilgi i\u00e7in WordPress hakk\u0131nda ekran\u0131na bak\u0131n:"],"Please update your site at %1$s to WordPress %2$s.":["L\u00fctfen %1$s sitenizi WordPress %2$s s\u00fcr\u00fcm\u00fcne y\u00fckseltin."],"We tried but were unable to update your site automatically.":["Denedik ama sitenizi otomatik olarak g\u00fcncelleyemedik."],"Updating is easy and only takes a few moments:":["G\u00fcncelleme \u00e7ok kolayd\u0131r ve sadece birka\u00e7 dakikan\u0131z\u0131 al\u0131r:"],"Your site at %1$s experienced a critical failure while trying to update to the latest version of WordPress, %2$s.":["Siteniz %1$s WordPress son s\u00fcr\u00fcm\u00fc %2$s s\u00fcr\u00fcm\u00fcne g\u00fcncellenirken kritik bir hata ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"This means your site may be offline or broken. Don't panic; this can be fixed.":["Bu sitenizin kapal\u0131 ya da bozuk oldu\u011fu anlam\u0131na gelebilir. Panik yapmay\u0131n, her \u015fey d\u00fczeltilebilir."],"Please check out your site now. It's possible that everything is working. If it says you need to update, you should do so:":["L\u00fctfen \u00f6ncelikle sitenizi kontrol edin. Her \u015fey d\u00fczg\u00fcn \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor da olabilir. E\u011fer g\u00fcncelleme yapman\u0131z gerekti\u011fi yaz\u0131yorsa yapmal\u0131s\u0131n\u0131z:"],"Keeping your site updated is important for security. It also makes the internet a safer place for you and your readers.":["Sitenizi g\u00fcncel tutman\u0131z g\u00fcvenlik a\u00e7\u0131s\u0131ndan \u00e7ok \u00f6nemlidir. Ayr\u0131ca hem sizin i\u00e7in hem okuyucular\u0131n\u0131z i\u00e7in interneti daha g\u00fcvenli bir yer yapar."],"If you experience any issues or need support, the volunteers in the WordPress.org support forums may be able to help.":["E\u011fer bir sorunla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131rsan\u0131z ya da deste\u011fe ihtiyac\u0131n\u0131z olursa destek forumlar\u0131 ya da facebook sayfam\u0131zdaki g\u00f6n\u00fcll\u00fcler yard\u0131mc\u0131 olabilir."],"You also have some plugins or themes with updates available. Update them now:":["Ayr\u0131ca baz\u0131 temalar ya da eklentilerde g\u00fcncellemeler var. L\u00fctfen g\u00fcncelleyin:"],"The WordPress Team":["WordPress ekibi"],"We have some data that describes the error your site encountered.":["Sitenizde kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z hatay\u0131 a\u00e7\u0131klayan baz\u0131 veriler var."],"Your hosting company, support forum volunteers, or a friendly developer may be able to use this information to help you:":["Yer sa\u011flay\u0131c\u0131 firman\u0131z, destek olabilecek ki\u015filer ya da dost bir geli\u015ftirici bu bilgiler ile size yard\u0131mc\u0131 olabilir:"],"Error code: %s":["Hata kodu: %s"],"WordPress %s is also now available.":["WordPress %s uygulanabilir."],"Your site at %1$s experienced a critical failure while trying to update WordPress to version %2$s.":["Siteniz %1$s WordPress %2$s s\u00fcr\u00fcm\u00fcne g\u00fcncellenirken kritik bir hata ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"Your site was running version %s.":["%s s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc kullan\u0131yorsunuz."],"The following plugins were successfully updated:":["A\u015fa\u011f\u0131daki eklentiler ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"WordPress site: %s":["WordPress sitesi: %s"],"SUCCESS: WordPress was successfully updated to %s":["BA\u015eARILI: WordPress %s s\u00fcr\u00fcm\u00fcne ba\u015far\u0131yla y\u00fckseltildi"],"FAILED: WordPress failed to update to %s":["BA\u015eARISIZ: WordPress %s s\u00fcr\u00fcm\u00fcne y\u00fckseltilemedi"],"SUCCESS: %s":["BA\u015eARILI: %s"],"FAILED: %s":["BA\u015eARISIZ: %s"],"Quick Draft":["H\u0131zl\u0131 taslak"],"What&#8217;s on your mind?":["Akl\u0131n\u0131zda ne var?"],"Publishing Soon":["Yak\u0131nda yay\u0131nlanacaklar"],"Recently Published":["Yeni yay\u0131mlanm\u0131\u015f"],"No activity yet!":["Hen\u00fcz etkinlik yok!"],"Tomorrow":["Yar\u0131n"],"Popular Plugin":["Be\u011fenilen eklentiler"],"Manage Uploads":["Y\u00fcklemeleri y\u00f6net"],"At a Glance":["Bir bak\u0131\u015fta"],"The following themes were successfully updated:":["A\u015fa\u011f\u0131daki temalar ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"The following translations were successfully updated:":["A\u015fa\u011f\u0131daki \u00e7eviriler ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi:"],"The following plugins failed to update:":["A\u015fa\u011f\u0131daki eklentiler g\u00fcncellenemedi:"],"The following themes failed to update:":["A\u015fa\u011f\u0131daki temalar g\u00fcncellenemedi:"],"The following translations failed to update:":["A\u015fa\u011f\u0131daki \u00e7eviriler g\u00fcncellenemedi:"],"Rollback Error: [%1$s] %2$s":["Geri alma hatas\u0131: [%1$s] %2$s"],"This screen shows an individual user all of their sites in this network, and also allows that user to set a primary site. They can use the links under each site to visit either the front end or the dashboard for that site.":["Bu ekran bir kullanc\u0131n\u0131n bu a\u011fdaki t\u00fcm sitelerini g\u00f6sterir ve kullan\u0131c\u0131n\u0131n birincil sitesini se\u00e7mesine olanak sa\u011flar. Her bir sitenin alt\u0131ndaki ba\u011flant\u0131lar\u0131 kullanarak siteleri ziyaret edebilir ya da y\u00f6netim paneline ula\u015fabilirler."],"%s rating":["%s puan"],"%s Post":["%s yaz\u0131","%s yaz\u0131"],"%s Posts":["%s yaz\u0131","%s yaz\u0131"],"%s Page":["%s sayfa","%s sayfa"],"%s Pages":["%s sayfa","%s sayfa"],"M jS":["j M"],"%s MB Space Allowed":["%s MB kota"],"%1$s MB (%2$s%%) Space Used":["%1$s MB (%2$s%%) kullan\u0131lan kota"],"Active Installations:":["Etkin kurulumlar:"],"Custom installation script.":["\u00d6zel kurulum beti\u011fi."],"Theme Installation":["Tema kurulumu"],"%d star":["%d y\u0131ld\u0131z","%d y\u0131ld\u0131z"],"%d stars":["%d y\u0131ld\u0131z","%d y\u0131ld\u0131z"],"Manage widgets":["Bile\u015fenleri y\u00f6net"],"Manage menus":["Men\u00fcleri y\u00f6net"],"themes\u0004Featured":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan"],"themes\u0004Latest":["En son"],"%s failed to embed.":["%s g\u00f6mmesi ba\u015far\u0131s\u0131z."],"If you reach out to us, we'll also ensure you'll never have this problem again.":["E\u011fer bize ula\u015ft\u0131ysan\u0131z bu problemin tekrarlanmamas\u0131 i\u00e7in gerekenleri yapaca\u011f\u0131z."],"https:\/\/codex.wordpress.org\/First_Steps_With_WordPress":["https:\/\/codex.wordpress.org\/First_Steps_With_WordPress"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Appearance_Menus_Screen\\\">Documentation on Menus<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Appearance_Menus_Screen\\\">Men\u00fcler hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Plugins_Editor_Screen\\\">Documentation on Editing Plugins<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Plugins_Editor_Screen\\\">Eklenti d\u00fczenleme hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Administration_Screens#Comments\\\">Documentation on Comments<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Administration_Screens#Comments\\\">Yorumlar hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Settings_General_Screen\\\">Documentation on General Settings<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Settings_General_Screen\\\">Genel ayarlar hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Dashboard_My_Sites_Screen\\\">Documentation on My Sites<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Dashboard_My_Sites_Screen\\\">Sitelerim hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Writing_a_Plugin\\\">Documentation on Writing Plugins<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Writing_a_Plugin\\\">Eklenti geli\u015ftirme belgesi<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Formatting_Date_and_Time\\\">Documentation on date and time formatting<\/a>.":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Formatting_Date_and_Time\\\">Tarih ve zaman bi\u00e7imlendirme \u00fczerine belge<\/a>."],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Theme_Development\\\">Documentation on Theme Development<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Theme_Development\\\">Tema geli\u015ftirme hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Using_Themes\\\">Documentation on Using Themes<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Using_Themes\\\">Temalar\u0131 kullanma hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Editing_Files\\\">Documentation on Editing Files<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Editing_Files\\\">Dosyalar\u0131 d\u00fczenleme belgesi<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Template_Tags\\\">Documentation on Template Tags<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Template_Tags\\\">\u015eablon etiketleri belgesi<\/a>"],"You need to make this file writable before you can save your changes. See <a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Changing_File_Permissions\\\">the Codex<\/a> for more information.":["Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikeri kaydetmeden \u00f6nce dosyay\u0131 yaz\u0131labilir yapman\u0131z gerekmektedir. Dosya izinleri ile ilgili <a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Changing_File_Permissions\\\">belgeye<\/a> bakabilirsiniz."],"example: www.wordpress.org":["\u00f6rnek: www.wordpress.org"],"Custom time format:":["\u00d6zel zaman bi\u00e7imi:"],"enter a custom time format in the following field":["a\u015fa\u011f\u0131daki alana \u00f6zel zaman bi\u00e7imini girin"],"Custom date format:":["\u00d6zel tarih bi\u00e7imi"],"enter a custom date format in the following field":["a\u015fa\u011f\u0131daki alana \u00f6zel tarih bi\u00e7imini girin"],"Enter the location on the server where the public and private keys are located. If a passphrase is needed, enter that in the password field above.":["Sunucu \u00fczerinde \u00f6zel ve genel anahtarlar\u0131n konumland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 konumu girin. E\u011fer bir parola gerekliyse a\u015fa\u011f\u0131daki alana girebilirsiniz."],"timezone date format\u0004Y-m-d H:i:s":["Y-m-d H:i:s"],"To add a custom link, <strong>expand the Custom Links section, enter a URL and link text, and click Add to Menu<\/strong>":["\u00d6zel bir ba\u011flant\u0131 eklemek i\u00e7in <strong>\u00d6zel ba\u011flant\u0131lar b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc geni\u015fletin, bir adres ve metin girin, daha sonra men\u00fcye ekle tu\u015funa bas\u0131n.<\/strong>"],"You are currently editing the page that shows your latest posts.":["En son yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 g\u00f6steren sayfay\u0131 d\u00fczenlemektesiniz."],"Posts Page":["Yaz\u0131lar sayfas\u0131"],"UPDATE LOG\\n==========":["G\u00dcNCELLEME KAYITLARI\\n====================="],"Y\/m\/d g:i:s a":["Y\/m\/d H:i:s"],"Unable to connect to the filesystem. Please confirm your credentials.":["Dosya sistemine ba\u011flan\u0131lam\u0131yor. L\u00fctfen oturum bilgilerinizi kontrol edin."],"Submitted on":["G\u00f6nderim zaman\u0131"],"BETA TESTING?\\n=============\\n\\nThis debugging email is sent when you are using a development version of WordPress.\\n\\nIf you think these failures might be due to a bug in WordPress, could you report it?\\n * Open a thread in the support forums: https:\/\/wordpress.org\/support\/forum\/alphabeta\\n * Or, if you're comfortable writing a bug report: https:\/\/core.trac.wordpress.org\/\\n\\nThanks! -- The WordPress Team":["BETA TEST\u0130?\\n===========\\n\\nBu ay\u0131klama e-postas\u0131 WordPress geli\u015ftirme s\u00fcr\u00fcm\u00fc kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in g\u00f6nderiliyor.\\n\\nBu s\u0131k\u0131nt\u0131lar\u0131n WordPress b\u00fcnyesideki hatalardan kaynakland\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorsan\u0131z, rapor edebilir misiniz?\\n* Destek forumlar\u0131nda bir ba\u015fl\u0131k a\u00e7abilirsiniz: https:\/\/wordpress.org\/support\/forum\/alphabeta\\n* Ya da hata rapor yazma konusunda daha rahat iseniz: https:\/\/core.trac.wordpress.org\/\\n\\nTe\u015fekk\u00fcrler! -- WordPress ekibi"],"Welcome to the famous five-minute WordPress installation process! Just fill in the information below and you&#8217;ll be on your way to using the most extendable and powerful personal publishing platform in the world.":["Me\u015fhur be\u015f dakikal\u0131k WordPress kurulum i\u015flemine ho\u015f geldiniz! A\u015fa\u011f\u0131daki bilgileri doldurduktan sonra en geni\u015fletilebilir ve en g\u00fc\u00e7l\u00fc ki\u015fisel yay\u0131n platformuna merhaba deyin."],"themes\u0004Recently Updated":["Yak\u0131nda g\u00fcncellenen"],"Plugin installer section title\u0004Reviews":["\u0130ncelemeler"],"Donate to this plugin &#187;":["Bu eklentiye ba\u011f\u0131\u015f yap &#187;"],"Contributors":["Katk\u0131da bulunanlar"],"Select bulk action":["Toplu eylem se\u00e7in"],"The %1$s constant in your %2$s file is no longer needed.":["%1$s sabiti art\u0131k %2$s dosyas\u0131nda gerekli de\u011fil."],"These suggestions are based on the plugins you and other users have installed.":["Bu \u00f6neriler sizin ve di\u011ferlerinin y\u00fckledikleri eklentilere dayanmaktad\u0131r."],"You can set the language, and the translation files will be automatically downloaded and installed (available if your filesystem is writable).":["Lisan\u0131n\u0131z\u0131 belirleyebilir ve bu sayede dil dosyalar\u0131n\u0131n otomatik olarak indirilip y\u00fcklenmesini sa\u011flayabilirsiniz (dosya sisteminizde yazma hakk\u0131 varsa yap\u0131labilir)."],"Usernames can have only alphanumeric characters, spaces, underscores, hyphens, periods, and the @ symbol.":["Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 sadece alfanumerik karakterler, bo\u015fluk, alt \u00e7izgi, tire, nokta ve @ sembol\u00fcn\u00fc i\u00e7erebilir."],"https:\/\/planet.wordpress.org\/feed\/":["https:\/\/planet.wordpress.org\/feed\/"],"https:\/\/planet.wordpress.org\/":["https:\/\/planet.wordpress.org\/"],"You are now logged out everywhere else.":["Art\u0131k geri kalan her yerde \u00e7\u0131k\u0131\u015f yapm\u0131\u015f durumdas\u0131n\u0131z."],"%s has been logged out.":["%s i\u00e7in \u00e7\u0131k\u0131\u015f yap\u0131ld\u0131."],"Could not log out user sessions. Please try again.":["Kullan\u0131c\u0131 oturumlar\u0131ndan \u00e7\u0131k\u0131\u015f yap\u0131lamad\u0131. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"This preview is unavailable in the editor.":["Bu \u00f6nizleme d\u00fczenleyici i\u00e7inden yap\u0131lamaz."],"First page":["\u0130lk sayfa"],"Last page":["Son sayfa"],"Confirm Password":["Parolay\u0131 onayla"],"Image could not be processed.":["G\u00f6rsel i\u015flenemedi."],"%s comment":["%s yorum","%s yorum"],"%s comments":["%s yorum","%s yorum"],"%s approved comment":["%s onaylanm\u0131\u015f yorum","%s onaylanm\u0131\u015f yorum"],"%s approved comments":["%s onaylanm\u0131\u015f yorum","%s onaylanm\u0131\u015f yorum"],"%s pending comment":["%s bekleyen yorum","%s bekleyen yorum"],"%s pending comments":["%s bekleyen yorum","%s bekleyen yorum"],"No comments":["Yorum yap\u0131lmam\u0131\u015f"],"No approved comments":["Onaylanm\u0131\u015f yorum yok"],"You will need this password to log&nbsp;in. Please store it in a secure location.":["Giri\u015f yapmak i\u00e7in bu parolaya ihtiyac\u0131n\u0131z var. L\u00fctfen g\u00fcvenli bir \u015fekilde saklay\u0131n."],"User %s added":["%s kullan\u0131c\u0131s\u0131 eklendi"],"No pending comments":["Bekleyen yorum yok"],"View all drafts":["T\u00fcm taslaklar\u0131 g\u00f6r"],"From %1$s %2$s":["%1$s taraf\u0131ndan %2$s"],"M jS Y":["j M Y"],"Theme Footer":["Tema alt b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"Theme Header":["Tema \u00fcst b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"Warning:":["Uyar\u0131:"],"The %1$s plugin header is deprecated. Use %2$s instead.":["%1$s eklenti ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 ge\u00e7erlili\u011fini yitirdi. Yerine %2$s kullan\u0131n."],"Toggle panel: %s":["Paneli a\u00e7\/kapa: %s"],"site\u0004Add New":["Yeni ekle"],"Local time is %s.":["Yerel zaman : %s."],"Editing %s (active)":["%s d\u00fczenleniyor (etkin)"],"Browsing %s (active)":["%s g\u00f6z at\u0131l\u0131yor (etkin)"],"Editing %s (inactive)":["%s d\u00fczenleniyor (etkin de\u011fil)"],"Browsing %s (inactive)":["%s g\u00f6z at\u0131l\u0131yor (etkin de\u011fil)"],"Daylight saving time begins on: %s.":["G\u00fcn \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 tasarruf zaman\u0131 ba\u015flang\u0131c\u0131: %s."],"Standard time begins on: %s.":["Standart zaman ba\u015flang\u0131c\u0131: %s."],"The Walker class named %s does not exist.":["%s isimli Walker s\u0131n\u0131f\u0131 bulunamad\u0131."],"%s has been updated.":["%s g\u00fcncellendi."],"The language pack is missing either the %1$s or %2$s files.":["Dil dosyas\u0131 %1$s ya da %2$s dosyalar\u0131ndan birini i\u00e7ermiyor."],"user autocomplete result\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Update progress":["G\u00fcncelleme durumu"],"View this comment":["Bu yorumu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"dashboard\u0004%1$s on %2$s %3$s":["%2$s yaz\u0131s\u0131nda %1$s %3$s"],"View more comments":["Daha \u00e7ok yorum g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Dismiss the browser warning panel":["Taray\u0131c\u0131n\u0131n uyar\u0131 penceresini gizle"],"Taxonomy Template":["S\u0131n\u0131fland\u0131rma \u015fablonu"],"Date Template":["Tarih \u015fablonu"],"Singular Template":["Tekil \u015fablon"],"Single Page":["Tekil sayfa"],"You are using a development version of WordPress. These feature plugins are also under development. <a href=\\\"%s\\\">Learn more<\/a>.":["WordPress geli\u015ftirici s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc kullan\u0131yorsunuz. Bu \u00f6zellik eklentileri de geli\u015ftirme a\u015famas\u0131nda. <a href=\u201c%s\u201d>Daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin<\/a>."],"Reviews":["\u0130ncelemeler"],"Read all reviews on WordPress.org or write your own!":["WordPress.org \u00fczerindeki t\u00fcm incelemeleri okuyun ya da kendiniz yaz\u0131n!"],"Reviews with %1$d star: %2$s. Opens in a new tab.":["%1$d y\u0131ld\u0131zl\u0131 incelemeler: %2$s. Yeni pencerede a\u00e7\u0131l\u0131r.","%1$d y\u0131ld\u0131zl\u0131 incelemeler: %2$s. Yeni pencerede a\u00e7\u0131l\u0131r."],"Reviews with %1$d stars: %2$s. Opens in a new tab.":["%1$d y\u0131ld\u0131zl\u0131 incelemeler: %2$s. Yeni pencerede a\u00e7\u0131l\u0131r.","%1$d y\u0131ld\u0131zl\u0131 incelemeler: %2$s. Yeni pencerede a\u00e7\u0131l\u0131r."],"<strong>Error:<\/strong> This plugin <strong>requires a newer version of PHP<\/strong>.":["<strong>Hata:<\/strong> Bu eklenti <strong>daha yeni bir PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc gerektirir<\/strong>."],"Attach to existing content":["Var olan i\u00e7eri\u011fe ba\u011fla"],"Theme zip file":["Tema zip dosyas\u0131"],"Your %s file has an empty database table prefix, which is not supported.":["%s dosyan\u0131zda tablo \u00f6n eki bo\u015f g\u00f6z\u00fck\u00fcyor, ki bu desteklenmeyen bir durum."],"The constant %s cannot be defined when installing WordPress.":["WordPress kurulumu yap\u0131l\u0131rken %s sabiti tan\u0131mlanamaz."],"WordPress has been installed. Thank you, and enjoy!":["WordPress y\u00fcklendi. Te\u015fekk\u00fcr ederiz, tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131n!"],"There is a pending change of the admin email to %s.":["Y\u00f6netici e-postas\u0131n\u0131n %s olarak de\u011fi\u015ftirilmesi i\u00e7in bekleyen bir de\u011fi\u015fiklik var."],"Universal time (%1$s) is %2$s.":["Evrensel zaman (%1$s): %2$s."],"dashboard\u0004%1$s, %2$s":["%1$s, %2$s"],"No theme specified.":["Temea belirtilmedi."],"Sorry, you are not allowed to install themes on this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu siteye tema y\u00fcklemenize izin verilmiyor."],"Update failed.":["G\u00fcncelleme hatas\u0131."],"Sorry, you are not allowed to delete themes on this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu siteden tema silmenize izin verilmiyor."],"Theme could not be deleted.":["Tema silinemedi."],"No plugin specified.":["Hi\u00e7 eklenti belirtilmedi"],"Sorry, you are not allowed to install plugins on this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu siteye eklenti y\u00fcklemenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to update plugins for this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sitede eklentileri g\u00fcncellemenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to delete plugins for this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sitede eklentileri silmenize izin verilmiyor."],"Plugin could not be deleted.":["Eklenti silinemedi."],"Sorry, you are not allowed to manage plugins for this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sitede eklentileri y\u00f6netmenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to manage privacy on this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sitenin gizlili\u011fini y\u00f6netme izniniz yok."],"Embed Template":["\u015eablonu g\u00f6m"],"Embed 404 Template":["404 \u015fablonunu g\u00f6m"],"Embed Content Template":["\u0130\u00e7erik \u015fablonunu g\u00f6m"],"Embed Header Template":["\u00dcst alan \u015fablonunu g\u00f6m"],"Embed Footer Template":["Alt alan \u015fablonunu g\u00f6m"],"Sorry, you are not allowed to access this page.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sayfaya eri\u015fmenize izin verilmiyor."],"Close media attachment panel":["Ortam eki penceresini kapat"],"This will replace the current editor content with the last backup version. You can use undo and redo in the editor to get the old content back or to return to the restored version.":["Bu, d\u00fczenleyicideki mevcut i\u00e7eri\u011fi en son yedek ile de\u011fi\u015ftirecektir. Geri al, ileri al tu\u015flar\u0131 ile eski i\u00e7eri\u011fe geri d\u00f6nebilir ya da yeniden yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f s\u00fcr\u00fcme ge\u00e7ebilirsiniz."],"Manage with Live Preview":["Canl\u0131 \u00f6nizleme ile y\u00f6net"],"Sorry, you are not allowed to edit plugins for this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sitede eklentileri d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to edit templates for this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sitede \u015fabonlar\u0131 d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to update themes for this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sitedeki temalar\u0131 g\u00fcncellemenize izin verilmiyor."],"Search plugins by:":["Eklentileri \u015funlarla ara:"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/"],"Sorry, you are not allowed to attach files to this post.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu yaz\u0131ya dosya y\u00fcklemenize izin verilmiyor."],"&#8220;%s&#8221; is locked":["&#8220;%s&#8221; kilitlendi"],"Search plugins...":["Eklentilerde ara..."],"Current Header Image":["Mevcut \u00fcst k\u0131s\u0131m g\u00f6rseli"],"Current Background Image":["Mevcut arka plan g\u00f6rseli"],"Choose either a city in the same timezone as you or a UTC timezone offset.":["Sizinle ayn\u0131 zaman diliminde olan bir \u015fehir veya evrensel zaman dilimi (UTC) se\u00e7in."],"Plugin Installation":["Eklenti kurulumu"],"WordPress Events and News":["WordPress etkinlikleri ve haberler"],"Meetups":["Bulu\u015fmalar"],"WordCamps":["WordCamp'ler"],"Edit city":["\u015eehri d\u00fczenle"],"City:":["\u015eehir:"],"Cincinnati":["\u0130stanbul"],"Attend an upcoming event near %s.":["%s civar\u0131nda yakla\u015fan bir etkinli\u011fe kat\u0131l."],"There aren&#8217;t any events scheduled near %1$s at the moment. Would you like to <a href=\\\"%2$s\\\">organize one<\/a>?":["%1$s civar\u0131nda \u015fu an i\u00e7in planlanm\u0131\u015f bir etkinlik bulunmuyor. Siz bir tane <a href=\\\"%2$s\\\">d\u00fczenlemek ister misiniz<\/a>?"],"https:\/\/make.wordpress.org\/community\/handbook\/meetup-organizer\/welcome\/":["https:\/\/make.wordpress.org\/community\/handbook\/meetup-organizer\/welcome\/"],"There aren&#8217;t any events scheduled near you at the moment. Would you like to <a href=\\\"%s\\\">organize one<\/a>?":["\u015eu anda size yak\u0131n herhangi bir etkinlik planlanm\u0131\u015f de\u011fil. <a href=\\\"%s\\\">Bir tane d\u00fczenlemek<\/a> ister misiniz?"],"Unable to add data to export file.":["D\u0131\u015far\u0131ya aktar\u0131lan dosyaya veri eklenemiyor."],"Did you know?":["Biliyor musunuz?"],"Your Recent Drafts":["Son taslaklar\u0131n\u0131z"],"Events and News dashboard widget\u0004https:\/\/wordpress.org\/news\/":["https:\/\/wordpress.org\/news\/"],"Your PHP code changes were rolled back due to an error on line %1$s of file %2$s. Please fix and try saving again.":["PHP kod de\u011fi\u015fiklikleriniz %2$s dosyas\u0131ndaki sat\u0131r %1$s y\u00fcz\u00fcnden geri al\u0131nd\u0131. L\u00fctfen d\u00fczeltin ve tekrar kaydetmeyi deneyin."],"Unable to write to file.":["Dosya yaz\u0131labilir de\u011fil."],"There was an error while trying to update the file. You may need to fix something and try updating again.":["Dosyay\u0131 g\u00fcncellemeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken bir hata olu\u015ftu. Bir \u015feyleri d\u00fczeltmeniz ve tekrar g\u00fcncellemeye \u00e7al\u0131\u015fman\u0131z gerekebilir."],"Selected file content:":["Se\u00e7ilen dosya i\u00e7eri\u011fi:"],"<strong>Warning:<\/strong> Making changes to active plugins is not recommended.":["<strong>Uyar\u0131:<\/strong> Etkin durumdaki eklentilerde de\u011fi\u015fiklik yap\u0131lmas\u0131 \u00f6nerilmez."],"Heads up!":["Dikkat!"],"I understand":["Anlad\u0131m"],"Activate Press This":["Press This'i etkinle\u015ftir"],"Press This is not installed. Please install Press This from <a href=\\\"%s\\\">the main site<\/a>.":["Press This kurulu de\u011fil. L\u00fctfen Press This'i <a href=\\\"%s\\\">ana site<\/a>den kurun."],"Press This is not available. Please contact your site administrator.":["Press This mevcut de\u011fil. L\u00fctfen site y\u00f6neticiniz ile ileti\u015fime ge\u00e7in."],"Could not fully remove the plugin %s.":["%s eklentisi tamamen kald\u0131r\u0131lam\u0131yor."],"Installation Required":["Y\u00fckleme gerekli"],"Unable to communicate back with site to check for fatal errors, so the PHP change was reverted. You will need to upload your PHP file change by some other means, such as by using SFTP.":["\u00d6l\u00fcmc\u00fcl hatalar\u0131 kontrol etmek i\u00e7in site ile ileti\u015fim kurulam\u0131yor, bu sebepten PHP de\u011fi\u015fiklikleri geri al\u0131nd\u0131. PHP dosya de\u011fi\u015fikli\u011fini ba\u015fka bir \u015fekilde y\u00fcklemeniz gerekiyor, SFTP ya da benzeri bir y\u00f6ntemle."],"Theme Files":["Tema dosyalar\u0131"],"Customization Draft":["\u00d6zelle\u015ftirme taslaklar\u0131"],"Likely direct inclusion of %1$s in order to use %2$s. This is very wrong. Hook the %2$s call into the %3$s action instead.":["%2$s kullanabilmek i\u00e7in %1$s dosyas\u0131n\u0131 direkt dahil edilmesi \u00e7ok yanl\u0131\u015f. Bunun yerine %2$s \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131n\u0131 %3$s eylemine atay\u0131n."],"Downloading translation from %s&#8230;":["\u00c7eviri indiriliyor, indirme yeri: %s&#8230;"],"Enter the address here if you <a href=\\\"%s\\\">want your site home page to be different from your WordPress installation directory<\/a>.":["<a href=\\\"%s\\\">Sitenizin ana sayfas\u0131n\u0131n WordPress kurulum dizininden farkl\u0131 olmas\u0131n\u0131 istiyorsan\u0131z<\/a> adresi buraya girin."],"https:\/\/codex.wordpress.org\/Giving_WordPress_Its_Own_Directory":["https:\/\/codex.wordpress.org\/Giving_WordPress_Its_Own_Directory"],"You appear to be making direct edits to your plugin in the WordPress dashboard. We recommend that you don&#8217;t! Editing plugins directly may introduce incompatibilities that break your site and your changes may be lost in future updates.":["WordPress paneli \u00fczerinden eklenti \u00fczerinde direkt d\u00fczenleme yapmaktas\u0131n\u0131z. Yapmaman\u0131z\u0131 \u00f6neririz! Eklenti \u00fczerinde direkt d\u00fczenleme yapmak sitenizi bozabilir ve gelecek g\u00fcncellemelerde de\u011fi\u015fikliklerinizi kaybedebilirsiniz."],"If you absolutely have to make direct edits to this plugin, use a file manager to create a copy with a new name and hang on to the original. That way, you can re-enable a functional version if something goes wrong.":["E\u011fer ger\u00e7ekten bu eklentide direkt d\u00fczenleme i\u015flemi yapman\u0131z gerekiyorsa, bir dosya y\u00f6neticisi kullan\u0131p bir kopyas\u0131n\u0131 olu\u015fturun. B\u00f6ylece bir \u015feyler ters giderse i\u015flevsel olan s\u00fcr\u00fcme geri d\u00f6nebilirsiniz. "],"You appear to be making direct edits to your theme in the WordPress dashboard. We recommend that you don&#8217;t! Editing your theme directly could break your site and your changes may be lost in future updates. If you need to tweak more than your theme&#8217;s CSS, you might want to try <a href=\\\"%s\\\">making a child theme<\/a>.":["WordPress paneli \u00fczerinden teman\u0131z \u00fczerinde direkt d\u00fczenleme yapmaktas\u0131n\u0131z. Yapmaman\u0131z\u0131 \u00f6neririz! Teman\u0131z \u00fczerinde direkt d\u00fczenleme yapmak sitenizi bozabilir ve gelecek g\u00fcncellemelerde de\u011fi\u015fikliklerinizi kaybedebilirsiniz. Teman\u0131z\u0131n CSS&#8217;inden daha fazlas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmek istiyorsan\u0131z <a href=\\\"%s\\\">alt tema kullan\u0131m\u0131n\u0131<\/a> deneyebilirsiniz."],"If you decide to go ahead with direct edits anyway, use a file manager to create a copy with a new name and hang on to the original. That way, you can re-enable a functional version if something goes wrong.":["E\u011fer devam edip direkt d\u00fczenleme i\u015flemini yine de yapacaksan\u0131z, bir dosya y\u00f6neticisi kullan\u0131p dosyay\u0131 yeni bir isimle kopyalay\u0131n ve orijinalinin yede\u011fini al\u0131n. B\u00f6ylece bir \u015feyler ters giderse i\u015flevsel olan s\u00fcr\u00fcme geri d\u00f6nebilirsiniz."],"There&#8217;s no need to change your CSS here &mdash; you can edit and live preview CSS changes in the <a href=\\\"%s\\\">built-in CSS editor<\/a>.":["CSS de\u011fi\u015fikliklerinizi burada yapman\u0131za gerek yok &mdash; <a href=\\\"%s\\\">dahili CSS d\u00fczenleyici<\/a>yi kullanarak d\u00fczenleme yapabilir ve canl\u0131 olarak CSS de\u011fi\u015fikliklerinin \u00f6n izlemesini yapabilirsiniz."],"Requires PHP Version:":["Gerekli PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fc:"],"Invalid email address in request.":["\u0130stekte ge\u00e7ersiz e-posta adresi."],"Eraser index cannot be less than one.":["Silen indisi birden k\u00fc\u00e7\u00fck olamaz."],"Page index cannot be less than one.":["Sayfa indeksi birden k\u00fc\u00e7\u00fck olamaz."],"Expected an array describing the eraser at index %d.":["%d indisindeki silen ki\u015fiyi a\u00e7\u0131klayan bir dizi bekleniyordu."],"Eraser array at index %d does not include a friendly name.":["%d indisindeki silen dizisi, kolay bir isim i\u00e7ermiyor."],"Did not receive array from %1$s eraser (index %2$d).":["%1$s ki\u015fisinden (indis %2$d) dizi al\u0131nmad\u0131."],"Expected items_removed key in response array from %1$s eraser (index %2$d).":["%1$s ki\u015fisinden (indis %2$d) gelen yan\u0131t dizisinde items_removed anahtar\u0131 bekleniyordu."],"Expected items_retained key in response array from %1$s eraser (index %2$d).":["%1$s ki\u015fisinden (indis %2$d) gelen yan\u0131t dizisinde items_retained anahtar\u0131 bekleniyordu."],"Expected messages key in response array from %1$s eraser (index %2$d).":["%1$s ki\u015fisinden (indis %2$d) gelen yan\u0131t dizisinde mesaj anahtarlar\u0131 bekleniyordu."],"Expected messages key to reference an array in response array from %1$s eraser (index %2$d).":["%1$s ki\u015fisinden (indis %2$d) gelen yan\u0131t dizisinde mesaj anahtarlar\u0131n\u0131n bir diziye referans olmas\u0131 bekleniyordu."],"Expected done flag in response array from %1$s eraser (index %2$d).":["%1$s ki\u015fisinden (indis %2$d) gelen yan\u0131t dizisinde tamam i\u015fareti (boolean) bekleniyordu."],"Invalid request ID.":["Ge\u00e7ersiz istek no."],"A valid email address must be given.":["Ge\u00e7erli bir e-posta adresi verilmelidir."],"Unable to generate export file. ZipArchive not available.":["D\u0131\u015fa aktarma dosyas\u0131 olu\u015fturulamad\u0131. ZipArchive mevcut de\u011fil."],"Invalid request ID when generating export file.":["D\u0131\u015fa aktarma dosyas\u0131 olu\u015ftururken ge\u00e7ersiz istek no."],"Invalid email address when generating export file.":["D\u0131\u015fa aktarma dosyas\u0131 olu\u015ftururken ge\u00e7ersiz e-posta adresi."],"Unable to protect export folder from browsing.":["D\u0131\u015fa aktarma klas\u00f6r\u00fc g\u00f6z atmaktan korunam\u0131yor."],"Unable to open export file (HTML report) for writing.":["D\u0131\u015far\u0131ya aktar\u0131lan (HTML raporu) dosya yaz\u0131lmas\u0131 i\u00e7in a\u00e7\u0131lam\u0131yor."],"Personal Data Export for %s":["%s i\u00e7in ki\u015fisel verilerin d\u0131\u015fa aktar\u0131m\u0131"],"Personal Data Export":["Ki\u015fisel verilerin d\u0131\u015fa aktar\u0131m\u0131"],"Unable to open export file (archive) for writing.":["D\u0131\u015far\u0131ya aktar\u0131lan (ar\u015fiv) dosya yaz\u0131lmas\u0131 i\u00e7in a\u00e7\u0131lam\u0131yor."],"Invalid request ID when sending personal data export email.":["Ki\u015fisel veri d\u0131\u015fa aktarma e-postas\u0131 g\u00f6nderirken ge\u00e7ersiz istek no."],"[%s] Personal Data Export":["[%s] Ki\u015fisel verilerin d\u0131\u015fa aktar\u0131m\u0131"],"Unable to send personal data export email.":["Ki\u015fisel veri d\u0131\u015fa aktar\u0131m e-postas\u0131 g\u00f6nderilemiyor."],"Invalid request ID when merging exporter data.":["D\u0131\u015fa aktaran verileri birle\u015ftirilirken ge\u00e7ersiz istek no."],"Howdy,\\n\\nYour request for an export of personal data has been completed. You may\\ndownload your personal data by clicking on the link below. For privacy\\nand security, we will automatically delete the file on ###EXPIRATION###,\\nso please download it before then.\\n\\n###LINK###\\n\\nRegards,\\nAll at ###SITENAME###\\n###SITEURL###":["Merhaba,\\n\\nKi\u015fisel verileri d\u0131\u015fa aktarma talebiniz tamamland\u0131. Ki\u015fisel verilerinizi a\u015fa\u011f\u0131daki ba\u011flant\u0131ya t\u0131klayarak indirebilirsiniz. Gizlilik ve g\u00fcvenlik i\u00e7in dosyay\u0131 otomatik olarak ###EXPIRATION### tarihinde silece\u011fiz, dolay\u0131s\u0131yla l\u00fctfen bu tarihten \u00f6nce indirin.\\n\\n###LINK###\\n\\nBu e-posta ###EMAIL### adresine g\u00f6nderildi.\\n\\nSayg\u0131lar\u0131m\u0131zla,\\n###SITENAME###\\n###SITEURL###"],"The suggested privacy policy content should be added only in wp-admin by using the %s (or later) action.":["\u00d6nerilen gizlilik politikas\u0131 i\u00e7eri\u011fi %s (veya \u00fcst\u00fc) eylemi kullan\u0131larak wp-admin i\u00e7inde eklenmelidir."],"Privacy Policy page setting updated successfully. Remember to <a href=\\\"%s\\\">update your menus<\/a>!":["Gizlilik politikas\u0131 sayfas\u0131 ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi. <a href=\\\"%s\\\">Men\u00fclerinizi g\u00fcncellemeyi<\/a> unutmay\u0131n!"],"Unable to create a Privacy Policy page.":["Gizlilik politikas\u0131 sayfas\u0131 olu\u015fturulamad\u0131."],"The currently selected Privacy Policy page does not exist. Please create or select a new page.":["Se\u00e7ili olan gizlilik politikalar\u0131 sayfas\u0131 bulunamad\u0131. L\u00fctfen yeni bir sayfa se\u00e7in veya olu\u015fturun."],"The currently selected Privacy Policy page is in the trash. Please create or select a new Privacy Policy page or <a href=\\\"%s\\\">restore the current page<\/a>.":["Se\u00e7ili olan gizlilik politikas\u0131 sayfas\u0131 \u00e7\u00f6p kutusunda. L\u00fctfen yeni gizlilik politikas\u0131 sayfas\u0131 olu\u015fturun veya se\u00e7in veya <a href=\\\"%s\\\">mevcut sayfay\u0131 geri y\u00fckleyin<\/a>."],"Privacy Policy page":["Gizlilik politikas\u0131 sayfas\u0131"],"If you already have a Privacy Policy page, please select it below. If not, please create one.":["Gizlilik politikas\u0131 sayfan\u0131z zaten varsa l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131dan se\u00e7im yap\u0131n. Yoksa bir tane olu\u015fturun."],"The new page will include help and suggestions for your Privacy Policy.":["Yeni sayfa, gizlilik politikan\u0131z i\u00e7in yard\u0131m ve \u00f6nerileri i\u00e7erecektir."],"However, it is your responsibility to use those resources correctly, to provide the information that your Privacy Policy requires, and to keep that information current and accurate.":["Ancak bu kaynaklar\u0131 do\u011fru kullanmak, gizlilik politikan\u0131z\u0131n gerektirdi\u011fi bilgileri sa\u011flamak ve bu bilgileri g\u00fcncel ve do\u011fru tutmak sizin sorumlulu\u011funuzdad\u0131r."],"We would also suggest reviewing your Privacy Policy from time to time, especially after installing or updating any themes or plugins. There may be changes or new suggested information for you to consider adding to your policy.":["Ayr\u0131ca zaman zaman, \u00f6zellikle herhangi bir tema veya eklentiyi y\u00fckledikten veya g\u00fcncelledikten sonra, gizlilik politikan\u0131z\u0131 g\u00f6zden ge\u00e7irmenizi \u00f6neririz. Politikan\u0131za eklemeyi d\u00fc\u015f\u00fcnmeniz i\u00e7in de\u011fi\u015fiklikler veya yeni \u00f6nerilen bilgiler olabilir."],"<a href=\\\"%1$s\\\">Edit<\/a> or <a href=\\\"%2$s\\\">view<\/a> your Privacy Policy page content.":["Gizlilik politikas\u0131 sayfas\u0131n\u0131 <a href=\\\"%1$s\\\">d\u00fczenle<\/a> veya <a href=\\\"%2$s\\\">g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle<\/a>:"],"Change your Privacy Policy page":["Gizlilik politikas\u0131 sayfan\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftirin"],"Select a Privacy Policy page":["Gizlilik politikas\u0131 sayfas\u0131 se\u00e7in"],"Use This Page":["Bu sayfay\u0131 kullan"],"Create New Page":["Yeni sayfa olu\u015ftur"],"Invalid request type.":["Ge\u00e7ersiz istek tipi."],"Missing exporter index.":["Kay\u0131p d\u0131\u015fa aktaran indisi."],"Missing page index.":["Kay\u0131p sayfa indeksi."],"An exporter has improperly used the registration filter.":["Bir d\u0131\u015fa aktaran kay\u0131t filtresini yanl\u0131\u015f kullanm\u0131\u015ft\u0131r."],"Exporter index cannot be negative.":["D\u0131\u015fa aktaran indisi negatif olamaz."],"Exporter index is out of range.":["D\u0131\u015fa aktaran indisi aral\u0131k d\u0131\u015f\u0131."],"Expected an array describing the exporter at index %s.":["%s indisindeki d\u0131\u015fa aktaran\u0131 a\u00e7\u0131klayan bir dizi bekleniyordu."],"Exporter does not include a callback: %s.":["D\u0131\u015fa aktaran geri \u00e7a\u011fr\u0131 i\u00e7ermez: %s."],"Exporter callback is not a valid callback: %s.":["D\u0131\u015fa aktaran geri \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 ge\u00e7erli bir geri \u00e7a\u011fr\u0131 de\u011fil: %s."],"Expected response as an array from exporter: %s.":["D\u0131\u015fa aktarandan bir dizi olarak yan\u0131t bekleniyordu: %s."],"Expected data in response array from exporter: %s.":["D\u0131\u015fa aktarandan gelen yan\u0131t dizisinde veri bekleniyordu: %s."],"Expected data array in response array from exporter: %s.":["D\u0131\u015fa aktarandan gelen yan\u0131t dizisinde veri dizisi bekleniyordu: %s."],"Expected done (boolean) in response array from exporter: %s.":["D\u0131\u015fa aktarandan gelen yan\u0131t dizisinde tamam yan\u0131t\u0131 (boolean) bekleniyordu: %s."],"Missing eraser index.":["Kay\u0131p silen indisi."],"Eraser index is out of range.":["D\u0131\u015fa aktaran indisi aral\u0131k d\u0131\u015f\u0131."],"Exporter array at index %s does not include a friendly name.":["%s indisindeki d\u0131\u015fa aktaran dizisi, kolay bir isim i\u00e7ermiyor."],"email address\u0004Report generated for":["Raporu talep eden"],"website name\u0004For site":["Site i\u00e7in"],"website URL\u0004At URL":["URL'de"],"date\/time\u0004On":["On"],"As a website owner, you may need to follow national or international privacy laws. For example, you may need to create and display a Privacy Policy.":["Bir web sitesi sahibi olarak ulusal veya uluslararas\u0131 gizlilik yasalar\u0131na uyman\u0131z gerekebilir. \u00d6rne\u011fin, bir gizlilik politikas\u0131 olu\u015fturup g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemeniz gerekebilir."],"Need help putting together your new Privacy Policy page? <a href=\\\"%1$s\\\" %2$s>Check out our guide%3$s<\/a> for recommendations on what content to include, along with policies suggested by your plugins and theme.":["Yeni gizlilik politikas\u0131 sayfan\u0131z\u0131 olu\u015fturmayla ilgili yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var? Eklentileriniz ve teman\u0131z taraf\u0131ndan \u00f6nerilen politikalar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, hangi i\u00e7eri\u011fin eklenece\u011fi ile ilgili \u00f6neriler i\u00e7in <a href=\\\"%1$s\\\" %2$s>rehberimize bak\u0131n%3$s<\/a>."],"After your Privacy Policy page is set, we suggest that you edit it.":["Gizlilik politikas\u0131 sayfan\u0131z ayarland\u0131ktan sonra sayfay\u0131 d\u00fczenlemenizi \u00f6neririz."],"Or:":["Veya:"],"There are no pages.":["Hi\u00e7 sayfa yok."],"Unable to create export folder.":["D\u0131\u015fa aktarma klas\u00f6r\u00fc olu\u015fturulam\u0131yor."],"The suggested privacy policy content should be added by using the %s (or later) action. Please see the inline documentation.":["\u00d6nerilen gizlilik politikas\u0131 i\u00e7eri\u011fi %s (veya \u00fcst\u00fc) eylemi kullan\u0131larak eklenmelidir. L\u00fctfen sat\u0131r i\u00e7i belgelere bak\u0131n."],"Privacy Policy page updated successfully.":["Gizlilik politikas\u0131 sayfas\u0131 ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"Privacy Policy Page":["Gizlilik politikas\u0131 sayfas\u0131"],"<a href=\\\"%1$s\\\">Edit<\/a> or <a href=\\\"%2$s\\\">preview<\/a> your Privacy Policy page content.":["Gizlilik Politikas\u0131 sayfa i\u00e7eri\u011finizi <a href=\\\"%1$s\\\">d\u00fczenleyin<\/a> ya da <a href=\\\"%2$s\\\">\u00f6n izleyin<\/a>."],"personal data group label\u0004About":["Hakk\u0131nda"],"This meta box, from the %s plugin, isn't compatible with the block editor.":["%s eklentisinin bu meta kutusu, blok d\u00fczenleyiciyle uyumlu de\u011fil."],"Export &#8220;%s&#8221; as JSON":["&#8220;%s&#8221; yaz\u0131s\u0131n\u0131 JSON olarak d\u0131\u015far\u0131 aktar"],"Export as JSON":["JSON olarak d\u0131\u015far\u0131 aktar"],"This meta box isn't compatible with the block editor.":["Bu meta kutusu, blok d\u00fczenleyiciyle uyumlu de\u011fil."],"Please install the <a href=\\\"%s\\\">Classic Editor plugin<\/a> to use this meta box.":["Bu meta kutusunu kullanmak i\u00e7in l\u00fcten <a href=\\\"%s\\\">Klasik D\u00fczenleyici eklentisini<\/a> y\u00fckleyin."],"Please activate the <a href=\\\"%s\\\">Classic Editor plugin<\/a> to use this meta box.":["L\u00fctfen, bu meta kutusunu kullanmak i\u00e7in <a href=\\\"%s\\\">Klasik D\u00fczenleyici eklentisini<\/a> etkinle\u015ftirin."],"Please open the <a href=\\\"%s\\\">classic editor<\/a> to use this meta box.":["L\u00fctfen, bu meta kutusunu kullanmak i\u00e7in <a href=\\\"%s\\\">klasik d\u00fczenleyiciyi<\/a> a\u00e7\u0131n."],"<a href=\\\"%s\\\" target=\\\"_blank\\\">Click here to learn more about updating PHP<\/a>.":["<a href=\\\"%s\\\" target=\\\"_blank\\\">PHP g\u00fcncelleme hakk\u0131nda daha fazla bilgi i\u00e7in t\u0131klay\u0131n<\/a>."],"<strong>Error:<\/strong> This plugin <strong>requires a newer version of WordPress<\/strong>.":["<strong>Hata:<\/strong> Bu eklenti <strong> daha yeni bir WordPress s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc gerektirir<\/strong>."],"<a href=\\\"%s\\\" target=\\\"_parent\\\">Click here to update WordPress<\/a>.":["<a href=\\\"%s\\\" target=\\\"_parent\\\">WordPress'i g\u00fcncellemek i\u00e7in buraya t\u0131klay\u0131n<\/a>."],"Removing the old version of the translation&#8230;":["\u00c7evirinin eski s\u00fcr\u00fcm\u00fc kald\u0131r\u0131l\u0131yor&#8230;"],"Could not remove the old translation.":["Eski \u00e7eviri kald\u0131r\u0131lamad\u0131."],"Custom PHP error message.":["\u00d6zel PHP hata iletisi."],"Custom PHP fatal error handler.":["\u00d6zel PHP \u00f6l\u00fcmc\u00fcl hata i\u015fleyicisi."],"Could not resume the plugin.":["Eklenti devam ettirilemedi."],"One or more plugins failed to load properly.":["Bir ya da daha fazla eklenti d\u00fczg\u00fcn y\u00fcklenemedi."],"You can find more details and make changes on the Plugins screen.":["Daha fazla ayr\u0131nt\u0131 bulabilir ve eklentiler ekran\u0131nda de\u011fi\u015fiklik yapabilirsiniz."],"PHP Update Required":["PHP g\u00fcncellemesi gerekli"],"WordPress has detected that your site is running on an insecure version of PHP.":["WordPress, sitenizin g\u00fcvenli olmayan bir PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fc \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 tespit etti."],"WordPress has detected that your site is running on an outdated version of PHP.":["WordPress, sitenizin eski bir PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fcnde \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 tespit etti."],"What is PHP and how does it affect my site?":["PHP nedir ve sitemi nas\u0131l etkiler?"],"Set up your homepage":["Ana sayfan\u0131z\u0131 ayarlay\u0131n"],"You cannot install because <a href=\\\"%1$s\\\">WordPress %2$s<\/a> requires PHP version %3$s or higher. You are running version %4$s.":["Y\u00fckleme yapamazs\u0131n\u0131z \u00e7\u00fcnk\u00fc <a href=\\\"%1$s\\\">WordPress %2$s<\/a> PHP %3$s veya daha \u00fcst bir s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc gerektiriyor. \u015eu anda %4$s s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc kullan\u0131yorsunuz."],"You cannot install because <a href=\\\"%1$s\\\">WordPress %2$s<\/a> requires MySQL version %3$s or higher. You are running version %4$s.":["Y\u00fckleme yapamazs\u0131n\u0131z \u00e7\u00fcnk\u00fc <a href=\\\"%1$s\\\">WordPress %2$s<\/a> MySQL %3$s veya daha \u00fcst bir s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc gerektiriyor. \u015eu anda %4$s s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc kullan\u0131yorsunuz."],"Create your first menu below.":["A\u015fa\u011f\u0131dan ilk men\u00fcn\u00fcz\u00fc olu\u015fturun."],"Fill in the Menu Name and click the Create Menu button to create your first menu.":["\u0130lk men\u00fcn\u00fcz\u00fc olu\u015fturmak i\u00e7in Men\u00fc Ad\u0131'n\u0131 girin ve Men\u00fc Olu\u015ftur d\u00fc\u011fmesini t\u0131klay\u0131n."],"Edit your menu below, or <a href=\\\"%s\\\">create a new menu<\/a>. Don&#8217;t forget to save your changes!":["Alt k\u0131s\u0131mda bulunan men\u00fcleri d\u00fczenleyin veya <a href=\\\"%s\\\">yeni bir men\u00fc olu\u015fturun!<\/a>. De\u011fi\u015fiklikleri kay\u0131t etmeyi l\u00fctfen unutmay\u0131n!"],"Click the Save Menu button to save your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydetmek i\u00e7in Men\u00fcy\u00fc Kaydet d\u00fc\u011fmesini t\u0131klay\u0131n."],"Sorry, you are not allowed to perform this action.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu i\u015flemi ger\u00e7ekle\u015ftirme izniniz yok."],"Eraser does not include a callback: %s.":["Silici bir geri \u00e7a\u011fr\u0131 i\u00e7ermiyor: %s."],"Eraser callback is not valid: %s.":["Silici geri \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 ge\u00e7erli de\u011fil: %s."],"The authenticity of %s could not be verified as signature verification is unavailable on this system.":["Bu sistemde imza do\u011frulamas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn olmad\u0131\u011f\u0131ndan %s g\u00fcvenilirli\u011fi do\u011frulanamad\u0131."],"The authenticity of %s could not be verified as no signature was found.":["\u0130mza bulunmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in %s g\u00fcvenilirli\u011fi do\u011frulanamad\u0131."],"The authenticity of %s could not be verified.":["%s g\u00fcvenilirli\u011fi do\u011frulanamad\u0131."],"<strong>Error:<\/strong> Current WordPress and PHP versions do not meet minimum requirements for %s.":["<strong>Hata:<\/strong> Mevcut WordPress ve PHP s\u00fcr\u00fcmleri %s i\u00e7in en d\u00fc\u015f\u00fck gereksinimleri kar\u015f\u0131lam\u0131yor."],"<strong>Error:<\/strong> Current PHP version does not meet minimum requirements for %s.":["<strong>Hata:<\/strong> Mevcut PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fc %s i\u00e7in en d\u00fc\u015f\u00fck gereksinimleri kar\u015f\u0131lam\u0131yor."],"<strong>Error:<\/strong> Current WordPress version does not meet minimum requirements for %s.":["<strong>Hata:<\/strong> Mevcut WordPress s\u00fcr\u00fcm\u00fc %s i\u00e7in en d\u00fc\u015f\u00fck gereksinimleri kar\u015f\u0131lam\u0131yor."],"Go to the Plugins screen":["Eklentiler ekran\u0131na git"],"Filter by post format":["Yaz\u0131 bi\u00e7imine g\u00f6re s\u00fcz"],"All formats":["T\u00fcm bi\u00e7imler"],"[%s] Background Update Failed":["[%s] Arka plan g\u00fcncellemesi ba\u015far\u0131s\u0131z oldu"],"[%s] Background Update Finished":["[%s] Arka plan g\u00fcncellemesi tamamland\u0131"],"&laquo;":["&laquo;"],"&raquo;":["&raquo;"],"g:i:s a":["H:i:s"],"Draft saved at %s.":["Taslak kaydedildi %s."],"Item not updated.":["\u00d6\u011fe g\u00fcncellenmedi."],"%s is currently editing":["%s \u015fu anda d\u00fczenliyor"],"View &#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221; G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Unpublished":["Yay\u0131mlanmam\u0131\u015f"],"(Unattached)":["(Ek yok)"],"Attach":["\u0130li\u015ftir"],"Unapprove":["Onay\u0131 kald\u0131r"],"Approve":["Onayla"],"Pings":["Pingler"],"Empty Spam":["\u0130stenmeyenleri bo\u015falt"],"Empty Trash":["\u00c7\u00f6p\u00fc bo\u015falt"],"No comments found.":["Yorum bulunamad\u0131."],"Send Trackbacks":["Geri izlemeleri g\u00f6nder"],"Update Link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 g\u00fcncelle"],"Item deleted.":["\u00d6\u011fe silindi."],"Item updated.":["\u00d6\u011fe g\u00fcncellendi."],"Item not added.":["\u00d6\u011fe eklenmedi."],"Items deleted.":["\u00d6\u011feler silindi."],"Excerpt View":["Al\u0131nt\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Continue":["Devam"],"Posts":["Yaz\u0131lar"],"Blogger":["Blogger"],"LiveJournal":["LiveJournal"],"widget\u0004Add":["Ekle"],"widget\u0004Edit":["D\u00fczenle"],"Search by tag":["Etikete g\u00f6re ara"],"Search by author":["Yazara g\u00f6re ara"],"Search by keyword":["Anahtar kelimeye g\u00f6re ara"],"Type of search":["Arama tipi"],"Screen Options Tab":["Ekran se\u00e7enekleri sekmesi"],"Movable Type and TypePad":["Movable Type ve TypePad"],"Contextual Help Tab":["\u0130\u00e7eriksel yard\u0131m sekmesi"],"Select comment":["Yorumu se\u00e7"],"Blogroll":["Blogroll"],"The ssh2 PHP extension is not available":["ssh2 PHP uzant\u0131s\u0131 eri\u015filebilir de\u011fil"],"SSH2 hostname is required":["SSH2 sunucu ad\u0131 gerekli"],"SSH2 username is required":["SSH2 kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 gerekli"],"SSH2 password is required":["SSH2 parolas\u0131 gerekli"],"Failed to connect to SSH2 Server %s":["SSH2 sunucusuna ba\u011flan\u0131lamad\u0131: %s"],"Public and Private keys incorrect for %s":["%s i\u00e7in Genel ve \u00d6zel anahtarlar hatal\u0131"],"Unable to perform command: %s":["Komut i\u015flenemiyor: %s"],"Download failed.":["Dosya indirme ba\u015far\u0131s\u0131z."],"Could not create directory.":["Dizin olu\u015fturulamad\u0131."],"Enabling Maintenance mode&#8230;":["Bak\u0131m modu etkinle\u015ftiriliyor&#8230;"],"Disabling Maintenance mode&#8230;":["Bak\u0131m modu etkisizle\u015ftiriliyor&#8230;"],"WordPress is at the latest version.":["WordPress en son s\u00fcr\u00fcmde."],"Could not copy files.":["Dosyalar kopyalanamad\u0131."],"Approve this comment":["Bu yorumu onayla"],"Unapprove this comment":["Bu yorumun onay\u0131n\u0131 geri al"],"Reply to this comment":["Bu yorumu cevapla"],"Mark this comment as spam":["Bu yorumu istenmeyen olarak i\u015faretle"],"verb\u0004Spam":["\u0130stenmeyen"],"Move this comment to the Trash":["Bu yorumu \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131"],"verb\u0004Trash":["\u00c7\u00f6p"],"Search Requests":["Talepleri ara"],"File is empty. Please upload something more substantial. This error could also be caused by uploads being disabled in your php.ini or by post_max_size being defined as smaller than upload_max_filesize in php.ini.":["Dosya bo\u015f. L\u00fctfen daha zengin bir \u015feyler y\u00fckleyin. Bu hata php.ini dosyan\u0131zda y\u00fcklemelerin engellenmi\u015f olmas\u0131ndan ya da post_max_size de\u011ferinin upload_max_filesize de\u011ferinden k\u00fc\u00e7\u00fck olmas\u0131ndan da kaynaklanabilir."],"Could not copy file.":["Dosyalar kopyalanam\u0131yor."],"From Computer":["Bilgisayardan"],"From URL":["Adresten"],"Gallery (%s)":["Galeri (%s)"],"Uploads":["Y\u00fcklemeler"],"File URL":["Dosya adresi"],"Alt text for the image, e.g. &#8220;The Mona Lisa&#8221;":["G\u00f6rsel i\u00e7in alternatif metin, \u00f6rne\u011fin &#8220;Mona Lisa&#8221;"],"Empty Title filled from filename.":["Bo\u015f olan ba\u015fl\u0131k dosya ad\u0131ndan dolduruldu."],"Location of the uploaded file.":["Y\u00fcklenmi\u015f dosyan\u0131n konumu."],"Upload date:":["Y\u00fckleme tarihi:"],"Insert into Post":["Yaz\u0131ya dahil et"],"Add media files from your computer":["Bilgisayar\u0131n\u0131zdan ortam dosyalar\u0131 ekleyin"],"Save all changes":["T\u00fcm de\u011fi\u015fiklikleri kaydet"],"All Tabs:":["T\u00fcm sekmeler:"],"Sort Order:":["S\u0131ralama:"],"Ascending":["Artan"],"Descending":["Azalan"],"Link thumbnails to:":["Ba\u011flant\u0131 k\u00fc\u00e7\u00fck resmi:"],"Image File":["G\u00f6rsel dosyas\u0131"],"Order images by:":["G\u00f6rselleri s\u0131rala:"],"Menu order":["Men\u00fc s\u0131ralamas\u0131"],"Date\/Time":["Tarih\/Zaman"],"Random":["Rasgele"],"Order:":["S\u0131ralama:"],"Gallery columns:":["Galeri s\u00fctunlar\u0131:"],"Update gallery settings":["Galeri ayarlar\u0131n\u0131 g\u00fcncelle"],"All Types":["T\u00fcm t\u00fcrler"],"Filter &#187;":["Filtre &#187;"],"Image Caption":["G\u00f6rsel altyaz\u0131s\u0131"],"Link Image To:":["G\u00f6rsel ba\u011flant\u0131s\u0131:"],"Link to image":["G\u00f6rsele ba\u011flant\u0131"],"Link text, e.g. &#8220;Ransom Demands (PDF)&#8221;":["Ba\u011flant\u0131 yaz\u0131s\u0131, \u00f6rne\u011fin &#8220;Talepler (PDF)&#8221;"],"Preview Changes":["De\u011fi\u015fiklikleri \u00f6nizle"],"Status:":["Durum:"],"Password protected":["Parola korumal\u0131"],"Stick this post to the front page":["Bu yaz\u0131y\u0131 ana sayfada sabitle"],"Scheduled for: <b>%s<\/b>":["Zamanland\u0131: <b>%s<\/b>"],"Published on: <b>%s<\/b>":["Yay\u0131mland\u0131\u011f\u0131 tarih: <b>%s<\/b>"],"Publish <b>immediately<\/b>":["<b>Hemen<\/b> yay\u0131mla"],"Schedule for: <b>%s<\/b>":["Zamanla: <b>%s<\/b>"],"Publish on: <b>%s<\/b>":["Yay\u0131mland\u0131\u011f\u0131 tarih: <b>%s<\/b>"],"+ Add New Category":["+ Yeni kategori ekle"],"New category name":["Yeni kategori ismi"],"Already pinged:":["Zaten pinglenmi\u015f:"],"Send trackbacks to:":["Geri izlemeleri g\u00f6nder:"],"Separate multiple URLs with spaces":["Birden \u00e7ok adresi bo\u015flukla ay\u0131r"],"Show comments":["Yorumlar\u0131 g\u00f6ster"],"Parent":["\u00dcst"],"Default Template":["Varsay\u0131lan \u015fablon"],"Visit Link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 ziyaret et"],"Keep this link private":["Bu ba\u011flant\u0131 \u00f6zel kals\u0131n"],"<code>_blank<\/code> &mdash; new window or tab.":["<code>_blank<\/code> &mdash; yeni pencere ya da sekme."],"<code>_top<\/code> &mdash; current window or tab, with no frames.":["<code>_top<\/code> &mdash; \u00e7er\u00e7eve olmadan, \u015fu anki pencere ya da sekme."],"<code>_none<\/code> &mdash; same window or tab.":["<code>_none<\/code> &mdash; \u015fu anki pencere ya da sekme."],"Choose the target frame for your link.":["Ba\u011flant\u0131n\u0131z i\u00e7in hedef \u00e7er\u00e7eveyi se\u00e7in."],"rel:":["ba\u011f:"],"identity":["kimlik"],"another web address of mine":["di\u011fer internet adresim"],"friendship":["arkada\u015fl\u0131k"],"contact":["ili\u015fki"],"acquaintance":["tan\u0131d\u0131k"],"friend":["arkada\u015f"],"none":["hi\u00e7biri"],"physical":["fiziksel"],"met":["arkada\u015f"],"professional":["mesleki"],"co-worker":["i\u015f arkada\u015f\u0131"],"colleague":["okul arkada\u015f\u0131"],"geographical":["co\u011frafi"],"co-resident":["ayn\u0131 yerden"],"neighbor":["kom\u015fu"],"family":["aile"],"child":["\u00e7ocuk"],"kin":["akraba"],"parent":["ebeveyn"],"sibling":["karde\u015f"],"spouse":["e\u015f"],"romantic":["romantik"],"muse":["ilham verici"],"crush":["tutkulu"],"date":["fl\u00f6rt edilen"],"sweetheart":["sevgili"],"If the link is to a person, you can specify your relationship with them using the above form. If you would like to learn more about the idea check out <a href=\\\"http:\/\/gmpg.org\/xfn\/\\\">XFN<\/a>.":["E\u011fer ba\u011flant\u0131 bir ki\u015fiye veriliyorsa a\u015fa\u011f\u0131daki form yard\u0131m\u0131yla aran\u0131zdaki ili\u015fkiyi belirtebilirsiniz. Bu fikir hakk\u0131nda daha detayl\u0131 bilgi almak isterseniz <a href=\\\"http:\/\/gmpg.org\/xfn\/\\\">XFN<\/a> web sitesini ziyaret edin."],"Image Address":["G\u00f6rsel adresi"],"RSS Address":["RSS adresi"],"Notes":["Notlar"],"(Leave at 0 for no rating.)":["(Oy vermeyecekseniz 0 olarak b\u0131rak\u0131n.)"],"Sorry, you are not allowed to edit pages as this user.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu kullan\u0131c\u0131 olarak sayfa d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to edit posts as this user.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu kullan\u0131c\u0131 olarak yaz\u0131 d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"Auto Draft":["Otomatik taslak"],"Just another WordPress site":["Bir ba\u015fka WordPress sitesi"],"Just another %s site":["Bir ba\u015fka %s sitesi"],"Warning! Wildcard DNS may not be configured correctly!":["Uyar\u0131! Genel DNS do\u011fru ayarlanmam\u0131\u015f olabilir!"],"Quick Edit":["H\u0131zl\u0131 d\u00fczenle"],"Quick&nbsp;Edit":["H\u0131zl\u0131&nbsp;D\u00fczenle"],"column name\u0004File":["Dosya"],"column name\u0004Date":["Tarih"],"column name\u0004Comment":["Yorum"],"Screen Options":["Ekran tercihleri"],"The update cannot be installed because WordPress %1$s requires PHP version %2$s or higher and MySQL version %3$s or higher. You are running PHP version %4$s and MySQL version %5$s.":["Bu g\u00fcncelleme y\u00fcklenemez, \u00e7\u00fcnk\u00fc WordPress %1$s PHP s\u00fcr\u00fcm %2$s ya da daha \u00fcst\u00fc ve MySQL s\u00fcr\u00fcm %3$s ya da daha \u00fcst\u00fcn\u00fc gerektiriyor. \u015eu an PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fc olarak %4$s ve MySQL s\u00fcr\u00fcm\u00fc olarak %5$s kullan\u0131yorsunuz."],"The update cannot be installed because WordPress %1$s requires PHP version %2$s or higher. You are running version %3$s.":["Bu g\u00fcncelleme y\u00fcklenemez, \u00e7\u00fcnk\u00fc WordPress %1$s PHP s\u00fcr\u00fcm %2$s ya da daha \u00fcst\u00fcn\u00fc gerektiriyor. \u015eu an %3$s s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc kullan\u0131yorsunuz."],"The update cannot be installed because WordPress %1$s requires MySQL version %2$s or higher. You are running version %3$s.":["Bu g\u00fcncelleme y\u00fcklenemez, \u00e7\u00fcnk\u00fc WordPress %1$s MySQL s\u00fcr\u00fcm %2$s ya da daha \u00fcst\u00fcn\u00fc gerektiriyor. \u015eu an %3$s s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc kullan\u0131yorsunuz."],"Verifying the unpacked files&#8230;":["A\u00e7\u0131lan paketteki dosyalar do\u011frulan\u0131yor&#8230;"],"The update could not be unpacked":["G\u00fcncelleme dosyas\u0131 a\u00e7\u0131lamad\u0131."],"Upgrading database&#8230;":["Veritaban\u0131 g\u00fcncelleniyor&#8230;"],"<strong><em>Note that password<\/em><\/strong> carefully! It is a <em>random<\/em> password that was generated just for you.":["<strong><em>Bu parolay\u0131<\/em><\/strong> dikkatlice not al\u0131n! Bu, sizin i\u00e7in olu\u015fturulmu\u015f <em>rasgele<\/em> bir parolad\u0131r."],"Default category slug\u0004Uncategorized":["Genel"],"Welcome to %s. This is your first post. Edit or delete it, then start writing!":["%s'e ho\u015f geldiniz. Bu sizin ilk yaz\u0131n\u0131z. Bu yaz\u0131y\u0131 d\u00fczenleyin ya da silin. Sonra yazmaya ba\u015flay\u0131n!"],"Hello world!":["Merhaba d\u00fcnya!"],"Default post slug\u0004hello-world":["merhaba-dunya"],"<strong>ERROR<\/strong>: Please enter a password.":["<strong>HATA<\/strong>: L\u00fctfen bir parola girin."],"<strong>ERROR<\/strong>: Passwords may not contain the character \\\"\\\\\\\".":["<strong>HATA<\/strong>: Parola \\\"\\\\\\\" karakterini i\u00e7ermemeli."],"<strong>ERROR<\/strong>: Please enter the same password in both password fields.":["<strong>HATA<\/strong>: L\u00fctfen iki alana da ayn\u0131 parolay\u0131 yaz\u0131n."],"<strong>ERROR<\/strong>: Please enter an email address.":["<strong>HATA<\/strong>: l\u00fctfen bir e-posta adresi girin."],"No users found.":["Hi\u00e7 kullan\u0131c\u0131 bulunamad\u0131."],"comments\u0004Mine <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Benim <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Benim <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"Use https":["https kullan"],"Always use https when visiting the admin":["Y\u00f6netim panelini ziyaret ederken her zaman https kullan"],"Admin Color Scheme":["Y\u00f6netici renk d\u00fczeni"],"%1$s <span class=\\\"count\\\">(%2$s)<\/span>":["%1$s <span class=\\\"count\\\">(%2$s)<\/span>"],"Change role to&hellip;":["Rol\u00fc de\u011fi\u015ftir&hellip;"],"Change":["De\u011fi\u015ftir"],"Error while saving.":["Kaydederken hata."],"Edit menu item":["Men\u00fc eleman\u0131n\u0131 d\u00fczenle"],"The password you chose during installation.":["Y\u00fckleme s\u0131ras\u0131nda se\u00e7mi\u015f oldu\u011funuz parola."],"User already exists. Password inherited.":["Kullan\u0131c\u0131 zaten mevcut. Parola al\u0131nd\u0131."],"WordPress updated successfully":["WordPress ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi"],"Updating Plugin %1$s (%2$d\/%3$d)":["Eklenti g\u00fcncelle\u015ftiriliyor %1$s (%2$d\/%3$d)"],"Notice:":["Bildirim:"],"Sorry, you are not allowed to create posts or drafts on this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sitede yaz\u0131 veya taslak olu\u015fturman\u0131za izin verilmiyor."],"CSS Classes (optional)":["CSS s\u0131n\u0131flar\u0131 (se\u00e7ime ba\u011fl\u0131)"],"You must provide a domain name.":["Bir alan ad\u0131 sa\u011flaman\u0131z gerekiyor."],"You must provide a name for your network of sites.":["Site a\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in bir isim belirtmelisiniz."],"The network already exists.":["A\u011f zaten var."],"You must provide a valid email address.":["Ge\u00e7erli bir e-posta adresi sa\u011flaman\u0131z gerekiyor."],"This resulted in an error message: %s":["\u0130\u015fleminiz bir hata mesaj\u0131 d\u00f6nd\u00fcrd\u00fc: %s"],"You can still use your site but any subdomain you create may not be accessible. If you know your DNS is correct, ignore this message.":["Hala sitenizi kullanabilirsiniz fakat olu\u015fturaca\u011f\u0131n\u0131z alt alan adlar\u0131na ula\u015f\u0131lamayabilir. E\u011fer DNS bilginizin do\u011fru oldu\u011fundan eminseniz bu mesaj\u0131 \u00f6nemsemeyin."],"verb\u0004Clear":["Temizle"],"Yes, take me to my profile page":["Evet, beni profil sayfama g\u00f6t\u00fcr"],"Your chosen password.":["Se\u00e7mi\u015f oldu\u011funuz parola."],"No thanks, do not remind me again":["Hay\u0131r te\u015fekk\u00fcrler, bunu bana bir daha hat\u0131rlatma"],"Sorry, you are not allowed to create pages on this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sitede sayfa olu\u015fturman\u0131za izin verilmiyor."],"My Site":["Benim sitem"],"To use a subdomain configuration, you must have a wildcard entry in your DNS. This usually means adding a %s hostname record pointing at your web server in your DNS configuration tool.":["Alt alan ad\u0131 ayarlar\u0131n\u0131 kullanmak istiyorsan\u0131z DNS kay\u0131tlar\u0131n\u0131za genel bir kay\u0131t eklemeniz gerekiyor. Bu genellikle web sitenizin DNS ayarlar\u0131nda %s \u015feklinde bir sunucu kayd\u0131 olu\u015fturman\u0131z anlam\u0131na gelir."],"The installer attempted to contact a random hostname (%s) on your domain.":["Y\u00fckleyici rastgele bir sunucu ad\u0131n\u0131 (%s) kullanmay\u0131 denedi."],"New WordPress Site":["Yeni WordPress sitesi"],"Theme Installer\u0004Tag":["Etiket"],"comment\u0004Not Spam":["\u0130stenmeyen de\u011fil"],"[%s] New Admin Email Address":["[%s] Yeni y\u00f6netici e-posta adresi "],"comment\u0004Mark as Spam":["\u0130stenmeyen olarak i\u015faretle"],"(no parent)":["(ebeveyn yok)"],"Return to WordPress Updates page":["WordPress g\u00fcncellemelerine geri d\u00f6n"],"Categories and Tags Converter":["Kategori ve Etiket D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcc\u00fc"],"Restore this comment from the Trash":["Bu yorumu \u00e7\u00f6pten geri y\u00fckle"],"Delete this comment permanently":["Bu yorumu kal\u0131c\u0131 olarak sil"],"Allow comments":["Yorumlara izin ver"],"nav menu front page title\u0004Home: %s":["Ana sayfa: %s"],"Update Theme":["Tema g\u00fcncelle"],"GB":["GB"],"MB":["MB"],"sample-page":["ornek-sayfa"],"Sample Page":["\u00d6rnek sayfa"],"start of week\u00041":["1"],"Hi,\\nYou've been invited to join '%1$s' at\\n%2$s with the role of %3$s.\\nIf you do not want to join this site please ignore\\nthis email. This invitation will expire in a few days.\\n\\nPlease click the following link to activate your user account:\\n%%s":["Merhaba,\\n%2$s \u00fczerindeki %1$s sitesine\\n%3$s rol\u00fc ile kat\u0131lmak \u00fczere davet edildiniz.\\nE\u011fer siteye kat\u0131lmak istemiyorsan\u0131z bu e-postay\u0131\\ng\u00f6rmezden gelebilirsiniz. Birka\u00e7 g\u00fcn i\u00e7inde davetiyenin s\u00fcresi dolacakt\u0131r.\\n\\nL\u00fctfen hesab\u0131n\u0131z\u0131 etkinle\u015ftirmek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki ba\u011flant\u0131ya t\u0131klay\u0131n:\\n%%s"],"Confirm Deletion":["Silmeyi onayla"],"Audio, Video, or Other File":["Ses, video ya da di\u011fer dosya"],"View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Super Admin":["S\u00fcper y\u00f6netici"],"Scale images to match the large size selected in %1$simage options%2$s (%3$d &times; %4$d).":["%1$sG\u00f6rsel se\u00e7enekleri%2$s b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde se\u00e7ilmi\u015f en b\u00fcy\u00fck boya g\u00f6re g\u00f6rselleri oranla (%3$d &times; %4$d)."],"Role":["Rol"],"Insert media from another website":["Bir ba\u015fka siteden ortam dosyas\u0131 ekle"],"Tumblr":["Tumblr"],"Welcome to WordPress %1$s. <a href=\\\"%2$s\\\">Learn more<\/a>.":["WordPress %1$s&#8217;e ho\u015fgeldiniz. <a href=\\\"%2$s\\\">Daha fazla bilgi<\/a>."],"Attachment Post URL":["Ekli yaz\u0131 adresi"],"Drop files here":["Dosyalar\u0131 buraya b\u0131rak\u0131n"],"No comments awaiting moderation.":["Kontrol bekleyen yorum yok."],"Visit Dashboard":["Ba\u015flang\u0131ca git"],"Your Sites":["Siteleriniz"],"If you reached this screen by accident and meant to visit one of your own sites, here are some shortcuts to help you find your way.":["E\u011fer bu sayfaya yanl\u0131\u015fl\u0131kla geldiyseniz ve sitelerinizden birini ziyaret etmek istiyorsan\u0131z, buyurun size yolunuzu bulman\u0131za yard\u0131m edecek birka\u00e7 ba\u011flant\u0131."],"You attempted to access the \\\"%1$s\\\" dashboard, but you do not currently have privileges on this site. If you believe you should be able to access the \\\"%1$s\\\" dashboard, please contact your network administrator.":["\\\"%1$s\\\"  ba\u015flang\u0131\u00e7 sayfas\u0131na eri\u015fmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131n\u0131z fakat bu sitede yeterli yetkiniz yok. E\u011fer \\\"%1$s\\\" ba\u015flang\u0131\u00e7 sayfas\u0131na eri\u015fmeniz gerekti\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorsan\u0131z a\u011f y\u00f6neticiniz ile irtibat kurun."],"MB (Leave blank for network default)":["MB (A\u011f varsay\u0131lan\u0131 i\u00e7in bo\u015f b\u0131rak\u0131n)"],"British English":["\u0130ngiliz ingilizcesi"],"View Site":["Siteyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"American English":["Amerikan ingilizcesi"],"Primary Site":["Birincil site"],"Detach":["Ayr\u0131\u015ft\u0131r"],"Add comment":["Yorum ekle"],"Keyword":["Anahtar kelime"],"Restore":["Geri al"],"Actions":["Eylemler"],"&uarr; Return to Top":["&uarr; Ba\u015fa d\u00f6n"],"No comments yet.":["Hen\u00fcz yorum yok."],"Enter a link URL or click above for presets.":["Bir ba\u011flant\u0131 adresi girin ya da a\u015fa\u011f\u0131dan se\u00e7in."],"<strong>ERROR<\/strong>: Please enter a nickname.":["<strong>HATA<\/strong>: L\u00fctfen bir takma ad girin."],"Customize &#8220;%s&#8221;":["\u00d6zelle\u015ftir &#8220;%s&#8221;"],"Revision by %s":["%s taraf\u0131ndan olu\u015fturulmu\u015f s\u00fcr\u00fcm"],"Search for themes by keyword.":["Temalarda anahtar kelime ile ara."],"Could not copy files. You may have run out of disk space.":["Dosyalar kopyalanam\u0131yor. Disk alan\u0131 t\u00fckenmi\u015f olabilir."],"You are using the browser&#8217;s built-in file uploader. The WordPress uploader includes multiple file selection and drag and drop capability. <a href=\\\"#\\\">Switch to the multi-file uploader<\/a>.":["Taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n dahili y\u00fckleyicisini kullan\u0131yorsunuz. WordPress y\u00fckleyicisi \u00e7oklu dosya se\u00e7imi, s\u00fcr\u00fckle b\u0131rak yetenekleri gibi becerilere sahiptir. <a href=\\\"#\\\">\u00c7oklu dosya y\u00fckleyicisine ge\u00e7<\/a>."],"Next Steps":["Sonraki ad\u0131mlar"],"File URL:":["Dosya adresi:"],"Welcome to WordPress %1$s. You will be redirected to the About WordPress screen. If not, click <a href=\\\"%2$s\\\">here<\/a>.":["WordPress %1$s s\u00fcr\u00fcm\u00fcne ho\u015fgeldiniz. WordPress hakk\u0131nda sayfas\u0131na y\u00f6nlendirileceksiniz. \u0130stemiyorsan\u0131z, <a href=\\\"%2$s\\\">buraya<\/a> t\u0131klay\u0131n."],"Used: %1$s%% of %2$s":["Kullan\u0131lan: %1$s%% \/ %2$s"],"column name\u0004Uploaded to":["Y\u00fcklenen yer"],"You are using the multi-file uploader. Problems? Try the <a href=\\\"%1$s\\\" target=\\\"%2$s\\\">browser uploader<\/a> instead.":["\u00c7oklu dosya y\u00fckleyicisini kullan\u0131yorsunuz. Problem mi var? Bir de <a href=\\\"%1$s\\\" target=\\\"%2$s\\\">taray\u0131c\u0131 y\u00fckleyicisini<\/a> deneyin."],"sub item":["alt eleman"],"Thank you for Updating! Please visit the <a href=\\\"%s\\\">Upgrade Network<\/a> page to update all your sites.":["G\u00fcncelledi\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler! <a href=\\\"%s\\\">A\u011f\u0131 g\u00fcncelle<\/a> sayfas\u0131n\u0131 ziyaret ederek t\u00fcm sitelerinizi g\u00fcncelleyin."],"%s has taken over and is currently editing.":["%s yaz\u0131y\u0131 \u00fcst\u00fcne alm\u0131\u015f ve \u015fu an d\u00fczenliyor."],"Move":["Ta\u015f\u0131"],"Up one":["Bir yukar\u0131"],"Down one":["Bir a\u015fa\u011f\u0131"],"To the top":["Tepeye"],"Followed by post revision info\u0004From:":["Kimden:"],"Restore This Revision":["Bu s\u00fcr\u00fcme d\u00f6nd\u00fcr"],"%1$s by %2$s.":["%1$s, %2$s."],"Released: %d.":["Yay\u0131n: %d."],"Track %1$s of %2$s.":["\u015eark\u0131 %1$s\/%2$s."],"Genre: %s.":["T\u00fcr: %s."],"Audio Format:":["Ses bi\u00e7imi:"],"Audio Codec:":["Ses kode\u011fi:"],"Your latest changes were saved as a revision.":["Son de\u011fi\u015fiklikleriniz bir s\u00fcr\u00fcm olarak kaydedildi."],"Button label for a previous revision\u0004Previous":["\u00d6nceki"],"Button label for a next revision\u0004Next":["Sonraki"],"Followed by post revision info\u0004To:":["Kime:"],"Sorry, something went wrong. The requested comparison could not be loaded.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bir \u015feyler ters gitti. \u0130stenen kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rma y\u00fcklenemedi."],"\\\"%1$s\\\" from %2$s by %3$s.":["\\\"%1$s\\\", %2$s, %3$s."],"\\\"%1$s\\\" from %2$s.":["\\\"%1$s\\\", %2$s."],"\\\"%1$s\\\" by %2$s.":["\\\"%1$s\\\" yazar\u0131: %2$s."],"\\\"%s\\\".":["\\\"%s\\\"."],"Revisions: %s":["S\u00fcr\u00fcmler: %s"],"revisions\u0004Browse":["G\u00f6z at"],"Autosave by %s":["%s taraf\u0131ndan otomatik kaydedilmi\u015f"],"Current Revision by %s":["%s taraf\u0131ndan olu\u015fturulmu\u015f mevcut s\u00fcr\u00fcm"],"Restore This Autosave":["Bu otomatik kaydedilmi\u015f s\u00fcr\u00fcme geri d\u00f6n"],"Compare any two revisions":["Herhangi iki s\u00fcr\u00fcm\u00fc kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r"],"Category added.":["Kategori eklendi."],"Category deleted.":["Kategori silindi."],"Category updated.":["Kategori g\u00fcncellendi."],"Category not added.":["Kategori eklenmedi."],"Category not updated.":["Kategori g\u00fcncellenmedi."],"Categories deleted.":["Kategoriler silindi."],"Tag added.":["Etiket eklendi."],"Tag deleted.":["Etiket silindi."],"Tag updated.":["Etiket g\u00fcncellendi."],"Tag not added.":["Etiket eklenmedi."],"Tag not updated.":["Etiket g\u00fcncellenmedi."],"Tags deleted.":["Etiket silindi."],"Attempting to roll back to previous version.":["Bir \u00f6nceki s\u00fcr\u00fcme d\u00f6n\u00fclmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131l\u0131yor."],"Due to an error during updating, WordPress has rolled back to your previous version.":["G\u00fcncelleme s\u0131ras\u0131nda olu\u015fan bir hata y\u00fcz\u00fcnden WordPress \u00f6nceki s\u00fcr\u00fcme geri d\u00f6nd\u00fc."],"Preparing to install the latest version&#8230;":["Son s\u00fcr\u00fcm y\u00fcklenmeye haz\u0131rlan\u0131yor&#8230;"],"Copying the required files&#8230;":["Gerekli dosyalar kopyalan\u0131yor&#8230;"],"There is not enough free disk space to complete the update.":["Bu g\u00fcncellemeye devam edebilmek i\u00e7in gerekli disk alan\u0131 yok."],"Background updates":["Arka plan g\u00fcncellemeleri"],"The update cannot be installed because we will be unable to copy some files. This is usually due to inconsistent file permissions.":["Baz\u0131 dosyalar kopyalanamad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in g\u00fcncelleme yap\u0131lam\u0131yor. Bu genelde tutars\u0131z dosya izinlerinden kaynaklan\u0131r."],"Error: [%1$s] %2$s":["Hata: [%1$s] %2$s"],"<a href=\\\"https:\/\/wordpress.org\/support\/forum\/multisite\/\\\">Support Forums<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/wordpress.org\/support\/forum\/multisite\/\\\">Destek forumlar\u0131<\/a>"],"%s is already editing this post. Do you want to take over?":["%s \u015fu anda yaz\u0131y\u0131 d\u00fczenliyor. \u00dczerinize almak ister misiniz?"],"%s is already editing this post.":["%s \u015fu anda yaz\u0131y\u0131 d\u00fczenliyor."],"Edit status":["Durumu d\u00fczenle"],"Edit visibility":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc d\u00fczenle"],"Browse revisions":["S\u00fcr\u00fcmlere g\u00f6z at"],"Edit date and time":["Tarih ve zaman\u0131 d\u00fczenle"],"Delete all content.":["T\u00fcm i\u00e7eri\u011fi sil."],"Attribute all content to:":["T\u00fcm i\u00e7eri\u011fi ba\u011fla:"],"All comment types":["T\u00fcm yorum tipleri"],"Displayed on attachment pages.":["Ek dosya sayfalar\u0131nda g\u00f6sterilir."],"https:\/\/codex.wordpress.org\/Introduction_to_Blogging#Managing_Comments":["https:\/\/codex.wordpress.org\/Introduction_to_Blogging#Managing_Comments"],"The <a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Glossary#Character_set\\\">character encoding<\/a> of your site (UTF-8 is recommended)":["Sitenizin <a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Glossary#Character_set\\\">karakter kodlamas\u0131<\/a> (UTF-8 \u00f6nerilir)"],"Number of items per page:":["Sayfa ba\u015f\u0131na g\u00f6sterilecek \u00f6ge:"],"Size in megabytes":["Megabayt cinsinden boyut"],"Site Upload Space Quota":["Site y\u00fckleme alan kotas\u0131"],"Howdy ###USERNAME###,\\n\\nYou recently requested to have the administration email address on\\nyour site changed.\\n\\nIf this is correct, please click on the following link to change it:\\n###ADMIN_URL###\\n\\nYou can safely ignore and delete this email if you do not want to\\ntake this action.\\n\\nThis email has been sent to ###EMAIL###\\n\\nRegards,\\nAll at ###SITENAME###\\n###SITEURL###":["Selam ###USERNAME###,\\n\\nK\u0131sa bir s\u00fcre \u00f6nce y\u00f6netici hesab\u0131n\u0131n e-posta adresini de\u011fi\u015ftirmek istediniz.\\n\\nBu i\u015flemi siz yapt\u0131ysan\u0131z a\u015fa\u011f\u0131daki ba\u011flant\u0131ya t\u0131klayarak devam edin.\\n###ADMIN_URL###\\n\\nE\u011fer i\u015flemi siz yapmad\u0131ysan\u0131z, bu e-postay\u0131 g\u00f6z ard\u0131 edebilir ya da silebilirsiniz.\\n\\nBu e-posta ###EMAIL### adresine g\u00f6nderilmi\u015ftir\\n\\nSayg\u0131lar,\\n###SITENAME### ahalisi\\n###SITEURL###"],"In Response To":["Cevaben"],"Number\/count of items\u0004Count":["Toplam"],"revision date short format\u0004j M @ H:i":["j M @ H:i"],"<strong>Incompatible<\/strong> with your version of WordPress":["Sizin WordPress s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fcz ile <strong>uyumsuz<\/strong>"],"<strong>Compatible<\/strong> with your version of WordPress":["Sizin WordPress s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fcz ile <strong>uyumlu<\/strong>"],"Welcome panel\u0004Welcome":["Ho\u015fgeldiniz"],"users\u0004All <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["T\u00fcm\u00fc <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","T\u00fcm\u00fc <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"https:\/\/wordpress.org\/support":["https:\/\/wordpress.org\/support"],"Your new WordPress site has been successfully set up at:\\n\\n%1$s\\n\\nYou can log in to the administrator account with the following information:\\n\\nUsername: %2$s\\nPassword: %3$s\\nLog in here: %4$s\\n\\nWe hope you enjoy your new site. Thanks!\\n\\n--The WordPress Team\\nhttps:\/\/wordpress.org\/\\n":["Yeni WordPress siteniz ba\u015far\u0131yla kuruldu:\\n\\n%1$s\\n\\nA\u015fa\u011f\u0131daki bilgiler ile y\u00f6netim paneline giri\u015f yapabilirsiniz:\\n\\nKullan\u0131c\u0131 ad\u0131: %2$s\\nParola: %3$s\\nGiri\u015f adresi: %4$s\\n\\nYeni sitenizi be\u011fenece\u011finizi umuyoruz. Te\u015fekk\u00fcrler!\\n\\n--WordPress ekibi\\nhttps:\/\/wordpress.org\/\\n"],"Enable full-height editor and distraction-free functionality.":["Tam boy d\u00fczenleyici ve dikkat da\u011f\u0131tmama \u00f6zelliklerini etkinle\u015ftirin."],"Filter by comment type":["Yorum tipine g\u00f6re filtrele"],"M j, Y @ H:i":["j M Y @ H:i"],"You&rsquo;re using the auto-generated password for your account. Would you like to change it?":["Hesab\u0131n\u0131z i\u00e7in otomatik olu\u015fturulmu\u015f parola kullan\u0131yorsunuz. De\u011fi\u015ftirmek ister misiniz?"],"Date and time":["Tarih ve zaman"],"%s post by this author":["Bu yazara ait %s yaz\u0131","Bu yazara ait %s yaz\u0131"],"%s posts by this author":["Bu yazara ait %s yaz\u0131","Bu yazara ait %s yaz\u0131"],"Restore this comment from the spam":["Bu yorumu istenmeyenlerden geri al"],"In reply to %s.":["%s yorumuna yan\u0131t olarak."],"comments\u0004All <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["T\u00fcm\u00fc <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","T\u00fcm\u00fc <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"comments\u0004Pending <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Bekleyen <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Bekleyen <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"comments\u0004Approved <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Onaylanm\u0131\u015f <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Onaylanm\u0131\u015f <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"comments\u0004Spam <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["\u0130stenmeyen <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","\u0130stenmeyen <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"comments\u0004Trash <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["\u00c7\u00f6p <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","\u00c7\u00f6p <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"column name\u0004Submitted On":["G\u00f6nderim tarihi"],"Failed to initialize a SFTP subsystem session with the SSH2 Server %s":["%s adresindeki SSH2 sunucusu ile bir SFTP alt sistem oturumu olu\u015fturulamad\u0131."],"Filter items list":["\u00d6\u011fe listesini filtrele"],"Items list navigation":["\u00d6\u011fe listesi dola\u015f\u0131m\u0131"],"Items list":["\u00d6\u011fe listesi"],"Additional settings":["Ek ayarlar"],"Boxes":["Kutular"],"%s column":["%s s\u00fctun","%s s\u00fctun"],"%s columns":["%s s\u00fctun","%s s\u00fctun"],"Pagination":["Sayfalama"],"View Mode":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme modu"],"No role":["Rol yok"],"no user roles\u0004None":["Hi\u00e7 biri"],"Invalid image URL":["Ge\u00e7ersiz g\u00f6rsel adresi"],"You have chosen to delete the user from all networks and sites.":["Kullan\u0131c\u0131y\u0131 t\u00fcm a\u011flardan ve sitelerden silmeyi se\u00e7tiniz."],"You have chosen to delete the following users from all networks and sites.":["\u015eu kullan\u0131c\u0131lar\u0131 t\u00fcm a\u011flardan ve sitelerden silmeyi se\u00e7tiniz."],"Warning! User %s cannot be deleted.":["Uyar\u0131! Kullan\u0131c\u0131 %s silinemedi."],"Warning! User cannot be deleted. The user %s is a network administrator.":["Uyar\u0131! Kullan\u0131c\u0131 silinemedi. Kullan\u0131c\u0131 %s bir a\u011f y\u00f6neticisi."],"What should be done with content owned by %s?":["%s taraf\u0131ndan sahiplenilmi\u015f olan i\u00e7erikle ne yap\u0131ls\u0131n?"],"Select a user":["Bir kullan\u0131c\u0131 se\u00e7in"],"Site: %s":["Site: %s"],"User has no sites or content and will be deleted.":["Kullan\u0131c\u0131n\u0131n sitesi ya da i\u00e7eri\u011fi yok ve silinecek."],"Once you hit &#8220;Confirm Deletion&#8221;, the user will be permanently removed.":["&#8220;Silmeyi onayla&#8221; tu\u015funa bast\u0131\u011f\u0131n\u0131zda kullan\u0131c\u0131 kal\u0131c\u0131 olarak silinecek."],"Once you hit &#8220;Confirm Deletion&#8221;, these users will be permanently removed.":["&#8220;Silmeyi onayla&#8221; tu\u015funa bast\u0131\u011f\u0131n\u0131zda bu kullan\u0131c\u0131lar kal\u0131c\u0131 olarak silinecek."],"Warning":["Uyar\u0131"],"Edit permalink":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"Saving revision&hellip;":["S\u00fcr\u00fcm kaydediliyor&hellip;"],"You are about to delete %s.":["%s dosyas\u0131n\u0131 silmek \u00fczeresiniz."],"Edit this comment":["Bu yorumu d\u00fczenle"],"Quick edit this comment inline":["Bu yorumu oldu\u011fu yerde h\u0131zl\u0131 d\u00fczenle"],"The ssh2 PHP extension is available, however, we require the PHP5 function %s":["ssh2 PHP eklentisi uygun, ne var PHP5 %s i\u015flevini gerektiriyor"],"attachment filter\u0004Trash":["\u00c7\u00f6p"],"&#8220;%s&#8221; (Edit)":["&#8220;%s&#8221; (D\u00fczenle)"],"Detach from &#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221; ile ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kopart"],"Attach &#8220;%s&#8221; to existing content":["&#8220;%s&#8221; \u00f6gesini var olan i\u00e7eri\u011fe ekle"],"Move &#8220;%s&#8221; to the Trash":["&#8220;%s&#8221; \u00f6gesini \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131"],"Delete &#8220;%s&#8221; permanently":["&#8220;%s&#8221; \u00f6gesini kal\u0131c\u0131 olarak sil"],"Restore &#8220;%s&#8221; from the Trash":["&#8220;%s&#8221; \u00f6gesini \u00e7\u00f6pten geri al"],"Quick edit &#8220;%s&#8221; inline":["&#8220;%s&#8221; \u00f6\u011fesini oldu\u011fu yerde h\u0131zl\u0131ca d\u00fczenle"],"Delete &#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221; terimini sil"],"View &#8220;%s&#8221; archive":["&#8220;%s&#8221; ar\u015fivini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Another update is currently in progress.":["Ba\u015fka bir g\u00fcncelleme \u015fu an i\u015flemde."],"Click the image to edit or update":["D\u00fczenlemek ya da g\u00fcncellemek i\u00e7in g\u00f6rsele t\u0131klay\u0131n"],"Excerpts are optional hand-crafted summaries of your content that can be used in your theme. <a href=\\\"%s\\\">Learn more about manual excerpts<\/a>.":["\u00d6zetler teman\u0131zda kullanabilece\u011finiz i\u00e7eri\u011finizin \u00f6zel olarak haz\u0131rlanm\u0131\u015f k\u0131sa s\u00fcr\u00fcmleridir. <a href=\\\"%s\\\">Manuel \u00f6zetler hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin<\/a>."],"Trackbacks are a way to notify legacy blog systems that you&#8217;ve linked to them. If you link other WordPress sites, they&#8217;ll be notified automatically using <a href=\\\"%s\\\">pingbacks<\/a>, no other action necessary.":["Geri izlemeler blog sistemleri aras\u0131nda ba\u011flant\u0131 verildi\u011finde haberle\u015fme y\u00f6ntemidir. E\u011fer di\u011fer WordPress sitelerine ba\u011flant\u0131 verirseniz otomatik olarak <a href=\u201c%s\u201d>geri bildirim<\/a> ile haber verilecektir, ba\u015fka bir \u015feye gerek yok."],"Custom fields can be used to add extra metadata to a post that you can <a href=\\\"%s\\\">use in your theme<\/a>.":["\u00d6zel alanlar <a href=\u201c%s\u201d>teman\u0131za kullanabilece\u011finiz<\/a> ekstra meta verilerini yaz\u0131lar\u0131n\u0131za ekleyebilmenize olanak sa\u011flar."],"https:\/\/codex.wordpress.org\/Using_Custom_Fields":["https:\/\/codex.wordpress.org\/Using_Custom_Fields"],"Allow <a href=\\\"%s\\\">trackbacks and pingbacks<\/a> on this page":["<a href=\\\"%s\\\">Geri izleme ve geri bildirimlere<\/a> bu sayfada izin ver"],"(Private post)":["(\u00d6zel yaz\u0131)"],"Need help? Use the Help tab above the screen title.":["Yard\u0131m m\u0131 gerek? Ekran ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131n hemen \u00fcst\u00fcnde yer alan ba\u015fl\u0131k sekmesini kullan\u0131n."],"Info":["Bilgi"],"A WordPress Commenter":["Bir WordPress yorumcusu"],"Hi, this is a comment.\\nTo get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.\\nCommenter avatars come from <a href=\\\"https:\/\/gravatar.com\\\">Gravatar<\/a>.":["Merhaba, bu bir yorumdur.\\nYorum moderasyonuna ba\u015flamak, d\u00fczenlemek ve silmek i\u00e7in l\u00fctfen y\u00f6netim panelindeki yorumlar b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc ziyaret edin.\\nYorumcular\u0131n avatarlar\u0131 <a href=\\\"https:\/\/gravatar.com\\\">Gravatar<\/a> \u00fczerinden gelmektedir."],"Import posts, comments, and users from a Blogger blog.":["Yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131, yorumlar\u0131n\u0131z\u0131 ve kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 bir Blogger blogundan i\u00e7eri aktar\u0131n."],"Convert existing categories to tags or tags to categories, selectively.":["Se\u00e7ime ba\u011fl\u0131 olarak var olan kategorileri etiketlere ya da etiketleri kategorilere d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcn."],"Import posts from LiveJournal using their API.":["API altyap\u0131s\u0131n\u0131 kullanarak LiveJournal \u00fczerinden yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 i\u00e7eri aktar\u0131n."],"Import posts and comments from a Movable Type or TypePad blog.":["Movable Type ya da TypePad blogunuzdan yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 ve yorumlar\u0131n\u0131z\u0131 aktar\u0131n."],"Import links in OPML format.":["Ba\u011flant\u0131lar\u0131 OPML bi\u00e7iminde i\u00e7eri aktar\u0131n."],"Import posts from an RSS feed.":["Yaz\u0131lar\u0131 bir RSS beslemesinden i\u00e7eri aktar\u0131n."],"Import posts &amp; media from Tumblr using their API.":["API altyap\u0131s\u0131n\u0131 kullanarak Tumblr \u00fczerinden yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 ve ortam dosyalar\u0131n\u0131z\u0131 i\u00e7eri aktar\u0131n."],"Import posts, pages, comments, custom fields, categories, and tags from a WordPress export file.":["Yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131, sayfalar\u0131n\u0131z\u0131, yorumlar\u0131n\u0131z\u0131, \u00f6zel alanlar\u0131n\u0131z\u0131, kategorilerinizi ve etiketlerinizi bir WordPress aktar\u0131m dosyas\u0131ndan i\u00e7eri aktar\u0131n."],"Set status":["Durumu ayarla"],"Invalid API response code (%d)":["Ge\u00e7ersiz API yan\u0131t kodu (%d)"],"Unknown API error.":["Bilinmeyen API hatas\u0131."],"l, M j, Y":["j M Y, l"],"Edit widget: %s":["%s bile\u015fenini d\u00fczenle"],"Get help resolving this issue.":["Bu sorunu \u00e7\u00f6zme konusunda yard\u0131m al\u0131n."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/debugging-in-wordpress\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/debugging-in-wordpress\/"],"No description":["A\u00e7\u0131klama yok"],"View posts by %s":["%s yaz\u0131lar\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"name\u0004Unknown":["Bilinmeyen"],"The menu is for editing information specific to individual sites, particularly if the admin area of a site is unavailable.":["Men\u00fc, \u00f6zellikle sitenin y\u00f6netim alan\u0131 uygun olmad\u0131\u011f\u0131 durumlarda, belirli sitelerin bilgilerini d\u00fczenlemek i\u00e7indir."],"<strong>Info<\/strong> &mdash; The site URL is rarely edited as this can cause the site to not work properly. The Registered date and Last Updated date are displayed. Network admins can mark a site as archived, spam, deleted and mature, to remove from public listings or disable.":["<strong>Bilgi<\/strong> &mdash; Alan ad\u0131 ve yolu \u00e7ok ender durumlarda d\u00fczenlenir, \u00e7\u00fcnk\u00fc sitenin d\u00fczg\u00fcn \u00e7al\u0131\u015fmamas\u0131na yol a\u00e7abilir. Kay\u0131t tarihi ve son g\u00fcncelleme tarihi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir. A\u011f y\u00f6neticileri bir siteyi listelerden \u00e7\u0131karmak i\u00e7in ar\u015fivlenmi\u015f, istenmeyen, silinmi\u015f ya da yeti\u015fkin i\u00e7eri\u011fe sahip olarak i\u015faretleyebilir."],"<strong>Users<\/strong> &mdash; This displays the users associated with this site. You can also change their role, reset their password, or remove them from the site. Removing the user from the site does not remove the user from the network.":["<strong>Kullan\u0131c\u0131lar<\/strong> &mdash; Bu ekran site ile ba\u011flant\u0131l\u0131 kullan\u0131c\u0131lar\u0131 g\u00f6sterir. Rollerini de\u011fi\u015ftirebilir, parolalar\u0131n\u0131 s\u0131f\u0131rlayabilir ya da onlar\u0131 siteden silebilirsiniz. Kullan\u0131c\u0131lar\u0131 siteden silmek a\u011fdan silmek anlam\u0131na gelmez."],"<strong>Themes<\/strong> &mdash; This area shows themes that are not already enabled across the network. Enabling a theme in this menu makes it accessible to this site. It does not activate the theme, but allows it to show in the site&#8217;s Appearance menu. To enable a theme for the entire network, see the <a href=\\\"%s\\\">Network Themes<\/a> screen.":["<strong>Temalar<\/strong> &mdash; Bu alanda a\u011f genelinde hen\u00fcz etkinle\u015ftirilmemi\u015f temalar g\u00f6sterilir. Bu men\u00fcde bir temay\u0131 etkinle\u015ftirdi\u011finizde ilgili istede eri\u015filebilir hale gelir. Temay\u0131 etkinle\u015ftirmez ama sitenin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm men\u00fcs\u00fcnde tema g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmeye ba\u015flar. Bir temay\u0131 t\u00fcm a\u011fda etkinle\u015ftirmek i\u00e7in <a href=\\\"%s\\\">A\u011f temalar\u0131<\/a> ekran\u0131n\u0131 inceleyin."],"<strong>Settings<\/strong> &mdash; This page shows a list of all settings associated with this site. Some are created by WordPress and others are created by plugins you activate. Note that some fields are grayed out and say Serialized Data. You cannot modify these values due to the way the setting is stored in the database.":["<strong>Ayarlar<\/strong> &mdash; Bu ekran siteyle ilgili t\u00fcm ayarlar\u0131n bir listesini g\u00f6sterir. Baz\u0131 ayarlar WordPress taraf\u0131ndan olu\u015fturuldu\u011fu gibi baz\u0131lar\u0131 etkinle\u015ftirdi\u011finiz eklentiler taraf\u0131ndan olu\u015fturulur. Dikkat ederseniz baz\u0131 alanlar gri renkte ve serile\u015ftirilmi\u015f veri yazd\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcrs\u00fcn\u00fcz. Bu alanlardaki verinin saklanma \u015fekli y\u00fcz\u00fcnden bu ayarlar\u0131 de\u011fi\u015ftiremezsiniz."],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Network_Admin_Sites_Screen\\\">Documentation on Site Management<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Network_Admin_Sites_Screen\\\">Site y\u00f6netimi hakk\u0131nda belgeler<\/a>"],"folder":["klas\u00f6r"],"This draft comes from your <a href=\\\"%s\\\">unpublished customization changes<\/a>. You can edit, but there&#8217;s no need to publish now. It will be published automatically with those changes.":["Bu taslak <a href=\\\"%s\\\">yay\u0131mlanmam\u0131\u015f \u00f6zelle\u015ftirme de\u011fi\u015fikliklerinizden<\/a> geliyor. D\u00fczenleyebilirsiniz fakat hemen yay\u0131mlaman\u0131za gerek yok. Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fikliklerle otomatik yay\u0131na \u00e7\u0131kacaklar."],"Uploaded on: %s":["Y\u00fcklenme tarihi: %s"],"Unable to initiate confirmation request.":["Do\u011frulama iste\u011fi ba\u015flat\u0131lam\u0131yor."],"Confirmation request sent again successfully.":["Onay talebi ba\u015far\u0131yla tekrar g\u00f6nderildi."],"Unable to add this request. A valid email address or username must be supplied.":["Bu talep eklenemedi. Ge\u00e7erli bir kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 veya e-posta adresi girilmeli."],"Confirmation request initiated successfully.":["Onay talebi ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu."],"Add Data Export Request":["Veri d\u0131\u015fa aktarma talebi ekle"],"An email will be sent to the user at this email address asking them to verify the request.":["Bu e-posta adresindeki kullan\u0131c\u0131ya, talebi do\u011frulamas\u0131 i\u00e7in bir e-posta g\u00f6nderilecektir."],"Username or email address":["Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 veya e-posta adresi"],"Send Request":["Talep g\u00f6nder"],"Requester":["Ba\u015fvuran"],"Requested":["Talep"],"Resend email":["E-postay\u0131 tekrar g\u00f6nder"],"Deleted %d request":["%d talep silindi","%d talep silindi"],"Deleted %d requests":["%d talep silindi","%d talep silindi"],"Re-sent %d request":["%d talep tekrar g\u00f6nderildi","%d talep tekrar g\u00f6nderildi"],"Re-sent %d requests":["%d talep tekrar g\u00f6nderildi","%d talep tekrar g\u00f6nderildi"],"Download Personal Data":["Ki\u015fisel veriyi indir"],"Downloading Data...":["Veri indiriliyor..."],"Retry":["Tekrar dene"],"Waiting for confirmation":["Onay bekleniyor"],"Remove request":["\u0130ste\u011fi kald\u0131r"],"Force Erase Personal Data":["Ki\u015fisel veriyi silmeye zorla"],"Download Personal Data Again":["Ki\u015fisel verileri tekrar indir"],"Sending Email...":["E-posta g\u00f6nderiliyor..."],"Email sent.":["E-posta g\u00f6nderildi."],"Copy suggested policy text from %s.":["\u00d6nerilen politika metnini %s eklentisinden kopyalay\u0131n."],"privacy-policy":["gizlilik-politikasi"],"Sorry, you are not allowed to export personal data on this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sitede ki\u015fisel verilerinizi d\u0131\u015fa aktarmaya izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to erase data on this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sitede veri silmenize izin verilmiyor."],"Email could not be sent.":["E-posta g\u00f6nderilemiyor."],"Force Erase has failed.":["Zorla silme ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Erasing Data has failed.":["Veri silme ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Hello,":["Merhaba,"],"This text template will help you to create your web site&#8217;s privacy policy.":["Bu metin \u015fablonu web sitenizin gizlilik politikas\u0131n\u0131 olu\u015fturman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olacakt\u0131r."],"Please edit your privacy policy content, making sure to delete the summaries, and adding any information from your theme and plugins. Once you publish your policy page, remember to add it to your navigation menu.":["L\u00fctfen gizlilik politikas\u0131 i\u00e7eri\u011finizi d\u00fczenleyin; \u00f6zetleri silmeyi ve tema ve eklentilerinizden herhangi bir bilgi ekledi\u011finizden emin olun. Politika sayfan\u0131z\u0131 yay\u0131nlad\u0131ktan sonra, onu dola\u015f\u0131m men\u00fcn\u00fcze eklemeyi unutmay\u0131n."],"It is your responsibility to write a comprehensive privacy policy, to make sure it reflects all national and international legal requirements on privacy, and to keep your policy current and accurate.":["Gizlilikle ilgili t\u00fcm ulusal ve uluslararas\u0131 yasal gereklilikleri yans\u0131tmak ve politikan\u0131z\u0131 g\u00fcncel ve do\u011fru tutarak kapsaml\u0131 bir gizlilik politikas\u0131 yazmak sizin sorumlulu\u011funuzdad\u0131r."],"Who we are":["Biz kimiz"],"In this section you should note your site URL, as well as the name of the company, organization, or individual behind it, and some accurate contact information.":["Bu b\u00f6l\u00fcmde site adresinizin yan\u0131 s\u0131ra \u015firketin, kurulu\u015fun veya arkas\u0131ndaki ki\u015finin ad\u0131n\u0131 ve baz\u0131 do\u011fru ileti\u015fim bilgilerini belirtmelisiniz."],"The amount of information you may be required to show will vary depending on your local or national business regulations. You may, for example, be required to display a physical address, a registered address, or your company registration number.":["G\u00f6stermeniz gerekebilecek bilgi miktar\u0131, yerel veya ulusal i\u015f kanunlar\u0131na ba\u011fl\u0131 olarak de\u011fi\u015fecektir. \u00d6rne\u011fin, bir fiziksel adresi, kay\u0131t adresini veya \u015firket kay\u0131t numaran\u0131z\u0131 g\u00f6stermeniz gerekebilir."],"Our website address is: %s.":["Web sitemizin adresi: %s."],"What personal data we collect and why we collect it":["Hangi ki\u015fisel bilgileri ne ama\u00e7la topluyoruz"],"You should also note any collection and retention of sensitive personal data, such as data concerning health.":["Ayr\u0131ca sa\u011fl\u0131kla ilgili veriler gibi hassas ki\u015fisel verilerin toplanmas\u0131n\u0131 ve saklanmas\u0131n\u0131 da belirtmelisiniz."],"In addition to listing what personal data you collect, you need to note why you collect it. These explanations must note either the legal basis for your data collection and retention or the active consent the user has given.":["Hangi ki\u015fisel verileri toplad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 listelemenin yan\u0131 s\u0131ra neden toplad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 da belirtmeniz gerekir. Bu a\u00e7\u0131klamalar veri toplama ve saklama i\u00e7in ya yasal dayana\u011f\u0131 ya da kullan\u0131c\u0131n\u0131n vermi\u015f oldu\u011fu aktif onay\u0131 belirtmelidir."],"Personal data is not just created by a user&#8217;s interactions with your site. Personal data is also generated from technical processes such as contact forms, comments, cookies, analytics, and third party embeds.":["Ki\u015fisel veriler, bir kullan\u0131c\u0131n\u0131n sadece sitenizle etkile\u015fimiyle olu\u015fturulmuyor. Ki\u015fisel veriler, ileti\u015fim formlar\u0131, yorumlar, \u00e7erezler, analiz ve \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf g\u00f6m\u00fcl\u00fc i\u00e7eri\u011fi gibi teknik i\u015flemlerden de olu\u015fturulur."],"By default WordPress does not collect any personal data about visitors, and only collects the data shown on the User Profile screen from registered users. However some of your plugins may collect personal data. You should add the relevant information below.":["WordPress varsay\u0131lan olarak ziyaret\u00e7ilerle ilgili herhangi bir ki\u015fisel bilgi toplamaz ve sadece kay\u0131tl\u0131 kullan\u0131c\u0131lar taraf\u0131ndan Kullan\u0131c\u0131 Profili ekran\u0131nda g\u00f6sterilen verileri toplar. Ancak eklentilerinizden baz\u0131lar\u0131 ki\u015fisel veriler toplayabilir. A\u015fa\u011f\u0131da ilgili bilgileri eklemelisiniz."],"If you upload images to the website, you should avoid uploading images with embedded location data (EXIF GPS) included. Visitors to the website can download and extract any location data from images on the website.":["G\u00f6rselleri web sitesine y\u00fcklerseniz, g\u00f6m\u00fclm\u00fc\u015f konum verileri (EXIF GPS) i\u00e7eren g\u00f6rseller y\u00fcklemekten ka\u00e7\u0131nmal\u0131s\u0131n\u0131z. Web sitesi ziyaret\u00e7ileri, web sitesindeki g\u00f6rsellerden herhangi bir konum bilgisini indirip \u00e7\u0131karabilir."],"Contact forms":["\u0130leti\u015fim formlar\u0131"],"By default, WordPress does not include a contact form. If you use a contact form plugin, use this subsection to note what personal data is captured when someone submits a contact form, and how long you keep it. For example, you may note that you keep contact form submissions for a certain period for customer service purposes, but you do not use the information submitted through them for marketing purposes.":["WordPress varsay\u0131lan olarak bir ileti\u015fim formu i\u00e7ermez. Bir ileti\u015fim formu eklentisi kullan\u0131yorsan\u0131z, bir ki\u015fi bir formu g\u00f6nderdi\u011finde hangi ki\u015fisel verileri ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 ve ne kadar s\u00fcre saklad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 not etmek i\u00e7in bu alt b\u00f6l\u00fcm\u00fc kullan\u0131n. \u00d6rne\u011fin, m\u00fc\u015fteri hizmetleri amac\u0131yla ileti\u015fim formu g\u00f6nderilerini belirli bir s\u00fcre i\u00e7in saklad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131, ancak pazarlama amac\u0131yla g\u00f6nderilen bilgileri kullanmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 belirtebilirsiniz."],"When visitors leave comments on the site we collect the data shown in the comments form, and also the visitor&#8217;s IP address and browser user agent string to help spam detection.":["Ziyaret\u00e7iler sitede yorum b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131nda yorum formunda g\u00f6sterilen verileri ve ayr\u0131ca istenmeyen yorum tespitine yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in ziyaret\u00e7inin IP adresi ve taray\u0131c\u0131 bilgisi metnini de toplar\u0131z."],"An anonymized string created from your email address (also called a hash) may be provided to the Gravatar service to see if you are using it. The Gravatar service privacy policy is available here: https:\/\/automattic.com\/privacy\/. After approval of your comment, your profile picture is visible to the public in the context of your comment.":["E-posta adresinizden olu\u015fturulmu\u015f anonimle\u015ftirilmi\u015f bir metin (hash olarak da adland\u0131r\u0131l\u0131r) Gravatar hizmetine, servisi kullan\u0131p kullanmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 g\u00f6rmek i\u00e7in, sa\u011flanabilir. Gravatar servisinin gizlilik politikas\u0131 \u015fu adrestedir: https:\/\/automattic.com\/privacy\/. Yorumunuzun onaylanmas\u0131ndan sonra profil resminiz yorumunuzla birlikte herkese g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"Cookies":["\u00c7erezler"],"In this subsection you should list the cookies your web site uses, including those set by your plugins, social media, and analytics. We have provided the cookies which WordPress installs by default.":["Bu alt b\u00f6l\u00fcmde eklentileriniz, sosyal medya ve analiz taraf\u0131ndan kaydedilenler de dahil olmak \u00fczere, web sitenizin kulland\u0131\u011f\u0131 \u00e7erezleri listelemelisiniz. WordPress'in varsay\u0131lan olarak y\u00fckledi\u011fi \u00e7erezleri sa\u011flad\u0131k."],"If you leave a comment on our site you may opt-in to saving your name, email address and website in cookies. These are for your convenience so that you do not have to fill in your details again when you leave another comment. These cookies will last for one year.":["Sitemize bir yorum b\u0131rak\u0131rsan\u0131z, isminizi, e-posta adresinizi ve web sitenizi \u00e7erezlerde kaydetmeyi se\u00e7ebilirsiniz. Bunlar size kolayl\u0131k sa\u011flamak i\u00e7indir, b\u00f6ylece ba\u015fka bir yorum b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda bilgilerinizi tekrar doldurman\u0131z gerekmez. Bu \u00e7erezler bir y\u0131l s\u00fcresince kal\u0131r."],"If you visit our login page, we will set a temporary cookie to determine if your browser accepts cookies. This cookie contains no personal data and is discarded when you close your browser.":["E\u011fer giri\u015f sayfas\u0131m\u0131z\u0131 ziyaret ederseniz, taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n \u00e7erezleri kabul edip etmedi\u011fini belirlemek i\u00e7in ge\u00e7ici bir \u00e7erez ayarlayaca\u011f\u0131z. Bu \u00e7erez hi\u00e7bir ki\u015fisel veri i\u00e7ermez ve taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131 kapatt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda at\u0131l\u0131r."],"If you edit or publish an article, an additional cookie will be saved in your browser. This cookie includes no personal data and simply indicates the post ID of the article you just edited. It expires after 1 day.":["Bir makaleyi d\u00fczenler veya yay\u0131nlarsan\u0131z taray\u0131c\u0131n\u0131za ek bir \u00e7erez kaydedilir. Bu \u00e7erez hi\u00e7bir ki\u015fisel veri i\u00e7ermez ve sadece d\u00fczenledi\u011finiz makalenin yaz\u0131 kimli\u011fini g\u00f6sterir. 1 g\u00fcn sonra zaman a\u015f\u0131m\u0131na u\u011frar."],"Embedded content from other websites":["Di\u011fer sitelerden g\u00f6m\u00fclen i\u00e7erik"],"Articles on this site may include embedded content (e.g. videos, images, articles, etc.). Embedded content from other websites behaves in the exact same way as if the visitor has visited the other website.":["Bu sitedeki makaleler g\u00f6m\u00fcl\u00fc i\u00e7erik (\u00f6r. videolar, g\u00f6rseller, makaleler, vb.) I\u00e7erebilir. Di\u011fer web sitelerinden g\u00f6m\u00fclen i\u00e7erik, ziyaret\u00e7inin di\u011fer web sitesini ziyaret etmi\u015f gibi, tam olarak ayn\u0131 \u015fekilde davran\u0131r."],"These websites may collect data about you, use cookies, embed additional third-party tracking, and monitor your interaction with that embedded content, including tracking your interaction with the embedded content if you have an account and are logged in to that website.":["Bu web siteleri sizin hakk\u0131n\u0131zda veri toplayabilir, \u00e7erez kullanabilir, \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf taraf\u0131ndan g\u00f6m\u00fclm\u00fc\u015f \u015feklide takip yapabilir ve bir hesab\u0131n\u0131z varsa ve bu web sitesinde oturum a\u00e7t\u0131ysan\u0131z, g\u00f6m\u00fclen i\u00e7erikle etkle\u015fiminizi takip etme dahil olmak \u00fczere, bu g\u00f6m\u00fclen i\u00e7erikle etkile\u015fiminizi izleyebilir."],"When you log in, we will also set up several cookies to save your login information and your screen display choices. Login cookies last for two days, and screen options cookies last for a year. If you select &quot;Remember Me&quot;, your login will persist for two weeks. If you log out of your account, the login cookies will be removed.":["Giri\u015f yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, giri\u015f bilgilerinizi ve ekran g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme se\u00e7iminizi kaydetmek i\u00e7in birka\u00e7 \u00e7erez kaydedece\u011fiz. Giri\u015f \u00e7erezleri iki g\u00fcn ve ekran se\u00e7enekleri \u00e7erezleri bir y\u0131l boyunca kal\u0131r. &quot;Beni hat\u0131rla&quot; se\u00e7ene\u011fini se\u00e7ereniz, giri\u015finiz iki hafta boyunca devam eder. Hesab\u0131n\u0131zdan \u00e7\u0131k\u0131\u015f yaparsan\u0131z, giri\u015f \u00e7erezleri kald\u0131r\u0131lacakt\u0131r."],"Analytics":["Analiz"],"By default WordPress does not collect any analytics data. However, many web hosting accounts collect some anonymous analytics data. You may also have installed a WordPress plugin that provides analytics services. In that case, add information from that plugin here.":["Varsay\u0131lan olarak WordPress herhangi bir analiz verisi toplamaz. Ancak bir\u00e7ok web bar\u0131nd\u0131rma hesab\u0131 baz\u0131 anonim analiz verileri toplar. Ayr\u0131ca analitik hizmetleri sa\u011flayan bir WordPress eklentisi de y\u00fcklemi\u015f olabilirsiniz. Bu durumda, bu eklentiden buraya bilgi ekleyin."],"Who we share your data with":["Verinizi kimlerle payla\u015f\u0131yoruz"],"In this section you should name and list all third party providers with whom you share site data, including partners, cloud-based services, payment processors, and third party service providers, and note what data you share with them and why. Link to their own privacy policies if possible.":["Bu b\u00f6l\u00fcmde ortaklar, bulut tabanl\u0131 hizmetler, \u00f6deme arac\u0131lar\u0131 ve \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf hizmet sa\u011flay\u0131c\u0131lar\u0131 dahil olmak \u00fczere site verilerini payla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z t\u00fcm \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf sa\u011flay\u0131c\u0131lar\u0131 adland\u0131rman\u0131z ve listelemeniz gerekir ve hangi veriyi neden payla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 belirtmelisiniz. M\u00fcmk\u00fcnse kendi gizlilik politikalar\u0131na ba\u011flant\u0131 da verin."],"By default WordPress does not share any personal data with anyone.":["Varsay\u0131lan olarak WordPress ki\u015fisel bilgilerinizi hi\u00e7 kimse ile payla\u015fmaz."],"How long we retain your data":["Verilerinizi ne kadar s\u00fcre tutar\u0131z"],"In this section you should explain how long you retain personal data collected or processed by the web site. While it is your responsibility to come up with the schedule of how long you keep each dataset for and why you keep it, that information does need to be listed here. For example, you may want to say that you keep contact form entries for six months, analytics records for a year, and customer purchase records for ten years.":["Bu b\u00f6l\u00fcmde, web sitesi taraf\u0131ndan toplanan veya i\u015flenen ki\u015fisel verileri ne kadar s\u00fcreyle saklad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 a\u00e7\u0131klamal\u0131s\u0131n\u0131z. Her veri k\u00fcmesini ne kadar s\u00fcreyle ve neden saklad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 g\u00f6steren bir \u00e7izelge g\u00f6stermek sizin sorumlulu\u011funuzda olsa da, bu bilgilerin burada listelenmesi gerekir. \u00d6rne\u011fin, alt\u0131 ay boyunca ileti\u015fim formu giri\u015flerinizi, bir y\u0131l i\u00e7in analiz kay\u0131tlar\u0131n\u0131 ve on y\u0131l boyunca m\u00fc\u015fteri sat\u0131n alma kay\u0131tlar\u0131n\u0131 tuttu\u011funuzu s\u00f6ylemek isteyebilirsiniz."],"If you leave a comment, the comment and its metadata are retained indefinitely. This is so we can recognize and approve any follow-up comments automatically instead of holding them in a moderation queue.":["Bir yorum b\u0131rak\u0131rsan\u0131z, yorum ve meta verileri s\u00fcresiz olarak saklan\u0131r. B\u00f6ylece, takip eden yorumlar\u0131n\u0131z\u0131 denetim kuyru\u011funda tutmak yerine otomatik olarak tan\u0131yabilir ve onaylayabiliriz."],"What rights you have over your data":["Verileriniz \u00fczerindeki haklar\u0131n\u0131z neler"],"In this section you should explain what rights your users have over their data and how they can invoke those rights.":["Bu b\u00f6l\u00fcmde, kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n verilerinin \u00fczerindeki haklar\u0131n\u0131 ve bu haklara nas\u0131l ba\u015fvurabileceklerini a\u00e7\u0131klamal\u0131s\u0131n\u0131z."],"Where we send your data":["Verinizi nereye g\u00f6nderiyoruz"],"In this section you should list all transfers of your site data outside the European Union and describe the means by which that data is safeguarded to European data protection standards. This could include your web hosting, cloud storage, or other third party services.":["Bu b\u00f6l\u00fcmde, site verilerinizin Avrupa Birli\u011fi d\u0131\u015f\u0131ndaki t\u00fcm transferlerini listelemeli ve bu verilerin Avrupa veri koruma standartlar\u0131na g\u00f6re korunan ara\u00e7lar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klaman\u0131z gerekir. Bu, web bar\u0131nd\u0131rma, bulut depolama veya di\u011fer \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf hizmetlerini i\u00e7erebilir."],"Your contact information":["\u0130leti\u015fim bilgileriniz"],"For users that register on our website (if any), we also store the personal information they provide in their user profile. All users can see, edit, or delete their personal information at any time (except they cannot change their username). Website administrators can also see and edit that information.":["Web sitemize kay\u0131t yapt\u0131ran kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in (varsa) kullan\u0131c\u0131 profilinde sa\u011flad\u0131klar\u0131 ki\u015fisel bilgileri de saklar\u0131z. T\u00fcm kullan\u0131c\u0131lar ki\u015fisel bilgilerini istedikleri zaman g\u00f6rebilir, d\u00fczenleyebilir veya silebilir (kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 de\u011fi\u015ftirme hari\u00e7). Web sitesi y\u00f6neticileri de bu bilgileri g\u00f6rebilir ve d\u00fczenleyebilir."],"If you have an account on this site, or have left comments, you can request to receive an exported file of the personal data we hold about you, including any data you have provided to us. You can also request that we erase any personal data we hold about you. This does not include any data we are obliged to keep for administrative, legal, or security purposes.":["Bu sitede bir hesab\u0131n\u0131z veya yorumlar\u0131n\u0131z varsa, bize sa\u011flad\u0131\u011f\u0131n\u0131z veriler dahil olmak \u00fczere, hakk\u0131n\u0131zda tuttu\u011fumuz ki\u015fisel verilerin d\u0131\u015fa aktar\u0131lm\u0131\u015f bir dosyas\u0131n\u0131 almay\u0131 isteyebilirsiniz. Ayr\u0131ca, hakk\u0131n\u0131zda tuttu\u011fumuz t\u00fcm ki\u015fisel verileri de silmeyi isteyebilirsiniz. Bu, idari, yasal veya g\u00fcvenlik ama\u00e7lar\u0131na uymak zorunda oldu\u011fumuz hi\u00e7bir veriyi i\u00e7ermez."],"European data protection law requires data about European residents which is transferred outside the European Union to be safeguarded to the same standards as if the data was in Europe. So in addition to listing where data goes, you should describe how you ensure that these standards are met either by yourself or by your third party providers, whether that is through an agreement such as Privacy Shield, model clauses in your contracts, or binding corporate rules.":["Avrupa veri koruma yasas\u0131, Avrupa \u00fclkelerinin d\u0131\u015f\u0131na aktar\u0131lan Avrupa sakinleri hakk\u0131ndaki verilerin Avrupa'da oldu\u011fu gibi ayn\u0131 standartlara uygun olarak korunmas\u0131n\u0131 gerektirmektedir. Bu nedenle, verilerin nereye gitti\u011fini listelemenin yan\u0131 s\u0131ra, bu standartlar\u0131n kendiniz veya \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf sa\u011flay\u0131c\u0131lar taraf\u0131ndan nas\u0131l kar\u015f\u0131land\u0131\u011f\u0131n\u0131, gizlilik kalkan\u0131, s\u00f6zle\u015fmelerinizdeki model c\u00fcmleleri veya ba\u011flay\u0131c\u0131 kurumsal kurallar gibi bir anla\u015fma ile olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klaman\u0131z gereklidir."],"In this section you should provide a contact method for privacy-specific concerns. If you are required to have a Data Protection Officer, list their name and full contact details here as well.":["Bu b\u00f6l\u00fcmde gizlilikle ilgili endi\u015feler i\u00e7in bir ileti\u015fim y\u00f6ntemi sa\u011flamal\u0131s\u0131n\u0131z. Bir veri koruma g\u00f6revlisi bulundurman\u0131z gerekiyorsa, onlar\u0131n ad\u0131n\u0131 ve tam ileti\u015fim bilgilerini burada da belirtin."],"Additional information":["Ek bilgi"],"If you use your site for commercial purposes and you engage in more complex collection or processing of personal data, you should note the following information in your privacy policy in addition to the information we have already discussed.":["Sitenizi ticari ama\u00e7larla kullan\u0131rsan\u0131z ve daha karma\u015f\u0131k bir ki\u015fisel veri koleksiyonunu veya i\u015flenmesini sa\u011fl\u0131yorsan\u0131z, daha \u00f6nce tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z bilgilere ek olarak a\u015fa\u011f\u0131daki bilgileri de gizlilik politikan\u0131zda belirtmelisiniz."],"How we protect your data":["Verinizi nas\u0131l koruyoruz"],"In this section you should explain what measures you have taken to protect your users&#8217; data. This could include technical measures such as encryption; security measures such as two factor authentication; and measures such as staff training in data protection. If you have carried out a Privacy Impact Assessment, you can mention it here too.":["Bu b\u00f6l\u00fcmde, kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n verilerini korumak i\u00e7in hangi \u00f6nlemleri ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 a\u00e7\u0131klaman\u0131z gerekir. Bu, \u015fifreleme gibi teknik \u00f6nlemlerini, iki ad\u0131ml\u0131 kimlik do\u011frulama gibi g\u00fcvenlik \u00f6nlemlerini ve veri koruma konusunda personel e\u011fitimi gibi \u00f6nlemleri i\u00e7erebilir. Bir gizlilik etki de\u011ferlendirmesi yapt\u0131ysan\u0131z, burada da belirtebilirsiniz."],"What data breach procedures we have in place":["Hangi veri ihlali prosed\u00fcrlerimiz var"],"In this section you should explain what procedures you have in place to deal with data breaches, either potential or real, such as internal reporting systems, contact mechanisms, or bug bounties.":["Bu b\u00f6l\u00fcmde, i\u00e7 raporlama sistemleri, ileti\u015fim mekanizmalar\u0131 veya hata bildirimleri gibi potansiyel veya ger\u00e7ek veri ihlalleriyle u\u011fra\u015fmak i\u00e7in hangi prosed\u00fcrleri uygulad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 a\u00e7\u0131klaman\u0131z gerekir."],"What third parties we receive data from":["Hangi \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraflardan veri al\u0131yoruz"],"If your web site receives data about users from third parties, including advertisers, this information must be included within the section of your privacy policy dealing with third party data.":["Web siteniz, reklam verenler de dahil olmak \u00fczere, \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraflardan gelen kullan\u0131c\u0131larla ilgili verileri al\u0131rsa, bu bilgiler \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf verileriyle ilgili gizlilik bildiri b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde yer almal\u0131d\u0131r."],"What automated decision making and\/or profiling we do with user data":["Kullan\u0131c\u0131 verileriyle ne tip otomatik karar verme ve\/veya profilleme yap\u0131yoruz?"],"If your web site provides a service which includes automated decision making - for example, allowing customers to apply for credit, or aggregating their data into an advertising profile - you must note that this is taking place, and include information about how that information is used, what decisions are made with that aggregated data, and what rights users have over decisions made without human intervention.":["Web sitenizde otomatik karar vermeyi i\u00e7eren bir hizmet varsa, \u00f6rne\u011fin m\u00fc\u015fterilerin kredi ba\u015fvurusunda bulunmalar\u0131na veya verilerini bir reklam profiline toplamalar\u0131na izin verme, bu bilgilerin nas\u0131l kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131yla ilgili bilgileri eklemelisiniz; toplanan verilerle hangi kararlar verilir ve kullan\u0131c\u0131lar\u0131n insan m\u00fcdahalesi olmaks\u0131z\u0131n bu kararlar \u00fczerinde hangi haklar\u0131 vard\u0131r bildirmelisiniz."],"Industry regulatory disclosure requirements":["Sanayi bakanl\u0131\u011f\u0131 kamuyu ayd\u0131nlatma y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fc\u011f\u00fc"],"If you are a member of a regulated industry, or if you are subject to additional privacy laws, you may be required to disclose that information here.":["Reg\u00fclasyon kurallar\u0131na ba\u011fl\u0131 bir end\u00fcstrinin \u00fcyesiyseniz veya ek gizlilik yasalar\u0131na tabiyseniz, bu bilgiyi burada a\u00e7\u0131klaman\u0131z istenebilir."],"Send Export Link":["D\u0131\u015fa aktar\u0131m ba\u011flant\u0131s\u0131 g\u00f6nder"],"Add Data Erasure Request":["Veri silme talebi ekle"],"Erasing Data...":["Veri siliniyor..."],"Invalid request ID when processing eraser data.":["Silme verileri i\u015flenirken ge\u00e7ersiz talep no."],"Need help putting together your new Privacy Policy page? Check out our guide for recommendations on what content to include, along with policies suggested by your plugins and theme.":["Yeni gizlilik politikas\u0131 sayfan\u0131z\u0131 olu\u015fturmak i\u00e7in yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var? Eklentileriniz ve teman\u0131z taraf\u0131ndan \u00f6nerilen politikalar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra hangi i\u00e7eri\u011fin dahil edilece\u011fine ili\u015fkin \u00f6neriler i\u00e7in k\u0131lavuzumuza g\u00f6z at\u0131n."],"Introduction":["\u00d6ns\u00f6z"],"Removed %s.":["%s kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"You deactivated this plugin on %s and may no longer need this policy.":["Bu eklentiyi %s tarihinde devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakt\u0131n\u0131z ve art\u0131k bu politikaya ihtiya\u00e7 duymayabilirsiniz."],"Updated %s.":["%s g\u00fcncellendi."],"Source: %s":["Kaynak: %s"],"We have suggested the sections you will need. Under each section heading you will find a short summary of what information you should provide, which will help you to get started. Some sections include suggested policy content, others will have to be completed with information from your theme and plugins.":["\u0130htiyac\u0131n\u0131z olan b\u00f6l\u00fcmleri \u00f6nerdik. Her b\u00f6l\u00fcm ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 alt\u0131nda ba\u015flang\u0131\u00e7ta ihtiya\u00e7 duyaca\u011f\u0131n\u0131z, verilmesi gereken bilgileri g\u00f6steren k\u0131sa bir \u00f6zet bulacaks\u0131n\u0131z. Baz\u0131 b\u00f6l\u00fcmlerde politika i\u00e7eri\u011fi \u00f6nerileri bulunurken di\u011ferlerinin de temalar\u0131n\u0131zdan ve eklentilerinizden gelen bilgilerle tamamlanmas\u0131 gerekir."],"Suggested text:":["\u00d6nerilen metin:"],"In this section you should note what personal data you collect from users and site visitors. This may include personal data, such as name, email address, personal account preferences; transactional data, such as purchase information; and technical data, such as information about cookies.":["Bu b\u00f6l\u00fcmde kullan\u0131c\u0131lardan ve site ziyaret\u00e7ilerinden toplad\u0131\u011f\u0131n\u0131z ki\u015fisel verileri not etmelisiniz. Bu, isim, e-posta adresi, ki\u015fisel hesap tercihleri gibi ki\u015fisel verileri, sat\u0131n alma bilgisi gibi i\u015flem verilerini ve \u00e7erezler hakk\u0131nda bilgi gibi teknik verileri i\u00e7erebilir."],"In this subsection you should note what information is captured through comments. We have noted the data which WordPress collects by default.":["Bu alt b\u00f6l\u00fcmde hangi bilgilerin yorumlar yoluyla yakaland\u0131\u011f\u0131n\u0131 not etmelisiniz. WordPress'in varsay\u0131lan olarak toplad\u0131\u011f\u0131 verileri not ettik."],"In this subsection you should note what information may be disclosed by users who can upload media files. All uploaded files are usually publicly accessible.":["Bu alt b\u00f6l\u00fcmde, medya dosyalar\u0131n\u0131 y\u00fckleyebilen kullan\u0131c\u0131lar taraf\u0131ndan hangi bilgilerin a\u00e7\u0131klanabilece\u011fini not etmelisiniz. Y\u00fcklenen t\u00fcm dosyalar genellikle herkese a\u00e7\u0131kt\u0131r. "],"In this subsection you should note what analytics package you use, how users can opt out of analytics tracking, and a link to your analytics provider&#8217;s privacy policy, if any.":["Bu alt b\u00f6l\u00fcmde, hangi analiz paketini kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131, kullan\u0131c\u0131lar\u0131n analiz izlemesini nas\u0131l devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakabilece\u011fini ve varsa analiz sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n gizlilik politikas\u0131na bir ba\u011flant\u0131y\u0131 not etmelisiniz."],"Visitor comments may be checked through an automated spam detection service.":["Ziyaret\u00e7i yorumlar\u0131 otomatik istenmeyen yorum alg\u0131lama servisi arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla kontrol edilebilir."],"The suggested privacy policy text has changed. Please <a href=\\\"%s\\\">review the guide<\/a> and update your privacy policy.":["\u00d6nerilen gizlilik politikas\u0131 metni de\u011fi\u015fti. L\u00fctfen <a href=\\\"%s\\\">rehbere g\u00f6z at\u0131n<\/a> ve gizlilik politikan\u0131z\u0131 g\u00fcncelleyin."],"%s (Draft)":["%s (Taslak)"],"Privacy Policy":["Gizlilik politikas\u0131"],"Welcome to WordPress. This is your first post. Edit or delete it, then start writing!":["WordPress&#8217;e ho\u015f geldiniz. Bu sizin ilk yaz\u0131n\u0131z. Bu yaz\u0131y\u0131 d\u00fczenleyin ya da silin. Sonra yazmaya ba\u015flay\u0131n!"],"This is an example page. It's different from a blog post because it will stay in one place and will show up in your site navigation (in most themes). Most people start with an About page that introduces them to potential site visitors. It might say something like this:":["Bu \u00f6rnek bir sayfad\u0131r. Bir blog yaz\u0131s\u0131ndan farkl\u0131d\u0131r \u00e7\u00fcnk\u00fc belirli bir yerde sabit olarak kal\u0131r ve teman\u0131z\u0131n dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fcnde ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir(\u00e7o\u011fu tema destekler). Bir \u00e7ok insan potansiyel ziyaret\u00e7ilerini kar\u015f\u0131lamak ad\u0131na bir Hakk\u0131nda sayfas\u0131 kullan\u0131r. \u015euna benzeyen bir sayfa:"],"Hi there! I'm a bike messenger by day, aspiring actor by night, and this is my website. I live in Los Angeles, have a great dog named Jack, and I like pi&#241;a coladas. (And gettin' caught in the rain.)":["Merhaba! G\u00fcnd\u00fczleri bisikletli kurye, geceleri ise hevesli bir akt\u00f6r\u00fcm, buras\u0131 da benim sitem. \u0130stanbul&#8217;da ya\u015f\u0131yorum, B\u0131d\u0131k isminde harika bir k\u00f6pe\u011fim var ve pi&#241;a colada i\u00e7meyi seviyorum. (Ve ya\u011fmura yakalanmay\u0131.)"],"...or something like this:":["\u2026ya da bunun gibi bir \u015feyler:"],"The XYZ Doohickey Company was founded in 1971, and has been providing quality doohickeys to the public ever since. Located in Gotham City, XYZ employs over 2,000 people and does all kinds of awesome things for the Gotham community.":["XYZ firmas\u0131 1971&#8217;de kurulmu\u015ftur ve kuruldu\u011fundan bu yana kaliteli \u015feyler \u00fcretmektedir. Gotham \u015fehrinde konu\u015flanm\u0131\u015f olan XYZ firmas\u0131 2.000&#8217;in \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 ile Gotham \u015fehri i\u00e7in her \u015feyin en iyisini yapmaya \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r."],"As a new WordPress user, you should go to <a href=\\\"%s\\\">your dashboard<\/a> to delete this page and create new pages for your content. Have fun!":["Yeni bir WordPress kullan\u0131c\u0131s\u0131 olarak \u00f6ncelikle <a href=\\\"%s\\\">ba\u015flang\u0131\u00e7 sayfas\u0131na<\/a> giderek bu sayfay\u0131 silip kendi sayfalar\u0131n\u0131z\u0131 olu\u015fturmal\u0131s\u0131n\u0131z. \u0130yi e\u011flenceler!"],"A post ID mismatch has been detected.":["Bir yaz\u0131 no uyumsuzlu\u011fu tespit edildi."],"My Network":["Benim a\u011f\u0131m"],"Copy this section to clipboard":["Bu b\u00f6l\u00fcm\u00fc panoya kopyala"],"Track %s.":["Ses %s."],"Add to: %s":["\u015euraya ekle: %s"],"Add widget: %s":["Bile\u015fen ekle: %s"],"Learn more about updating PHP":["PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc nas\u0131l g\u00fcncelleyece\u011finizi \u00f6\u011frenin"],"requests\u0004All <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["T\u00fcm\u00fc <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","T\u00fcm\u00fc <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"WordPress version %s":["WordPress s\u00fcr\u00fcm\u00fc %s"],"We were unable to check if any new versions of WordPress are available.":["WordPress'in yeni s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fcn olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 kontrol edemedik."],"Check for updates manually":["G\u00fcncellemeleri el ile olarak kontrol edin"],"WordPress update available (%s)":["WordPress g\u00fcncellemesi mevcut (%s)"],"Install the latest version of WordPress":["WordPress'in en son s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc kurun."],"A new version of WordPress is available.":["WordPress'in yeni bir s\u00fcr\u00fcm\u00fc var."],"A new minor update is available for your site. Because minor updates often address security, it&#8217;s important to install them.":["Siteniz i\u00e7in yeni bir k\u00fc\u00e7\u00fck g\u00fcncelleme mevcut. K\u00fc\u00e7\u00fck g\u00fcncellemeler \u00e7o\u011fu zaman g\u00fcvenli\u011fi ele ald\u0131\u011f\u0131ndan, y\u00fcklemeleri \u00f6nemlidir."],"Your WordPress version is up to date (%s)":["WordPress s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fcz g\u00fcncel (%s)"],"You are currently running the latest version of WordPress available, keep it up!":["\u015eu anda mevcut WordPress'in en yeni s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc kullan\u0131yorsunuz, b\u00f6yle devam edin!"],"Your plugins are up to date":["Eklentileriniz g\u00fcncel"],"Plugins extend your site&#8217;s functionality with things like contact forms, ecommerce and much more. That means they have deep access to your site, so it&#8217;s vital to keep them up to date.":["Eklentiler, sitenizin i\u015flevselli\u011fini ileti\u015fim formlar\u0131, e-ticaret ve daha fazlas\u0131 \u015feylerle geni\u015fletir. Bu, sitenizin derinliklerine eri\u015febilecekleri anlam\u0131na gelir, bu y\u00fczden onlar\u0131 g\u00fcncel tutmak \u00e7ok \u00f6nemlidir."],"You have plugins waiting to be updated":["G\u00fcncelle\u015ftirmeyi bekleyen eklentileriniz var"],"Your site has %d plugin waiting to be updated.":["Sitenizde g\u00fcncellenmeyi bekleyen %d eklenti var.","Sitenizde g\u00fcncellenmeyi bekleyen %d eklenti var."],"Your site has %d plugins waiting to be updated.":["Sitenizde g\u00fcncellenmeyi bekleyen %d eklenti var.","Sitenizde g\u00fcncellenmeyi bekleyen %d eklenti var."],"Your site has %d active plugin, and it is up to date.":["Sitenizde %d etkin eklenti var ve o da g\u00fcncel.","Sitenizde %d etkin eklenti var ve hepsi g\u00fcncel."],"Your site has %d active plugins, and they are all up to date.":["Sitenizde %d etkin eklenti var ve o da g\u00fcncel.","Sitenizde %d etkin eklenti var ve hepsi g\u00fcncel."],"Your themes are up to date":["Temalar\u0131n\u0131z g\u00fcncel"],"Themes add your site&#8217;s look and feel. It&#8217;s important to keep them up to date, to stay consistent with your brand and keep your site secure.":["Temalar sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirir. Onlar\u0131 g\u00fcncel tutmak, markan\u0131zla uyumlu olmas\u0131n\u0131 sa\u011flamak ve sitenizi g\u00fcvenli tutmak \u00e7ok \u00f6nemlidir."],"You have themes waiting to be updated":["G\u00fcncellenmeyi bekleyen temalar\u0131n\u0131z var"],"Your site has %d theme waiting to be updated.":["Sitenizin g\u00fcncellenmeyi bekleyen %d temas\u0131 var.","Sitenizin g\u00fcncellenmeyi bekleyen %d temas\u0131 var."],"Your site has %d themes waiting to be updated.":["Sitenizin g\u00fcncellenmeyi bekleyen %d temas\u0131 var.","Sitenizin g\u00fcncellenmeyi bekleyen %d temas\u0131 var."],"Your site has %d installed theme, and it is up to date.":["Sitenizde %d y\u00fckl\u00fc tema var ve o da g\u00fcncel.","Sitenizde %d y\u00fckl\u00fc tema var ve hepsi g\u00fcncel."],"Your site has %d installed themes, and they are all up to date.":["Sitenizde %d y\u00fckl\u00fc tema var ve o da g\u00fcncel.","Sitenizde %d y\u00fckl\u00fc tema var ve hepsi g\u00fcncel."],"You should remove inactive plugins":["Etkin olmayan eklentileri kald\u0131rmal\u0131s\u0131n\u0131z"],"Your site has %d inactive plugin.":["Sitenizde %d etkin olmayan eklenti var.","Sitenizde %d etkin olmayan eklenti var."],"Your site has %d inactive plugins.":["Sitenizde %d etkin olmayan eklenti var.","Sitenizde %d etkin olmayan eklenti var."],"To enhance your site&#8217;s security, we recommend you remove any themes you&#8217;re not using. You should keep your current theme, %1$s, and %2$s, its parent theme.":["Sitenizin g\u00fcvenli\u011fini art\u0131rmak i\u00e7in kullanmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z t\u00fcm temalar\u0131 kald\u0131rman\u0131z\u0131 \u00f6neririz. \u015eu an kullanmakta oldu\u011funuz tema %1$s ve \u00fcst tema olan %2$s temas\u0131n\u0131 tutmal\u0131s\u0131n\u0131z."],"To enhance your site&#8217;s security, we recommend you remove any themes you&#8217;re not using. You should keep %1$s, the default WordPress theme, %2$s, your current theme, and %3$s, its parent theme.":["Sitenizin g\u00fcvenli\u011fini art\u0131rmak i\u00e7in kullanmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z t\u00fcm temalar\u0131 kald\u0131rman\u0131z\u0131 \u00f6neririz. Varsay\u0131lan WordPress temas\u0131 %1$s, \u015fu an kullanmakta oldu\u011funuz tema %2$s ve \u00fcst tema olan %3$s temas\u0131n\u0131 tutmal\u0131s\u0131n\u0131z."],"Your site has %1$d inactive theme, other than %2$s, your active theme.":["Sitenizde etkin teman\u0131z %2$s haricinde %1$d etkin olmayan tema mevcut.","Sitenizde etkin teman\u0131z %2$s haricinde %1$d etkin olmayan tema mevcut."],"Your site has %1$d inactive themes, other than %2$s, your active theme.":["Sitenizde etkin teman\u0131z %2$s haricinde %1$d etkin olmayan tema mevcut.","Sitenizde etkin teman\u0131z %2$s haricinde %1$d etkin olmayan tema mevcut."],"Have a default theme available":["Bir varsay\u0131lan tema haz\u0131rda bulunsun"],"Your site does not have any default theme. Default themes are used by WordPress automatically if anything is wrong with your normal theme.":["Sitenizin varsay\u0131lan temas\u0131 yok. Normal teman\u0131zla ilgili bir sorun varsa, varsay\u0131lan temalar WordPress taraf\u0131ndan otomatik olarak kullan\u0131l\u0131r."],"PHP is up to date (%s)":["PHP g\u00fcncel (%s)"],"We recommend that you update PHP":["PHP'yi g\u00fcncellemenizi \u00f6neririz"],"Your PHP version should be updated":["PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fcz g\u00fcncellenmeli"],"Your PHP version requires an update":["PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fcz g\u00fcncelleme gerektiriyor"],"Required and recommended modules are installed":["Gerekli ve \u00f6nerilen mod\u00fclleri kur"],"Error":["Hata"],"The required module, %s, is not installed, or has been disabled.":["Gerekli mod\u00fcl %s, kurulu de\u011fil ya da devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015f."],"The optional module, %s, is not installed, or has been disabled.":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 mod\u00fcl %s, kurulmam\u0131\u015f ya da devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015f."],"One or more recommended modules are missing":["Bir ya da daha fazla \u00f6nerilen mod\u00fcl eksik"],"One or more required modules are missing":["Bir ya da daha fazla gerekli mod\u00fcl eksik"],"SQL server is up to date":["SQL sunucusu g\u00fcncel"],"Outdated SQL server":["Eski SQL sunucusu"],"For optimal performance and security reasons, we recommend running %1$s version %2$s or higher. Contact your web hosting company to correct this.":["En uygun performans ve g\u00fcvenlik gerek\u00e7eleri ile size \u00f6nerimiz %1$s s\u00fcr\u00fcm %2$s ve \u00fczerini kullanman\u0131zd\u0131r. Web bulundurma servis sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131z ile ileti\u015fime ge\u00e7erek bunu d\u00fczeltin."],"Severely outdated SQL server":["S\u00fcresi \u00e7ok ge\u00e7mi\u015f SQL sunucusu"],"WordPress requires %1$s version %2$s or higher. Contact your web hosting company to correct this.":["WordPress %1$s s\u00fcr\u00fcm %2$s ve \u00fczerini gerektirir. Sunucu servis sa\u011flay\u0131c\u0131 firman\u0131z ile ileti\u015fime ge\u00e7erek bunu d\u00fczeltin."],"UTF8MB4 is supported":["UTF8MB4 desteklenir"],"UTF8MB4 is a database storage attribute that makes sure your site can store non-English text and other strings (for instance emoticons) without unexpected problems.":["UTF8MB4 sitenizin \u0130ngilizce olmayan ve di\u011fer metinleri (\u00f6rne\u011fin emoji simgeler) problemsiz bir \u015fekilde kaydedebilmesine olanak sa\u011flayan bir veritaban\u0131 depolama \u00f6zniteli\u011fidir."],"utf8mb4 requires a MySQL update":["utf8mb4 bir MySQL g\u00fcncellemesi gerektiriyor"],"Your MySQL version supports utf8mb4.":["MySQL s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fcz utf8mb4 destekliyor."],"utf8mb4 requires a MariaDB update":["utf8mb4 bir MariaDB g\u00fcncellemesi gerektiriyor"],"Your MariaDB version supports utf8mb4.":["MariaDB s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fcz utf8mb4 destekliyor."],"utf8mb4 requires a newer client library":["utf8mb4 daha yeni bir istemci k\u00fct\u00fcphanesi gerektirir"],"Can communicate with WordPress.org":["WordPress.org ile ileti\u015fim kurabiliyor"],"Communicating with the WordPress servers is used to check for new versions, and to both install and update WordPress core, themes or plugins.":["WordPress sunucular\u0131 ile ileti\u015fim, yeni s\u00fcr\u00fcmleri kontrol etmek ve WordPress \u00e7ekirde\u011fi, temalar\u0131 ya da eklentilerini hem kurmak, hem de g\u00fcncellemek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r."],"Could not reach WordPress.org":["WordPress.org'a ula\u015f\u0131lam\u0131yor"],"Your site is unable to reach WordPress.org at %1$s, and returned the error: %2$s":["Siteniz %1$s adresinden WordPress.org'a ula\u015famad\u0131 ve hata d\u00f6nd\u00fcrd\u00fc: %2$s"],"Your site is not set to output debug information":["Siteniz hata ay\u0131klama bilgilerini \u00e7\u0131kt\u0131 vermek i\u00e7in ayarl\u0131 de\u011fil"],"Debug mode is often enabled to gather more details about an error or site failure, but may contain sensitive information which should not be available on a publicly available website.":["Hata ay\u0131klama modu genellikle bir hata veya site ar\u0131zas\u0131 hakk\u0131nda daha fazla ayr\u0131nt\u0131 toplamak i\u00e7in etkinle\u015ftirilir, ancak halka a\u00e7\u0131k bir web sitesinde bulunmamas\u0131 gereken hassas bilgiler i\u00e7erebilir."],"Your site is set to log errors to a potentially public file.":["Siteniz hatalar\u0131n potansiyel olarak tehlikeli olabilecek bir dosyaya yaz\u0131lmas\u0131 y\u00f6n\u00fcnde ayarlanm\u0131\u015f."],"The value, %s, has been added to this website&#8217;s configuration file. This means any errors on the site will be written to a file which is potentially available to normal users.":["%s de\u011feri bu web sitesinin yap\u0131land\u0131rma dosyas\u0131na eklendi. Bu demek oluyor ki, sitede olu\u015fan herhangi bir hata, normal kullan\u0131c\u0131lar\u0131n da ula\u015fabilece\u011fi bir dosyaya yaz\u0131l\u0131yor."],"Your site is set to display errors to site visitors":["Siteniz, site ziyaret\u00e7ilerine hatalar\u0131 g\u00f6sterecek \u015fekilde ayarlanm\u0131\u015f"],"Only parts of your site are using HTTPS":["Sitenizin yaln\u0131zca baz\u0131 k\u0131s\u0131mlar\u0131 HTTPS kullan\u0131yor"],"You are accessing this website using HTTPS, but your <a href=\\\"%s\\\">WordPress Address<\/a> is not set up to use HTTPS by default.":["Bu web sitesine HTTPS kullanarak eri\u015fmi\u015f durumdas\u0131n\u0131z ama <a href=\\\"%s\\\">WordPress adresiniz<\/a> varsay\u0131lan olarak HTTPS kullanacak \u015fekilde yap\u0131land\u0131r\u0131lmam\u0131\u015f."],"Update your site addresses":["Site adreslerinizi g\u00fcncelleyin"],"Your website is using an active HTTPS connection.":["Web siteniz aktif bir HTTPS ba\u011flant\u0131s\u0131 kullan\u0131yor."],"Your site does not use HTTPS":["Siteniz HTTPS kullanm\u0131yor"],"An HTTPS connection is needed for many features on the web today, it also gains the trust of your visitors by helping to protecting their online privacy.":["Bir HTTPS ba\u011flant\u0131s\u0131 bug\u00fcn webdeki bir \u00e7ok \u00f6zellik i\u00e7in gerekli bir hale gelmi\u015f durumda, ayr\u0131ca ziyaret\u00e7ilerinizin \u00e7evrimi\u00e7i gizlili\u011fini koruyarak onlar\u0131n g\u00fcvenini de kazan\u0131r."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/why-should-i-use-https\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/why-should-i-use-https\/"],"Read more about why you should use HTTPS":["HTTPS'yi neden kullanman\u0131z gerekti\u011fi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Securely communicating between servers are needed for transactions such as fetching files, conducting sales on store sites, and much more.":["Dosya alma, e-ticaret sitelerinde sat\u0131\u015f yapma ve \u00e7ok daha fazlas\u0131 i\u00e7in sunucular aras\u0131nda g\u00fcvenli bir \u015fekilde ileti\u015fim kurulmas\u0131na ihtiya\u00e7 vard\u0131r."],"Your site can communicate securely with other services":["Siteniz di\u011fer servislerle g\u00fcvenli bir \u015fekilde ileti\u015fim kurabiliyor"],"Your site is unable to communicate securely with other services":["Siteniz di\u011fer servislerle g\u00fcvenli bir \u015fekilde ileti\u015fim kuram\u0131yor"],"Talk to your web host about OpenSSL support for PHP.":["PHP i\u00e7in OpenSSL deste\u011fi hakk\u0131nda web sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131zla konu\u015fun."],"Scheduled events are running":["Planlanm\u0131\u015f etkinlikler \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor"],"Scheduled events are what periodically looks for updates to plugins, themes and WordPress itself. It is also what makes sure scheduled posts are published on time. It may also be used by various plugins to make sure that planned actions are executed.":["Zamanlanm\u0131\u015f etkinlikler, eklentiler, temalar ve WordPress'in g\u00fcncellemelerini d\u00fczenli olarak arar. Ayn\u0131 zamanda zamanlanm\u0131\u015f yaz\u0131lar\u0131n zaman\u0131nda yay\u0131nlanmas\u0131n\u0131 sa\u011flayan \u015feydir. Planlanan eylemlerin yerine getirildi\u011finden emin olmak i\u00e7in \u00e7e\u015fitli eklentiler taraf\u0131ndan da kullan\u0131labilir."],"It was not possible to check your scheduled events":["Planlanm\u0131\u015f etkinliklerinizi kontrol etmek m\u00fcmk\u00fcn de\u011fil"],"While trying to test your site&#8217;s scheduled events, the following error was returned: %s":["Sitenizin zamanlanm\u0131\u015f etkinlikleri test edilirken \u015fu hata geri d\u00f6nd\u00fc: %s"],"A scheduled event has failed":["Zamanlanm\u0131\u015f bir etkinlik ba\u015far\u0131s\u0131z oldu"],"The scheduled event, %s, failed to run. Your site still works, but this may indicate that scheduling posts or automated updates may not work as intended.":["Zamanlanm\u0131\u015f etkinlik, %s, \u00e7al\u0131\u015fmad\u0131. Siteniz hala \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor, ama bu zamanlanm\u0131\u015f yaz\u0131lar\u0131n ya da otomatik g\u00fcncellemelerin istendi\u011fi gibi \u00e7al\u0131\u015fmayaca\u011f\u0131 anlam\u0131na geliyor olabilir."],"Background updates are working":["Arka plan g\u00fcncellemeleri \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor"],"Background updates ensure that WordPress can auto-update if a security update is released for the version you are currently using.":["Arka plan g\u00fcncellemeleri, \u015fu an kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z s\u00fcr\u00fcm i\u00e7in bir g\u00fcvenlik g\u00fcncellemesi yay\u0131nlan\u0131rsa WordPress'in otomatik g\u00fcncelleme yapabilmesini sa\u011flar."],"Passed":["Ge\u00e7ti"],"Background updates are not working as expected":["Arka plan g\u00fcncellemeleri beklendi\u011fi gibi \u00e7al\u0131\u015fm\u0131yor"],"Background updates may not be working properly":["Arka plan g\u00fcncellemeleri d\u00fczg\u00fcn \u00e7al\u0131\u015fmayabilir"],"Your site can perform loopback requests":["Siteniz geri d\u00f6ng\u00fc isteklerini i\u015fleyebiliyor"],"Loopback requests are used to run scheduled events, and are also used by the built-in editors for themes and plugins to verify code stability.":["Geri d\u00f6ng\u00fc istekleri zamanlanm\u0131\u015f etkinlikleri ko\u015fturmak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r ve kod tutarl\u0131l\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in temalar ve eklentilerde dahili d\u00fczenleyiciler taraf\u0131ndan kullan\u0131l\u0131r."],"Your site could not complete a loopback request":["Siteniz bir geri d\u00f6ng\u00fc iste\u011fini tamamlayam\u0131yor"],"HTTP requests seem to be working as expected":["HTTP istekleri olmas\u0131 gerekti\u011fi gibi \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor g\u00f6z\u00fck\u00fcyor"],"It is possible for site maintainers to block all, or some, communication to other sites and services. If set up incorrectly, this may prevent plugins and themes from working as intended.":["Siteye bak\u0131m uygulayan ki\u015filerin di\u011fer site ve servislerle t\u00fcm ya da baz\u0131 ileti\u015fimleri engellemeleri olas\u0131d\u0131r. E\u011fer d\u00fczg\u00fcn bir \u015fekilde yap\u0131land\u0131r\u0131lmad\u0131ysa bu eklentilerin ve temalar\u0131n olmas\u0131 gerekti\u011fi gibi \u00e7al\u0131\u015famamas\u0131na neden olabilir."],"HTTP requests are blocked":["HTTP istekleri bloklanm\u0131\u015f durumda"],"HTTP requests are partially blocked":["HTTP istekleri k\u0131smi olarak bloklanm\u0131\u015f durumda"],"The REST API is available":["REST API uygun durumda"],"The REST API is one way WordPress, and other applications, communicate with the server. One example is the block editor screen, which relies on this to display, and save, your posts and pages.":["REST API, WordPress ve di\u011fer uygulamalar\u0131n sunucu ile ileti\u015fim kurmas\u0131n\u0131n bir yoludur. Bunun bir \u00f6rne\u011fi, yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 ve sayfalar\u0131n\u0131z\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek ve kaydetmek i\u00e7in buna dayanan blok d\u00fczenleyici ekran\u0131d\u0131r."],"The REST API encountered an error":["REST API bir hata ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131"],"The REST API request failed due to an error.":["REST API iste\u011fi bir hata y\u00fcz\u00fcnden ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"The REST API encountered an unexpected result":["REST API beklenmeyen bir sonu\u00e7la kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131"],"The REST API call gave the following unexpected result: (%1$d) %2$s.":["REST API \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 \u015fu beklenmedik cevab\u0131 d\u00f6nd\u00fc: (%1$d) %2$s."],"The REST API did not behave correctly":["REST API d\u00fczg\u00fcn davranmad\u0131"],"The REST API did not process the %s query parameter correctly.":["REST API %s sorgu parametresini do\u011fru bir \u015fekilde i\u015flemedi."],"WordPress Version":["WordPress s\u00fcr\u00fcm\u00fc"],"Plugin Versions":["Eklenti s\u00fcr\u00fcmleri"],"Theme Versions":["Tema s\u00fcr\u00fcmleri"],"PHP Version":["PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fc"],"Database Server version":["Veritaban\u0131 sunucu s\u00fcr\u00fcm\u00fc"],"PHP Extensions":["PHP uzant\u0131lar\u0131"],"MySQL utf8mb4 support":["MySQL utf8mb4 deste\u011fi"],"HTTPS status":["HTTPS durumu"],"Secure communication":["G\u00fcvenli ileti\u015fim"],"Scheduled events":["Zamanlanm\u0131\u015f etkinlikler"],"HTTP Requests":["HTTP istekleri"],"Debugging enabled":["Hata ay\u0131klama etkinle\u015ftirildi"],"Loopback request":["Geri d\u00f6ng\u00fc iste\u011fi"],"REST API availability":["REST API kullan\u0131labilirli\u011fi"],"No scheduled events exist on this site.":["Bu sitede zamanlanm\u0131\u015f etkinlik bulunmuyor."],"The loopback request to your site failed, this means features relying on them are not currently working as expected.":["Sitenize yap\u0131lan geri d\u00f6ng\u00fc iste\u011fi ba\u015far\u0131s\u0131z oldu, demektir ki bu isteklerin \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131na ba\u011fl\u0131 \u00f6zellikler beklendi\u011fi gibi \u00e7al\u0131\u015fmayabilirler."],"The loopback request returned an unexpected http status code, %d, it was not possible to determine if this will prevent features from working as expected.":["Geri d\u00f6ng\u00fc iste\u011fi beklenmedik bir http durum kodu d\u00f6nd\u00fcrd\u00fc, %d, bu durum \u00f6zelliklerin beklendi\u011fi gibi \u00e7al\u0131\u015f\u0131p \u00e7al\u0131\u015fmmas\u0131n\u0131 etkiler mi kestirmem m\u00fcmk\u00fcn de\u011fil."],"The loopback request to your site completed successfully.":["Sitenizin geri d\u00f6ng\u00fc iste\u011fi ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131."],"View Privacy Policy Guide.":["Gizlilik politikas\u0131 k\u0131lavuzunu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle."],"We recommend removing any unused themes to enhance your site&#8217;s security.":["Sitenizin g\u00fcvenli\u011fini art\u0131rmak i\u00e7in kullan\u0131lmayan temalar\u0131 kald\u0131rman\u0131z\u0131 \u00f6neririz."],"HTTP requests have been blocked by the %s constant, with no allowed hosts.":["HTTP istekleri %s sabiti ile engellenmi\u015f, izin verilen sunucu yok."],"Filter export personal data list":["Ki\u015fisel veri listesi d\u0131\u015far\u0131 aktar\u0131m s\u00fczgeci"],"Export personal data list navigation":["Ki\u015fisel veri liste dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131 d\u0131\u015far\u0131 aktar"],"Export personal data list":["Ki\u015fisel veri listesini d\u0131\u015far\u0131 aktar"],"Filter erase personal data list":["Ki\u015fisel veri listesi silmeyi filtrele"],"Erase personal data list navigation":["Ki\u015fisel veri liste dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131 sil"],"Erase personal data list":["Ki\u015fisel veri listesini sil"],"Security":["G\u00fcvenlik"],"Inactive plugins are tempting targets for attackers. If you&#8217;re not going to use a plugin, we recommend you remove it.":["Etkin durumda olmayan eklentiler sald\u0131rganlar i\u00e7in davetiye \u00e7\u0131kar\u0131r. E\u011fer bir eklentiyi kullanmayacaksan\u0131z sisteminizden kald\u0131rman\u0131z\u0131 \u00f6neririz."],"Your site has %d inactive theme.":["Sitenizde %d pasif tema var.","Sitenizde %d pasif tema var."],"Your site has %d inactive themes.":["Sitenizde %d pasif tema var.","Sitenizde %d pasif tema var."],"Your site has %1$d inactive theme, other than %2$s, the default WordPress theme, and %3$s, your active theme.":["Sitenizde %2$s varsay\u0131lan WordPress temas\u0131 ve etkin teman\u0131z %3$s haricinde %1$d etkin olmayan tema mevcut.","Sitenizde %2$s varsay\u0131lan WordPress temas\u0131 ve etkin teman\u0131z %3$s haricinde %1$d etkin olmayan tema mevcut."],"Your site has %1$d inactive themes, other than %2$s, the default WordPress theme, and %3$s, your active theme.":["Sitenizde %2$s varsay\u0131lan WordPress temas\u0131 ve etkin teman\u0131z %3$s haricinde %1$d etkin olmayan tema mevcut.","Sitenizde %2$s varsay\u0131lan WordPress temas\u0131 ve etkin teman\u0131z %3$s haricinde %1$d etkin olmayan tema mevcut."],"Performance":["Performans"],"The WordPress Hosting Team maintains a list of those modules, both recommended and required, in <a href=\\\"%1$s\\\" %2$s>the team handbook%3$s<\/a>.":["WordPress Bar\u0131nd\u0131rma Ekibi, <a href=\\\"%1$s\\\" %2$s>ekip el kitab\u0131nda%3$s<\/a> hem \u00f6nerilen, hem de gerekli olan o mod\u00fcllerin bir listesini tutuyor."],"https:\/\/make.wordpress.org\/hosting\/handbook\/handbook\/server-environment\/#php-extensions":["https:\/\/make.wordpress.org\/hosting\/handbook\/handbook\/server-environment\/#php-extensions"],"You are using a %1$s drop-in which might mean that a %2$s database is not being used.":["%1$s dosyas\u0131n\u0131 kullan\u0131yorsunuz ki bu %2$s veritaban\u0131n\u0131n kullan\u0131lmad\u0131\u011f\u0131 anlam\u0131na geliyor."],"HTTP requests have been blocked by the %1$s constant, with some hosts whitelisted: %2$s.":["HTTP istekleri %1$s sabiti ile engellenmekle beraber baz\u0131 sunucular beyaz listeye al\u0131nm\u0131\u015f: %2$s."],"Your site has 1 active plugin, and it is up to date.":["Sitenizde 1 etkin eklenti var ve g\u00fcncel."],"Your site has 1 installed theme, and it is up to date.":["Sitenizde y\u00fckl\u00fc 1 tema var ve g\u00fcncel."],"You should remove inactive themes":["Pasif temalar\u0131 kald\u0131rmal\u0131s\u0131n\u0131z"],"The value, %1$s, has either been enabled by %2$s or added to your configuration file. This will make errors display on the front end of your site.":["%1$s de\u011feri, %2$s taraf\u0131ndan etkinle\u015ftirildi ya da yap\u0131land\u0131rma dosyan\u0131za eklendi. Bu, sitenizin \u00f6n ucunda hatalar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini sa\u011flar."],"Manage your plugins":["Eklentilerinizi y\u00f6netin"],"Update your plugins":["Eklentilerinizi g\u00fcncelleyin"],"Manage inactive plugins":["Etkin olmayan eklentileri y\u00f6net"],"Manage your themes":["Temalar\u0131 y\u00f6net"],"PHP is the programming language we use to build and maintain WordPress. Newer versions of PHP are both faster and more secure, so updating will have a positive effect on your site&#8217;s performance.":["PHP, WordPress'i olu\u015fturmak ve s\u00fcrd\u00fcrmek i\u00e7in kulland\u0131\u011f\u0131m\u0131z programlama dilidir. PHP'nin daha yeni s\u00fcr\u00fcmleri hem daha h\u0131zl\u0131 hem de daha g\u00fcvenlidir, bu nedenle g\u00fcncellemenin sitenizin performans\u0131 \u00fczerinde olumlu bir etkisi olacakt\u0131r."],"PHP modules perform most of the tasks on the server that make your site run. Any changes to these must be made by your server administrator.":["PHP mod\u00fclleri sunucuda sitenizi \u00e7al\u0131\u015ft\u0131ran g\u00f6revlerin \u00e7o\u011funu ger\u00e7ekle\u015ftirir. Bunlarda yap\u0131lacak herhangi bir de\u011fi\u015fiklik sunucu y\u00f6neticiniz taraf\u0131ndan yap\u0131lmal\u0131d\u0131r."],"The SQL server is a required piece of software for the database WordPress uses to store all your site&#8217;s content and settings.":["SQL sunucusu, WordPress'in t\u00fcm sitenizin i\u00e7eri\u011fini ve ayarlar\u0131n\u0131 saklamak i\u00e7in kulland\u0131\u011f\u0131 veritaban\u0131 yaz\u0131l\u0131m\u0131d\u0131r."],"https:\/\/wordpress.org\/about\/requirements\/":["https:\/\/wordpress.org\/about\/requirements\/"],"Read more about what WordPress requires to run.":["WordPressin \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in gerekenler hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"WordPress&#8217; utf8mb4 support requires MySQL version %s or greater. Please contact your server administrator.":["WordPress\u2019in utf8mb4 deste\u011fi, MySQL s\u00fcr\u00fcm\u00fc olarak %s ya da daha y\u00fcksek bir s\u00fcr\u00fcm gerektiriyor. L\u00fctfen sunucu y\u00f6neticinize ba\u015fvurun."],"WordPress&#8217; utf8mb4 support requires MariaDB version %s or greater. Please contact your server administrator.":["WordPress\u2019in utf8mb4 deste\u011fi, MariaDB s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fcn %s veya daha yenisini gerektiriyor. L\u00fctfen sunucu y\u00f6neticinize ba\u015fvurun."],"WordPress&#8217; utf8mb4 support requires MySQL client library (%1$s) version %2$s or newer. Please contact your server administrator.":["WordPress\u2019in utf8mb4 deste\u011fi MySQL istemci k\u00fct\u00fcphanesi (%1$s) s\u00fcr\u00fcm %2$s veya daha yenisini gerektirir. L\u00fctfen sunucu y\u00f6neticinize ba\u015fvurun."],"Read about debugging in WordPress.":["WordPress'te hata ay\u0131klama hakk\u0131nda bilgi edinin."],"Sorry, you are not allowed to edit comments on this post.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu yaz\u0131ya yap\u0131lm\u0131\u015f yorumlar\u0131 d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"Custom Background":["\u00d6zel arkaplan"],"Custom Header":["\u00d6zel Ba\u015fl\u0131k"],"Edit &#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221; D\u00fczenle"],"This <a href=\\\"%1$s\\\">child theme<\/a> requires its parent theme, %2$s.":["Bu <a href=\\\"%1$s\\\">alt tema<\/a> k\u00f6k temay\u0131 ar\u0131yor, %2$s."],"The update process is starting. This process may take a while on some hosts, so please be patient.":["G\u00fcncelleme i\u015flemi ba\u015fl\u0131yor. Bu s\u00fcre\u00e7 baz\u0131 sunucularda uzun s\u00fcrebilir, l\u00fctfen sab\u0131rl\u0131 olun."],"Filter":["Filtre"],"Slug":["Yaz\u0131 k\u0131sa ismi"],"The &#8220;slug&#8221; is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens.":["&#8220;slug&#8221; yaz\u0131 isminin URL versiyonudur. Genellikle t\u00fcm\u00fc k\u00fc\u00e7\u00fck harflerden olu\u015fur, sadece harf, rakam ve tire i\u00e7erir."],"The description is not prominent by default; however, some themes may show it.":["Tan\u0131m b\u00f6l\u00fcm\u00fc varsay\u0131lan olarak \u00f6n planda de\u011fildir, yine de baz\u0131 temalar bu b\u00f6l\u00fcm\u00fc g\u00f6sterebilir."],"The name is how it appears on your site.":["Sitenizde nas\u0131l g\u00f6sterilece\u011fi."],"Categories, unlike tags, can have a hierarchy. You might have a Jazz category, and under that have children categories for Bebop and Big Band. Totally optional.":["Etiketlerin tersine kategoriler hiyerar\u015fik bir yap\u0131da olabilir. Jazz ad\u0131nda bir kategoriniz ve bu kategoriye ba\u011fl\u0131 Bebop ve Big Band ad\u0131nda alt kategorileriniz olabilir. Tamamen tercihinize kalm\u0131\u015f."],"Sorry, you are not allowed to delete this item.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu ogeyi silmenize izin verilmiyor."],"Try Again":["Tekrar deneyin"],"Select %s":["Se\u00e7 %s"],"Tags can be selectively converted to categories using the <a href=\\\"%s\\\">tag to category converter<\/a>.":["<a href=\\\"%s\\\">Etiket kategori d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcc\u00fc<\/a> ile, se\u00e7ti\u011finiz etiketleri kategoriye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrebilirsiniz."],"You can delete Link Categories in the Bulk Action pull-down, but that action does not delete the links within the category. Instead, it moves them to the default Link Category.":["Toplu i\u015flemler a\u00e7\u0131l\u0131r kutusundan Ba\u011flant\u0131 kategorilerini silebilirsiniz. Fakat bu i\u015flem, ilgili kategorideki ba\u011flant\u0131lar\u0131 silmez, bunun yerine varsay\u0131lan kategoriye atan\u0131rlar."],"Could not update link in the database":["Ba\u011flant\u0131 veritaban\u0131nda g\u00fcncellenemiyor"],"Could not insert link into the database":["Ba\u011flant\u0131 veritaban\u0131na eklenemiyor"],"The ftp PHP extension is not available":["Ftp PHP uzant\u0131s\u0131 eri\u015filebilir de\u011fil"],"FTP hostname is required":["FTP sunucu ad\u0131 gerekli"],"FTP username is required":["FTP kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 gerekli"],"FTP password is required":["FTP parolas\u0131 gerekli"],"Failed to connect to FTP Server %s":["FTP sunucusuna ba\u011flan\u0131lamad\u0131: %s"],"Username\/Password incorrect for %s":["%s i\u00e7in Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131\/Parola hatal\u0131"],"Could not access filesystem.":["Dosya sistemine ula\u015f\u0131lam\u0131yor."],"Filesystem error.":["Dosya sistemi hatas\u0131."],"The plugin is at the latest version.":["Eklenti en son s\u00fcr\u00fcm\u00fcnde."],"Unpacking the update&#8230;":["G\u00fcncelleme paketi a\u00e7\u0131l\u0131yor&#8230;"],"Removing the old version of the plugin&#8230;":["Eklentinin eski s\u00fcr\u00fcm\u00fc kald\u0131r\u0131l\u0131yor&#8230;"],"Could not remove the old plugin.":["Eski eklenti kald\u0131r\u0131lamad\u0131."],"Installation package not available.":["Kurulum paketi mevcut de\u011fil."],"Unpacking the package&#8230;":["Paket a\u00e7\u0131l\u0131yor&#8230;"],"Installing the plugin&#8230;":["Eklenti y\u00fckleniyor&#8230;"],"Plugin installed successfully.":["Eklenti ba\u015far\u0131yla y\u00fcklendi."],"The theme is at the latest version.":["Tema en son s\u00fcr\u00fcm\u00fcnde."],"Removing the old version of the theme&#8230;":["Teman\u0131n eski s\u00fcr\u00fcm\u00fc kald\u0131r\u0131l\u0131yor&#8230;"],"Could not remove the old theme.":["Eski tema kald\u0131r\u0131lamad\u0131."],"Installing the theme&#8230;":["Tema y\u00fckleniyor&#8230;"],"Theme installed successfully.":["Tema ba\u015far\u0131yla y\u00fcklendi."],"Activate Plugin":["Eklentiyi etkinle\u015ftir"],"Return to Plugins page":["Eklentiler sayfas\u0131na geri d\u00f6n"],"Successfully installed the plugin <strong>%1$s %2$s<\/strong>.":["<strong>%1$s %2$s<\/strong> eklentisi ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde kuruldu."],"Return to Plugin Installer":["Eklenti kurulumuna geri d\u00f6n"],"Successfully installed the theme <strong>%1$s %2$s<\/strong>.":["<strong>%1$s %2$s<\/strong> temas\u0131 ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde kuruldu."],"Activate &#8220;%s&#8221;":["Etkinle\u015ftir: &#8220;%s&#8221;"],"Return to Theme Installer":["Tema kurulumuna geri d\u00f6n"],"Return to Themes page":["Tema sayfas\u0131na geri d\u00f6n"],"You can choose what&#8217;s displayed on the homepage of your site. It can be posts in reverse chronological order (classic blog), or a fixed\/static page. To set a static homepage, you first need to create two <a href=\\\"%s\\\">Pages<\/a>. One will become the homepage, and the other will be where your posts are displayed.":["Sitenizin \u00f6n sayfas\u0131nda ne g\u00f6sterilece\u011fini se\u00e7ebilirsiniz. Azalan tarih s\u0131ras\u0131 ile yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 g\u00f6sterebilir (klasik blog), ya da sabit\/statik bir sayfa g\u00f6sterebilirsiniz. Statik bir ana sayfa belirlemek i\u00e7in \u00f6ncelikle iki adet <a href=\\\"%s\\\">sayfa<\/a> olu\u015fturmal\u0131s\u0131n\u0131z. Bir tanesi \u00f6n sayfan\u0131z, di\u011feri de yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n g\u00f6sterilece\u011fi sayfa olacakt\u0131r."],"Image data does not exist. Please re-upload the image.":["G\u00f6rsel bilgileri bulunamad\u0131. L\u00fctfen g\u00f6rseli tekrar y\u00fckleyin."],"Crop":["K\u0131rp"],"Rotate counter-clockwise":["Saat y\u00f6n\u00fcn\u00fcn tersine \u00e7evir"],"Rotate clockwise":["Saat y\u00f6n\u00fcnde \u00e7evir"],"Flip vertically":["Dikey d\u00f6nd\u00fcr"],"Flip horizontally":["Yatayda \u00e7evir"],"Scale Image":["G\u00f6rseli \u00f6l\u00e7ekle"],"Original dimensions %s":["Orijinal boyut %s"],"Restore Original Image":["Orijinal g\u00f6rseli geri getir"],"Discard any changes and restore the original image.":["T\u00fcm de\u011fi\u015fiklikleri iptal et ve orijinal resme geri d\u00f6n."],"Previously edited copies of the image will not be deleted.":["G\u00f6rselin daha \u00f6nce d\u00fczenlenmi\u015f kopyalar\u0131 silinmeyecektir."],"Restore image":["G\u00f6rseli eski haline getir"],"Image Crop":["G\u00f6rsel k\u0131rp"],"Crop Aspect Ratio":["En boy oran\u0131nda k\u0131rp"],"Crop Selection":["Se\u00e7imi k\u0131rp"],"Aspect ratio:":["En boy oran\u0131:"],"Selection:":["Se\u00e7im:"],"Thumbnail Settings":["K\u00fc\u00e7\u00fck resim ayarlar\u0131"],"Current thumbnail":["Mevcut k\u00fc\u00e7\u00fck resim"],"Apply changes to:":["De\u011fi\u015fiklikleri uygula:"],"All image sizes":["T\u00fcm g\u00f6rsel boyutlar\u0131"],"All sizes except thumbnail":["K\u00fc\u00e7\u00fck resim hari\u00e7 t\u00fcm boyutlar"],"Cannot load image metadata.":["G\u00f6rselin meta bilgileri y\u00fcklenemedi."],"Cannot save image metadata.":["G\u00f6rselin meta bilgileri kaydedilemedi."],"Image metadata is inconsistent.":["G\u00f6rselin meta bilgileri tutarl\u0131 de\u011fil."],"Image restored successfully.":["G\u00f6rsel ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde eski haline d\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc."],"Unable to create new image.":["Yeni g\u00f6rsel olu\u015fturulamad\u0131."],"Error while saving the scaled image. Please reload the page and try again.":["\u00d6l\u00e7eklenen g\u00f6rsel kaydedilirken hata olu\u015ftu. L\u00fctfen sayfay\u0131 yeniden y\u00fckleyerek tekrar deneyin."],"Nothing to save, the image has not changed.":["Kaydedilecek bir \u015fey yok. G\u00f6rsel de\u011fi\u015ftirilmemi\u015f."],"Unable to save the image.":["G\u00f6rsel kaydedilemedi."],"Image saved":["G\u00f6rsel kaydedildi"],"WordPress":["WordPress"],"You are about to delete this link '%s'\\n  'Cancel' to stop, 'OK' to delete.":["Bu ba\u011flant\u0131y\u0131 silmek \u00fczeresiniz: '%s'\\n  \u0130ptal etmek i\u00e7in 'Vazge\u00e7' , onaylamak i\u00e7in 'Tamam' d\u00fc\u011fmesine bas\u0131n."],"Rating":["Oylama"],"Last Updated:":["Son g\u00fcncellenme:"],"Relationship":["\u0130li\u015fki"],"Visible":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcr"],"One Column":["Bir s\u00fctun"],"Two Columns":["\u0130ki s\u00fctun"],"Three Columns":["\u00dc\u00e7 s\u00fctun"],"Four Columns":["D\u00f6rt s\u00fctun"],"Left Sidebar":["Sol kenar \u00e7ubu\u011fu"],"Right Sidebar":["Sa\u011f kenar \u00e7ubu\u011fu"],"Features":["\u00d6zellikler"],"Custom Colors":["\u00d6zel renkler"],"Theme Options":["Tema se\u00e7enekleri"],"Sticky Post":["Sabit yaz\u0131"],"Subject":["Konu"],"Holiday":["Tatil"],"Details":["Ayr\u0131nt\u0131lar"],"Version: %s":["S\u00fcr\u00fcm: %s"],"Unable to locate WordPress theme directory.":["WordPress tema dizinine ula\u015f\u0131lamad\u0131."],"Could not fully remove the theme %s.":["Tema tamam\u0131yla kald\u0131r\u0131lam\u0131yor: %s."],"You are using a development version (%1$s). Cool! Please <a href=\\\"%2$s\\\">stay updated<\/a>.":["\u015eu anda bir geli\u015ftirme s\u00fcr\u00fcm\u00fc (%1$s) kullan\u0131yorsunuz. Harika! L\u00fctfen <a href=\\\"%2$s\\\">en g\u00fcncel s\u00fcr\u00fcm\u00fc kullan\u0131n<\/a>."],"Update to %s":["G\u00fcncelle: %s"],"Latest":["En Son"],"An automated WordPress update has failed to complete - <a href=\\\"%s\\\">please attempt the update again now<\/a>.":["Otomatik WordPress g\u00fcncelleme denemesi ba\u015far\u0131s\u0131z oldu - <a href=\\\"%s\\\">l\u00fctfen tekrar g\u00fcncellemeyi deneyin<\/a>."],"An automated WordPress update has failed to complete! Please notify the site administrator.":["Otomatik WordPress g\u00fcncelleme denemesi ba\u015far\u0131s\u0131z oldu! L\u00fctfen site y\u00f6neticisine haber verin."],"link\u0004Add New":["Yeni ekle"],"%s link deleted.":["%s ba\u011flant\u0131 silindi.","%s ba\u011flant\u0131 silindi."],"%s links deleted":["%s ba\u011flant\u0131 silindi.","%s ba\u011flant\u0131 silindi."],"Search Links":["Ba\u011flant\u0131larda ara"],"No links found.":["Hi\u00e7 ba\u011flant\u0131 bulunamad\u0131."],"Privacy":["Gizlilik"],"Reading Settings":["Okuma ayarlar\u0131"],"A <a href=\\\"%s\\\">static page<\/a> (select below)":["<a href=\\\"%s\\\">Sabit sayfa<\/a> (a\u015fa\u011f\u0131da se\u00e7in)"],"Posts page: %s":["Yaz\u0131 sayfas\u0131: %s"],"<strong>Warning:<\/strong> these pages should not be the same!":["<strong>Uyar\u0131:<\/strong> bu sayfalar ayn\u0131 olmamal\u0131!"],"Blog pages show at most":["En fazla g\u00f6sterilecek blog sayfas\u0131 adedi"],"Syndication feeds show the most recent":["Beslemelerde g\u00f6sterilecek en g\u00fcncel kay\u0131t adedi"],"For each article in a feed, show":["Beslemedeki her yaz\u0131 i\u00e7in, g\u00f6ster"],"Full text":["T\u00fcm metin"],"Summary":["\u00d6zet"],"Encoding for pages and feeds":["Sayfalar ve beslemeler i\u00e7in karakter kodlamas\u0131"],"Writing Settings":["Yazma ayarlar\u0131"],"Convert emoticons like <code>:-)<\/code> and <code>:-P<\/code> to graphics on display":["<code>:-)<\/code> ve <code>:-P<\/code> gibi ifadeleri yay\u0131mlarken grafiklere \u00e7evir."],"WordPress should correct invalidly nested XHTML automatically":["Yerle\u015ftirilmi\u015f ge\u00e7ersiz XHTML kodlar\u0131n\u0131 WordPress otomatik olarak d\u00fczeltsin "],"Default Post Category":["Varsay\u0131lan yaz\u0131 kategorisi"],"Default Link Category":["Varsay\u0131lan ba\u011flant\u0131 kategorisi"],"Post via email":["E-posta ile yazma"],"To post to WordPress by email you must set up a secret email account with POP3 access. Any mail received at this address will be posted, so it&#8217;s a good idea to keep this address very secret. Here are three random strings you could use: %1$s, %2$s, %3$s.":["WordPress&#8217;e e-posta ile yaz\u0131 yazmak i\u00e7in POP3 deste\u011fi olan gizli bir e-posta hesab\u0131 ayarlaman\u0131z gerekmektedir. Bu adresten gelen t\u00fcm postalar yay\u0131mlan\u0131r, bu nedenle bu adresi \u00e7ok gizli tutman\u0131z iyi bir fikirdir. Burada kullanabilece\u011finiz \u00fc\u00e7 tane rasgele metin bulunmaktad\u0131r: %1$s, %2$s, %3$s."],"Mail Server":["Posta sunucusu"],"Port":["Yaz\u0131"],"Login Name":["Giri\u015f ismi"],"Default Mail Category":["Varsay\u0131lan posta kategorisi"],"Update Services":["Servisleri g\u00fcncelle"],"Plugin Installer\u0004Featured":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan"],"Plugin Installer\u0004Popular":["Pop\u00fcler"],"Network Deactivate":["A\u011f\u0131 etkisizle\u015ftir"],"Visit plugin site":["Eklenti sitesini ziyaret et"],"Clear List":["Listeyi temizle"],"plugins\u0004All <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["T\u00fcm\u00fc <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","T\u00fcm\u00fc <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"Active <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Etkin <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Etkin <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"Recently Active <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Son zamanlarda aktif <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Son zamanlarda aktif <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"Inactive <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Devre d\u0131\u015f\u0131 <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Devre d\u0131\u015f\u0131 <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"No plugins found.":["Hi\u00e7 eklenti bulunamad\u0131."],"You attempted to edit an item that doesn&#8217;t exist. Perhaps it was deleted?":["Mevcut olmayan bir \u00f6geyi d\u00fczenlemeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131n\u0131z. Belki daha \u00f6nceden silinmi\u015f olabilir mi?"],"Sorry, you are not allowed to edit this item.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu \u00f6geyi d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"Tags:":["Etiketler:"],"Current Theme":["Kullan\u0131lan tema"],"You are about to delete this theme '%s'\\n  'Cancel' to stop, 'OK' to delete.":["Bu temay\u0131 silmek \u00fczeresiniz: '%s'\\n \u0130ptal etmek i\u00e7in 'Vazge\u00e7', silmek i\u00e7in 'Tamam' d\u00fc\u011fmesine bas\u0131n."],"Upload Plugin":["Eklenti y\u00fckle"],"Sorry, you are not allowed to delete these items.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu ogeleri silmenize izin verilmiyor."],"Inactive:":["Etkisiz:"],"Must-Use <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Mecburi <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Mecburi <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"Drop-in <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Drop-in <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Drop-inler <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"Drop-ins <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Drop-in <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Drop-inler <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"The update of %s failed.":["%s g\u00fcncelle\u015ftirmesi ba\u015far\u0131s\u0131z."],"Site Visibility":["Site g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"],"items":["ogeler"],"Only the current theme is available to you. Contact the %s administrator for information about accessing additional themes.":["Sadece \u015fu anki tema sizin i\u00e7in uygun durumda. %s y\u00f6neticisi ile ileti\u015fime ge\u00e7erek daha fazla tema hakk\u0131nda bilgi alabilirsiniz."],"You can customize the display of this screen using the Screen Options tab and\/or the dropdown filters above the links table.":["Ekran se\u00e7enekleri sekmesini kullanarak ve\/veya ba\u011flant\u0131lar tablosunun \u00fczerindeki a\u00e7\u0131l\u0131r filtre men\u00fcs\u00fc ile bu ekran\u0131 \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"More information about %s":["%s hakk\u0131nda daha fazla bilgi"],"%s updated successfully.":["%s ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"Show details.":["Detaylar\u0131 g\u00f6ster."],"Enabled":["Etkinle\u015ftirildi"],"When adding a new tag on this screen, you&#8217;ll fill in the following fields:":["Bu ekranda yeni bir etiket eklerken \u015fu alanlar\u0131 doldurun:"],"You can use categories to define sections of your site and group related posts. The default category is &#8220;Uncategorized&#8221; until you change it in your <a href=\\\"%s\\\">writing settings<\/a>.":["Kategorileri kullanarak sitenizi b\u00f6l\u00fcmlendirebilir ve ili\u015fkili yaz\u0131lar\u0131 gruplayabilirsiniz. <a href=\\\"%s\\\">Yazma ayarlar\u0131<\/a>ndan de\u011fi\u015ftirene kadar varsay\u0131lan kategori &#8220;Genel&#8221; kategorisidir."],"What&#8217;s the difference between categories and tags? Normally, tags are ad-hoc keywords that identify important information in your post (names, subjects, etc) that may or may not recur in other posts, while categories are pre-determined sections. If you think of your site like a book, the categories are like the Table of Contents and the tags are like the terms in the index.":["Kategoriler ve etiketler aras\u0131ndaki fark nedir? Normalde etiketler yaz\u0131n\u0131z hakk\u0131nda \u00f6nemli bilgiler i\u00e7eren, di\u011fer yaz\u0131larda tekrarlama ihtimali olan anahtar kelimelerdir (isimler, konular vb.). Bunun yan\u0131nda kategoriler \u00f6nceden belirlenmi\u015f b\u00f6l\u00fcmlerdir. E\u011fer sitenizi bir kitap gibi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcrseniz, kategoriler kitab\u0131n i\u00e7indekiler b\u00f6l\u00fcm\u00fc gibi, etiketler ise kitab\u0131n indeks b\u00f6l\u00fcm\u00fc gibidir."],"You can change the display of this screen using the Screen Options tab to set how many items are displayed per screen and to display\/hide columns in the table.":["Ekran se\u00e7enekleri sekmesinden ka\u00e7 adet eleman g\u00f6z\u00fckece\u011fi ve tablodaki hangi s\u00fctunlar\u0131n g\u00f6sterilip gizlenece\u011fi gibi ayarlar yaparak bu ekran\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"<strong>Description<\/strong> &mdash; The description is not prominent by default; however, some themes may display it.":["<strong>A\u00e7\u0131klama<\/strong> &mdash; A\u00e7\u0131klama varsay\u0131lan olarak gerekli de\u011fildir, yine de baz\u0131 temalar a\u00e7\u0131klamay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilir."],"<strong>Name<\/strong> &mdash; The name is how it appears on your site.":["<strong>\u0130sim<\/strong> &mdash; \u0130smin sitenizde nas\u0131l g\u00f6z\u00fckece\u011fidir."],"When adding a new category on this screen, you&#8217;ll fill in the following fields:":["Yeni bir kategori eklerken \u015fu alanlar\u0131 doldurmal\u0131s\u0131n\u0131z:"],"All updates have been completed.":["T\u00fcm g\u00fcncellemeler tamamland\u0131."],"This screen contains the settings that affect the display of your content.":["Bu ekran i\u00e7eri\u011finizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc etkileyen ayarlar\u0131 i\u00e7erir."],"You must click the Save Changes button at the bottom of the screen for new settings to take effect.":["Yeni ayarlar\u0131n etkin olabilmesi i\u00e7in sayfan\u0131n alt\u0131nda yer alan de\u011fi\u015fiklikleri kaydet tu\u015funa basmal\u0131s\u0131n\u0131z."],"Categories can be selectively converted to tags using the <a href=\\\"%s\\\">category to tag converter<\/a>.":["Kategoriler se\u00e7ime ba\u011fl\u0131 <a href=\\\"%s\\\">kategoriden etikete d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme<\/a> kullan\u0131larak d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclebilirler."],"Return to Importers":["Aktar\u0131c\u0131lara geri d\u00f6n"],"Activate Plugin &amp; Run Importer":["Eklentiyi etkinle\u015ftir ve aktar\u0131y\u0131c\u0131 \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r"],"You can add links here to be displayed on your site, usually using <a href=\\\"%s\\\">Widgets<\/a>. By default, links to several sites in the WordPress community are included as examples.":["Buradan sitenizde g\u00f6sterilecek ba\u011flant\u0131lar ekleyebilirsiniz, genellikle <a href=\\\"%s\\\">bile\u015fenler<\/a>i kullanarak. Varsay\u0131lan olarak WordPress kom\u00fcnitesi ile ilgili birka\u00e7 ba\u011flant\u0131 \u00f6rnek olarak eklenmi\u015ftir."],"If you delete a link, it will be removed permanently, as Links do not have a Trash function yet.":["Hen\u00fcz ba\u011flant\u0131lar i\u00e7in \u00e7\u00f6p kutusu \u00f6zelli\u011fi olmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in, bir ba\u011flant\u0131 silerseniz kal\u0131c\u0131 olarak silinecektir."],"<strong>Slug<\/strong> &mdash; The &#8220;slug&#8221; is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens.":["<strong>K\u0131sa isim<\/strong> &mdash; &#8220;K\u0131sa isim&#8221; isimlerin web adresleriyle uyumlu halleridir. Genellikle tamam\u0131 k\u00fc\u00e7\u00fck harflerden olu\u015fur ve sadece harfler, rakamlar ve noktalama i\u015faretleri i\u00e7erir."],"There is a new version of %1$s available. <a href=\\\"%2$s\\\" %3$s>View version %4$s details<\/a>.":["%1$s i\u00e7in yeni bir s\u00fcr\u00fcm var. <a href=\\\"%2$s\\\" %3$s>S\u00fcr\u00fcm %4$s detaylar\u0131na bak\u0131n<\/a>."],"Editor Style":["D\u00fczenleyici bi\u00e7imi"],"Plugin updated successfully.":["Eklenti ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"You only have one theme enabled for this site right now. Visit the Network Admin to <a href=\\\"%1$s\\\">enable<\/a> or <a href=\\\"%2$s\\\">install<\/a> more themes.":["Bu site i\u00e7in yaln\u0131zca bir tema y\u00fcklenmi\u015f. A\u011f y\u00f6netimi sayfas\u0131n\u0131 ziyaret ederek daha fazla tema  <a href=\\\"%1$s\\\">etkinle\u015ftirebilir<\/a> ya da <a href=\\\"%2$s\\\">y\u00fckleyebilirsiniz<\/a>."],"There is a new version of %1$s available. <a href=\\\"%2$s\\\" %3$s>View version %4$s details<\/a>. <em>Automatic update is unavailable for this plugin.<\/em>":["%1$s i\u00e7in yeni bir s\u00fcr\u00fcm mevcut. <a href=\\\"%2$s\\\" %3$s>%4$s s\u00fcr\u00fcm\u00fc detaylar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle<\/a>. <em>Bu tema i\u00e7in otomatik g\u00fcncelleme m\u00fcmk\u00fcn de\u011fil.<\/em>"],"Plugin update failed.":["Eklenti g\u00fcncellemesi ba\u015far\u0131s\u0131z."],"Theme update failed.":["Tema g\u00fcncellemesi ba\u015far\u0131s\u0131z."],"Theme updated successfully.":["Tema ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"There is a new version of %1$s available. <a href=\\\"%2$s\\\" %3$s>View version %4$s details<\/a>. <em>Automatic update is unavailable for this theme.<\/em>":["%1$s i\u00e7in yeni bir s\u00fcr\u00fcm mevcut. <a href=\\\"%2$s\\\" %3$s>%4$s s\u00fcr\u00fcm\u00fc detaylar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle<\/a>. <em>Bu tema i\u00e7in otomatik g\u00fcncelleme m\u00fcmk\u00fcn de\u011fil.<\/em>"],"Update package not available.":["G\u00fcncelleme paketi yok."],"Default Post Format":["Varsay\u0131lan yaz\u0131 bi\u00e7imi"],"You only have one theme enabled for this site right now. Visit the Network Admin to <a href=\\\"%1$s\\\">enable<\/a> more themes.":["Bu site i\u00e7in \u015fu anda sadece bir tema etkinle\u015ftirilmi\u015f. Daha fazla tema <a href=\\\"%1$s\\\">etkinle\u015ftirmek<\/a> i\u00e7in A\u011f Y\u00f6netimi b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc ziyaret edin."],"You only have one theme installed right now. Live a little! You can choose from over 1,000 free themes in the WordPress Theme Directory at any time: just click on the <a href=\\\"%s\\\">Install Themes<\/a> tab above.":["\u015eu an sadece bir tema y\u00fcklemi\u015fsiniz. Biraz keyfinize bak\u0131n! WordPress.org tema dizininden 1.000 k\u00fcsur \u00fccretsiz tema aras\u0131ndan istedi\u011finizi se\u00e7ebilirsiniz: sadece yukar\u0131da yer alan <a href=\\\"%s\\\">Tema y\u00fckle<\/a> ba\u011flant\u0131s\u0131na t\u0131klay\u0131n."],"Full Width Template":["Tam geni\u015fli \u015fablon"],"Lead Developer":["Lider geli\u015ftirici"],"Translate this to be the equivalent of English Translators in your language for the credits page Translators section\u0004Translators":["\u00c7evirmenler"],"Layout":["Yerle\u015fim"],"Want to see your name in lights on this page? <a href=\\\"%s\\\">Get involved in WordPress<\/a>.":["\u0130sminizi bu sayfada g\u00f6rmek ister misiniz? <a href=\\\"%s\\\">WordPress geli\u015ftirilmesine katk\u0131da bulunun<\/a>."],"Credits":["Eme\u011fi ge\u00e7enler"],"Cofounder, Project Lead":["Kurucu ortak, proje lideri"],"Core Contributors to WordPress %s":["WordPress %s i\u00e7in \u00e7ekirdek geli\u015ftiriciler"],"Drop-ins are advanced plugins in the %s directory that replace WordPress functionality when present.":["Drop-in denen \u00f6geler, %s dizininde yer alan ve WordPress fonksiyonlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirme becerilerine sahip geli\u015fmi\u015f eklentilerdir."],"Freedoms":["\u00d6zg\u00fcrl\u00fckler"],"WordPress is created by a <a href=\\\"%1$s\\\">worldwide team<\/a> of passionate individuals. <a href=\\\"%2$s\\\">Get involved in WordPress<\/a>.":["WordPress d\u00fcnyan\u0131n \u00e7e\u015fitli yerlerinden <a href=\\\"%1$s\\\">uluslararas\u0131 bir ekip<\/a> ile olu\u015fturulmu\u015ftur. <a href=\\\"%2$s\\\">Siz de WordPress ailesine kat\u0131l\u0131n<\/a>."],"Project Leaders":["Proje liderleri"],"term name\u0004Name":["\u0130sim"],"Post Formats":["Yaz\u0131 bi\u00e7imleri"],"External Libraries":["Harici k\u00fct\u00fcphaneler"],"Featured Image Header":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel ba\u015fl\u0131klar\u0131"],"Featured Images":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseller"],"Note: Neither of these options blocks access to your site &mdash; it is up to search engines to honor your request.":["Not: Bu se\u00e7eneklerin hi\u00e7 biri sitenize eri\u015fimi engellemez. \u0130ste\u011finize uymak arama motorlar\u0131na kalm\u0131\u015ft\u0131r."],"Site Language":["Site lisan\u0131"],"Update Available <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["G\u00fcncelleme var <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","G\u00fcncelleme var <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"Deactivate":["Etkisizle\u015ftir"],"Version %s":["S\u00fcr\u00fcm %s"],"By %s":["Geli\u015ftirici: %s"],"Overview":["Genel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"For more information:":["Daha fazla bilgi i\u00e7in:"],"Delete":["Sil"],"Install":["Kur"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"You can submit content in several different ways; this screen holds the settings for all of them. The top section controls the editor within the dashboard, while the rest control external publishing methods. For more information on any of these methods, use the documentation links.":["\u0130\u00e7eri\u011fi bir \u00e7ok de\u011fi\u015fil yolla g\u00f6nderebilirsiniz; bu ekran t\u00fcm\u00fc i\u00e7in ayarlar\u0131 i\u00e7erir. \u00dcst b\u00f6l\u00fcmde ba\u015flang\u0131\u00e7  sayfas\u0131ndan ula\u015fabilece\u011finiz d\u00fczenleyici varken geri kalan kontroller d\u0131\u015fardan yay\u0131nlama metodlar\u0131d\u0131r. Bu metodlardan herhangi biri hakk\u0131nda bilgi almak i\u00e7in ilgili belge ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Post Via Email":["E-posta ile g\u00f6nder"],"You can create groups of links by using Link Categories. Link Category names must be unique and Link Categories are separate from the categories you use for posts.":["Ba\u011flant\u0131 kategorilerini kullanarak ba\u011flant\u0131 gruplar\u0131 olu\u015fturabilirsiniz. Ba\u011flant\u0131 kategorisi isimleri e\u015fsiz olmal\u0131 ve ba\u011flant\u0131 kategorileri yaz\u0131 kategorilerinden ayr\u0131 olmal\u0131d\u0131r."],"You can assign keywords to your posts using <strong>tags<\/strong>. Unlike categories, tags have no hierarchy, meaning there&#8217;s no relationship from one tag to another.":["<strong>Etiketler<\/strong>i kullanarak yaz\u0131lar\u0131n\u0131za anahtar kelimeler atayabilirsiniz. Kategorilerin aksine etiketlerde hiyerar\u015fi yoktur, bu da etiketler aras\u0131nda herhangi bir ili\u015fki olmad\u0131\u011f\u0131 anlam\u0131na gelir."],"Deleting Links":["Ba\u011flant\u0131lar\u0131 silmek"],"If desired, WordPress will automatically alert various services of your new posts.":["E\u011fer istenirse WordPress bir \u00e7ok servisi yeni yaz\u0131lar\u0131n\u0131z ile ilgili bilgilendirebilir."],"Links may be separated into Link Categories; these are different than the categories used on your posts.":["Ba\u011flant\u0131lar yaz\u0131larda kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z kategorilerden farkl\u0131 olarak ba\u011flant\u0131 kategorilerine ayr\u0131lm\u0131\u015f olabilir."],"Adding Categories":["Kategori eklemek"],"Adding Tags":["Etiket eklemek"],"What&#8217;s New":["Neler yeni"],"The plugin contains no files.":["Eklenti dosya i\u00e7ermiyor."],"No valid plugins were found.":["Ge\u00e7erli eklenti bulunamad\u0131."],"WordPress is created by a worldwide team of passionate individuals.":["WordPress d\u00fcnya geneline yay\u0131lm\u0131\u015f bir \u00e7ok tutkulu kat\u0131l\u0131mc\u0131 ile olu\u015fturulmu\u015ftur."],"Core Developer":["\u00c7ekirdek geli\u015ftiricisi"],"Post via email settings allow you to send your WordPress installation an email with the content of your post. You must set up a secret email account with POP3 access to use this, and any mail received at this address will be posted, so it&#8217;s a good idea to keep this address very secret.":["E-posta ile g\u00f6nderim sayesinde WordPress kurulumunuza e-posta vas\u0131tas\u0131 ile i\u00e7erik g\u00f6nderebilirsiniz. Bunun i\u00e7in POP3 eri\u015fimi olan gizli bir e-posta hesab\u0131 kullanmal\u0131s\u0131n\u0131z, bu hesaba g\u00f6nderilecek her i\u00e7erik direkt yay\u0131mlanaca\u011f\u0131 i\u00e7in hesab\u0131 \u00e7ok gizli tutman\u0131z yarar\u0131n\u0131za olacakt\u0131r."],"There are unsaved changes that will be lost. 'OK' to continue, 'Cancel' to return to the Image Editor.":["Hen\u00fcz kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklikler mevcut. Devam etmek i\u00e7in 'Tamam'\u0131, G\u00f6rsel D\u00fczenleyicisi'ne d\u00f6nmek i\u00e7in '\u0130ptal'i t\u0131klay\u0131n."],"Database name":["Veritaban\u0131 ismi"],"Database host":["Veritaban\u0131 sunucusu"],"Paused <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Pasif <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Pasif <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"Disabled":["Etkisizle\u015ftirildi"],"Hello Dolly":["Hello Dolly"],"This is not just a plugin, it symbolizes the hope and enthusiasm of an entire generation summed up in two words sung most famously by Louis Armstrong: Hello, Dolly. When activated you will randomly see a lyric from <cite>Hello, Dolly<\/cite> in the upper right of your admin screen on every page.":["Bu sadece bir eklenti de\u011fildir, Louis Armstrong taraf\u0131ndan s\u00f6ylenen iki kelimeyi sembolize eder: <cite>Hello, Dolly<\/cite>. Bu eklenti etkinle\u015ftirildi\u011finde y\u00f6netim panelinin sa\u011f \u00fcst k\u00f6\u015fesinde her sayfada rasgele s\u00f6zler g\u00f6receksiniz. Not: S\u00f6zler \u0130ngilizcedir."],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"http:\/\/ma.tt\/":["http:\/\/ma.tt\/"],"There is a new version of %1$s available. <a href=\\\"%2$s\\\" %3$s>View version %4$s details<\/a> or <a href=\\\"%5$s\\\" %6$s>update now<\/a>.":["%1$s i\u00e7in yeni bir s\u00fcr\u00fcm mevcut. <a href=\\\"%2$s\\\" %3$s>%4$s s\u00fcr\u00fcm\u00fc detaylar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle<\/a> ya da <a href=\\\"%5$s\\\" %6$s>hemen g\u00fcncelle<\/a>."],"This theme requires a parent theme. Checking if it is installed&#8230;":["Bu tema bir ebeveyn tema gerektiriyor. Y\u00fck olup olmad\u0131\u011f\u0131 kontrol ediliyor&#8230;"],"Preparing to install <strong>%1$s %2$s<\/strong>&#8230;":["Y\u00fckleme haz\u0131rlan\u0131yor <strong>%1$s %2$s<\/strong>&#8230;"],"The parent theme, <strong>%1$s %2$s<\/strong>, is currently installed.":["Ebeveyn tema <strong>%1$s %2$s<\/strong> kurulmu\u015f durumda."],"Successfully installed the parent theme, <strong>%1$s %2$s<\/strong>.":["Ebeveyn tema ba\u015far\u0131yla kuruldu, <strong>%1$s %2$s<\/strong>."],"<strong>The parent theme could not be found.<\/strong> You will need to install the parent theme, %s, before you can use this child theme.":["<strong>\u00dcst tema bulunamad\u0131.<\/strong> Bu alt temay\u0131 kullanabilmek i\u00e7in \u00fcst temay\u0131 (%s) kurman\u0131z gerekir."],"Version":["S\u00fcr\u00fcm"],"Plugin":["Eklenti"],"Version:":["S\u00fcr\u00fcm:"],"Scale":["\u00d6l\u00e7ek"],"plugin\u0004Installed":["Y\u00fcklenenler"],"Plugin Installer\u0004Favorites":["Favoriler"],"You can also control the display of your content in RSS feeds, including the maximum number of posts to display and whether to show full text or a summary.":["RSS beslemelerinizde i\u00e7eri\u011finizin nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fini de belirleyebilirsiniz, ka\u00e7 yaz\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fi ve \u00f6zet ya da yaz\u0131n\u0131n tamam\u0131 m\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclensin, belirleyebilirsiniz."],"Search Engine Visibility":["Arama motoru g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"],"Allow search engines to index this site":["Arama motorlar\u0131n\u0131n bu siteyi indekslemelerine izin ver"],"Discourage search engines from indexing this site":["Arama motorlar\u0131n\u0131n bu siteyi indekslemelerine engel olmaya \u00e7al\u0131\u015f"],"It is up to search engines to honor this request.":["Bu iste\u011fe uymak arama motorlar\u0131na kalm\u0131\u015f bir \u015fey."],"$image needs to be an WP_Image_Editor object":["$image bir WP_Image_Editor nesnesi olmal\u0131"],"You can choose whether or not your site will be crawled by robots, ping services, and spiders. If you want those services to ignore your site, click the checkbox next to &#8220;Discourage search engines from indexing this site&#8221; and click the Save Changes button at the bottom of the screen. Note that your privacy is not complete; your site is still visible on the web.":["Sitenizin robotlar, ping servisleri ve \u00f6r\u00fcmcekler taraf\u0131ndan taranmas\u0131na karar verebilirsiniz. E\u011fer bu servislerin sitenizi g\u00f6rmezden gelmesini isterseniz ilgili kutuyu i\u015faretleyin ve de\u011fi\u015fiklikleri kaydet tu\u015funa bas\u0131n. Bu webde tam bir gizlilik sa\u011flamaz, hata g\u00f6r\u00fcn\u00fcr durumdas\u0131n\u0131z."],"<strong>Parent<\/strong> &mdash; Categories, unlike tags, can have a hierarchy. You might have a Jazz category, and under that have child categories for Bebop and Big Band. Totally optional. To create a subcategory, just choose another category from the Parent dropdown.":["<strong>\u00dcst<\/strong> &mdash; Kategoriler, etiketlerin tersine bir hiyerar\u015fiye sahiptirler. Jazz isimli bir kategorinin alt\u0131nda Bebop ve Big Band isimli alt kategorileriniz olabilir. Tamamen se\u00e7ime ba\u011fl\u0131. Bir alt kategori olu\u015fturmak i\u00e7in \u00dcst kategori kutusundan ba\u015fka bir kategori se\u00e7in."],"If you are looking to use the link manager, please install the <a href=\\\"%s\\\">Link Manager<\/a> plugin.":["E\u011fer g\u00f6zleriniz ba\u011flant\u0131 y\u00f6neticisini arad\u0131ysa <a href=\\\"%s\\\">Ba\u011flant\u0131 y\u00f6neticisi<\/a> eklentisini y\u00fckleyin."],"Image rotation is not supported by your web host.":["G\u00f6rsel d\u00f6nd\u00fcrme sunucunuz taraf\u0131ndan desteklenmiyor."],"Client version":["\u0130stemci s\u00fcr\u00fcm\u00fc"],"To crop the image, click on it and drag to make your selection.":["G\u00f6rseli k\u0131rpmak i\u00e7in t\u0131klay\u0131p s\u00fcr\u00fckleyerek bir se\u00e7im olu\u015fturun."],"Loading&hellip;":["Y\u00fckleniyor&hellip;"],"The theme contains no files.":["Tema dosya i\u00e7ermiyor."],"http:\/\/wordpress.org\/plugins\/hello-dolly\/":["http:\/\/wordpress.org\/plugins\/hello-dolly\/"],"WordPress %1$s running %2$s theme.":["%2$s temas\u0131 ile WordPress %1$s."],"Update Available":["G\u00fcncelleme var"],"Show previous theme":["\u00d6nceki temay\u0131 g\u00f6ster"],"Show next theme":["Sonraki temay\u0131 g\u00f6ster"],"When this setting is in effect, a reminder is shown in the At a Glance box of the Dashboard that says, &#8220;Search Engines Discouraged,&#8221; to remind you that your site is not being crawled.":["Bu \u00f6zellik devrede oldu\u011funda Ba\u015flang\u0131\u00e7 ekran\u0131ndaki Bir bak\u0131\u015fta kutusunda bir uyar\u0131 size Arama motorlar\u0131n\u0131n engellendi\u011fini, sitenizin taranmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131r."],"Accessibility Ready":["Eri\u015filebilir"],"This is a child theme of %s.":["Bu %s temas\u0131n\u0131n alt temas\u0131d\u0131r."],"Welcome to WordPress&nbsp;%s":["WordPress %s s\u00fcr\u00fcm\u00fcne ho\u015fgeldiniz"],"https:\/\/make.wordpress.org\/":["https:\/\/make.wordpress.org\/"],"You can proportionally scale the original image. For best results, scaling should be done before you crop, flip, or rotate. Images can only be scaled down, not up.":["Orijinal g\u00f6rseli oranl\u0131 olarak \u00f6l\u00e7eklendirebilirsiniz. En iyi sonu\u00e7 i\u00e7in \u00f6l\u00e7eklendirme i\u015flemini k\u0131rpma, \u00e7evirme ya da d\u00f6nd\u00fcrme i\u015flemlerinden \u00f6nce yap\u0131n. G\u00f6rseller sadece k\u00fc\u00e7\u00fclt\u00fclebilirler, b\u00fcy\u00fct\u00fclemezler."],"The aspect ratio is the relationship between the width and height. You can preserve the aspect ratio by holding down the shift key while resizing your selection. Use the input box to specify the aspect ratio, e.g. 1:1 (square), 4:3, 16:9, etc.":["En-boy oran\u0131 geni\u015flik ve y\u00fckseklik aras\u0131ndaki ili\u015fkidir. Se\u00e7iminizi boyutland\u0131r\u0131rken shift tu\u015funa bas\u0131l\u0131 tutarsan\u0131z oran\u0131 korumu\u015f olursunuz. Kutular yard\u0131m\u0131yla da en-boy oran\u0131 belirleyebilirsiniz, \u00f6rne\u011fin 1:1 (kare), 4:3, 16:9 vb."],"Once you have made your selection, you can adjust it by entering the size in pixels. The minimum selection size is the thumbnail size as set in the Media settings.":["Se\u00e7iminizi yapt\u0131ktan sonra boyutlar\u0131 piksel olarak da girebilirsiniz. En k\u00fc\u00e7\u00fck g\u00f6rsel boyutu ortam ayarlar\u0131ndan ayarlanabilir."],"You can edit the image while preserving the thumbnail. For example, you may wish to have a square thumbnail that displays just a section of the image.":["K\u00fc\u00e7\u00fck g\u00f6rseli koruyarak g\u00f6rselinizi d\u00fczenleyebilirsiniz. \u00d6rne\u011fin orijinal g\u00f6rselin kare halinde k\u00fc\u00e7\u00fck bir par\u00e7as\u0131n\u0131 k\u00fc\u00e7\u00fck g\u00f6rsel olarak kullanabilirsiniz."],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Posts_Tags_Screen\\\">Documentation on Tags<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Posts_Tags_Screen\\\">Etiketler ile ilgili belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Settings_Writing_Screen\\\">Documentation on Writing Settings<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Settings_Writing_Screen\\\">Yazma ayarlar\u0131 hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Links_Link_Categories_Screen\\\">Documentation on Link Categories<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Links_Link_Categories_Screen\\\">Ba\u011flant\u0131 kategorileri hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Posts_Categories_Screen\\\">Documentation on Categories<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Posts_Categories_Screen\\\">Kategoriler hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Settings_Reading_Screen\\\">Documentation on Reading Settings<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Settings_Reading_Screen\\\">Okuma ayarlar\u0131 hakk\u0131nda belge<\/a>"],"<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Links_Screen\\\">Documentation on Managing Links<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/codex.wordpress.org\/Links_Screen\\\">Ba\u011flant\u0131lar\u0131 y\u00f6netme hakk\u0131nda belge<\/a>"],"When you publish a new post, WordPress automatically notifies the following site update services. For more about this, see <a href=\\\"%s\\\">Update Services<\/a> on the Codex. Separate multiple service URLs with line breaks.":["Yeni bir yaz\u0131 yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, WordPress otomatik olarak a\u015fa\u011f\u0131daki site g\u00fcncelleme servislerini uyar\u0131r. Daha fazla bilgi i\u00e7in, WordPress belgelerinden <a href=\\\"%s\\\">G\u00fcncelleme Servislerine<\/a> bak\u0131n. Her bir servis adresini ayr\u0131 bir sat\u0131ra yaz\u0131n."],"Plugins updated successfully.":["Eklentiler ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"Active plugin installations\u0004%s+ Million":["%s+ milyon","%s+ milyon"],"Close details dialog":["Detaylar penceresini kapat"],"Plugin Installer\u0004Beta Testing":["Beta testi"],"Plugin installer group title\u0004Performance":["Performans"],"Plugin installer group title\u0004Social":["Sosyal"],"Plugin installer group title\u0004Tools":["Ara\u00e7lar"],"Install %s now":["\u015eimdi %s y\u00fckle"],"Update %s now":["\u015eimdi %s g\u00fcncelle"],"More Details":["Daha fazla detay"],"View details":["Detaylar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Release Lead":["Da\u011f\u0131t\u0131m lideri"],"Invalid translation type.":["Ge\u00e7ersiz \u00e7eviri tipi."],"Plugin Installer\u0004Recommended":["\u00d6nerilen"],"link name\u0004Name":["Ba\u011flant\u0131 ismi"],"Untested with your version of WordPress":["Sizin WordPress s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fcz ile test edilmemi\u015f"],"Filter by category":["Kategoriye g\u00f6re filtrele"],"Show more details":["Daha fazla detay g\u00f6ster"],"Live Preview &#8220;%s&#8221;":["Canl\u0131 \u00f6nizleme &#8220;%s&#8221;"],"Network Active":["A\u011f etkin"],"Network Only":["Sadece a\u011f"],"An error occurred while updating %1$s: %2$s":["%1$s g\u00fcncellenirken bir hata olu\u015ftu: %2$s"],"Get Version %s":["S\u00fcr\u00fcm edin %s"],"Links list":["Ba\u011flant\u0131lar listesi"],"Files in the %s directory are executed automatically.":["%s dizinindeki dosyalar otomatik olarak \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131l\u0131rlar."],"Requires %1$s in %2$s file.":["%2$s dosyas\u0131nda %1$s gerektiriyor."],"The theme is missing the %s stylesheet.":["Tema %s stil dosyas\u0131 i\u00e7ermiyor."],"The %s stylesheet doesn&#8217;t contain a valid theme header.":["%s stil dosyas\u0131 ge\u00e7erli bir tema bilgisi alan\u0131 i\u00e7ermiyor."],"The theme is missing the %s file.":["Tema %s dosyas\u0131 i\u00e7ermiyor."],"No plugins found for &#8220;%s&#8221;.":["&#8220;%s&#8221; i\u00e7in eklenti bulunamad\u0131."],"Search for plugins in the WordPress Plugin Directory.":["WordPress eklenti dizininde eklenti ara."],"Scale Image Help":["G\u00f6rsel boyutland\u0131rma yard\u0131m\u0131"],"New dimensions:":["Yeni boyutlar:"],"scale width":["\u00f6l\u00e7ek geni\u015fli\u011fi"],"scale height":["\u00f6l\u00e7ek y\u00fcksekli\u011fi"],"Image Crop Help":["G\u00f6rsel k\u0131rpma yard\u0131m\u0131"],"crop ratio width":["k\u0131rma oran\u0131 geni\u015fli\u011fi"],"crop ratio height":["k\u0131rpma oran\u0131 y\u00fcksekli\u011fi"],"selection width":["se\u00e7inin geni\u015fli\u011fi"],"selection height":["se\u00e7imin y\u00fcksekli\u011fi"],"Thumbnail Settings Help":["K\u00fc\u00e7\u00fck resim ayarlar\u0131 yard\u0131m\u0131"],"Could not resume the theme.":["Tema devam ettirilemedi."],"View %1$s version %2$s details":["%1$s s\u00fcr\u00fcm %2$s detaylar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Release Design Lead":["Da\u011f\u0131t\u0131m tasar\u0131m lideri"],"Release Deputy":["Da\u011f\u0131t\u0131m temsilcisi"],"Sorry, you are not allowed to edit the links for this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sitede ba\u011flant\u0131lar\u0131 d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"plugin\u0004Active":["Etkinle\u015ftir"],"Grid Layout":["Izgara d\u00fczeni"],"Footer Widgets":["Alt alan bile\u015fenleri"],"Blog":["Blog"],"E-Commerce":["E-ticaret"],"Education":["E\u011fitim"],"Entertainment":["E\u011flence"],"Food & Drink":["Yiyecek ve i\u00e7ecek"],"News":["Haber"],"Photography":["Foto\u011fraf"],"Portfolio":["Portf\u00f6y"],"<a href=\\\"%1$s\\\">WordPress %2$s<\/a> is available! <a href=\\\"%3$s\\\" aria-label=\\\"%4$s\\\">Please update now<\/a>.":["<a href=\\\"%1$s\\\">WordPress %2$s<\/a> haz\u0131r! <a href=\\\"%3$s\\\" aria-label=\\\"%4$s\\\">L\u00fctfen hemen g\u00fcncelleyin<\/a>."],"Please update WordPress now":["L\u00fctfen WordPress&#8217;i hemen g\u00fcncelleyin"],"<a href=\\\"%1$s\\\">WordPress %2$s<\/a> is available! Please notify the site administrator.":["<a href=\\\"%1$s\\\">WordPress %2$s<\/a> haz\u0131r! L\u00fctfen site y\u00f6neticisine haber verin."],"%s plugin successfully updated.":["%s eklenti ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"%s theme successfully updated.":["%s tema ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"%s plugins successfully updated.":["%s eklenti ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"%s themes successfully updated.":["%s tema ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"theme\u0004%s was successfully deleted.":["%s temas\u0131 ba\u015far\u0131yla silindi."],"Sorry, you are not allowed to manage options for this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sitenin se\u00e7eneklerini y\u00f6netmenize izin verilmiyor."],"Custom Logo":["\u00d6zel logo"],"plugin\u0004Network Deactivate %s":["%s eklentisini a\u011fda etkisizle\u015ftir"],"plugin\u0004%s was successfully deleted.":["%s ba\u015far\u0131yla silindi."],"plugin\u0004Delete %s":["%s eklentisini sil"],"plugin\u0004Deactivate %s":["%s eklentisini etkisizle\u015ftir"],"Search installed plugins...":["Kurulmu\u015f eklentilerde ara..."],"%s update failed.":["%s g\u00fcncelleme ba\u015far\u0131s\u0131z."],"%s updates failed.":["%s g\u00fcncelleme ba\u015far\u0131s\u0131z."],"Active plugin installations\u0004Less Than 10":["10&#8217;dan az"],"<a href=\\\"https:\/\/wordpress.org\/support\/\\\">Support<\/a>":["<a href=\\\"https:\/\/wordpress.org\/support\/\\\">Destek<\/a>"],"(%s ratings)":["(%s oy)"],"Assign a parent term to create a hierarchy. The term Jazz, for example, would be the parent of Bebop and Big Band.":["Bir hiyerar\u015fi olu\u015fturmak i\u00e7in ebeveyn terim atay\u0131n. \u00d6rne\u011fin Jazz terimi Bebop ve Big Band i\u00e7in ebeveyn olabilir."],"comment status\u0004Open":["A\u00e7\u0131k"],"Activate Plugin &amp; Return to Press This":["Eklentiyi etkinle\u015ftir ve Press This'e d\u00f6n"],"Plugin installation failed.":["Eklenti kurulumu ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Theme installation failed.":["Tema kurulumu ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"%s Active Installations":["%s etkin kurulum"],"Homepage: %s":["Ana sayfa: %s"],"Downloading update from %s&#8230;":["G\u00fcncelleme indiriliyor, indirme yeri: %s&#8230;"],"Downloading installation package from %s&#8230;":["Kurulum paketi indiriliyor, indirme yeri: %s&#8230;"],"https:\/\/codex.wordpress.org\/Update_Services":["https:\/\/codex.wordpress.org\/Update_Services"],"WordPress is not notifying any <a href=\\\"%1$s\\\">Update Services<\/a> because of your site&#8217;s <a href=\\\"%2$s\\\">visibility settings<\/a>.":["Sitenizin <a href=\\\"%2$s\\\">g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck ayarlar\u0131<\/a> nedeniyle WordPress herhangi bir <a href=\\\"%1$s\\\">G\u00fcncelleme servisi<\/a>ni bilgilendirmiyor."],"Noteworthy Contributors":["\u00d6nemli kat\u0131l\u0131mc\u0131lar"],"These settings alter where and how parts of WordPress are loaded.":["Bu ayarlar, WordPress'in par\u00e7alar\u0131n\u0131n nerede ve nas\u0131l y\u00fcklendi\u011fini de\u011fi\u015ftirir."],"Deleting a category does not delete the posts in that category. Instead, posts that were only assigned to the deleted category are set to the default category %s. The default category cannot be deleted.":["Bir kategoriyi silmek o kategorideki mesajlar\u0131 silmez. Bunun yerine, yaln\u0131zca silinen kategoriye atanan g\u00f6nderiler, %s varsay\u0131lan kategorisine ayarlan\u0131r. Varsay\u0131lan kategori silinemez."],"One or more themes failed to load properly.":["Bir ya da daha fazla tema d\u00fczg\u00fcn y\u00fcklenemedi."],"You can find more details and make changes on the Themes screen.":["Temalar ekran\u0131nda daha fazla ayr\u0131nt\u0131 bulabilir ve de\u011fi\u015fiklik yapabilirsiniz."],"plugin\u0004Resume %s":["%s eklentisini devam ettir"],"Resume":["Devam ettir"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/wordpress-version\/version-%s\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/wordpress-version\/version-%s\/"],"plugin\u0004Cannot Install":["Y\u00fcklenemiyor"],"This plugin doesn&#8217;t work with your versions of WordPress and PHP.":["Bu eklenti sizin WordPress ve PHP s\u00fcr\u00fcmlerinizle \u00e7al\u0131\u015fmaz."],"<a href=\\\"%1$s\\\">Please update WordPress<\/a>, and then <a href=\\\"%2$s\\\">learn more about updating PHP<\/a>.":["<a href=\\\"%1$s\\\">L\u00fctfen WordPress s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fcz\u00fc g\u00fcncelleyiniz<\/a>, ve sonra <a href=\\\"%2$s\\\">PHP g\u00fcncelleme hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin<\/a>."],"<a href=\\\"%s\\\">Please update WordPress<\/a>.":["<a href=\\\"%s\\\">L\u00fctfen WordPress'i g\u00fcncelleyin<\/a>."],"<a href=\\\"%s\\\">Learn more about updating PHP<\/a>.":["<a href=\\\"%s\\\">PHP g\u00fcncelleme hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin<\/a>."],"This plugin doesn&#8217;t work with your version of WordPress.":["Bu eklenti sizin WordPress s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fczle \u00e7al\u0131\u015fmaz."],"This plugin doesn&#8217;t work with your version of PHP.":["Bu eklenti sizin PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fczle \u00e7al\u0131\u015fmaz."],"Home URL":["Anasayfa adresi"],"Site URL":["Site adresi"],"Permalink structure":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 yap\u0131s\u0131"],"No permalink structure set":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 yap\u0131s\u0131 belirlenmedi"],"Is this site using HTTPS?":["Bu site HTTPS kullan\u0131yor mu?"],"Can anyone register on this site?":["\u0130steyen herkes bu siteye kay\u0131t olabilir mi?"],"Default comment status":["Varsay\u0131lan yorum durumu"],"Is this a multisite?":["Bu bir \u00e7oklu site mi?"],"Directories and Sizes":["Dizinler ve boyutlar"],"Drop-ins":["Uzant\u0131 dosyalar"],"Drop-ins are single files that replace or enhance WordPress features in ways that are not possible for traditional plugins.":["Uzant\u0131 dosyalar, WordPress \u00f6zelliklerini geleneksel eklentiler i\u00e7in m\u00fcmk\u00fcn olmayan \u015fekillerde de\u011fi\u015ftiren veya geli\u015ftiren tekil dosyalard\u0131r."],"Active Theme":["Etkin tema"],"Other Themes":["Di\u011fer temalar"],"Must Use Plugins":["Kullan\u0131m\u0131 zorunlu eklentiler"],"Active Plugins":["Etkin eklentiler"],"Inactive Plugins":["Pasif eklentiler"],"Media Handling":["Ortam y\u00f6netimi"],"Server":["Sunucu"],"The options shown below relate to your server setup. If changes are required, you may need your web host&#8217;s assistance.":["A\u015fa\u011f\u0131da g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen ayarlar sunucu kurulumunuzla ilintilidir. E\u011fer de\u011fi\u015fiklik gerekiyorsa servis sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n deste\u011fine ihtiyac\u0131n\u0131z olabilir."],"Database":["Veritaban\u0131"],"WordPress Constants":["WordPress sabitleri"],"Undefined":["Tan\u0131mlanmam\u0131\u015f"],"The size cannot be calculated. The directory is not accessible. Usually caused by invalid permissions.":["Boyut hesaplanam\u0131yor. Dizin eri\u015filebilir de\u011fil. Genellikle ge\u00e7ersiz izinlerden kaynaklan\u0131r."],"Total size is not available. Some errors were encountered when determining the size of your installation.":["Toplam boyut mevcut de\u011fil. Y\u00fcklemenizin boyutunu belirlerken baz\u0131 hatalarla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131ld\u0131."],"Filesystem Permissions":["Dosya sistemi izinleri"],"Shows whether WordPress is able to write to the directories it needs access to.":["WordPress'in eri\u015fmesi gereken dizinlere yaz\u0131p yazamad\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6sterir."],"The main WordPress directory":["Ana WordPress dizini"],"Writable":["Yaz\u0131labilir"],"Not writable":["Yaz\u0131lamaz"],"The wp-content directory":["wp-content dizini"],"The uploads directory":["uploads dizini"],"The plugins directory":["plugins dizini"],"The themes directory":["themes dizini"],"User count":["Kullan\u0131c\u0131 toplam\u0131"],"Site count":["Site toplam\u0131"],"Network count":["A\u011f toplam\u0131"],"Communication with WordPress.org":["WordPress.org ile \u0130leti\u015fim"],"WordPress.org is reachable":["WordPress.org eri\u015filebilir durumda"],"Unable to reach WordPress.org at %1$s: %2$s":["WordPress.org'a ula\u015f\u0131lam\u0131yor, IP: %1$s: %2$s"],"Uploads directory location":["Y\u00fckleme dizini konumu"],"Uploads directory size":["Y\u00fckleme dizini boyutu"],"Theme directory location":["Tema dizini konumu"],"Themes directory size":["Temalar dizini boyutu"],"Plugins directory location":["Eklentiler dizini konumu"],"Plugins directory size":["Eklentiler dizini boyutu"],"WordPress directory location":["WordPress dizini konumu"],"WordPress directory size":["WordPress dizini boyutu"],"Database size":["Veritaban\u0131 boyutu"],"Total installation size":["Toplam kurulum boyutu"],"Active editor":["Etkin d\u00fczenleyici"],"Not available":["Uygun de\u011fil"],"ImageMagick version number":["ImageMagick s\u00fcr\u00fcm numaras\u0131"],"ImageMagick version string":["ImageMagick s\u00fcr\u00fcm metni"],"Imagick Resource Limits":["Imagick kaynak s\u0131n\u0131rlar\u0131"],"GD version":["GD s\u00fcr\u00fcm\u00fc"],"Unable to determine if Ghostscript is installed":["Ghostscript kurulu olup olmad\u0131\u011f\u0131 belirlenemiyor"],"Ghostscript version":["Ghostscript s\u00fcr\u00fcm\u00fc"],"Server architecture":["Sunucu mimarisi"],"Unable to determine server architecture":["Sunucu mimarisi belirlenemedi"],"Web server":["Web sunucu"],"Unable to determine what web server software is used":["Hangi web sunucusu yaz\u0131l\u0131m\u0131n\u0131n kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 belirlenemiyor"],"PHP version":["PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fc"],"Unable to determine PHP version":["PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fc belirlenemiyor"],"(Supports 64bit values)":["(64bit de\u011ferleri destekliyor)"],"(Does not support 64bit values)":["(64bit de\u011ferleri desteklemiyor)"],"PHP SAPI":["PHP SAPI"],"Unable to determine PHP SAPI":["PHP SAPI belirlenemiyor"],"Server settings":["Sunucu ayarlar\u0131"],"Unable to determine some settings, as the ini_get() function has been disabled.":["ini_get() yordam\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in baz\u0131 ayarlar saptanam\u0131yor."],"PHP max input variables":["PHP en fazla giri\u015f de\u011fi\u015fkenleri"],"PHP time limit":["PHP zaman s\u0131n\u0131r\u0131"],"PHP memory limit":["PHP bellek s\u0131n\u0131r\u0131"],"Max input time":["Maksimum giri\u015f s\u00fcresi"],"Upload max filesize":["En fazla dosya y\u00fckleme boyutu"],"PHP post max size":["PHP en y\u00fcksek g\u00f6nderim boyutu"],"cURL version":["cURL s\u00fcr\u00fcm\u00fc"],"Is SUHOSIN installed?":["SUHOSIN kurulumu?"],"Is the Imagick library available?":["Imagick k\u00fct\u00fcphanesi mevcut mu?"],".htaccess rules":[".htaccess kurallar\u0131"],"Custom rules have been added to your .htaccess file.":[".htaccess dosyan\u0131za \u00f6zel kurallar eklendi."],"Your .htaccess file contains only core WordPress features.":[".htaccess dosyan\u0131z yaln\u0131zca temel WordPress \u00f6zelliklerini i\u00e7erir."],"Extension":["Uzant\u0131"],"Server version":["Sunucu s\u00fcr\u00fcm\u00fc"],"Database user":["Veritaban\u0131 kullan\u0131c\u0131s\u0131"],"Database prefix":["Veritaban\u0131 \u00f6n eki"],"No version or author information is available.":["S\u00fcr\u00fcm veya yazar bilgisi bulunmamaktad\u0131r."],"Version %1$s by %2$s":["S\u00fcr\u00fcm: %1$s, geli\u015ftirici: %2$s"],"(Latest version: %s)":["(En son s\u00fcr\u00fcm: %s)"],"Author website":["Yazar web sitesi"],"Parent theme":["\u00dcst tema"],"Theme features":["Tema \u00f6zellikleri"],"The must use plugins directory":["Eklentiler dizini kullanman\u0131z gerekir"],"The %s constant is defined and enabled.":["%s sabiti tan\u0131mlanm\u0131\u015f ve etkinle\u015ftirilmi\u015f."],"A plugin has prevented updates by disabling %s.":["Bir eklenti %s s\u00fczgecini devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakarak g\u00fcncellemeleri engellemi\u015f."],"The %s filter is enabled.":["S\u00fczge\u00e7 %s etkin."],"A previous automatic background update ended with a critical failure, so updates are now disabled.":["\u00d6nceki bir otomatik arka plan g\u00fcncellemesi kritik bir ba\u015far\u0131s\u0131zl\u0131kla sonu\u00e7land\u0131, bu nedenle g\u00fcncellemeler devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131."],"You would have received an email because of this.":["Bundan dolay\u0131 bir e-posta alm\u0131\u015f olmal\u0131s\u0131n\u0131z."],"When you've been able to update using the \\\"Update Now\\\" button on Dashboard > Updates, we'll clear this error for future update attempts.":["Ba\u015flarken > G\u00fcncellemeler alt\u0131nda yer alan \\\"\u015eimdi g\u00fcncelle\\\" tu\u015funu kullanarak g\u00fcncelleme yapabildi\u011finizde gelecekteki g\u00fcncelleme denemeleri i\u00e7in bu hatay\u0131 temizleyece\u011fiz."],"The error code was %s.":["Hata kodu %s."],"A previous automatic background update could not occur.":["\u00d6nceki bir otomatik arka plan g\u00fcncellemesi ger\u00e7ekle\u015ftirilemedi."],"We'll try again with the next release.":["Bir sonraki s\u00fcr\u00fcmle tekrar deneyece\u011fiz."],"The folder %1$s was detected as being under version control (%2$s), but the %3$s filter is allowing updates.":["%1$s dizininin bir kaynak kontrol sistemi (%2$s) alt\u0131nda oldu\u011fu tespit edildi ama %3$s s\u00fczgeci g\u00fcncellemelere izin veriyor."],"The folder %1$s was detected as being under version control (%2$s).":["%1$s dizininin s\u00fcr\u00fcm kontrol\u00fc ile y\u00f6netildi\u011fi (%2$s) tespit edildi."],"No version control systems were detected.":["S\u00fcr\u00fcm kontrol sistemi tespit edilmedi."],"Your installation of WordPress prompts for FTP credentials to perform updates.":["WordPress kurulumunuz g\u00fcncelleme ger\u00e7ekle\u015ftirebilmek i\u00e7in FTP hesap bilgilerinizi soracakt\u0131r."],"(Your site is performing updates over FTP due to file ownership. Talk to your hosting company.)":["(Dosya sahipli\u011fi nedeniyle siteniz g\u00fcncellemeleri FTP \u00fczerinden ger\u00e7ekle\u015ftiriyor. Bulundurma firman\u0131z ile bu konuyu g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn.)"],"Your installation of WordPress doesn't require FTP credentials to perform updates.":["WordPress kurulumunuz g\u00fcncelleme ger\u00e7ekle\u015ftirmek i\u00e7in FTP hesap bilgilerine ihtiya\u00e7 duymuyor."],"Couldn't retrieve a list of the checksums for WordPress %s.":["WordPress %s i\u00e7in bir kontrol listesi edinilemiyor."],"This could mean that connections are failing to WordPress.org.":["Bu demek oluyor ki WordPress.org y\u00f6n\u00fcne yap\u0131lan ba\u011flant\u0131lar ba\u015far\u0131s\u0131z oluyor."],"Some files are not writable by WordPress:":["Baz\u0131 dosyalar WordPress taraf\u0131ndan yaz\u0131lamaz:"],"All of your WordPress files are writable.":["T\u00fcm WordPress dosyalar\u0131n\u0131z yaz\u0131labilir."],"WordPress development updates are blocked by the %s constant.":["WordPress geli\u015ftirme g\u00fcncellemeleri %s sabiti ile engellenmi\u015fler."],"WordPress development updates are blocked by the %s filter.":["WordPress geli\u015ftirme g\u00fcncellemeleri %s s\u00fczgeci ile engellenmi\u015fler."],"WordPress security and maintenance releases are blocked by %s.":["WordPress g\u00fcvenlik ve bak\u0131m da\u011f\u0131t\u0131mlar\u0131 %s ile engellenmi\u015fler."],"WordPress security and maintenance releases are blocked by the %s filter.":["WordPress g\u00fcvenlik ve bak\u0131m da\u011f\u0131t\u0131mlar\u0131 %s s\u00fczgeci ile engellenmi\u015fler."],"Secondary menu":["\u0130kincil men\u00fc"],"The directory size calculation has timed out. Usually caused by a very large number of sub-directories and files.":["Dizin b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fc hesaplamas\u0131 zaman a\u015f\u0131m\u0131na u\u011frad\u0131. Genellikle \u00e7ok say\u0131da alt dizin ve dosyadan kaynaklan\u0131r."],"Go to the Themes screen":["Temalar ekran\u0131na gidin"],"This plugin failed to load properly and is paused during recovery mode.":["Bu eklenti d\u00fczg\u00fcn y\u00fcklenemedi ve kurtarma modu s\u0131ras\u0131nda duraklat\u0131ld\u0131."],"There is a new version of %1$s available, but it doesn&#8217;t work with your version of PHP. <a href=\\\"%2$s\\\" %3$s>View version %4$s details<\/a> or <a href=\\\"%5$s\\\">learn more about updating PHP<\/a>.":["%1$s i\u00e7in yeni bir s\u00fcr\u00fcm mevcut fakat sizin PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fczle \u00e7al\u0131\u015fm\u0131yor. <a href=\\\"%2$s\\\" %3$s>S\u00fcr\u00fcm %4$s ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin<\/a> ya da <a href=\\\"%5$s\\\">PHP'yi g\u00fcncellemek hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin<\/a>."],"plugin\u0004Cannot Update":["G\u00fcncellenemiyor"],"Could not confirm that the %s filter is available.":["%s s\u00fczgecinin kullan\u0131labilir oldu\u011fu do\u011frulanamad\u0131."],"User Language":["Kullan\u0131c\u0131 dili"],"comment status\u0004Closed":["Kapal\u0131"],"Themes directory location":["Temalar dizini konumu"],"Congratulations on updating to WordPress %s! This update makes it easier than ever to fix your site if something goes wrong.":["WordPress %s s\u00fcr\u00fcm\u00fcne y\u00fckseltti\u011finiz i\u00e7in tebrikler! Bu g\u00fcncelleme, sitenizde bir \u015feyler ters giderse i\u015fleri yoluna koymay\u0131 her zamankinden kolay bir hale getiriyor."],"Stanley":["Stanley"],"Australia":["Avustralya"],"ACT":["ACT"],"Adelaide":["Adelaide"],"Brisbane":["Brisbane"],"Broken Hill":["Broken Hill"],"Canberra":["Canberra"],"Currie":["Currie"],"Darwin":["Darwin"],"Eucla":["Eucla"],"Hobart":["Hobart"],"LHI":["LHI"],"Lindeman":["Lindeman"],"Lord Howe":["Lord Howe"],"Melbourne":["Melbourne"],"North":["Kuzey"],"NSW":["NSW"],"Perth":["Perth"],"Queensland":["Queensland"],"South":["G\u00fcney"],"Sydney":["Sidney"],"Tasmania":["Tazmanya"],"Victoria":["Viktorya"],"West":["Bat\u0131"],"Yancowinna":["Yancowinna"],"Etc":["Etc"],"GMT":["GMT"],"GMT+0":["GMT+0"],"GMT+1":["GMT+1"],"GMT+10":["GMT+10"],"GMT+11":["GMT+11"],"GMT+12":["GMT+12"],"GMT+2":["GMT+2"],"GMT+3":["GMT+3"],"GMT+4":["GMT+4"],"GMT+5":["GMT+5"],"GMT+6":["GMT+6"],"GMT+7":["GMT+7"],"GMT+8":["GMT+8"],"GMT+9":["GMT+9"],"GMT-0":["GMT-0"],"GMT-1":["GMT-1"],"GMT-10":["GMT-10"],"GMT-11":["GMT-11"],"GMT-12":["GMT-12"],"GMT-13":["GMT-13"],"GMT-14":["GMT-14"],"GMT-2":["GMT-2"],"GMT-3":["GMT-3"],"GMT-4":["GMT-4"],"GMT-5":["GMT-5"],"GMT-6":["GMT-6"],"GMT-7":["GMT-7"],"GMT-8":["GMT-8"],"GMT-9":["GMT-9"],"GMT0":["GMT0"],"Greenwich":["Greenwich"],"UCT":["UCT"],"Universal":["Evrensel"],"UTC":["UTC"],"Zulu":["Zulu"],"Europe":["Avrupa"],"Amsterdam":["Amsterdam"],"Andorra":["Andorra"],"Athens":["Atina"],"Belfast":["Belfast"],"Belgrade":["Belgrad"],"Berlin":["Berlin"],"Bratislava":["Bratislava"],"Brussels":["Br\u00fcksel"],"Bucharest":["B\u00fckre\u015f"],"Budapest":["Budape\u015fte"],"Chisinau":["Ki\u015finev"],"Copenhagen":["Kopenhag"],"Dublin":["Dublin"],"Gibraltar":["Gibraltar"],"Guernsey":["Guernsey"],"Helsinki":["Helsinki"],"Isle of Man":["Man adas\u0131"],"Jersey":["Jersey"],"Kaliningrad":["Kaliningrad"],"Kiev":["Kiev"],"Lisbon":["Lizbon"],"Ljubljana":["Ljubljana"],"London":["Londra"],"Luxembourg":["L\u00fcksemburg"],"Madrid":["Madrid"],"Malta":["Malta"],"Mariehamn":["Mariehamn"],"Minsk":["Minsk"],"Monaco":["Monako"],"Moscow":["Moskova"],"Oslo":["Oslo"],"Paris":["Paris"],"Podgorica":["Podgorica"],"Prague":["Prag"],"Riga":["Riga"],"Rome":["Roma"],"Samara":["Samara"],"San Marino":["San Marino"],"Sarajevo":["Saraybosna"],"Simferopol":["Simferopol"],"Skopje":["Skopje"],"Sofia":["Sofya"],"Stockholm":["Stokholm"],"Tallinn":["Tallinn"],"Tirane":["Tirane"],"Tiraspol":["Tiraspol"],"Uzhgorod":["Uzhgorod"],"Vaduz":["Vaduz"],"Vatican":["Vatikan"],"Vienna":["Viyana"],"Vilnius":["Vilnius"],"Volgograd":["Volgograd"],"Warsaw":["Var\u015fova"],"Zagreb":["Zagreb"],"Zaporozhye":["Zaporozhye"],"Zurich":["Z\u00fcrih"],"Indian":["Hindistan"],"Antananarivo":["Antananarivo"],"Chagos":["\u00c7agos"],"Christmas":["Christmas"],"Cocos":["Cocos"],"Comoro":["Comoro"],"Kerguelen":["Kerguelen"],"Mahe":["Mahe"],"Maldives":["Maldivler"],"Mauritius":["Mauritius"],"Mayotte":["Mayotte"],"Reunion":["Reunion"],"Pacific":["Pasifik"],"Apia":["Apia"],"Auckland":["Auckland"],"Chatham":["Chatham"],"Easter":["Easter"],"Efate":["Efate"],"Enderbury":["Enderbury"],"Fakaofo":["Fakaofo"],"Fiji":["Fiji"],"Funafuti":["Funafuti"],"Galapagos":["Galapagos"],"Gambier":["Gambier"],"Guadalcanal":["Guadalcanal"],"Guam":["Guam"],"Honolulu":["Honolulu"],"Johnston":["Johnston"],"Kiritimati":["Kiritimati"],"Kosrae":["Kosrae"],"Kwajalein":["Kwajalein"],"Majuro":["Majuro"],"Marquesas":["Marquesas"],"Midway":["Midway"],"Nauru":["Nauru"],"Niue":["Niue"],"Norfolk":["Norfolk"],"Noumea":["Noumea"],"Pago Pago":["Pago Pago"],"Palau":["Palau"],"Pitcairn":["Pitcairn"],"Ponape":["Ponape"],"Port Moresby":["Port Moresby"],"Rarotonga":["Rarotonga"],"Saipan":["Saipan"],"Samoa":["Samoa"],"Tahiti":["Tahiti"],"Tarawa":["Tarawa"],"Tongatapu":["Tongatapu"],"Truk":["Truk"],"Wake":["Wake"],"Wallis":["Wallis"],"Yap":["Yap"],"Astrakhan":["Astrakhan"],"Busingen":["Busingen"],"Kirov":["Kirov"],"Ulyanovsk":["Ulyanovsk"],"Bougainville":["Bougainville"],"Chuuk":["Chuuk"],"Pohnpei":["Pohnpei"],"Saratov":["Saratov"],"Kigali":["Kigali"],"Kinshasa":["Kinshasa"],"Johannesburg":["Johannesburg"],"Kampala":["Kampala"],"Lubumbashi":["Lubumbashi"],"Luanda":["Luanda"],"Lome":["Lome"],"Libreville":["Libreville"],"Lagos":["Lagos"],"Maputo":["Maputo"],"Malabo":["Malabo"],"Lusaka":["Lusaka"],"Ndjamena":["Ndjamena"],"Nairobi":["Nairobi"],"Maseru":["Maseru"],"Mbabane":["Mbabane"],"Mogadishu":["Mogadishu"],"Monrovia":["Monrovia"],"La Rioja":["La Rioja"],"Jujuy":["Jujuy"],"Cordoba":["Kurtuba"],"ComodRivadavia":["ComodRivadavia"],"Catamarca":["Catamarca"],"Buenos Aires":["Buenos Aires"],"Argentina":["Arjantin"],"Araguaina":["Araguaina"],"Antigua":["Antigua"],"Anguilla":["Anguilla"],"Anchorage":["Anchorage"],"Adak":["Adak"],"America":["America"],"Windhoek":["Windhoek"],"Tunis":["Tunis"],"Tripoli":["Tripoli"],"Timbuktu":["Timbuktu"],"Sao Tome":["Sao Tome"],"Porto-Novo":["Porto-Novo"],"Ouagadougou":["Ouagadougou"],"Nouakchott":["Nouakchott"],"Niamey":["Niamey"],"El Aaiun":["El Aaiun"],"Douala":["Douala"],"Harare":["Harare"],"Freetown":["Freetown"],"Gaborone":["Gaborone"],"Khartoum":["Khartoum"],"Djibouti":["Djibouti"],"Dar es Salaam":["Dar es Salaam"],"Dakar":["Dakar"],"Conakry":["Conakry"],"Ceuta":["Ceuta"],"Casablanca":["Casablanca"],"Cairo":["Cairo"],"Bujumbura":["Bujumbura"],"Brazzaville":["Brazzaville"],"Blantyre":["Blantyre"],"Bissau":["Bissau"],"Banjul":["Banjul"],"Bangui":["Bangui"],"Bamako":["Bamako"],"Asmera":["Asmera"],"Algiers":["Algiers"],"Asmara":["Asmara"],"Addis Ababa":["Addis Ababa"],"Abidjan":["Abidjan"],"Africa":["Afrika"],"Accra":["Accra"],"Mendoza":["Mendoza"],"Rio Gallegos":["Rio Gallegos"],"San Juan":["San Juan"],"San Luis":["San Luis"],"Tucuman":["Tucuman"],"Ushuaia":["Ushuaia"],"Aruba":["Aruba"],"Asuncion":["Asuncion"],"Atikokan":["Atikokan"],"Atka":["Atka"],"Bahia":["Bahia"],"Barbados":["Barbados"],"Belem":["Belem"],"Belize":["Belize"],"Blanc-Sablon":["Blanc-Sablon"],"Boa Vista":["Boa Vista"],"Bogota":["Bogota"],"Boise":["Boise"],"Cambridge Bay":["Cambridge Bay"],"Campo Grande":["Campo Grande"],"Cancun":["Cancun"],"Caracas":["Caracas"],"Cayenne":["Cayenne"],"Cayman":["Cayman"],"Chicago":["\u015eikago"],"Chihuahua":["Chihuahua"],"Coral Harbour":["Coral Harbour"],"Costa Rica":["Kosta Rika"],"Cuiaba":["Cuiaba"],"Curacao":["Curacao"],"Danmarkshavn":["Danmarkshavn"],"Dawson":["Dawson"],"Dawson Creek":["Dawson Creek"],"Denver":["Denver"],"Detroit":["Detroit"],"Dominica":["Dominica"],"Edmonton":["Edmonton"],"Eirunepe":["Eirunepe"],"El Salvador":["El Salvador"],"Ensenada":["Ensenada"],"Fort Wayne":["Fort Wayne"],"Fortaleza":["Fortaleza"],"Glace Bay":["Glace Bay"],"Godthab":["Godthab"],"Goose Bay":["Goose Bay"],"Grand Turk":["Grand Turk"],"Grenada":["Grenada"],"Guadeloupe":["Guadeloupe"],"Guatemala":["Guatemala"],"Guayaquil":["Guayaquil"],"Guyana":["Guyana"],"Halifax":["Halifax"],"Havana":["Havana"],"Hermosillo":["Hermosillo"],"Indiana":["Indiana"],"Indianapolis":["Indianapolis"],"Knox":["Knox"],"Marengo":["Marengo"],"Petersburg":["Petersburg"],"Tell City":["Tell City"],"Vevay":["Vevay"],"Vincennes":["Vincennes"],"Winamac":["Winamac"],"Inuvik":["Inuvik"],"Iqaluit":["Iqaluit"],"Jamaica":["Jamaika"],"Juneau":["Juneau"],"Kentucky":["Kentucky"],"Louisville":["Louisville"],"Monticello":["Monticello"],"Knox IN":["Knox IN"],"La Paz":["La Paz"],"Lima":["Lima"],"Los Angeles":["Los Angeles"],"Maceio":["Maceio"],"Managua":["Managua"],"Manaus":["Manaus"],"Marigot":["Marigot"],"Martinique":["Martinique"],"Mazatlan":["Mazatlan"],"Menominee":["Menominee"],"Merida":["Merida"],"Mexico City":["Meksika"],"Miquelon":["Miquelon"],"Moncton":["Moncton"],"Monterrey":["Monterrey"],"Montevideo":["Montevideo"],"Montreal":["Montreal"],"Montserrat":["Montserrat"],"Nassau":["Nassau"],"New York":["New York"],"Nipigon":["Nipigon"],"Nome":["Nome"],"Noronha":["Noronha"],"North Dakota":["Kuzey Dakota"],"Center":["Merkez"],"New Salem":["New Salem"],"Panama":["Panama"],"Pangnirtung":["Pangnirtung"],"Paramaribo":["Paramaribo"],"Phoenix":["Phoenix"],"Port-au-Prince":["Port-au-Prince"],"Port of Spain":["Port of Spain"],"Porto Acre":["Porto Acre"],"Porto Velho":["Porto Velho"],"Puerto Rico":["Porto Riko"],"Rainy River":["Ya\u011fmurlu Nehir"],"Rankin Inlet":["Rankin Inlet"],"Recife":["Recife"],"Regina":["Regina"],"Resolute":["Resolute"],"Rio Branco":["Rio Branco"],"Rosario":["Rosario"],"Santiago":["Santiago"],"Santo Domingo":["Santo Domingo"],"Sao Paulo":["Sao Paulo"],"Scoresbysund":["Scoresbysund"],"Shiprock":["Shiprock"],"St Barthelemy":["St Barthelemy"],"St Johns":["St Johns"],"St Kitts":["St Kitts"],"St Lucia":["St Lucia"],"St Thomas":["St Thomas"],"St Vincent":["St Vincent"],"Swift Current":["Swift Current"],"Tegucigalpa":["Tegucigalpa"],"Thule":["Thule"],"Thunder Bay":["Thunder Bay"],"Tijuana":["Tijuana"],"Toronto":["Toronto"],"Tortola":["Tortola"],"Vancouver":["Vancouver"],"Virgin":["Virjin"],"Whitehorse":["Whitehorse"],"Winnipeg":["Winnipeg"],"Yakutat":["Yakutat"],"Yellowknife":["Yellowknife"],"Antarctica":["Antarctica"],"Casey":["Casey"],"Davis":["Davis"],"DumontDUrville":["DumontDUrville"],"Mawson":["Mawson"],"McMurdo":["McMurdo"],"Palmer":["Palmer"],"Rothera":["Rothera"],"South Pole":["South Pole"],"Syowa":["Syowa"],"Vostok":["Vostok"],"Arctic":["Arctic"],"Longyearbyen":["Longyearbyen"],"Asia":["Asia"],"Aden":["Aden"],"Almaty":["Almaty"],"Amman":["Amman"],"Anadyr":["Anadyr"],"Aqtau":["Aqtau"],"Aqtobe":["Aqtobe"],"Ashgabat":["Ashgabat"],"Ashkhabad":["Ashkhabad"],"Baghdad":["Ba\u011fdat"],"Bahrain":["Bahreyn"],"Baku":["Bak\u00fc"],"Bangkok":["Bangok"],"Beirut":["Beyrut"],"Bishkek":["Bi\u015fkek"],"Brunei":["Brunei"],"Calcutta":["Calcutta"],"Choibalsan":["Choibalsan"],"Chongqing":["Chongqing"],"Chungking":["Chungking"],"Colombo":["Colombo"],"Dacca":["Dacca"],"Damascus":["\u015eam"],"Dhaka":["Dhaka"],"Dili":["Dili"],"Dubai":["Dubai"],"Dushanbe":["Dushanbe"],"Gaza":["Gazze"],"Harbin":["Harbin"],"Ho Chi Minh":["Ho Chi Minh"],"Hong Kong":["Hong Kong"],"Hovd":["Hovd"],"Irkutsk":["Irkutsk"],"Istanbul":["\u0130stanbul"],"Jakarta":["Cakarta"],"Jayapura":["Jayapura"],"Jerusalem":["Kud\u00fcs"],"Kabul":["K\u00e2bil"],"Kamchatka":["Kam\u00e7atka"],"Karachi":["Kara\u00e7i"],"Kashgar":["Ka\u015fgar"],"Katmandu":["Katmandu"],"Kolkata":["Kolkata"],"Krasnoyarsk":["Krasnoyarsk"],"Kuala Lumpur":["Kuala Lumpur"],"Kuching":["Kuching"],"Kuwait":["Kuveyt"],"Macao":["Macao"],"Macau":["Macau"],"Magadan":["Magadan"],"Makassar":["Makassar"],"Manila":["Manila"],"Muscat":["Muscat"],"Nicosia":["Nicosia"],"Novosibirsk":["Novosibirsk"],"Omsk":["Omsk"],"Oral":["Oral"],"Phnom Penh":["Phnom Penh"],"Pontianak":["Pontianak"],"Pyongyang":["Pyongyang"],"Qatar":["Katar"],"Qyzylorda":["Qyzylorda"],"Rangoon":["Rangoon"],"Riyadh":["Riyadh"],"Saigon":["Saigon"],"Sakhalin":["Sakhalin"],"Samarkand":["Semerkant"],"Seoul":["Seul"],"Shanghai":["\u015eangay"],"Singapore":["Singapur"],"Taipei":["Taipei"],"Tashkent":["Ta\u015fkent"],"Tbilisi":["Tiflis"],"Tehran":["Tehran"],"Tel Aviv":["Tel Aviv"],"Thimbu":["Thimbu"],"Thimphu":["Thimphu"],"Tokyo":["Tokyo"],"Ujung Pandang":["Ujung Pandang"],"Ulaanbaatar":["Ulaanbaatar"],"Ulan Bator":["Ulan Bator"],"Urumqi":["Urumqi"],"Vientiane":["Vientiane"],"Vladivostok":["Vladivostok"],"Yakutsk":["Yakutsk"],"Yekaterinburg":["Yekaterinburg"],"Yerevan":["Yerevan"],"Atlantic":["Atlantik"],"Azores":["Azores"],"Bermuda":["Bermuda"],"Canary":["Kanarya"],"Cape Verde":["Ye\u015fil Burun Adalar\u0131"],"Faeroe":["Faeroe Adalar\u0131"],"Faroe":["Faroe Adalar\u0131"],"Jan Mayen":["Jan Mayen"],"Madeira":["Madeira"],"Reykjavik":["Reykjavik"],"South Georgia":["G\u00fcney Georgia"],"St Helena":["St Helena"],"Juba":["Juba"],"Salta":["Salta"],"Bahia Banderas":["Bahia Banderas"],"Creston":["Creston"],"Fort Nelson":["Fort Nelson"],"Kralendijk":["Kralendijk"],"Lower Princes":["Lower Princes"],"Matamoros":["Matamoros"],"Metlakatla":["Metlakatla"],"Beulah":["Beulah"],"Ojinaga":["Ojinaga"],"Santa Isabel":["Santa Isabel"],"Santarem":["Santarem"],"Sitka":["Sitka"],"Macquarie":["Macquarie"],"Troll":["Troll"],"Barnaul":["Barnaul"],"Chita":["Chita"],"Hebron":["Hebron"],"Kathmandu":["Katmandu"],"Khandyga":["Kandiga"],"Novokuznetsk":["Novokuznetsk"],"Srednekolymsk":["Srednekolymsk"],"Tomsk":["Tomsk"],"Ust-Nera":["Ust-Nera"],"Punta Arenas":["Punta Arena"],"Atyrau":["Atiro"],"Famagusta":["Famagusta"],"Disable tips":["\u0130pu\u00e7lar\u0131n\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"],"Got it":["Anlad\u0131m"],"See next tip":["Sonraki ipucunu g\u00f6r"],"Editor tips":["D\u00fczenleyici ipu\u00e7lar\u0131"],"Annotation":["Bilgi notu"],"Backtick":["Ters t\u0131rnak"],"Period":["Nokta"],"Comma":["Virg\u00fcl"],"An unknown error occurred.":["Bilinmeyen bir hata olu\u015ftu."],"The response is not a valid JSON response.":["Yan\u0131t ge\u00e7erli bir JSON yan\u0131t\u0131 de\u011fildir."],"Unlink":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r"],"Link removed.":["Ba\u011flant\u0131 kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"Link edited.":["Ba\u011flant\u0131 d\u00fczenlendi."],"%s (opens in a new tab)":["%s (yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Inline Image":["Sat\u0131r i\u00e7i g\u00f6rsel"],"media":["ortam"],"Taxonomy":["Etiketleme"],"Tag Cloud Settings":["Etiket bulutu ayarlar\u0131"],"- Select -":["- Se\u00e7 -"],"feed":["besleme"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Herhangi bir RSS veya Atom yay\u0131n\u0131ndan gelen giri\u015fleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Max number of words in excerpt":["Al\u0131nt\u0131daki azami kelime say\u0131s\u0131"],"Display excerpt":["\u00d6zeti g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Display date":["Tarihi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Display author":["Yazar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"RSS Settings":["RSS ayarlar\u0131"],"Edit RSS URL":["RSS adresini d\u00fczenle"],"Use URL":["URL kullan"],"Enter URL here\u2026":["URL'yi buraya girin\u2026"],"find":["bul"],"Help visitors find your content.":["Ziyaret\u00e7ilerin i\u00e7eri\u011finizi bulmalar\u0131na yard\u0131mc\u0131 olun."],"Add button text\u2026":["D\u00fc\u011fme metni ekle\u2026"],"Button text":["D\u00fc\u011fme metni"],"Optional placeholder\u2026":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 yer tutucu\u2026"],"Optional placeholder text":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 yer tutucu metni"],"Add label\u2026":["Etiket ekle..."],"Label text":["Etiket metni"],"Solid Color":["Tek renk"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Metninizdeki bir al\u0131nt\u0131ya g\u00f6rsel vurgu uygulay\u0131n."],"Pullquote":["Al\u0131nt\u0131 yap"],"Main Color":["Ana renk"],"pagination":["sayfalama"],"next page":["sonraki sayfa"],"Separate your content into a multi-page experience.":["\u0130\u00e7eri\u011finizi \u00e7oklu sayfa deneyimi ile ay\u0131r\u0131n."],"Page Break":["Sayfa sonu"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Bu bloktan \u00f6nceki i\u00e7erik, ar\u015fiv sayfan\u0131zdaki al\u0131nt\u0131dan g\u00f6sterilecektir."],"block name\u0004More":["Daha fazla"],"Hide the excerpt on the full content page":["Tam i\u00e7erik sayfas\u0131ndaki al\u0131nt\u0131y\u0131 gizle"],"The excerpt is visible.":["Al\u0131nt\u0131 g\u00f6r\u00fclebilir."],"The excerpt is hidden.":["Al\u0131nt\u0131 gizlidir."],"Read more":["Devam\u0131n\u0131 Oku"],"Display a list of all categories.":["T\u00fcm kategorilerin listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Show Hierarchy":["Hiyerar\u015fiyi g\u00f6ster"],"Categories Settings":["Kategori ayarlar\u0131"],"archive":["ar\u015fiv"],"posts":["yaz\u0131"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Sitenizin yaz\u0131lar\u0131n\u0131n bir takvimi."],"recent posts":["son yaz\u0131lar"],"Display a list of your most recent posts.":["Son yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Latest Posts":["Son yaz\u0131lar"],"Display post date":["Yaz\u0131 tarihini g\u00f6ster"],"Latest Posts Settings":["Son yaz\u0131 ayarlar\u0131"],"recent comments":["son yorumlar"],"Display a list of your most recent comments.":["En g\u00fcncel yorumlar\u0131n\u0131z\u0131n bir listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Latest Comments":["En son yorumlar"],"Number of Comments":["Yorum say\u0131s\u0131"],"Display Excerpt":["\u00d6zeti g\u00f6ster"],"Display Date":["Tarihi g\u00f6ster"],"Display Avatar":["Avatar\u0131 g\u00f6ster"],"Latest Comments Settings":["Son yorumlar ayarlar\u0131"],"block style\u0004Squared":["K\u00f6\u015feli"],"Outline":["\u00c7evresi \u00e7izgili"],"link":["ba\u011flant\u0131"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Tu\u015f tarz\u0131 bir ba\u011flant\u0131yla ziyaret\u00e7ilerden eyleme ge\u00e7melerini isteyin."],"Button":["D\u00fc\u011fme"],"Display a monthly archive of your posts.":["G\u00f6nderilerinizin ayl\u0131k bir ar\u015fivini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Show Post Counts":["Yaz\u0131 say\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Display as Dropdown":["A\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fc olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Archives Settings":["Ar\u015fiv ayarlar\u0131"],"embed":["g\u00f6m"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["\u00d6zel HTML kodu ekleyin ve yazd\u0131k\u00e7a \u00f6n izleme yap\u0131n."],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["HTML yaz\u0131n..."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Bo\u015fluk ve sekmelerinize sayg\u0131 g\u00f6steren kod par\u00e7a\u00e7\u0131klar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Write code\u2026":["Kod yaz..."],"Stripes":["\u015eeritler"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Bir tablo ekle \u2014 \u00e7izelgeler ve veri payla\u015fmak i\u00e7in m\u00fckemmel."],"Table":["Tablo"],"Fixed width table cells":["Sabit geni\u015flikte tablo h\u00fccreleri"],"Table Settings":["Tablo ayarlar\u0131"],"Edit table":["Tabloyu d\u00fczenle"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Row Count":["Sat\u0131r say\u0131s\u0131"],"Column Count":["S\u00fctun say\u0131s\u0131"],"Delete Column":["S\u00fctunu sil"],"Add Column After":["S\u00fctun sonras\u0131na ekle"],"Add Column Before":["S\u00fctun \u00f6ncesine ekle"],"Delete Row":["Sat\u0131r\u0131 sil"],"Add Row After":["Sat\u0131r\u0131n sonras\u0131na ekle"],"Add Row Before":["Sat\u0131r \u00f6ncesine ekle"],"movie":["film"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Ortam k\u00fct\u00fcphanenizden bir video g\u00f6m\u00fcn ya da yeni bir tane y\u00fckleyin."],"Remove Poster Image":["Poster g\u00f6rselini kald\u0131r"],"Playback Controls":["Oynatma kontrolleri"],"Muted":["Sessiz"],"Video Settings":["Video ayarlar\u0131"],"Edit video":["Videoyu d\u00fczenle"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["\u00dczerinde bir metin ile g\u00f6rsel ya da video ekleyin \u2014 \u00fcst alan i\u00e7in harika."],"Drag an image or a video, upload a new one or select a file from your library.":["Bir g\u00f6rsel ya da video s\u00fcr\u00fckleyin, yeni bir tane y\u00fckleyin ya da k\u00fct\u00fcphanenizden bir dosya se\u00e7in."],"Cover":["Man\u015fet"],"Background Opacity":["Arka plan saydaml\u0131\u011f\u0131"],"Overlay Color":["\u00d6rt\u00fc rengi"],"Overlay":["Kaplama"],"Focal Point Picker":["Odak noktas\u0131 se\u00e7ici"],"Fixed Background":["Sabir arka plan"],"Cover Settings":["Man\u015fet ayarlar\u0131"],"Write title\u2026":["Ba\u015fl\u0131k yaz\u2026"],"Embed a simple audio player.":["Basit bir ses \u00e7alar yerle\u015ftirin."],"Auto":["Otomatik"],"Audio Settings":["Ses ayarlar\u0131"],"Edit audio":["Sesi d\u00fczenle"],"subtitle":["alt ba\u015fl\u0131k"],"title":["ba\u015fl\u0131k"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["\u0130\u00e7eri\u011finizin yap\u0131s\u0131n\u0131n ziyaret\u00e7ileriniz (ve arama motorlar\u0131) i\u00e7in daha anla\u015f\u0131l\u0131r k\u0131lmak i\u00e7in yeni b\u00f6l\u00fcmler ekleyin ve i\u00e7eri\u011fi organize edin."],"Heading":["Ba\u015fl\u0131k"],"Write heading\u2026":["Ba\u015fl\u0131k yaz\u2026"],"Text Alignment":["Metin hizalama"],"Level":["Seviye"],"Heading Settings":["Ba\u015fl\u0131k ayarlar\u0131"],"Heading %d":["Ba\u015fl\u0131k %d"],"photos":["foto\u011fraflar"],"images":["g\u00f6rseller"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Zengin bir galeri i\u00e7inde bir \u00e7ok g\u00f6rsel g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Upload an image":["G\u00f6rsel y\u00fckle"],"image %1$d of %2$d in gallery":["galeri i\u00e7inde g\u00f6rsel %1$d \/ %2$d"],"Crop Images":["G\u00f6rselleri k\u0131rp"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["G\u00f6rselleri s\u00fcr\u00fckleyin, yeni g\u00f6rseller y\u00fckleyin ya da k\u00fct\u00fcphanenizden dosyalar\u0131 se\u00e7in."],"Edit gallery":["Galeriyi d\u00fczenle"],"Thumbnails are not cropped.":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimler k\u0131rp\u0131lmad\u0131."],"Thumbnails are cropped to align.":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimler hizalamak i\u00e7in k\u0131rp\u0131l\u0131r."],"Remove Image":["G\u00f6rseli kald\u0131r"],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["\u0130\u00e7eri\u011fi olu\u015fturun ve kendiniz ya da siteye di\u011fer katk\u0131da bulunanlar taraf\u0131ndan daha sonra kullan\u0131lmak \u00fczere saklay\u0131n. Blo\u011fu g\u00fcncelledi\u011finizde de\u011fi\u015fiklikler kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 her yere yans\u0131yacakt\u0131r."],"Reusable Block":["Tekrar kullan\u0131labilir blok"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok silindi veya kullan\u0131lam\u0131yor."],"Reusable Block: %s":["Tekrar kullan\u0131labilir blok: %s"],"Name:":["\u0130sim:"],"button label\u0004Download":["\u0130ndir"],"pdf":["pdf"],"document":["belge"],"Add a link to a downloadable file.":["\u0130ndirilebilir bir dosya i\u00e7in bir ba\u011flant\u0131 ekleyin."],"Copy URL":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kopyala"],"Add text\u2026":["Metin ekle..."],"Write file name\u2026":["Dosya ad\u0131 yaz\u2026"],"Edit file":["Dosyay\u0131 d\u00fczenle"],"Drag a file, upload a new one or select a file from your library.":["Bir dosya s\u00fcr\u00fckleyin, yeni bir tane y\u00fckleyin ya da k\u00fct\u00fcphanenizden bir dosya se\u00e7in."],"Show Download Button":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesini g\u00f6ster"],"Download Button Settings":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesi ayarlar\u0131"],"Text Link Settings":["Metin ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Display a legacy widget.":["Eski bir bile\u015fen g\u00f6ster."],"Legacy Widget (Experimental)":["Eski bile\u015fen (Deneysel)"],"Change widget":["Bile\u015fen de\u011fi\u015ftir"],"Legacy Widget":["Eski bile\u015fen"],"Select a legacy widget to display:":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek eski bir bile\u015fen se\u00e7in:"],"There are no widgets available.":["Kullan\u0131labilir bile\u015fen yok."],"You don't have permissions to use widgets on this site.":["Bu sitede bile\u015fen kullanma izniniz yok."],"Not a valid widget.":["Ge\u00e7erli bir bile\u015fen de\u011fil."],"photo":["foto\u011fraf"],"Insert an image to make a visual statement.":["G\u00f6rsel bir bildirim yapmak i\u00e7in bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc ekleyin."],"This image has an empty alt attribute":["Bu g\u00f6rsel bo\u015f bir alt niteli\u011fe sahip"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Bu g\u00f6rsel bo\u015f bir alt niteli\u011fe sahip; dosya ad\u0131 %s"],"Open in New Tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"Link URL":["Ba\u011flant\u0131 Adresi"],"Image Dimensions":["G\u00f6rsel boyutlar\u0131"],"Image Settings":["G\u00f6rsel ayarlar\u0131"],"Edit image":["G\u00f6rseli d\u00fczenle"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Daha zengin bir d\u00fczen i\u00e7in ortam ve kelimeleri yan yana getirin."],"Media & Text":["Ortam ve metin"],"Alternative text describes your image to people who can\u2019t see it. Add a short description with its key details.":["Alternatif metin, g\u00f6remeyen insanlar i\u00e7in g\u00f6rseli a\u00e7\u0131klar. En \u00f6nemli detaylar\u0131 k\u0131sa bir a\u00e7\u0131klama olarak ekleyin."],"Alt Text (Alternative Text)":["Alt metin (Alternatif metin)"],"Stack on mobile":["Mobilde y\u0131\u011f\u0131nla"],"Media & Text Settings":["Ortam ve metin ayarlar\u0131"],"Show media on right":["Ortam\u0131 sa\u011fda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Show media on left":["Ortam\u0131 solda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["\u0130\u00e7erik \u2026"],"Media area":["Ortam alan\u0131"],"Edit media":["Ortam\u0131 d\u00fczenle"],"Write\u2026":["Yaz..."],"poetry":["\u015fiir"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["\u015eiir ekleyin. \u00d6zel bo\u015fluk bi\u00e7imleri kullan\u0131n. Ya da \u015fark\u0131 s\u00f6zleri al\u0131nt\u0131lay\u0131n."],"Verse":["D\u00f6rtl\u00fck"],"New Column":["Yeni s\u00fctun"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Bu blok kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131. L\u00fctfen bunun yerine S\u00fctunlar blo\u011funu kullan\u0131n."],"Text Columns (deprecated)":["Metin s\u00fctunlar\u0131 (kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131)"],"Template block used as a container.":["Kapsay\u0131c\u0131 olarak kullan\u0131lan \u015fablon blo\u011fu."],"Reusable Template":["Tekrar kullanabilir \u015fablon"],"Write subheading\u2026":["Alt ba\u015fl\u0131k yaz\u2026"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Bu blok kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131. L\u00fctfen bunun yerine Paragraf blo\u011funu kullan\u0131n."],"Subheading (deprecated)":["Alt ba\u015fl\u0131k (kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131)"],"Height in pixels":["Piksel olarak y\u00fckseklik"],"Spacer Settings":["Aralay\u0131c\u0131 ayarlar\u0131"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Bloklar aras\u0131na bo\u015f alan ekleyin ve y\u00fcksekli\u011fini \u00f6zelle\u015ftirin."],"Spacer":["Aralay\u0131c\u0131"],"Write shortcode here\u2026":["K\u0131sa kodu buraya yaz..."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Bir WordPress k\u0131sa kodu ile fazladan \u00f6zel elemanlar ekleyin."],"Shortcode":["K\u0131sa kod"],"Dots":["Noktalar"],"Wide Line":["Geni\u015f \u00e7izgi"],"divider":["ay\u0131r\u0131c\u0131"],"horizontal-line":["yatay \u00e7izgi"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Fikirler ya da b\u00f6l\u00fcmler aras\u0131nda yatay bir ayra\u00e7 ile bir aral\u0131k olu\u015fturun."],"Separator":["Ay\u0131r\u0131c\u0131"],"Write preformatted text\u2026":["\u00d6nceden bi\u00e7imlendirilmi\u015f metin yaz\u2026"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Espas ve sekmelerinize uyumlu ve bi\u00e7imlendirmenize de izin veren bir metin ekleyin."],"Preformatted":["\u00d6nceden bi\u00e7imli"],"Write list\u2026":["Liste yaz..."],"numbered list":["numaral\u0131 liste"],"ordered list":["s\u0131ral\u0131 liste"],"bullet list":["i\u015faretli liste"],"Create a bulleted or numbered list.":["Noktal\u0131 ya da numaral\u0131 bir liste olu\u015fturun."],"List":["Liste"],"A single column within a columns block.":["S\u00fctun blo\u011funda tek bir s\u00fctun."],"Column":["S\u00fctun"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["\u0130\u00e7eri\u011fi birden \u00e7ok s\u00fctunda g\u00f6steren bir blok ekleyin, ard\u0131ndan istedi\u011finiz i\u00e7erik bloklar\u0131n\u0131 ekleyin."],"Write citation\u2026":["Kaynak yaz\u2026"],"Write quote\u2026":["Al\u0131nt\u0131 yaz\u2026"],"block style\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"blockquote":["al\u0131nt\u0131"],"Give quoted text visual emphasis. \\\"In quoting others, we cite ourselves.\\\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Al\u0131nt\u0131lanan metne g\u00f6rsel vurgu yap\u0131n. \\\"Ba\u015fkalar\u0131n\u0131 al\u0131nt\u0131larken, kendimizi anar\u0131z.\\\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Use the classic WordPress editor.":["Klasik WordPress d\u00fczenleyici kullan."],"block title\u0004Classic":["Klasik"],"Classic":["Klasik"],"Insert Media":["Ortam ekle"],"button to expand options\u0004More":["Daha fazla"],"text":["metin"],"Start with the building block of all narrative.":["T\u00fcm anlat\u0131n\u0131z i\u00e7in in\u015fa blo\u011fuyla ba\u015flay\u0131n."],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bo\u015f blok; yazmaya ba\u015flay\u0131n ya da b\u00f6l\u00fc i\u015fareti yazarak bir blok se\u00e7in"],"Paragraph block":["Paragraf blo\u011fu"],"Text Color":["Metin rengi"],"Color Settings":["Renk ayarlar\u0131"],"Drop Cap":["\u0130lk harfi b\u00fcy\u00fck"],"Text Settings":["Metin ayarlar\u0131"],"Toggle to show a large initial letter.":["B\u00fcy\u00fck bir ba\u015flang\u0131\u00e7 harfi g\u00f6sterimini a\u00e7\u0131p kapat\u0131n."],"Showing large initial letter.":["B\u00fcy\u00fck ilk harf g\u00f6steriliyor."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Siteniz bu blok i\u00e7in gerekli deste\u011fi i\u00e7ermiyor."],"Unrecognized Block":["Tan\u0131mlanamayan blok"],"Your site doesn\u2019t include support for the \\\"%s\\\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Siteniz \\\"%s\\\" blo\u011fu i\u00e7in gerekli deste\u011fi i\u00e7ermiyor. Bu blo\u011fu oldu\u011fu gibi b\u0131rakabilir ya da tamamen kald\u0131rabilirsiniz."],"Keep as HTML":["HTML olarak sakla"],"Your site doesn\u2019t include support for the \\\"%s\\\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Siteniz \\\"%s\\\" blo\u011fu i\u00e7in gerekli deste\u011fi i\u00e7ermiyor. Bu blo\u011fu oldu\u011fu gibi b\u0131rakabilir, i\u00e7eri\u011fini \u00f6zel HTML blo\u011funa \u00e7evirebilir ya da tamamen kald\u0131rabilirsiniz."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Harici kaynaklardan videolar, g\u00f6rseller, tweetler, ses ve di\u011fer i\u00e7erikleri g\u00f6m\u00fcn."],"block title\u0004Embed":["G\u00f6m"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Twitter, Instagram veya YouTube gibi di\u011fer sitelerden \u00e7ekilen i\u00e7eri\u011fi g\u00f6steren bir blok ekleyin."],"%s URL":["%s ba\u011flant\u0131s\u0131"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Bu g\u00f6m\u00fc taray\u0131c\u0131 yeniden boyutland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda en\/boy oran\u0131n\u0131 korumayabilir."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Bu g\u00f6m\u00fc taray\u0131c\u0131 yeniden boyutland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda en\/boy oran\u0131n\u0131 koruyacakt\u0131r."],"Write caption\u2026":["Altyaz\u0131 yaz\u2026"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["%s taraf\u0131ndan sa\u011flanan g\u00f6m\u00fcl\u00fc i\u00e7erik d\u00fczenleyicide \u00f6n izlemez."],"Embedded content from %s":["%s adresinden g\u00f6m\u00fclen i\u00e7erik"],"button label\u0004Convert to link":["Ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"button label\u0004Try again":["Tekrar deneyin"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Maalesef, bu i\u00e7erik g\u00f6m\u00fclemedi."],"button label\u0004Embed":["G\u00f6m"],"Enter URL to embed here\u2026":["Buraya g\u00f6m\u00fclecek ba\u011flant\u0131y\u0131 girin\u2026"],"Embedding\u2026":["G\u00f6m\u00fcl\u00fcyor..."],"Resize for smaller devices":["K\u00fc\u00e7\u00fck cihazlar i\u00e7in boyutland\u0131rma"],"Media Settings":["Ortam Ayarlar\u0131"],"Edit URL":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"Embed Amazon Kindle content.":["Amazon Kindle i\u00e7eri\u011fini g\u00f6m\u00fcn."],"ebook":["ebook"],"Embed a WordPress.tv video.":["WordPress.tv videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a VideoPress video.":["VideoPress videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Tumblr post.":["Tumblr g\u00f6nderisi b\u00f6m\u00fcn"],"Embed a TED video.":["TED videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Speaker Deck content.":["Speaker Deck i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed SmugMug content.":["SmugMug i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Slideshare content.":["Slideshare i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Scribd content.":["Scribd i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Screencast content.":["Screencast i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed ReverbNation content.":["ReverbNation i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Reddit thread.":["Reddit konusu g\u00f6m."],"Embed Polldaddy content.":["Polldaddy i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Mixcloud content.":["Mixcloud i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Meetup.com content.":["Meetup.com i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Kickstarter content.":["Kickstarter i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Issuu content.":["Issuu i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Imgur content.":["Imgur i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Hulu content.":["Hulu i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed a Dailymotion video.":["Dailymotion videosu g\u00f6m. "],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Crowdsignal (eski ad\u0131 Polldaddy) i\u00e7eri\u011fini g\u00f6m\u00fcn."],"Embed CollegeHumor content.":["CollegeHumor i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Cloudup content.":["Cloudup i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed an Animoto video.":["Animoto videosu g\u00f6m."],"Embed a Vimeo video.":["Vimeo videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Flickr content.":["Flickr i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Spotify content.":["Spotify i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed SoundCloud content.":["SoundCloud i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"audio":["ses"],"Embed a WordPress post.":["Bir WordPress yaz\u0131s\u0131 g\u00f6m."],"blog":["blog"],"post":["yaz\u0131"],"Embed an Instagram post.":["Instagram g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"image":["g\u00f6rsel"],"Embed a Facebook post.":["Facebook g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a YouTube video.":["YouTube videosu g\u00f6m\u00fcn."],"video":["video"],"music":["m\u00fczik"],"Embed a tweet.":["Tweet g\u00f6m\u00fcn."],"Reusable Blocks":["Tekrar kullan\u0131labilir bloklar"],"Embeds":["G\u00f6m\u00fcl\u00fcler"],"Layout Elements":["Yerle\u015fim \u00f6\u011feleri"],"Formatting":["Bi\u00e7imlendirme"],"Common Blocks":["Ortak bloklar"],"Reusable block imported successfully!":["Tekrar kullanabilir blok ba\u015far\u0131yla i\u00e7e aktar\u0131ld\u0131!"],"Import from JSON":["JSON'dan i\u00e7e aktar"],"button label\u0004Import":["\u0130\u00e7eri aktar"],"File":["Dosya"],"Unknown error":["Bilinmeyen hata"],"Invalid Reusable Block JSON file":["Ge\u00e7ersiz tekrar kullanabilir blok JSON dosyas\u0131"],"Invalid JSON file":["Ge\u00e7ersiz JSON dosyas\u0131"],"Pin to toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa tuttur"],"Unpin from toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundan kald\u0131r"],"Close plugin":["Eklentiyi kapat"],"Editor plugins":["D\u00fczenleyici eklentileri"],"Open publish panel":["Yay\u0131mlama panelini a\u00e7"],"Editor content":["D\u00fczenleyici i\u00e7eri\u011fi"],"Editor publish":["D\u00fczenleyici yay\u0131nla"],"Editor settings":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"Read about permalinks":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131lar hakk\u0131nda okuyun"],"The last part of the URL. ":["Adresin son par\u00e7as\u0131."],"URL Slug":["Adres k\u0131sa ad\u0131"],"Status & Visibility":["Durum ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"Click to change":["Degi\u015ftirmek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n"],"Visibility":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"Close settings":["Ayarlar\u0131 kapat"],"Block (selected)":["Blok (se\u00e7ildi)"],"Document":["Belge"],"Document (selected)":["Belge (se\u00e7ildi)"],"Block":["Blok"],"Advanced Panels":["Geli\u015fmi\u015f panel"],"Discussion":["Tart\u0131\u015fma"],"Permalink":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131"],"Document Panels":["Belge panelleri"],"Enable Tips":["\u0130pu\u00e7lar\u0131n\u0131 etkinle\u015ftir"],"Enable Pre-publish Checks":["Yay\u0131n \u00f6ncesi denetimleri etkinle\u015ftir"],"Custom Fields":["\u00d6zel alanlar"],"Display the selected text in a monospaced font.":["Se\u00e7ili metni monospaced yaz\u0131 tipiyle g\u00f6ster."],"Add a strikethrough to the selected text.":["Se\u00e7ilen metne bir \u00fcst \u00e7izgi ekleyin."],"Remove a link.":["Bir ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Convert the selected text into a link.":["Se\u00e7ili metni ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Underline the selected text.":["Se\u00e7ilen metnin alt\u0131n\u0131 \u00e7iz."],"Make the selected text italic.":["Se\u00e7ilen metni e\u011fik yap."],"Make the selected text bold.":["Se\u00e7ilen metni kal\u0131n yap."],"Text formatting":["Metin bi\u00e7imlendirme"],"Forward-slash":["B\u00f6lme i\u015fareti"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Yeni paragraf ekledikten sonra blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Se\u00e7ili blok(lar)dan sonra yeni bir blok ekle."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklardan \u00f6nce yeni bir blok ekleyin."],"Remove the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Duplicate the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 kopyalay\u0131n."],"Block shortcuts":["Blok k\u0131sayollar\u0131"],"Escape":["Esc tu\u015fu"],"Clear selection.":["Se\u00e7imi temizle."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Yazarken t\u00fcm metni se\u00e7in. T\u00fcm bloklar\u0131 se\u00e7mek i\u00e7in tekrar bas\u0131n."],"Selection shortcuts":["Se\u00e7im k\u0131sayollar\u0131"],"Switch between Visual Editor and Code Editor.":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici ve kod d\u00fczenleyici aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yap\u0131n."],"Navigate to the nearest toolbar.":["En yak\u0131n ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa gidin."],"Navigate to the previous part of the editor (alternative).":["D\u00fczenleyicinin bir \u00f6nceki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin (alternatif)."],"Navigate to the next part of the editor (alternative).":["D\u00fczenleyicinin bir sonraki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin (alternatif)."],"Navigate to the previous part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir \u00f6nceki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Navigate to the next part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir sonraki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Open the block navigation menu.":["Blok gezinme men\u00fcs\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131n."],"Show or hide the settings sidebar.":["Ayarlar kenar \u00e7ubu\u011funu g\u00f6ster veya gizle."],"Redo your last undo.":["Son geri ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015feyi yeniden yap\u0131n."],"Undo your last changes.":["Son de\u011fi\u015fikliklerinizi geri al\u0131n."],"Save your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydedin."],"Display this help.":["Bu yard\u0131m\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle."],"Global shortcuts":["Genel k\u0131sayollar"],"Show Block Settings":["Blok ayarlar\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Hide Block Settings":["Blok ayarlar\u0131n\u0131 gizle"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Art\u0131k d\u00fczenleyici blok ayarlar\u0131 kenar \u00e7ubu\u011funda ek ayarlar kullan\u0131labilir"],"Block settings closed":["Blok ayarlar\u0131 kapat\u0131ld\u0131"],"Exit Code Editor":["Kodu d\u00fczenleyicisinden \u00e7\u0131k"],"Editing Code":["Kodu d\u00fczenle"],"You\u2019ll find more settings for your page and blocks in the sidebar. Click the cog icon to toggle the sidebar open and closed.":["Kenar \u00e7ubu\u011funda sayfan\u0131z ve bloklar\u0131n\u0131z i\u00e7in daha fazla ayar bulacaks\u0131n\u0131z. Kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7\u0131p kapatmak i\u00e7in di\u015fli simgesine t\u0131klay\u0131n."],"Editor top bar":["D\u00fczenleyici \u00fcst \u00e7ubu\u011fu"],"Welcome to the wonderful world of blocks! Click the \u201c+\u201d (\u201cAdd block\u201d) button to add a new block. There are blocks available for all kinds of content: you can insert text, headings, images, lists, and lots more!":["Bloklar\u0131n muhte\u015fem d\u00fcnyas\u0131na ho\u015f geldiniz! Yeni blok eklemek i\u00e7in \"+\" (\"Blok ekle\") d\u00fc\u011fmesine t\u0131klay\u0131n. Her i\u00e7erik t\u00fcr\u00fc i\u00e7in uygun blok vard\u0131r, ekleyebilecekleriniz: metin, ba\u015fl\u0131klar, g\u00f6rseller, listeler ve \u00e7ok daha fazlas\u0131!"],"Document tools":["Belge ara\u00e7lar\u0131"],"Document and block tools":["Belge ve blok ara\u00e7lar\u0131"],"Hide more tools & options":["Di\u011fer ara\u00e7 ve se\u00e7enekleri gizle"],"Show more tools & options":["Di\u011fer ara\u00e7 ve se\u00e7enekleri g\u00f6ster"],"Fullscreen mode deactivated":["Tam ekran modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Fullscreen mode activated":["Tam ekran modu etkinle\u015ftirildi"],"Work without distraction":["Dikkatiniz da\u011f\u0131lmadan \u00e7al\u0131\u015f\u0131n"],"Fullscreen Mode":["Tam ekran modu"],"Spotlight mode deactivated":["Spot \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Spotlight mode activated":["Spot \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu etkinle\u015ftirildi"],"Focus on one block at a time":["Her seferinde bir blo\u011fa odaklan\u0131n"],"Spotlight Mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu"],"Top toolbar deactivated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Top toolbar activated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu etkinle\u015ftirildi"],"Access all block and document tools in a single place":["T\u00fcm blok ve belge ara\u00e7lar\u0131na tek bir yerden eri\u015fin"],"Top Toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu"],"noun\u0004View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme"],"Feature activated":["\u00d6zellik etkinle\u015ftirildi"],"Feature deactivated":["\u00d6zellik devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Options":["Ayarlar"],"Editor":["D\u00fczenleyici"],"Code Editor":["Kod d\u00fczenleyici"],"Visual Editor":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici"],"Code editor selected":["Kod d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Visual editor selected":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Block Manager":["Blok y\u00f6neticisi"],"Copy All Content":["B\u00fct\u00fcn i\u00e7eri\u011fi kopyala"],"This block can only be used once.":["Bu blok sadece bir kez kullan\u0131labilir."],"Transform into:":["D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr:"],"Find original":["Orijinali bul"],"Select or Upload Media":["Ortam se\u00e7 veya kar\u015f\u0131ya y\u00fckle"],"Additional CSS Class":["Ek CSS s\u0131n\u0131f\u0131"],"Anchors lets you link directly to a section on a page.":["\u00c7apalar, bir sayfadaki bir b\u00f6l\u00fcme do\u011frudan ba\u011flaman\u0131za olanak tan\u0131r."],"HTML Anchor":["HTML \u00e7apas\u0131"],"Transform To:":["\u015euna d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr:"],"Block Styles":["Blok bi\u00e7imleri"],"Change type of %d block":["%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir","%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir"],"Change type of %d blocks":["%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir","%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir"],"Change block type or style":["Blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc veya bi\u00e7imini de\u011fi\u015ftirin"],"Block icon":["Blok simgesi"],"Remove Block":["Blo\u011fu kald\u0131r"],"Insert After":["Sonras\u0131na ekle"],"Insert Before":["\u00d6ncesine ekle"],"Duplicate":["\u00c7o\u011falt"],"Hide options":["Se\u00e7enekleri gizle"],"Remove from Reusable Blocks":["Tekrar kullan\u0131labilir bloklardan kald\u0131r"],"Convert to Regular Block":["Normal blo\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Add to Reusable Blocks":["Tekrar kullan\u0131labilir bloklara ekle"],"Edit visually":["G\u00f6rsel olarak d\u00fczenle"],"Edit as HTML":["HTML olarak d\u00fczenle"],"Styles":["Stiller"],"No block selected.":["Blok se\u00e7ilmedi."],"%d word":["%d kelime","%d kelime"],"%d words":["%d kelime","%d kelime"],"%d block":["%d blok","%d blok"],"%d blocks":["%d blok","%d blok"],"block style\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"Skip to the selected block":["Se\u00e7ilen blo\u011fa ge\u00e7"],"Submit":["G\u00f6nder"],"Insert Link":["Ba\u011flant\u0131 ekle"],"Edit Link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 D\u00fczenle"],"Upload":["Y\u00fckle"],"Given your current role, you can only link a video, you cannot upload.":["Size verilen rolde sadece bir videoya ba\u011flant\u0131 verebilirsiniz, kar\u015f\u0131ya y\u00fckleyemezsiniz."],"Given your current role, you can only link an image, you cannot upload.":["Size verilen rolde sadece bir g\u00f6rsele ba\u011flant\u0131 verebilirsiniz, kar\u015f\u0131ya y\u00fckleyemezsiniz."],"Given your current role, you can only link an audio, you cannot upload.":["Size verilen rolde sadece bir sese ba\u011flant\u0131 verebilirsiniz, kar\u015f\u0131ya y\u00fckleyemezsiniz."],"Given your current role, you can only link a media file, you cannot upload.":["Size verilen rolde sadece bir ortam dosyas\u0131na ba\u011flant\u0131 verebilirsiniz, kar\u015f\u0131ya y\u00fckleyemezsiniz."],"Drag a video, upload a new one or select a file from your library.":["Bir video s\u00fcr\u00fckleyin, yeni bir tane y\u00fckleyin ya da k\u00fct\u00fcphanenizden bir dosya se\u00e7in."],"Drag an image, upload a new one or select a file from your library.":["Bir g\u00f6rsel s\u00fcr\u00fckleyin, yeni bir tane y\u00fckleyin ya da k\u00fct\u00fcphanenizden bir dosya se\u00e7in."],"Drag an audio, upload a new one or select a file from your library.":["Bir ses dosyas\u0131 s\u00fcr\u00fckleyin, yeni bir tane y\u00fckleyin ya da k\u00fct\u00fcphanenizden bir dosya se\u00e7in. "],"Drag a media file, upload a new one or select a file from your library.":["Bir ortam dosyas\u0131 s\u00fcr\u00fckleyin, yeni bir tane y\u00fckleyin ya da k\u00fct\u00fcphanenizden bir dosya se\u00e7in. "],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Bu blo\u011fu d\u00fczenlemek i\u00e7in kar\u015f\u0131ya ortam y\u00fckleme iznine ihtiyac\u0131n\u0131z var."],"Paste or type URL":["Bir adres yaz\u0131n ya da yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Link Settings":["Ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"keyboard key\u0004Space":["Bo\u015fluk"],"Indent list item":["Liste \u00f6\u011fesinin girintisini artt\u0131r"],"keyboard key\u0004Backspace":["Geri tu\u015fu"],"Outdent list item":["Liste \u00f6\u011fesinin girintisini azalt"],"Convert to ordered list":["S\u0131ral\u0131 listeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Convert to unordered list":["S\u0131ras\u0131z listeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"More Rich Text Controls":["Daha zengin metin kontrolleri"],"(%s: %s)":["(%s: %s)"],"(current %s: %s)":["(mevcut %s: %s)"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Yazmaya ba\u015flay\u0131n ya da bir blok se\u00e7mek i\u00e7in \/ yaz\u0131n."],"Block: %s":["Blok: %s"],"Add %s":["%s ekle"],"Add block":["Blok ekle"],"Manage All Reusable Blocks":["T\u00fcm tekrar kullan\u0131labilir bloklar\u0131 y\u00f6net"],"Reusable":["Tekrar kullan\u0131labilir"],"blocks\u0004Most Used":["En \u00e7ok kullan\u0131lan"],"Available block types":["Kullan\u0131labilir blok t\u00fcrleri"],"Search for a block":["Blok ara"],"Block tools":["Blok ara\u00e7lar\u0131"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Bu blok bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131 ve \u00f6nizlenemiyor."],"This block contains unexpected or invalid content.":["Blok beklenmedik ya da ge\u00e7ersiz i\u00e7erik i\u00e7eriyor."],"imperative verb\u0004Resolve":["\u00c7\u00f6z\u00fcmle"],"Convert to Blocks":["Bloklara d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Resolve Block":["Blo\u011fu \u00e7\u00f6z\u00fcmle"],"Attempt Block Recovery":["Blok kurtarmay\u0131 dene"],"Convert to Classic Block":["Klasik blo\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"After Conversion":["D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmden sonra"],"Convert to HTML":["HTML\u2019e d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Current":["Mevcut"],"More options":["Daha fazla se\u00e7enek"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131","%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131","%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir yukar\u0131 ta\u015f\u0131","%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir yukar\u0131 ta\u015f\u0131","%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Bloklar zaten altta olduklar\u0131 i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namazlar"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Bloklar zaten \u00fcstte olduklar\u0131 i\u00e7in yukar\u0131 ta\u015f\u0131namazlar"],"Block %s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["%s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve yukar\u0131 ta\u015f\u0131namaz."],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Block %s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["%s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namaz."],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["%s tek bloktur bu y\u00fczden ta\u015f\u0131namaz."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Bu renk kombinasyonu insanlar\u0131n okumas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Daha a\u00e7\u0131k arka plan rengi ve\/veya daha koyu metin rengi kullanmay\u0131 deneyebilirsiniz."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Bu renk kombinasyonu insanlar\u0131n okumas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Daha koyu arka plan rengi ve\/veya daha a\u00e7\u0131k metin rengi kullanmay\u0131 deneyebilirsiniz."],"Block Navigation":["Blok dola\u015f\u0131m\u0131"],"(selected block)":["(se\u00e7ilen blok)"],"Change Alignment":["Hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Full width":["Tam geni\u015flik"],"Wide width":["B\u00fcy\u00fck geni\u015flik"],"Change Text Alignment":["Metin hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Align text right":["Metni sa\u011fa hizala"],"Align text center":["Metni ortala"],"Align text left":["Metni sola hizala"],"%s block selected.":["%s blok se\u00e7ildi.","%s blok se\u00e7ildi."],"%s blocks selected.":["%s blok se\u00e7ildi.","%s blok se\u00e7ildi."],"font size name\u0004Huge":["Kocaman"],"font size name\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"font size name\u0004Medium":["Orta"],"font size name\u0004Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Very dark gray":["\u00c7ok koyu gri"],"Cyan bluish gray":["Cam g\u00f6be\u011fi mavimsi gri"],"Very light gray":["\u00c7ok a\u00e7\u0131k gri"],"Vivid cyan blue":["Canl\u0131 cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Pale cyan blue":["Soluk cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Vivid green cyan":["Canl\u0131 ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Light green cyan":["A\u00e7\u0131k ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Luminous vivid amber":["Canl\u0131 parlak amber"],"Luminous vivid orange":["Parlak canl\u0131 turuncu"],"Vivid red":["Canl\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131"],"Pale pink":["A\u00e7\u0131k pembe"],"View the autosave":["Otomatik kay\u0131tlar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Bu yaz\u0131n\u0131n, a\u015fa\u011f\u0131daki s\u00fcr\u00fcmden daha yeni olan otomatik haydedilmi\u015f bir s\u00fcr\u00fcm\u00fc var."],"Error while uploading file %s to the media library.":["%s dosyas\u0131 ortam k\u00fct\u00fcphanesine y\u00fcklenirken hata."],"This file is empty.":["Bu dosya bo\u015f."],"This file exceeds the maximum upload size for this site.":["Bu dosya, bu site i\u00e7in belirlenen en y\u00fcksek dosya y\u00fckleme boyutunu a\u015f\u0131yor."],"Sorry, this file type is not supported here.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu dosya tipi burada desteklenmiyor."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fikliklerin var. E\u011fer devam edersen kaybedilecek"],"Content structure":["\u0130\u00e7erik yap\u0131s\u0131"],"Document Outline":["Belge anahatt\u0131"],"Blocks":["Bloklar"],"Paragraphs":["Paragraflar"],"Headings":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Words":["Kelime"],"Document Statistics":["Belge istatistikleri"],"Move to trash":["\u00c7\u00f6pe ta\u015f\u0131"],"Add title":["Ba\u015fl\u0131k ekle"],"Change Permalinks":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131lar\u0131 de\u011fi\u015ftirin"],"Permalink:":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131:"],"Copy the permalink":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131y\u0131 kopyala"],"Permalink copied":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 kopyaland\u0131"],"Edit post permalink":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"Start writing with text or HTML":["Metin veya HTML ile yazmaya ba\u015flay\u0131n"],"Type text or HTML":["Metin veya HTML yaz\u0131n"],"Terms":["Kurallar"],"Search Terms":["Arama terimleri"],"Parent Term":["Ebeveyn terim"],"Add new term":["Yeni terim ekle"],"Add new category":["Yeni kategori ekle"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"%d results found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Stick to the top of the blog":["Blogun en \u00fcst\u00fcne sabitle"],"Saving":["Kaydediliyor"],"Autosaving":["Otomatik kay\u0131t"],"Switch to Draft":["Tasla\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Bu yaz\u0131n\u0131n zamanlamas\u0131n\u0131 kald\u0131rmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Bu yaz\u0131y\u0131 yay\u0131ndan kald\u0131rmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"Always show pre-publish checks.":["Her zaman yay\u0131n \u00f6ncesi kontrolleri g\u00f6ster."],"Close panel":["Paneli kapat"],"Scheduled":["Zamanland\u0131"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"%s address":["%s adres"],"What\u2019s next?":["S\u0131radaki ne?"],"is now live.":["\u015fimdi yay\u0131nda."],"is now scheduled. It will go live on":["\u015fimdi planland\u0131. Bu tarihte yay\u0131nlanacak"],"Publish:":["Yay\u0131mla:"],"Visibility:":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck:"],"Double-check your settings before publishing.":["Yay\u0131mlamadan \u00f6nce ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 bir kere daha kontrol edin."],"Are you ready to publish?":["Yay\u0131mlamaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Your work will be published at the specified date and time.":["\u00c7al\u0131\u015fman\u0131z belirtilen tarih ve zamanda yay\u0131mlanacakt\u0131r."],"Are you ready to schedule?":["Zamanlamaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n?"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Haz\u0131r oldu\u011funuzda, \u00e7al\u0131\u015fman\u0131z\u0131 incelenmek \u00fczere g\u00f6nderin. Bir edit\u00f6r sizin i\u00e7in onaylayabilir."],"Are you ready to submit for review?":["\u0130nceleme i\u00e7in g\u00f6ndermeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Apply the \\\"%1$s\\\" format.":["\\\"%1$s\\\" bi\u00e7imini uygula."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Teman\u0131z, g\u00f6rseller veya videolar gibi farkl\u0131 i\u00e7erik t\u00fcrlerini vurgulamak i\u00e7in yaz\u0131 bi\u00e7imlerini kullan\u0131yor. Bu \u00f6zel bi\u00e7imlendirmeyi g\u00f6rmek i\u00e7in bir yaz\u0131 bi\u00e7imi uygulay\u0131n."],"Use a post format":["Bir yaz\u0131 bi\u00e7imi kullan"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Etiketler, kullan\u0131c\u0131lar ve arama motorlar\u0131n\u0131n sitenizde gezinmesine ve i\u00e7eri\u011finizi bulmas\u0131na yard\u0131m eder. Yaz\u0131n\u0131z\u0131 tan\u0131mlamak i\u00e7in birka\u00e7 anahtar kelime ekleyin."],"Add tags":["Etiket ekle"],"term\u0004Remove %s":["%s kald\u0131r"],"term\u0004%s removed":["%s kald\u0131r\u0131ld\u0131"],"term\u0004%s added":["%s eklendi"],"Term":["Terim"],"Tag":["Etiket"],"Add New Term":["Yeni terim ekle"],"Immediately":["Hemen"],"Use a secure password":["G\u00fcvenli bir parola kullan\u0131n"],"Create password":["Parola olu\u015ftur"],"Post Visibility":["Yaz\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"],"Would you like to privately publish this post now?":["Bu yaz\u0131y\u0131 \u015fimdi \u00f6zel olarak yay\u0131mlamak ister misiniz?"],"Protected with a password you choose. Only those with the password can view this post.":["Se\u00e7ti\u011finiz parola ile korunmaktad\u0131r. Sadece parolay\u0131 bilenler bu yaz\u0131y\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilecektir."],"Only visible to site admins and editors.":["Yaln\u0131zca site y\u00f6neticileri ve edit\u00f6rleri taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilir."],"Visible to everyone.":["Herkese a\u00e7\u0131k."],"Finished writing? That\u2019s great, let\u2019s get this published right now. Just click \u201cPublish\u201d and you\u2019re good to go.":["Yazmay\u0131 bitirdiniz mi? M\u00fckemmel, haydi \u015fimdi bunu yay\u0131mlayal\u0131m. Sadece \"Yay\u0131mla\" d\u00fc\u011fmesine bas\u0131n ve gitmek i\u00e7in haz\u0131rs\u0131n\u0131z."],"Publish\u2026":["Yay\u0131mla..."],"Schedule\u2026":["Planlanla\u2026"],"Schedule":["Zamanla"],"Submit for Review":["\u0130nceleme i\u00e7in g\u00f6nder"],"Scheduling\u2026":["Zamanlan\u0131yor..."],"Updating\u2026":["G\u00fcncelleniyor..."],"Publishing\u2026":["Yay\u0131mlan\u0131yor..."],"Allow Pingbacks & Trackbacks":["Geri bildirimlere ve geri izlemelere izin ver"],"Take Over":["\u00dcst\u00fcne al"],"Another user is currently working on this post, which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u015eu an ba\u015fka bir kullan\u0131c\u0131 bu g\u00f6nderi \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor, bu da g\u00f6nderiyi \u00fcst\u00fcn\u00fcze almad\u0131\u011f\u0131n\u0131z s\u00fcrece de\u011fi\u015fiklik yapamayaca\u011f\u0131n\u0131z anlam\u0131na geliyor."],"%s is currently working on this post, which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u015eu an %s bu g\u00f6nderi \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor, bu da g\u00f6nderiyi \u00fcst\u00fcn\u00fcze almad\u0131\u011f\u0131n\u0131z s\u00fcrece de\u011fi\u015fiklik yapamayaca\u011f\u0131n\u0131z anlam\u0131na geliyor."],"Another user now has editing control of this post. Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Ba\u015fka bir kullan\u0131c\u0131 bu yaz\u0131n\u0131n d\u00fczenleme kontrol\u00fcn\u00fc \u00fczerine ald\u0131. Merak etmeyin, \u015fu ana kadar yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler kaydedildi."],"%s now has editing control of this post. Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["%s kullan\u0131c\u0131s\u0131 bu yaz\u0131n\u0131n d\u00fczenleme kontrol\u00fcn\u00fc \u00fczerine ald\u0131. Merak etmeyin, \u015fu ana kadar yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler kaydedildi."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited.":["Bu yaz\u0131 hali haz\u0131rda d\u00fczenleniyor."],"Someone else has taken over this post.":["Ba\u015fka birisi bu yaz\u0131y\u0131 \u00fczerine ald\u0131."],"Exit the Editor":["D\u00fczenleyiciden \u00e7\u0131k"],"Click \u201cPreview\u201d to load a preview of this page, so you can make sure you\u2019re happy with your blocks.":["Bu sayfan\u0131n \u00f6n izlemesini y\u00fcklemek i\u00e7in \"\u00d6n izleme\"ye t\u0131klay\u0131n, b\u00f6ylece  bloklardan memnun oldu\u011funuza emin olabilirsiniz."],"imperative verb\u0004Preview":["\u00d6n izleme"],"Generating preview\u2026":["\u00d6n izleme olu\u015fturuluyor..."],"%d Revision":["%d s\u00fcr\u00fcm","%d s\u00fcr\u00fcm"],"%d Revisions":["%d s\u00fcr\u00fcm","%d s\u00fcr\u00fcm"],"Suggestion:":["\u00d6neri:"],"Post Format":["Yaz\u0131 bi\u00e7imi"],"Chat":["Sohbet"],"Status":["Durum"],"Standard":["Standart"],"Quote":["Al\u0131nt\u0131la"],"Aside":["Ayr\u0131"],"Replace image":["G\u00f6rseli de\u011fi\u015ftir"],"Edit or update the image":["G\u00f6rseli d\u00fczenle ya da g\u00fcncelle"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseli d\u00fczenlemek i\u00e7in kar\u015f\u0131ya ortam y\u00fckleme iznine ihtiyac\u0131n\u0131z var."],"Set featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rsel olarak belirle"],"Featured Image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rsel"],"Learn more about manual excerpts":["Elle yaz\u0131lan \u00f6zetler hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"https:\/\/codex.wordpress.org\/Excerpt":["https:\/\/codex.wordpress.org\/Excerpt"],"Write an excerpt (optional)":["\u00d6zet yaz\u0131n (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"Allow Comments":["Yorumlara izin ver"],"Template:":["\u015eablon:"],"no parent":["ebeveyn yok"],"no title":["ba\u015fl\u0131ks\u0131z"],"Order":["S\u0131ra"],"The editor has encountered an unexpected error.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"Copy Error":["Kopyalama hatas\u0131"],"Copy Post Text":["Yaz\u0131 metnini kopyala"],"Attempt Recovery":["Kurtarma giri\u015fimi"],"Reset the template":["\u015eablonu s\u0131f\u0131rla"],"Keep it as is":["Oldu\u011fu gibi b\u0131rak"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Yaz\u0131n\u0131z\u0131n i\u00e7eri\u011fi, yaz\u0131 tipine atanan \u015fablon ile e\u015fle\u015fmiyor."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["\u015eablounu s\u0131f\u0131rlamak i\u00e7erik kayb\u0131yla sonu\u00e7lanabilir, devam etmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Birden fazla H1 etiketi \u00f6nerilmez)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Teman\u0131z zaten yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in H1 etiketi kullan\u0131yor)"],"(Incorrect heading level)":["(Yanl\u0131\u015f ba\u015fl\u0131k seviyesi)"],"(Empty heading)":["(Bo\u015f ba\u015fl\u0131k)"],"Untitled Reusable Block":["Ba\u015fl\u0131ks\u0131z tekrar kullan\u0131labilir blok"],"Block deleted.":["Blok silindi."],"Block created.":["Blok olu\u015fturuldu."],"Trashing failed":["\u00c7\u00f6pe g\u00f6nderilemedi"],"Updating failed":["G\u00fcncelleme ba\u015far\u0131s\u0131z oldu"],"Scheduling failed":["Zamanlama ba\u015far\u0131s\u0131z oldu"],"Publishing failed":["Yay\u0131mlama ba\u015far\u0131s\u0131z oldu"],"Error loading block: %s":["Blok y\u00fcklenirken hata: %s"],"Number of items":["\u00d6\u011fe say\u0131s\u0131"],"All":["T\u00fcm\u00fc"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to Newest":["Eskiden yeniye"],"Newest to Oldest":["Yeniden eskiye"],"Order by":["S\u0131rala"],"Dismiss this notice":["Uyar\u0131y\u0131 g\u00f6rmezden gel"],"Remove item":["\u00d6\u011feyi kald\u0131r"],"Item removed.":["\u00d6\u011fe kald\u0131r\u0131ld\u0131"],"Item added.":["\u00d6\u011fe eklendi"],"Separate with commas":["Virg\u00fclle ay\u0131r\u0131n"],"Add item":["\u00dcr\u00fcn ekle"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s \/ %3$s)"],"Custom font size":["\u00d6zel yaz\u0131 tipi boyutu"],"Font size: %s":["Yaz\u0131 tipi boyutu: %s"],"Font Size":["Yaz\u0131 tipi boyutu"],"font size name\u0004Custom":["\u00d6zel"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Vertical Pos.":["Dikey konum"],"Horizontal Pos.":["Yatay konum"],"Calendar Help":["Takvim yard\u0131m\u0131"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Haftan\u0131n ilk (home) ya da son (end) g\u00fcn\u00fcne git."],"Home\/End":["Ba\u015flang\u0131\u00e7\/Son"],"Home and End":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 ve son"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Bir ay geri (PgUp) ya da ileri (PgDn) hareket et."],"PgUp\/PgDn":["SyfYuk\/SyfA\u015f"],"Page Up and Page Down":["Sayfa yukar\u0131 ve sayfa a\u015fa\u011f\u0131"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Bir hafta geri (yukar\u0131 ok) ya da ileri (a\u015fa\u011f\u0131 ok) hareket et."],"Up and Down Arrows":["Yukar\u0131 ve a\u015fa\u011f\u0131 oklar"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Bir g\u00fcn geri (sol ok) ya da ileri (sa\u011f ok) hareket et."],"Left and Right Arrows":["Sol ve sa\u011f oklar"],"Select the date in focus.":["Odaktaki tarihi se\u00e7"],"keyboard button\u0004Enter":["Giri\u015f"],"Navigating with a keyboard":["Tu\u015f tak\u0131m\u0131 ile dola\u015f\u0131m"],"Click the desired day to select it.":["\u0130stenen tarihe t\u0131klayarak se\u00e7in."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Ge\u00e7mi\u015fte ya da gelecekteki aylar\u0131 se\u00e7mek i\u00e7in sa\u011f ya da sol ok tu\u015flar\u0131na t\u0131klay\u0131n."],"Click to Select":["Se\u00e7mek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n"],"Minutes":["Dakika"],"Hours":["Saatler"],"Custom Color":["\u00d6zel renk"],"Color: %s":["Renk: %s"],"Color code: %s":["Renk kodu: %s"],"Custom color picker":["\u00d6zel renk se\u00e7ici"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Temel rengi de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n. Rengi a\u00e7mak i\u00e7in yukar\u0131, koyula\u015ft\u0131rmak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131, doygunlu\u011fu art\u0131rmak i\u00e7in sola, azaltmak i\u00e7in sa\u011fa hareket edin."],"Choose a shade":["G\u00f6lge se\u00e7in"],"Change color format":["Renk bi\u00e7imini de\u011fi\u015ftir"],"Color value in HSL":["HSL olarak renk de\u011feri"],"Color value in RGB":["RGB olarak denk de\u011feri"],"Color value in hexadecimal":["Onalt\u0131l\u0131k d\u00fczende renk de\u011feri"],"Hex color mode active":["Hex renk d\u00fczeni etkin"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Ton\/doygunluk\/parlakl\u0131k modu etkin"],"RGB mode active":["RGB d\u00fczeni etkin"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Tonu de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in oku sa\u011fa ya da sola hareket ettirin."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Derece cinsinden ton de\u011feri, 0 ile 359 aras\u0131."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Alfa de\u011feri, 0 (\u015feffaf) ile 1 (opak) aras\u0131."],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"%d results found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Links for %s":["%s i\u00e7in ba\u011flant\u0131lar"],"The site you were looking for, %s, does not exist.":["Arad\u0131\u011f\u0131n\u0131z site, %s, mevcut de\u011fil."],"The site you were looking for, %s, does not exist, but you can create it now!":["A\u00e7maya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z site, %s, bulunmuyor, fakat siz hemen \u015fimdi olu\u015fturabilirsiniz!"],"You are logged in already. No need to register again!":["Zaten giri\u015f yapm\u0131\u015f durumdas\u0131n\u0131z. Yeniden kay\u0131t olman\u0131za gerek yok!"],"Sorry, new registrations are not allowed at this time.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, \u015fu an i\u00e7in yeni kay\u0131tlara izin verilmemektedir."],"Site registration has been disabled.":["Site kay\u0131tlar\u0131 kapat\u0131lm\u0131\u015f."],"User registration has been disabled.":["Kullan\u0131c\u0131 kayd\u0131 engellenmi\u015f."],"You must first <a href=\\\"%s\\\">log in<\/a>, and then you can create a new site.":["Bir site olu\u015fturabilmek i\u00e7in \u00f6nce <a href=\\\"%s\\\">giri\u015f yapmal\u0131s\u0131n\u0131z<\/a>."],"Registration has been disabled.":["Kay\u0131t olma engellenmi\u015f."],"To change or disable registration go to your <a href=\\\"%s\\\">Options page<\/a>.":["Kay\u0131t olmay\u0131 de\u011fi\u015ftirmek ya da etkisizle\u015ftirmek i\u00e7in <a href=\\\"%s\\\">Se\u00e7enekler sayfas\u0131na<\/a> gidin."],"The network currently allows both site and user registrations.":["A\u011f \u015fu an i\u00e7in hem site hem de kullan\u0131c\u0131 kay\u0131tlar\u0131na izin veriyor."],"The network currently allows user registrations.":["A\u011f \u015fu an i\u00e7in kullan\u0131c\u0131 kay\u0131tlar\u0131na izin veriyor."],"The network currently allows site registrations.":["A\u011f \u015fu an i\u00e7in site kay\u0131tlar\u0131na izin veriyor."],"The network currently disallows registrations.":["A\u011f \u015fu an i\u00e7in kay\u0131tlara izin vermiyor."],"Greetings Network Administrator!":["Merhaba a\u011f y\u00f6neticisi!"],"Have you entered your email correctly? You have entered %s, if it&#8217;s incorrect, you will not receive your email.":["E-posta adresinizi do\u011fru girdi\u011finizden emin misiniz? Siz %s girmi\u015fsiniz, e\u011fer yanl\u0131\u015f bir e-posta girdiyseniz e-posta alamayacaks\u0131n\u0131z."],"Check the junk or spam folder of your email client. Sometime emails wind up there by mistake.":["E-posta istemcinizin istenmeyen ya da gereksiz posta klas\u00f6rlerini kontrol edin. Bazen e-postalar yanl\u0131\u015fl\u0131kla bu klas\u00f6rlere at\u0131labiliyor."],"Wait a little longer. Sometimes delivery of email can be delayed by processes outside of our control.":["Bir s\u00fcre daha bekleyin. Bazen kontrol\u00fcm\u00fcz d\u0131\u015f\u0131nda geli\u015fen olaylar neticesinde e-postalar\u0131n teslim edilmesi gecikebiliyor."],"If you haven&#8217;t received your email yet, there are a number of things you can do:":["E\u011fer hala e-postan\u0131z\u0131 almad\u0131ysan\u0131z, yapabilece\u011finiz birka\u00e7 \u015fey var:"],"Still waiting for your email?":["H\u00e2l\u00e2 e-posta m\u0131 bekliyorsunuz?"],"If you do not activate your site within two days, you will have to sign up again.":["E\u011fer iki g\u00fcn i\u00e7inde sitenizi etkinle\u015ftirmezseniz, tekrar hesap olu\u015fturmak zorunda kalacaks\u0131n\u0131z."],"But, before you can start using your site, <strong>you must activate it<\/strong>.":["Ama yeni sitenizi kullanmadan \u00f6nce <strong>etkinle\u015ftirmeniz gerekmektedir<\/strong>."],"Congratulations! Your new site, %s, is almost ready.":["Tebrikler! Yeni siteniz %s, neredeyse haz\u0131r."],"Signup":["\u00dcye ol"],"If you do not activate your username within two days, you will have to sign up again.":["Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z\u0131 iki g\u00fcn i\u00e7inde etkinle\u015ftirmezseniz, yeniden kay\u0131t olman\u0131z gerekecek."],"Check your inbox at %s and click the link given.":["%s posta kutunuzu kontrol edin ve g\u00f6nderilen ba\u011flant\u0131ya t\u0131klay\u0131n."],"But, before you can start using your new username, <strong>you must activate it<\/strong>.":["Fakat, yeni kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z\u0131 kullanmaya ba\u015flamadan \u00f6nce, <strong>etkinle\u015ftirmeniz gerekiyor<\/strong>."],"%s is your new username":["yeni kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z: %s"],"Just a username, please.":["Sadece kullan\u0131c\u0131 ad\u0131, l\u00fctfen."],"Gimme a site!":["Bana bir site ver!"],"Get your own %s account in seconds":["Saniyeler i\u00e7inde kendi %s hesab\u0131n\u0131z\u0131 a\u00e7\u0131n"],"%1$s is your new site. <a href=\\\"%2$s\\\">Log in<\/a> as &#8220;%3$s&#8221; using your existing password.":["%1$s yeni siteniz. Var olan parolan\u0131z ile &#8220;%3$s&#8221; olarak <a href=\\\"%2$s\\\">giri\u015f<\/a> yapabilirsiniz."],"The site %s is yours.":["%s sitesi sizin."],"Create Site":["Site olu\u015ftur"],"If you&#8217;re not going to use a great site domain, leave it for a new user. Now have at it!":["E\u011fer ger\u00e7ekten harika bir alan ad\u0131 kullanmayacaksan\u0131z, b\u0131rak\u0131n yeni bir kullan\u0131c\u0131 kullans\u0131n!"],"Sites you are already a member of:":["Zaten \u00fcyesi oldu\u011funuz siteler:"],"Welcome back, %s. By filling out the form below, you can <strong>add another site to your account<\/strong>. There is no limit to the number of sites you can have, so create to your heart&#8217;s content, but write responsibly!":["Tekrar ho\u015fgeldiniz, %s. A\u015fa\u011f\u0131daki formu doldurarak <strong>hesab\u0131n\u0131za bir ba\u015fka site ekleyebilirsiniz<\/strong>. Sahip olabilece\u011finiz site say\u0131s\u0131 ile ilgili bir s\u0131n\u0131r yok, dolay\u0131s\u0131yla g\u00f6nl\u00fcn\u00fczce site olu\u015fturun ama yazarken sa\u011fduyulu olun."],"There was a problem, please correct the form below and try again.":["Bir hata olu\u015ftu, l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki formu d\u00fczeltip tekrar deneyin."],"Get <em>another<\/em> %s site in seconds":["Saniyeler i\u00e7inde <em>bir ba\u015fka<\/em> %s sitesi edinin"],"We send your registration email to this address. (Double-check your email address before continuing.)":["Kay\u0131t i\u015flemleriniz ile ilgili e-postay\u0131 bu adresinize g\u00f6nderece\u011fiz. (Devam etmeden \u00f6nce e-posta adresinizi iki kere kontrol edin.)"],"Email&nbsp;Address:":["E-posta&nbsp;adresi:"],"(Must be at least 4 characters, letters and numbers only.)":["(Sadece harf ve say\u0131dan olu\u015fan en az 4 karakter olmal\u0131.)"],"No":["Hay\u0131r"],"Yes":["Evet"],"Allow search engines to index this site.":["Arama motorlar\u0131n\u0131n bu siteyi indekslemelerine izin ver."],"Privacy:":["Gizlilik:"],"Site Language:":["Site dili:"],"Site Title:":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131:"],"Must be at least 4 characters, letters and numbers only. It cannot be changed, so choose carefully!":["En az d\u00f6rt karakter uzunlu\u011funda, sadece harfler ve rakamlardan olu\u015fmal\u0131d\u0131r. Daha sonra de\u011fi\u015ftirilemeyece\u011fi i\u00e7in dikkatli se\u00e7in!"],"Your address will be %s.":["Adresiniz %s olacak."],"domain":["alan ad\u0131"],"sitename":["siteadi"],"Site Domain:":["Site alan ad\u0131:"],"Site Name:":["Site ad\u0131:"],"Invalid menu ID.":["Ge\u00e7ersiz men\u00fc no."],"The given object ID is not that of a menu item.":["Verilen nesne no bir men\u00fc eleman\u0131 de\u011fil."],"The menu name %s conflicts with another menu name. Please try another.":["Men\u00fc ismi %s ba\u015fka bir men\u00fc ismi ile \u00e7ak\u0131\u015f\u0131yor. L\u00fctfen ba\u015fka bir tane deneyin."],"(Edit)":["(D\u00fczenle)"],"%1$s at %2$s":["%1$s, %2$s"],"%s <span class=\\\"says\\\">says:<\/span>":["%s <span class=\\\"says\\\">dedi ki:<\/span>"],"Your comment is awaiting moderation. This is a preview, your comment will be visible after it has been approved.":["Yorumunuz denetim bekliyor. Bu bir \u00f6nizlemedir, yorumunuz onayland\u0131ktan sonra g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olacakt\u0131r."],"Your comment is awaiting moderation.":["Yorumunuz denetim i\u00e7in bekliyor."],"Pingback:":["Geri bildirim: "],"Failed to exit recovery mode. Please try again later.":["Kurtarma modundan \u00e7\u0131k\u0131lamad\u0131. L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyiniz."],"Exit recovery mode link expired.":["Kurtarma modundan \u00e7\u0131kma ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131n s\u00fcresi doldu."],"Failed to store the error.":["Hata saklanmas\u0131 ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Error occurred on a non-protected endpoint.":["Korunmayan bir u\u00e7 noktada hata olu\u015ftu."],"Error not caused by a plugin or theme.":["Hata bir eklenti ya da temadan kaynaklanmam\u0131\u015f."],"Sorry, you are not allowed to make proxied oEmbed requests.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, proksilenmi\u015f oEmbed istekleri yapman\u0131za izin verilmiyor."],"Whether to perform an oEmbed discovery request for non-whitelisted providers.":["Beyaz listeye al\u0131nmam\u0131\u015f sa\u011flay\u0131c\u0131lar i\u00e7in oEmbed ke\u015fif iste\u011fi yap\u0131l\u0131p yap\u0131lmayaca\u011f\u0131."],"The maximum height of the embed frame in pixels.":["Piksel cinsinden g\u00f6mme \u00e7er\u00e7evesi i\u00e7in en fazla y\u00fckseklik."],"The maximum width of the embed frame in pixels.":["Piksel cinsinden g\u00f6mme \u00e7er\u00e7evesi i\u00e7in en fazla geni\u015flik."],"The oEmbed format to use.":["Kullan\u0131lacak oEmbed bi\u00e7imi."],"The URL of the resource for which to fetch oEmbed data.":["oEmbed verisinin edinilece\u011fi kaynak adresi."],"In this case, WordPress caught an error with your theme, %s.":["Bu durumda, WordPress teman\u0131zda bir hata yakalad\u0131, %s."],"In this case, WordPress caught an error with one of your plugins, %s.":["Bu durumda, WordPress eklentilerinizden birinde bir hata yakalad\u0131, %s."],"[%s] Your Site is Experiencing a Technical Issue":["[%s] sitenizde teknik bir sorun ya\u015fanmaktad\u0131r."],"Howdy!\\n\\nSince WordPress 5.2 there is a built-in feature that detects when a plugin or theme causes a fatal error on your site, and notifies you with this automated email.\\n###CAUSE###\\nFirst, visit your website (###SITEURL###) and check for any visible issues. Next, visit the page where the error was caught (###PAGEURL###) and check for any visible issues.\\n\\n###SUPPORT###\\n\\nIf your site appears broken and you can't access your dashboard normally, WordPress now has a special \\\"recovery mode\\\". This lets you safely login to your dashboard and investigate further.\\n\\n###LINK###\\n\\nTo keep your site safe, this link will expire in ###EXPIRES###. Don't worry about that, though: a new link will be emailed to you if the error occurs again after it expires.\\n\\n###DETAILS###":["Selamlar!\\n\\nWordPress 5.2'den beri, bir eklentinin veya teman\u0131n sitenizde \u00f6nemli bir hataya neden oldu\u011funu alg\u0131layan ve bu otomatik e-posta ile sizi bilgilendiren yerle\u015fik bir \u00f6zellik var.\\n###CAUSE###\\n\u0130lk \u00f6nce, web sitenizi (###SITEURL###) ziyaret edin ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcr sorunlar\u0131 kontrol edin. Ard\u0131ndan, hatan\u0131n yakaland\u0131\u011f\u0131 sayfay\u0131 (###PAGEURL###) ziyaret edin ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcr sorunlar\u0131 kontrol edin.\\n\\n###SUPPORT###\\n\\nSiteniz bozuk g\u00f6r\u00fcn\u00fcyorsa ve g\u00f6sterge panelinize normal \u015fekilde eri\u015femiyorsan\u0131z, WordPress art\u0131k \u00f6zel bir \\\"kurtarma moduna\\\" sahiptir. Bu, kontrol panelinize g\u00fcvenle giri\u015f yapman\u0131z\u0131 ve daha fazla ara\u015ft\u0131rma yapabilmenize olanak sa\u011flar.\\n\\n###LINK###\\n\\nSitenizi g\u00fcvende tutmak i\u00e7in bu ba\u011flant\u0131n\u0131n s\u00fcresi ###EXPIRES### tarihinde dolacakt\u0131r. Bununla birlikte endi\u015felenmeyin: hata, s\u00fcre dolduktan sonra tekrar olu\u015fursa, size yeni bir e-posta g\u00f6nderilecektir.\\n \\n\\n\\n###DETAILS###"],"Please contact your host for assistance with investigating this issue further.":["L\u00fctfen bu konuyu daha ayr\u0131nt\u0131l\u0131 ara\u015ft\u0131rman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olmas\u0131 i\u00e7in servis sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131z ile ileti\u015fime ge\u00e7in."],"Error Details":["Hata detaylar\u0131"],"A recovery link was already sent %1$s ago. Please wait another %2$s before requesting a new email.":["Bir kurtarma ba\u011flant\u0131s\u0131 zaten %1$s \u00f6nce g\u00f6nderildi. L\u00fctfen yeni bir e-posta istemeden \u00f6nce %2$s bekleyin."],"Could not update the email last sent time.":["E-posta son g\u00f6nderilen zaman g\u00fcncellenemedi."],"Block type \\\"%s\\\" is not registered.":["\\\"%s\\\"  blok t\u00fcr\u00fc kaydedilmedi."],"Block type \\\"%s\\\" is already registered.":["\\\"%s\\\" blok t\u00fcr\u00fc zaten kaydedildi."],"Block type names must contain a namespace prefix. Example: my-plugin\/my-custom-block-type":["Blok t\u00fcr\u00fc adlar\u0131 bir ad alan\u0131 \u00f6neki i\u00e7ermelidir. \u00d6rnek: benim-eklentim\/benim-ozel-blok-turum"],"Block type names must not contain uppercase characters.":["Blok t\u00fcr\u00fc adlar\u0131 b\u00fcy\u00fck harf i\u00e7ermemelidir."],"Block type names must be strings.":["Blok t\u00fcr\u00fc adlar\u0131 metin olmal\u0131d\u0131r."],"Comma-separated list of search stopwords in your language\u0004about,an,are,as,at,be,by,com,for,from,how,in,is,it,of,on,or,that,the,this,to,was,what,when,where,who,will,with,www":["ve,veya,yada,ya da,ki,ne,www,com"],"The %s table is not installed. Please run the network database upgrade.":["%s tablosu kurulu de\u011fil. A\u011f veritab\u0131n\u0131 y\u00fckseltmesini \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"The site appears to be already uninitialized.":["Site zaten ba\u015flat\u0131lmam\u0131\u015f gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor."],"Site %d":["Site %d"],"The site appears to be already initialized.":["Site zaten ba\u015flat\u0131lm\u0131\u015f gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor."],"Site with the ID does not exist.":["Belirtilen numaraya sahip site yok."],"Both registration and last updated dates must be valid dates.":["Hem kay\u0131t hem de son g\u00fcncellenen tarihler ge\u00e7erli tarihler olmal\u0131d\u0131r."],"Both registration and last updated dates must be provided.":["Hem kay\u0131t hem de son g\u00fcncelleme tarihleri \u200b\u200bsa\u011flanmal\u0131d\u0131r."],"Site network ID must be provided.":["Site a\u011f nosu belirtilmi\u015f olmal\u0131."],"Site path must not be empty.":["Site yolu bo\u015f b\u0131rak\u0131lamaz."],"Site domain must not be empty.":["Site alan ad\u0131 bo\u015f b\u0131rak\u0131lamaz."],"Could not delete site from the database.":["Site veritaban\u0131ndan silinemedi."],"Could not update site in the database.":["Site, veritaban\u0131nda g\u00fcncellenemedi."],"Site does not exist.":["Site mevcut de\u011fil."],"Site ID must not be empty.":["Site kimli\u011fi bo\u015f olmamal\u0131d\u0131r."],"Could not retrieve site data.":["Site verisi getirilemiyor."],"Could not insert site into the database.":["Site, veritaban\u0131na eklenemedi."],"Add to Menu":["Men\u00fcye ekle"],"Toggle section: Custom Links":["B\u00f6l\u00fcm\u00fc de\u011fi\u015ftir: \u00d6zel ba\u011flant\u0131lar"],"Custom Links":["\u00d6zel ba\u011flant\u0131lar"],"Toggle section: %s":["B\u00f6l\u00fcm\u00fc d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr: %s"],"No items":["Eleman yok"],"Search menu items&hellip;":["Men\u00fc elemanlar\u0131nda ara&hellip;"],"Search Menu Items":["Men\u00fc elemanlar\u0131nda ara"],"Add Menu Items":["Men\u00fc eleman\u0131 ekle"],"Create New Menu":["Yeni men\u00fc olu\u015ftur"],"You&#8217;ll create a menu, assign it a location, and add menu items like links to pages and categories. If your theme has multiple menu areas, you might need to create more than one.":["Bir men\u00fc olu\u015fturup, bir konuma atayacak, sayfa ve kategorilere ba\u011flant\u0131lar vereceksiniz. E\u011fer teman\u0131z birden \u00e7ok men\u00fc alan\u0131n\u0131 destekliyorsa, bu i\u015fi birden \u00e7ok kez yapman\u0131z gerekebilir."],"It doesn&#8217;t look like your site has any menus yet. Want to build one? Click the button to start.":["Sitenizin hen\u00fcz herhangi bir men\u00fcs\u00fc yok gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. Bir tane olu\u015fturmak ister misiniz? Ba\u015flamak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi t\u0131klay\u0131n."],"Click &#8220;Next&#8221; to start adding links to your new menu.":["Yeni men\u00fcn\u00fcze ba\u011flant\u0131 eklemeye ba\u015flamak i\u00e7in &#8220;Sonraki&#8221; tu\u015funa bas\u0131n."],"Delete Menu":["Men\u00fcy\u00fc sil"],"Move one level down":["Bir seviye a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move one level up":["Bir seviye yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Add to menu: %1$s (%2$s)":["Men\u00fc ekle: %1$s (%2$s)"],"%1$s could not be created: %2$s":["%1$s olu\u015fturulam\u0131yor: %2$s"],"Post":["Yaz\u0131"],"Status is forbidden":["Durum yasakl\u0131"],"Empty title":["Bo\u015f ba\u015fl\u0131k"],"New Menu":["Yeni men\u00fc"],"menu locations\u0004View All Locations":["T\u00fcm konumlar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"menu locations\u0004View Location":["Konum g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"If your theme has widget areas, you can also add menus there. Visit the <a href=\\\"%s\\\">Widgets panel<\/a> and add a &#8220;Navigation Menu widget&#8221; to display a menu in a sidebar or footer.":["E\u011fer teman\u0131z\u0131n bile\u015fen alanlar\u0131 varsa, oralara da men\u00fcler ekleyebilirsiniz. <a href=\\\"%s\\\">Bile\u015fenler paneli<\/a> ziyaret edin ve &#8220;Dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fc bile\u015fenini&#8221; ekleyerek yan s\u00fctunda ya da alt b\u00f6l\u00fcmde men\u00fc g\u00f6sterin."],"Your theme can display menus in %s location. Select which menu you would like to use.":["Teman\u0131z men\u00fcleri %s konumda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilir. Hangi men\u00fcy\u00fc kullanmak istedi\u011finizi se\u00e7in.","Teman\u0131z men\u00fcleri %s konumda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilir. Hangi men\u00fcy\u00fc kullanmak istedi\u011finizi se\u00e7in."],"Your theme can display menus in %s locations. Select which menu appears in each location.":["Teman\u0131z men\u00fcleri %s konumda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilir. Hangi men\u00fcy\u00fc kullanmak istedi\u011finizi se\u00e7in.","Teman\u0131z men\u00fcleri %s konumda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilir. Hangi men\u00fcy\u00fc kullanmak istedi\u011finizi se\u00e7in."],"Your theme can display menus in one location. Select which menu you would like to use.":["Teman\u0131z men\u00fcleri bir yerde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilir. Hangi men\u00fcy\u00fc kullanmak istedi\u011finizi se\u00e7in."],"Menus can be displayed in locations defined by your theme.":["Men\u00fcler teman\u0131zda belirlenen alanlarda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenirler"],"Menus can be displayed in locations defined by your theme or in <a href=\\\"%s\\\">widget areas<\/a> by adding a &#8220;Navigation Menu&#8221; widget.":["Men\u00fcler teman\u0131zda belirlenen konumlarda ya da &#8220;Dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fc&#8221; bile\u015feni ile <a href=\\\"%s\\\">bile\u015fen alanlar\u0131nda<\/a> g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilirler."],"This panel is used for managing navigation menus for content you have already published on your site. You can create menus and add items for existing content such as pages, posts, categories, tags, formats, or custom links.":["Bu panel sitenizde hali haz\u0131rda yay\u0131nlanm\u0131\u015f i\u00e7erik i\u00e7in dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fcn\u00fc y\u00f6netmek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. Sayfalar, yaz\u0131lar, kategoriler, etiketler, bi\u00e7imler ve \u00f6zel ba\u011flant\u0131lar ile men\u00fcler olu\u015fturabilirsiniz."],"%1$s. Sub item number %2$d under %3$s.":["%1$s. %3$s alt\u0131ndaki %2$d alt eleman numaras\u0131 ."],"%1$s. Menu item %2$d of %3$d.":["%1$s. Men\u00fc eleman\u0131 %2$d \/ %3$d."],"Out from under %s":["%s alt\u0131ndan d\u0131\u015far\u0131"],"Under %s":["%s alt\u0131na"],"Move out from under %s":["%s alt\u0131ndan \u00e7\u0131kar"],"Move under %s":["%s alt\u0131na ta\u015f\u0131"],"Move to the top":["En \u00fcste ta\u015f\u0131"],"Move down one":["Bir a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move up one":["Bir yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Close reorder mode":["Yeniden s\u0131ralama modunu kapat"],"Loading more results... please wait.":["Daha fazla sonu\u00e7 y\u00fckleniyor... l\u00fctfen bekleyin."],"Additional items found: %d":["Bulunan ek \u00f6ge say\u0131s\u0131: %d"],"Number of items found: %d":["Bulunan \u00f6ge say\u0131s\u0131: %d"],"%s (Pending)":["%s (Bekliyor)"],"%s (Invalid)":["%s (Ge\u00e7ersiz)"],"Menu item is now a sub-item":["Men\u00fc eleman\u0131 art\u0131k alt eleman"],"Menu item moved out of submenu":["Men\u00fc eleman\u0131 alt men\u00fcn\u00fcn d\u0131\u015f\u0131na ta\u015f\u0131nd\u0131"],"Menu item moved down":["Men\u00fc eleman\u0131 a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131nd\u0131"],"Menu item moved up":["Men\u00fc eleman\u0131 yukar\u0131 ta\u015f\u0131nd\u0131"],"Menu deleted":["Men\u00fc silindi"],"Menu created":["Men\u00fc olu\u015fturuldu"],"Menu item deleted":["Men\u00fc eleman\u0131 silindi"],"Menu item added":["Men\u00fc eleman\u0131 eklendi"],"If your theme has multiple menus, giving them clear names will help you manage them.":["Teman\u0131z birden fazla men\u00fcye sahipse onlara a\u00e7\u0131k isimler vermek onlar\u0131 y\u00f6netmenize yard\u0131mc\u0131 olur."],"Menu Name":["Men\u00fc ismi"],"Menu Locations":["Men\u00fc konumlar\u0131"],"Menu Location":["Men\u00fc konumu"],"menu\u0004(Currently set to: %s)":["(\u015eu anki: %s)"],"Your theme can display menus in %s location.":["Teman\u0131z %s konumda men\u00fc g\u00f6sterebilir.","Teman\u0131z %s konumda men\u00fc g\u00f6sterebilir."],"Your theme can display menus in %s locations.":["Teman\u0131z %s konumda men\u00fc g\u00f6sterebilir.","Teman\u0131z %s konumda men\u00fc g\u00f6sterebilir."],"Your theme can display menus in one location.":["Teman\u0131z bir konumda men\u00fc g\u00f6sterebilir."],"nav menu home label\u0004Home":["Ba\u015flang\u0131\u00e7"],"Recovery key expired.":["Kurtarma anahtar\u0131n\u0131n s\u00fcresi doldu."],"Invalid recovery key.":["Ge\u00e7ersiz kurtarma anahtar\u0131."],"Invalid recovery key format.":["Ge\u00e7ersiz kurtarma anahtar\u0131 bi\u00e7imi."],"Recovery Mode not initialized.":["Kurtarma modu ba\u015flat\u0131lmad\u0131."],"Only a static class method or function can be used in an uninstall hook.":["Bir kald\u0131rma kancas\u0131nda sadece statik s\u0131n\u0131f metodu ya da fonksiyonu kullan\u0131labilir."],"Post format\u0004Audio":["Ses"],"Post format\u0004Video":["Video"],"Post format\u0004Status":["Durum"],"Post format\u0004Quote":["Al\u0131nt\u0131"],"Post format\u0004Image":["G\u00f6rsel"],"Post format\u0004Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Post format\u0004Gallery":["Galeri"],"Post format\u0004Chat":["Sohbet"],"Post format\u0004Aside":["Kenar"],"Post format\u0004Standard":["Standart"],"Invalid post.":["Ge\u00e7ersiz yaz\u0131."],"Feed for all posts filed under %s":["%s kategorisi alt\u0131ndaki t\u00fcm yaz\u0131lar i\u00e7in besleme"],"User role\u0004Subscriber":["Abone"],"User role\u0004Contributor":["\u0130\u00e7erik sa\u011flay\u0131c\u0131"],"User role\u0004Author":["Yazar"],"User role\u0004Editor":["Edit\u00f6r"],"User role\u0004Administrator":["Y\u00f6netici"],"The post type %1$s is not registered, so it may not be reliable to check the capability \\\"%2$s\\\" against a post of that type.":["%1$s yaz\u0131 tipi kay\u0131tl\u0131 de\u011fil, yani bu tip i\u00e7in \\\"%2$s\\\" yetene\u011finin sorgulanmas\u0131 pek g\u00fcvenilir de\u011fil."],"[%s] Network Admin Email Changed":["[%s] A\u011f Y\u00f6neticisi E-postas\u0131 De\u011fi\u015fti"],"Hi,\\n\\nThis notice confirms that the network admin email address was changed on ###SITENAME###.\\n\\nThe new network admin email address is ###NEW_EMAIL###.\\n\\nThis email has been sent to ###OLD_EMAIL###\\n\\nRegards,\\nAll at ###SITENAME###\\n###SITEURL###":["Merhaba,\\n\\nBu bildirim ###SITENAME### sitesi i\u00e7in a\u011f y\u00f6neticisi e-posta adresinin de\u011fi\u015fti\u011fini onaylar.\\n\\nYeni a\u011f y\u00f6neticisi e-posta adresi ###NEW_EMAIL###.\\n\\nBu e-posta ###OLD_EMAIL### adresine g\u00f6nderilmi\u015ftir\\n\\nSayg\u0131lar,\\n###SITENAME###\\n###SITEURL###"],"[%s] Network Admin Email Change Request":["[%s] A\u011f Y\u00f6neticisi E-posta De\u011fi\u015fikli\u011fi \u0130ste\u011fi"],"Howdy ###USERNAME###,\\n\\nYou recently requested to have the network admin email address on\\nyour network changed.\\n\\nIf this is correct, please click on the following link to change it:\\n###ADMIN_URL###\\n\\nYou can safely ignore and delete this email if you do not want to\\ntake this action.\\n\\nThis email has been sent to ###EMAIL###\\n\\nRegards,\\nAll at ###SITENAME###\\n###SITEURL###":["Merhaba ###USERNAME###,\\n\\nYak\u0131n zamanda a\u011f\u0131n\u0131zdaki a\u011f y\u00f6neticisi e-postas\u0131n\u0131n de\u011fi\u015ftirilmesini istemi\u015fsiniz.\\n\\nE\u011fer bu do\u011fruysa l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki ba\u011flant\u0131ya t\u0131klayarak de\u011fi\u015fikli\u011fi sa\u011flay\u0131n:\\n###ADMIN_URL###\\n\\nBu eylem size ait de\u011filse g\u00f6n\u00fcl rahatl\u0131\u011f\u0131yla bu e-postay\u0131 g\u00f6rmezden gelebilirsiniz.\\n\\nBu e-posta ###EMAIL### adresine g\u00f6nderilmi\u015ftir.\\n\\nSayg\u0131lar,\\n\\n###SITENAME### ahalisi\\n###SITEURL###"],"Howdy USERNAME,\\n\\nYour new account is set up.\\n\\nYou can log in with the following information:\\nUsername: USERNAME\\nPassword: PASSWORD\\nLOGINLINK\\n\\nThanks!\\n\\n--The Team @ SITE_NAME":["Merhaba USERNAME,\\n\\nYeni hesab\u0131n\u0131z olu\u015fturuldu.\\n\\nA\u015fa\u011f\u0131daki bilgiler ile giri\u015f yapabilirsiniz:\\nKullan\u0131c\u0131 ad\u0131: USERNAME\\nParola: PASSWORD\\nLOGINLINK\\n\\nTe\u015fekk\u00fcrler\\n\\n--SITE_NAME ekibi"],"WordPress &rsaquo; Success":["WordPress &rsaquo; Ba\u015far\u0131l\u0131"],"You have been added to this site. Please visit the <a href=\\\"%1$s\\\">homepage<\/a> or <a href=\\\"%2$s\\\">log in<\/a> using your username and password.":["Bu siteye eklendiniz. L\u00fctfen <a href=\\\"%1$s\\\">ana sayfay\u0131<\/a> ziyaret edin ya da <a href=\\\"%2$s\\\">giri\u015f<\/a> sayfas\u0131nda kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ve parolan\u0131\u0131z girin."],"An error occurred adding you to this site. Back to the <a href=\\\"%s\\\">homepage<\/a>.":["Sizi bu siteye eklerken bir hata olu\u015ftu. <a href=\\\"%s\\\">Ana sayfaya<\/a> geri d\u00f6n\u00fc\u015f."],"Unable to submit this form, please try again.":["Form g\u00f6nderilemiyor, l\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin."],"New %1$s User: %2$s":["Yeni %1$s Kullan\u0131c\u0131: %2$s"],"New %1$s Site: %2$s":["Yeni %1$s site: %2$s"],"Howdy USERNAME,\\n\\nYour new SITE_NAME site has been successfully set up at:\\nBLOG_URL\\n\\nYou can log in to the administrator account with the following information:\\n\\nUsername: USERNAME\\nPassword: PASSWORD\\nLog in here: BLOG_URLwp-login.php\\n\\nWe hope you enjoy your new site. Thanks!\\n\\n--The Team @ SITE_NAME":["Merhaba USERNAME,\\n\\nYeni siteniz SITE_NAME ba\u015far\u0131yla kuruldu, adresi:\\nBLOG_URL\\n\\nA\u015fa\u011f\u0131daki bilgiler ile y\u00f6netici hesab\u0131na giri\u015f yapabilirsiniz:\\n\\nKullan\u0131c\u0131 ad\u0131: USERNAME\\nParola: PASSWORD\\nGiri\u015f adresi: BLOG_URLwp-login.php\\n\\nYeni sitenizi sevece\u011finizi umuyoruz. Te\u015fekk\u00fcrler!\\n\\n--SITE_NAME ekibi"],"New User Registration: %s":["Yeni Kullan\u0131c\u0131 Kayd\u0131: %s"],"New User: %1$s\\nRemote IP address: %2$s\\n\\nDisable these notifications: %3$s":["Yeni Kullan\u0131c\u0131: %1$s\\nUzak IP: %2$s\\n\\nBu bildirimleri devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak: %3$s"],"New Site Registration: %s":["Yeni site kayd\u0131: %s"],"New Site: %1$s\\nURL: %2$s\\nRemote IP address: %3$s\\n\\nDisable these notifications: %4$s":["Yeni Site: %1$s\\nURL: %2$s\\nUzak IP: %3$s\\n\\nBu bildirimleri devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak: %4$s"],"That username is already activated.":["Bu kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 zaten etkin."],"Could not create user":["Kullan\u0131c\u0131 olu\u015fturulamad\u0131"],"The site is already active.":["Site daha \u00f6nce etkinle\u015ftirilmi\u015f."],"The user is already active.":["Bu kullan\u0131c\u0131 zaten aktif."],"Invalid activation key.":["Ge\u00e7ersiz etkinle\u015ftirme anahtar\u0131."],"New user notification email subject\u0004[%1$s] Activate %2$s":["[%1$s] %2$s hesab\u0131n\u0131 etkinle\u015ftir"],"To activate your user, please click the following link:\\n\\n%s\\n\\nAfter you activate, you will receive *another email* with your login.":["Kullan\u0131c\u0131n\u0131z\u0131 etkinle\u015ftirmek i\u00e7in, l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki ba\u011flant\u0131ya t\u0131klay\u0131n:\\n\\n%s\\n\\nEtkinle\u015ftirdikten sonra, giri\u015f bilgilerinizi i\u00e7eren *ba\u015fka bir eposta* alacaks\u0131n\u0131z."],"New site notification email subject\u0004[%1$s] Activate %2$s":["[%1$s] %2$s sitesini etkinle\u015ftir"],"To activate your blog, please click the following link:\\n\\n%1$s\\n\\nAfter you activate, you will receive *another email* with your login.\\n\\nAfter you activate, you can visit your site here:\\n\\n%2$s":["Blogunuzu etkinle\u015ftirmek i\u00e7in, a\u015fa\u011f\u0131daki ba\u011flant\u0131y\u0131 t\u0131klay\u0131n:\\n\\n%1$s\\n\\nEtkinle\u015ftirdikten sonra, giri\u015f bilgilerinizi i\u00e7eren bir ba\u015fka e-posta alacaks\u0131n\u0131z.\\n\\nEtkinle\u015ftirdikten sonra blogunuzu buradan ziyaret edebilirsiniz:\\n\\n%2$s"],"That site is currently reserved but may be available in a couple days.":["Bu site \u015fu an i\u00e7in ayr\u0131lm\u0131\u015f durumda ama birka\u00e7 g\u00fcne kalmaz m\u00fcsait olur."],"Sorry, that site is reserved!":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu site \u00f6zel olarak ayr\u0131lm\u0131\u015f!"],"Sorry, that site already exists!":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu site zaten var!"],"Please enter a site title.":["L\u00fctfen bir site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 girin."],"Sorry, site names must have letters too!":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, site adlar\u0131 harfler de i\u00e7ermelidir!"],"Sorry, you may not use that site name.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu site ismini kullanamazs\u0131n\u0131z."],"Site name must be at least %s character.":["Site ad\u0131 en az %s karakter olmal\u0131d\u0131r.","Site ad\u0131 en az %s karakter olmal\u0131d\u0131r."],"Site name must be at least %s characters.":["Site ad\u0131 en az %s karakter olmal\u0131d\u0131r.","Site ad\u0131 en az %s karakter olmal\u0131d\u0131r."],"That name is not allowed.":["Bu isim kullan\u0131lamaz."],"Site names can only contain lowercase letters (a-z) and numbers.":["Site ismi sadece k\u00fc\u00e7\u00fck harfleri (a-z) ve rakamlar\u0131 i\u00e7erebilir."],"Please enter a site name.":["L\u00fctfen bir site ad\u0131 girin."],"That email address has already been used. Please check your inbox for an activation email. It will become available in a couple of days if you do nothing.":["Bu e-posta adresi zaten kullan\u0131l\u0131yor. L\u00fctfen etkinle\u015ftirme postas\u0131na bakmak i\u00e7in gelen kutunuzu kontrol edin. Bir \u015fey yapmazsan\u0131z, birka\u00e7 g\u00fcn i\u00e7inde eri\u015filebilir olacak."],"That username is currently reserved but may be available in a couple of days.":["Bu kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 \u015fu an ay\u0131rt\u0131lm\u0131\u015f durumda, fakat birka\u00e7 g\u00fcn i\u00e7inde m\u00fcsait olabilir."],"Sorry, that email address is not allowed!":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu e-posta adresine izin verilmiyor!"],"Sorry, usernames must have letters too!":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, kullan\u0131c\u0131 adlar\u0131nda harf de yer almal\u0131!"],"Username must be at least 4 characters.":["Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 en az 4 karakter olmal\u0131d\u0131r."],"You cannot use that email address to signup. We are having problems with them blocking some of our email. Please use another email provider.":["Kay\u0131t olmak i\u00e7in bu e-posta adresini kullanamazs\u0131n\u0131z. Bu posta servisi, bizim e-postalar\u0131m\u0131z\u0131n bir k\u0131sm\u0131n\u0131 engelledi\u011fi i\u00e7in sorun ya\u015f\u0131yoruz. L\u00fctfen ba\u015fka bir servisten ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z adresi kullan\u0131n."],"Please enter a valid email address.":["L\u00fctfen ge\u00e7erli bir e-posta adresi girin."],"Please enter a username.":["L\u00fctfen bir kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 girin."],"Usernames can only contain lowercase letters (a-z) and numbers.":["Kullan\u0131c\u0131 adlar\u0131 sadece k\u00fc\u00e7\u00fck harfleri (a-z) ve rakamlar\u0131 i\u00e7erebilir."],"That user does not exist.":["B\u00f6yle bir kullan\u0131c\u0131 mevcut de\u011fil."],"User cannot be added to this site.":["Kullan\u0131c\u0131 bu siteye eklenemez."],"The requested user does not exist.":["B\u00f6yle bir kullan\u0131c\u0131 bulunmuyor."],"Comments are closed.":["Yorumlar kapat\u0131ld\u0131."],"%1$s response to %2$s":["%2$s i\u00e7in %1$s cevap","%2$s i\u00e7in %1$s cevap"],"%1$s responses to %2$s":["%2$s i\u00e7in %1$s cevap","%2$s i\u00e7in %1$s cevap"],"One response to %s":["%s i\u00e7in bir cevap"],"This post is password protected. Enter the password to view comments.":["Bu yaz\u0131 parola korumal\u0131. Yorumlar\u0131 g\u00f6rmek i\u00e7in parolay\u0131 girin."],"%1$s is proudly powered by %2$s":["%1$s %2$s ile g\u00fc\u00e7lendirilmi\u015ftir"],"It looks like nothing was found at this location. Maybe try visiting %s directly?":["Burada bir \u015fey bulunamad\u0131. Belki de %s adresini direkt ziyaret etmelisiniz?"],"Oops! That embed can&#8217;t be found.":["Aman\u0131n! Bu g\u00f6mme i\u015flemi bulunamad\u0131."],"You are currently browsing the %s blog archives.":["\u015eu an %s blog ar\u015fivine g\u00f6z at\u0131yorsunuz."],"You have searched the %1$s blog archives for <strong>&#8216;%2$s&#8217;<\/strong>. If you are unable to find anything in these search results, you can try one of these links.":["%1$s blog ar\u015fivlerinde <strong>&#8216;%2$s&#8217;<\/strong> aramas\u0131 yapt\u0131n\u0131z. E\u011fer hi\u00e7 bir \u015fey bulamad\u0131ysan\u0131z a\u015fa\u011f\u0131daki ba\u011flant\u0131lar\u0131 deneyebilirsiniz."],"You are currently browsing the %1$s blog archives for the year %2$s.":["\u015eu an %1$s blog ar\u015fivinde %2$s y\u0131l\u0131 i\u00e7in kay\u0131tlara g\u00f6z at\u0131yorsunuz."],"F, Y":["F Y"],"You are currently browsing the %1$s blog archives for %2$s.":["\u015eu an %1$s blog ar\u015fivinde %2$s i\u00e7in kay\u0131tlara g\u00f6z at\u0131yorsunuz."],"l, F jS, Y":["l, j F Y"],"You are currently browsing the %1$s blog archives for the day %2$s.":["\u015eu an %1$s blog ar\u015fivinde %2$s g\u00fcn\u00fc i\u00e7in kay\u0131tlara g\u00f6z at\u0131yorsunuz."],"You are currently browsing the archives for the %s category.":["%s kategorisi i\u00e7in blog ar\u015fivini geziyorsunuz."],"Please include a %s template in your theme.":["L\u00fctfen teman\u0131za bir %s \u015fablonu ekleyin."],"Theme without %s":["%s olmayan tema"],"Search or use up and down arrow keys to select an item.":["Bir \u00f6ge se\u00e7mek i\u00e7in arama yap\u0131n ya da yukar\u0131 ve a\u015fa\u011f\u0131 tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"No search term specified. Showing recent items.":["Arama kriteri belirtilmemi\u015f. En g\u00fcncel \u00f6geler g\u00f6steriliyor."],"Or link to existing content":["ya da var olan i\u00e7eri\u011fe ba\u011flant\u0131 verin"],"Enter the destination URL":["Var\u0131\u015f adresini girin"],"Y\/m\/d":["d.m.Y"],"The next group of formatting shortcuts are applied as you type or when you insert them around plain text in the same paragraph. Press Escape or the Undo button to undo.":["Sonraki bi\u00e7imleme grubundaki k\u0131sayollar siz yazd\u0131k\u00e7a ya da ayn\u0131 paragraftaki yal\u0131n metnin etraf\u0131na i\u00e7erik girdik\u00e7e uygulan\u0131rlar. Esc tu\u015funa basarak ya da geri al tu\u015fu ile geri alabilirsiniz."],"The following formatting shortcuts are replaced when pressing Enter. Press Escape or the Undo button to undo.":["Enter tu\u015funa bas\u0131l\u0131rken a\u015fa\u011f\u0131daki bi\u00e7imlendirme k\u0131sayollar\u0131 de\u011fi\u015ftirildi. Escape ya da geri al tu\u015funa basarak geri alabilirsiniz."],"When starting a new paragraph with one of these formatting shortcuts followed by a space, the formatting will be applied automatically. Press Backspace or Escape to undo.":["Yeni bir paragrafa ba\u015flarken bu bi\u00e7im k\u0131sayollar\u0131ndan birinin ard\u0131ndan bo\u015fluk karakteri gelir, bi\u00e7im otomatik uygulan\u0131r. Silme ya da Esc tu\u015funa basarak geri alabilirsiniz."],"To move focus to other buttons use Tab or the arrow keys. To return focus to the editor press Escape or use one of the buttons.":["Oda\u011f\u0131 di\u011fer tu\u015flara ta\u015f\u0131mak i\u00e7in sekme ya da ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n. D\u00fczenleyiciye yeniden odaklanmak i\u00e7in ESC ya da tu\u015flardan birini kullan\u0131n."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Uyar\u0131: ba\u011flant\u0131 eklendi fakat hatalara sahip olabilir. L\u00fctfen test edin."],"Letter":["Harf"],"Ctrl + letter:":["Ctrl + harf:"],"Cmd + letter:":["Cmd + harf:"],"Shift + Alt + letter:":["Shift + Alt + harf:"],"Ctrl + Alt + letter:":["Ctrl + Alt + harf:"],"Elements path":["Eleman yolu"],"Editor toolbar":["D\u00fczenleyici ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu"],"Editor menu (when enabled)":["D\u00fczenleyici men\u00fcs\u00fc (etkin oldu\u011funda)"],"Inline toolbar (when an image, link or preview is selected)":["Dahili ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu (bir g\u00f6rsel, ba\u011flant\u0131 ya da \u00f6n izleme se\u00e7ili oldu\u011funda)"],"Focus shortcuts:":["Odak k\u0131sayollar\u0131:"],"Additional shortcuts,":["Ek k\u0131sayollar,"],"Default shortcuts,":["varsay\u0131lan k\u0131sayollar,"],"Classic Block Keyboard Shortcuts":["Klasik blok tu\u015f tak\u0131m\u0131 k\u0131sayollar\u0131"],"Keyboard Shortcuts":["Tu\u015f tak\u0131m\u0131 k\u0131sayollar\u0131"],"Link options":["Ba\u011flant\u0131 se\u00e7enekleri"],"Paste URL or type to search":["\u0130nternet adresini yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n ya da arama yap\u0131n"],"Edit":["D\u00fczenle"],"No alignment":["Hizalama yok"],"Read more...":["Daha fazlas\u0131n\u0131 oku..."],"Insert Page Break tag":["Sayfa sonu etiketi ekle"],"Toolbar Toggle":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funu g\u00f6ster\/gizle"],"TinyMCE menu\u0004Format":["Bi\u00e7im"],"TinyMCE menu\u0004Table":["Tablo"],"TinyMCE menu\u0004View":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"TinyMCE menu\u0004Tools":["Ara\u00e7lar"],"TinyMCE menu\u0004Edit":["D\u00fczenle"],"TinyMCE menu\u0004File":["Dosya"],"TinyMCE menu\u0004Insert":["Ekle"],"Your browser does not support direct access to the clipboard. Please use keyboard shortcuts or your browser&#8217;s edit menu instead.":["Taray\u0131c\u0131n\u0131z panoya direkt eri\u015fime izin vermiyor. L\u00fctfen tu\u015f tak\u0131m\u0131 k\u0131sayollar\u0131n\u0131 ya da taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n D\u00fczenle men\u00fcs\u00fcn\u00fc kullan\u0131n."],"Rich Text Area. Press Control-Option-H for help.":["Zengin metin alan\u0131. Yard\u0131m i\u00e7in Control-Option-H tu\u015flar\u0131na bas\u0131n."],"Rich Text Area. Press Alt-Shift-H for help.":["Zengin metin edit\u00f6r\u00fc. Alt-Shift-H ile yard\u0131m alabilirsiniz"],"If you&#8217;re looking to paste rich content from Microsoft Word, try turning this option off. The editor will clean up text pasted from Word automatically.":["E\u011fer Microsoft Word uygulamas\u0131ndan zengin bir i\u00e7erik yap\u0131\u015ft\u0131rmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorsan\u0131z bu \u00f6zelli\u011fi kapat\u0131n. D\u00fczenleyici Word&#8217;den yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lan metinleri otomatik temizler."],"Paste is now in plain text mode. Contents will now be pasted as plain text until you toggle this option off.":["Yap\u0131\u015ft\u0131rma \u015fu an yal\u0131n metin modunda. Siz bu ayar\u0131 kapatana kadar yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lan i\u00e7erikler yal\u0131n metin olarak yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lacaklar."],"Words: %s":["Kelimeler: %s"],"Show invisible characters":["G\u00f6r\u00fcnmez karakterleri g\u00f6ster"],"editor button\u0004Show blocks":["Bloklar\u0131 g\u00f6ster"],"Text color":["Yaz\u0131 rengi"],"Background color":["Arka plan rengi"],"TinyMCE\u0004Templates":["\u015eablonlar"],"TinyMCE\u0004Insert template":["\u015eablon ekle"],"table cell scope attribute\u0004Scope":["Kapsam"],"Cell spacing":["H\u00fccre aral\u0131\u011f\u0131"],"Cell padding":["H\u00fccre bo\u015flu\u011fu"],"Cell type":["H\u00fccre tipi"],"Row type":["Sat\u0131r tipi"],"Column group":["S\u00fctun grubu"],"Row group":["Sat\u0131r grubu"],"Middle":["Orta"],"vertical table cell alignment\u0004V Align":["Dikey hizalama"],"table cell alignment attribute\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"horizontal table cell alignment\u0004H Align":["Yatay hizalama"],"Split table cell":["Tablo h\u00fccresini b\u00f6l"],"Merge table cells":["Tablo h\u00fccrelerini birle\u015ftir"],"Copy table row":["Tablo sat\u0131r\u0131n\u0131 kopyala"],"Cut table row":["Tablo sat\u0131r\u0131n\u0131 kes"],"Delete column":["S\u00fctun sil"],"Delete row":["Sat\u0131r\u0131 sil"],"Paste table row after":["Tablo sat\u0131r\u0131n\u0131 ard\u0131na yap\u0131\u015ft\u0131r"],"Paste table row before":["Tablo sat\u0131r\u0131n\u0131 \u00f6n\u00fcne yap\u0131\u015ft\u0131r"],"Insert column after":["Ard\u0131na s\u00fctun ekle"],"Insert column before":["\u00d6n\u00fcne s\u00fctun ekle"],"Insert row after":["Ard\u0131na sat\u0131r ekle"],"Insert row before":["\u00d6n\u00fcne sat\u0131r ekle"],"table footer\u0004Footer":["Dip"],"table body\u0004Body":["V\u00fccut"],"table header\u0004Header":["Ba\u015fl\u0131k"],"Header cell":["Ba\u015fl\u0131k h\u00fccresi"],"table cell\u0004Cell":["H\u00fccre"],"table columns\u0004Cols":["S\u00fctunlar"],"table column\u0004Column":["S\u00fctun"],"Rows":["Sat\u0131rlar"],"Row":["Sat\u0131r"],"Border color":["\u00c7er\u00e7eve rengi"],"Table cell properties":["Tablo h\u00fccresi \u00f6zellikleri"],"Table row properties":["Tablo sat\u0131r\u0131 \u00f6zellikleri"],"Table properties":["Tablo \u00f6zellikleri"],"Delete table":["Tabloyu sil"],"Insert table":["Tablo ekle"],"Add to Dictionary":["S\u00f6zl\u00fc\u011fe ekle"],"spellcheck\u0004Ignore":["Yok say"],"spellcheck\u0004Ignore all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc yok say"],"spellcheck\u0004Finish":["Bitir"],"Check Spelling":["\u0130mlay\u0131 denetle"],"Match case":["B\u00fcy\u00fck k\u00fc\u00e7\u00fck harf duyarl\u0131"],"find\/replace\u0004Replace all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir"],"find\/replace\u0004Find":["Bul"],"find\/replace\u0004Replace with":["\u015eununla de\u011fi\u015ftir"],"Find and replace":["Bul ve de\u011fi\u015ftir"],"find\/replace\u0004Whole words":["T\u00fcm kelimeler"],"find\/replace\u0004Prev":["\u00d6nceki"],"find\/replace\u0004Next":["Sonraki"],"find\/replace\u0004Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"Could not find the specified string.":["Belirtilen metin bulunamad\u0131."],"Short for blue in RGB\u0004B":["B"],"Short for green in RGB\u0004G":["G"],"Short for red in RGB\u0004R":["R"],"No color":["Renk yok"],"label for custom color\u0004Custom...":["\u00d6zel..."],"Custom color":["\u00d6zel renk"],"Color":["Renk"],"The URL you entered seems to be an external link. Do you want to add the required http:\/\/ prefix?":["G\u00f6r\u00fcnen o ki girdi\u011finiz adres harici bir adres, adresin ba\u015f\u0131na gerekli olan http:\/\/ eklenmesini ister misiniz?"],"The URL you entered seems to be an email address. Do you want to add the required mailto: prefix?":["G\u00f6r\u00fcnen o ki girdi\u011finiz adres bir e-posta adresi, adresin ba\u015f\u0131na gerekli olan mailto: eklenmesini ister misiniz?"],"Text to display":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek metin"],"New window":["Yeni pencere"],"Target":["Hedef"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Remove link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r"],"Restore last draft":["Son tasla\u011fa geri d\u00f6n"],"Horizontal space":["Yatay bo\u015fluk"],"Horizontal line":["Yatay \u00e7izgi"],"Print":["Yazd\u0131r"],"Paste as text":["Metin olarak yap\u0131\u015ft\u0131r"],"Page break":["Sayfa aras\u0131"],"Nonbreaking space":["Kesintisiz bo\u015fluk"],"Emoticons":["\u0130fadeler"],"editor button\u0004Left to right":["Soldan sa\u011fa"],"editor button\u0004Right to left":["Sa\u011fdan sola"],"Special character":["\u00d6zel karakter"],"Embed":["G\u00f6m"],"Insert video":["Video ekle"],"Paste your embed code below:":["G\u00f6mme kodunuzu a\u015fa\u011f\u0131 yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n:"],"Alternative source":["Alternatif kaynak"],"Poster":["Poster"],"Insert\/edit media":["Ortam ekle\/d\u00fczenle"],"Language":["Dil"],"Insert\/edit code sample":["Kod \u00f6rne\u011fi ekle\/d\u00fczenle"],"Table of Contents":["\u0130\u00e7erik tablosu"],"Insert date\/time":["Tarih\/zaman ekle"],"Date\/time":["Tarih\/zaman"],"Dimensions":["Boyutlar"],"Style":["Stil"],"Image description":["Resim a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Vertical space":["Dikey bo\u015fluk"],"Constrain proportions":["Oranlar\u0131 s\u0131n\u0131rla"],"Border":["Kenar"],"Source":["Kaynak"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"General":["Genel"],"Insert\/edit image":["Resim ekle\/d\u00fczenle"],"Author":["Yazar"],"Encoding":["Kodlama"],"Keywords":["Anahtar kelimeler"],"Robots":["Robotlar"],"Document properties":["Belge \u00f6zellikleri"],"Id for link anchor (TinyMCE)\u0004Id":["Id"],"Id should start with a letter, followed only by letters, numbers, dashes, dots, colons or underscores.":["Id bir harfle ba\u015flamal\u0131 ve sonras\u0131nda harfler, rakamlar, k\u0131sa \u00e7izgiler, noktalar, iki nokta \u00fcst\u00fcsteler ya da alt\u00e7izgiler ile devam etmeli."],"Link anchors (TinyMCE)\u0004Anchors":["Ba\u011flant\u0131lar"],"Link anchor (TinyMCE)\u0004Anchor":["Ba\u011flant\u0131"],"Name of link anchor (TinyMCE)\u0004Name":["\u0130sim"],"list style\u0004Lower Roman":["K\u00fc\u00e7\u00fck roman"],"list style\u0004Upper Roman":["B\u00fcy\u00fck roman"],"list style\u0004Upper Alpha":["B\u00fcy\u00fck alfa"],"list style\u0004Lower Alpha":["K\u00fc\u00e7\u00fck alfa"],"list style\u0004Lower Greek":["K\u00fc\u00e7\u00fck yunan"],"list style\u0004Disc":["Disk"],"list style\u0004Circle":["\u00c7ember"],"list style\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"list style\u0004Square":["Kare"],"Visual aids":["G\u00f6rsel destek"],"Redo":["\u0130leri al"],"Undo":["Geri al"],"Select all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc se\u00e7"],"Paste":["Yap\u0131\u015ft\u0131r"],"Cut":["Kes"],"Decrease indent":["Girintiyi azalt"],"Increase indent":["Girintiyi art\u0131r"],"Justify":["\u0130ki yana yasla"],"Align left":["Sola yasla"],"Align right":["Sa\u011fa yasla"],"Align center":["Ortala"],"Font Sizes":["Yaz\u0131 boyutu"],"Font Family":["Yaz\u0131 tipi"],"Source code":["Kaynak kodu"],"Clear formatting":["Bi\u00e7imlemeyi temizle"],"Superscript":["\u00dcst simge"],"Subscript":["Alt simge"],"Strikethrough":["\u00dczeri \u00e7izili"],"Underline":["Alt\u0131 \u00e7izgili"],"HTML elements\u0004Inline":["Sat\u0131r i\u00e7i"],"HTML tag\u0004Address":["Adres"],"HTML tag\u0004Preformatted":["\u00d6nceden bi\u00e7imlenmi\u015f"],"HTML tag\u0004Pre":["Pre"],"HTML tag\u0004Div":["Div"],"Paragraph":["Paragraf"],"TinyMCE\u0004Blocks":["Bloklar"],"Heading 6":["Ba\u015fl\u0131k 6"],"Heading 5":["Ba\u015fl\u0131k 5"],"Heading 4":["Ba\u015fl\u0131k 4"],"Heading 3":["Ba\u015fl\u0131k 3"],"Heading 2":["Ba\u015fl\u0131k 2"],"Heading 1":["Ba\u015fl\u0131k 1"],"TinyMCE\u0004Headings":["Ba\u015fl\u0131klar"],"TinyMCE\u0004Formats":["Bi\u00e7imler"],"New document":["Yeni belge"],"Name for the Text editor tab (formerly HTML)\u0004Text":["Metin"],"Name for the Visual editor tab\u0004Visual":["G\u00f6rsel"],"If you&#8217;re still stuck with this message, then check that your database contains the following tables:":["E\u011fer bu mesaja tak\u0131l\u0131p kald\u0131ysan\u0131z, o zaman veritaban\u0131nda a\u015fa\u011f\u0131daki tablolar var m\u0131 kontrol edin:"],"https:\/\/codex.wordpress.org\/Debugging_a_WordPress_Network":["https:\/\/codex.wordpress.org\/Debugging_a_WordPress_Network"],"Read the <a href=\\\"%s\\\" target=\\\"_blank\\\">bug report<\/a> page. Some of the guidelines there may help you figure out what went wrong.":["<a href=\\\"%s\\\" target=\\\"_blank\\\">Hata raporu<\/a> sayfas\u0131n\u0131 okuyun. Oradaki baz\u0131 rehberler neyin yanl\u0131\u015f gitti\u011fini anlaman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olabilir."],"What do I do now?":["\u015eimdi ne yapaca\u011f\u0131m?"],"<strong>Could not find site %1$s.<\/strong> Searched for table %2$s in database %3$s. Is that right?":["<strong>%1$s sitesi bulunamad\u0131.<\/strong> %3$s veritaban\u0131ndaki %2$s tablosunda arand\u0131. Do\u011fru mu?"],"<strong>Database tables are missing.<\/strong> This means that MySQL is not running, WordPress was not installed properly, or someone deleted %s. You really should look at your database now.":["<strong>Veritaban\u0131 tablolar\u0131 eksik.<\/strong> Bu MySQL \u00e7al\u0131\u015fm\u0131yor, WordPress d\u00fczg\u00fcn kurulmad\u0131 ya da birileri %s tablosunu sildi anlam\u0131na gelebilir. Hemen \u015fimdi veritaban\u0131n\u0131z\u0131 kontrol etmelisiniz."],"If you are the owner of this network please check that MySQL is running properly and all tables are error free.":["E\u011fer bu a\u011f\u0131n sahibi sizseniz l\u00fctfen MySQL sunucusunun d\u00fczg\u00fcn \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131ndan ve tablolar\u0131n\u0131z\u0131n hatas\u0131z oldu\u011fundan emin olun."],"If your site does not display, please contact the owner of this network.":["E\u011fer siteniz g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmiyorsa l\u00fctfen a\u011f sahibi ile ileti\u015fim kurun."],"This site has been archived or suspended.":["Bu site ar\u015fivlenmi\u015f ya da ask\u0131ya al\u0131nm\u0131\u015f."],"This site has not been activated yet. If you are having problems activating your site, please contact %s.":["Site hen\u00fcz etkinle\u015ftirilmemi\u015f. E\u011fer sitenizi etkinle\u015ftirme ile ilgili problemler ya\u015f\u0131yorsan\u0131z l\u00fctfen %s ile ileti\u015fim kurun."],"This site is no longer available.":["Bu site art\u0131k kullan\u0131labilir de\u011fil."],"https:\/\/codex.wordpress.org\/Function_Reference\/is_main_query":["https:\/\/codex.wordpress.org\/Function_Reference\/is_main_query"],"In %1$s, use the %2$s method, not the %3$s function. See %4$s.":["%1$s i\u00e7in %2$s yordam\u0131n\u0131 kullan\u0131n, %3$s fonksiyonunu kullanmay\u0131n. %4$s adresine bir g\u00f6z at\u0131n."],"Conditional query tags do not work before the query is run. Before then, they always return false.":["Ko\u015fula ba\u011fl\u0131 sorgu etiketleri sorgu \u00e7al\u0131\u015fmadan \u00f6nce \u00e7al\u0131\u015fmazlar. \u00d6ncesinde her zaman yanl\u0131\u015f de\u011feri d\u00f6nd\u00fcr\u00fcrler."],"Invalid object ID.":["Ge\u00e7ersiz nesne numaras\u0131."],"%s: %l.":["%s: %l."],"Could not split shared term.":["Payla\u015f\u0131lm\u0131\u015f terim ayr\u0131\u015ft\u0131r\u0131lam\u0131yor."],"The slug &#8220;%s&#8221; is already in use by another term.":["K\u0131sa isim &#8220;%s&#8221; \u015fu an ba\u015fka bir terim taraf\u0131ndan kullan\u0131l\u0131yor."],"Could not insert term relationship into the database.":["Veritaban\u0131na terim ili\u015fkisi eklenemedi."],"Could not insert term into the database.":["Veritaban\u0131na terim eklenemedi."],"A term with the name provided already exists in this taxonomy.":["Bu s\u0131n\u0131fland\u0131rmaya ba\u011fl\u0131, ayn\u0131 isme ve k\u0131sa isme sahip bir terim zaten var."],"A term with the name provided already exists with this parent.":["Belirtilen terim i\u00e7in isim k\u00f6kte zaten var."],"A name is required for this term.":["Bu terim i\u00e7in isim gereklidir."],"Term meta cannot be added to terms that are shared between taxonomies.":["Payla\u015f\u0131lan s\u0131n\u0131fland\u0131rmalarda terimlere terim meta verisi eklenemez."],"Empty Term.":["Bo\u015f terim."],"&larr; Back to Categories":["&larr; Kategorilere d\u00f6n"],"&larr; Back to Tags":["&larr; Etiketlere geri d\u00f6n"],"categories\u0004Most Used":["En \u00e7ok kullan\u0131lan"],"tags\u0004Most Used":["En \u00e7ok kullan\u0131lan"],"Categories list":["Kategori listesi"],"Tags list":["Etiket listesi"],"Categories list navigation":["Kategori listesi dola\u015f\u0131m\u0131"],"Tags list navigation":["Etiket listesi dola\u015f\u0131m\u0131"],"No tags":["Etiket yok"],"No categories found.":["Kategori bulunamad\u0131."],"No tags found.":["Etiket bulunamad\u0131."],"Choose from the most used tags":["En \u00e7ok kullan\u0131lan etiketler aras\u0131ndan se\u00e7"],"Add or remove tags":["Etiket ekle ya da kald\u0131r"],"Separate tags with commas":["Etiketleri virg\u00fcl ile ay\u0131r\u0131n"],"New Category Name":["Yeni kategori ismi"],"New Tag Name":["Yeni etiket ismi"],"Add New Category":["Yeni kategori ekle"],"Add New Tag":["Yeni etiket ekle"],"Update Category":["Kategoriyi g\u00fcncelle"],"Update Tag":["Etiketi g\u00fcncelle"],"View Category":["Kategoriyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"View Tag":["Etiketi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Edit Category":["Kategoriyi d\u00fczenle"],"Edit Tag":["Etiketi d\u00fczenle"],"Parent Category:":["Ebeveyn kategori:"],"Parent Category":["Ebeveyn kategori"],"All Categories":["T\u00fcm kategoriler"],"All Tags":["T\u00fcm etiketler"],"Popular Tags":["Pop\u00fcler etiketler"],"Search Categories":["Kategorilerde ara"],"Search Tags":["Etiketlerde ara"],"taxonomy singular name\u0004Category":["Kategori"],"taxonomy singular name\u0004Tag":["Etiket"],"taxonomy general name\u0004Categories":["Kategoriler"],"taxonomy general name\u0004Tags":["Etiketler"],"Unregistering a built-in taxonomy is not allowed.":["Dahili taksonominin kay\u0131ttan \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131na izin verilmiyor."],"Taxonomy names must be between 1 and 32 characters in length.":["S\u0131n\u0131fland\u0131rma isimlerinin uzunlu\u011fu 1 ve 32 karakter aras\u0131nda olmal\u0131d\u0131r."],"post format\u0004Format":["Bi\u00e7im"],"post format\u0004Formats":["Bi\u00e7imler"],"&larr; Back to Link Categories":["&larr; Ba\u011flant\u0131 kategorilerine d\u00f6n"],"New Link Category Name":["Yeni ba\u011flant\u0131 kategorisi ismi"],"Add New Link Category":["Yeni ba\u011flant\u0131 kategorisi ekle"],"Update Link Category":["Ba\u011flant\u0131 kategorisi ismini g\u00fcncelle"],"Edit Link Category":["Ba\u011flant\u0131 kategorisini d\u00fczenle"],"All Link Categories":["T\u00fcm ba\u011flant\u0131 kategorileri"],"Search Link Categories":["Ba\u011flant\u0131 kategorilerinde ara"],"Link Category":["Ba\u011flant\u0131 kategorisi"],"Link Categories":["Ba\u011flant\u0131 kategorileri"],"Navigation Menus":["Dola\u015f\u0131m men\u00fcleri"],"%1$s and %2$s":["%1$s ve %2$s"],"%1$s, and %2$s":["%1$s ve %2$s"],"%1$s, %2$s":["%1$s, %2$s"],"https:\/\/codex.wordpress.org\/Using_Permalinks#Choosing_your_permalink_structure":["https:\/\/codex.wordpress.org\/Using_Permalinks#Choosing_your_permalink_structure"],"A structure tag is required when using custom permalinks. <a href=\\\"%s\\\">Learn more<\/a>":["\u00d6zel kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131lar kullan\u0131rken bir yap\u0131 etiketi gereklidir. <a href=\\\"%s\\\">Daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin<\/a>"],"The timezone you have entered is not valid. Please select a valid timezone.":["Girmi\u015f oldu\u011funuz zaman dilimi ge\u00e7erli de\u011fil. L\u00fctfen ge\u00e7erli bir zaman dilimi se\u00e7in."],"The Site address you entered did not appear to be a valid URL. Please enter a valid URL.":["Girmi\u015f oldu\u011funuz site adresi ge\u00e7erli bir web adresi de\u011fil. L\u00fctfen ge\u00e7erli bir web adresi girin."],"The WordPress address you entered did not appear to be a valid URL. Please enter a valid URL.":["Girmi\u015f oldu\u011funuz WordPress adresi ge\u00e7erli bir web adresi de\u011fil. L\u00fctfen ge\u00e7erli bir web adresi girin."],"The email address entered did not appear to be a valid email address. Please enter a valid email address.":["Girilen e-posta adresi ge\u00e7erli bir e-posta adresi de\u011fil. L\u00fctfen ge\u00e7erli bir e-posta adresi girin"],"%s year":["%s sene","%s sene"],"%s years":["%s sene","%s sene"],"%s month":["%s ay","%s ay"],"%s months":["%s ay","%s ay"],"%s week":["%s hafta","%s hafta"],"%s weeks":["%s hafta","%s hafta"],"%s day":["%s g\u00fcn","%s g\u00fcn"],"%s days":["%s g\u00fcn","%s g\u00fcn"],"%s min":["%s dakika","%s dakika"],"%s mins":["%s dakika","%s dakika"],"Comma-separated list of replacement words in your language\u0004&#8217;tain&#8217;t,&#8217;twere,&#8217;twas,&#8217;tis,&#8217;twill,&#8217;til,&#8217;bout,&#8217;nuff,&#8217;round,&#8217;cause,&#8217;em":["&#8217;tain&#8217;t,&#8217;twere,&#8217;twas,&#8217;tis,&#8217;twill,&#8217;til,&#8217;bout,&#8217;nuff,&#8217;round,&#8217;cause,&#8217;em"],"Comma-separated list of words to texturize in your language\u0004'tain't,'twere,'twas,'tis,'twill,'til,'bout,'nuff,'round,'cause,'em":["'tain't,'twere,'twas,'tis,'twill,'til,'bout,'nuff,'round,'cause,'em"],"em dash\u0004&#8212;":["&#8212;"],"en dash\u0004&#8211;":["&#8211;"],"closing curly single quote\u0004&#8217;":["&#8217;"],"opening curly single quote\u0004&#8216;":["&#8216;"],"double prime\u0004&#8243;":["&#8243;"],"prime\u0004&#8242;":["&#8242;"],"apostrophe\u0004&#8217;":["&#8217;"],"closing curly double quote\u0004&#8221;":["&#8221;"],"opening curly double quote\u0004&#8220;":["&#8220;"],"The Press This plugin is required.":["Press This eklentisi gerekmektedir."],"File &#8220;%s&#8221; is not an image.":["Dosya &#8220;%s&#8221; bir resim de\u011fil."],"The GD image library is not installed.":["GD resim k\u00fct\u00fcphanesi kurulu de\u011fil."],"File &#8220;%s&#8221; doesn&#8217;t exist?":["Dosya &#8220;%s&#8221; mevcut de\u011fil mi?"],"Are you sure you want to do this?":["Bunu yapmak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Last Post":["Son yaz\u0131"],"First Post":["\u0130lk yaz\u0131"],"Last updated":["Son g\u00fcncellenme"],"new WordPress Loop":["yeni WordPress d\u00f6ng\u00fcs\u00fc"],"Bookmarks":["Yer imleri"],"Last updated: %s":["Son g\u00fcncellenme: %s"],"Please enter a valid YouTube URL.":["L\u00fctfen ge\u00e7erli bir YouTube adresi girin."],"Only %1$s or %2$s files may be used for header video. Please convert your video file and try again, or, upload your video to YouTube and link it with the option below.":["Sadece %1$s veya %2$s dosyalar\u0131 ba\u015fl\u0131k videosu i\u00e7in kullan\u0131labilir. L\u00fctfen video dosyan\u0131z\u0131n format\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirerek tekrar deneyin ya da videoyu YouTube'a y\u00fckleyerek a\u015fa\u011f\u0131daki se\u00e7enekten ba\u011flay\u0131n."],"This video file is too large to use as a header video. Try a shorter video or optimize the compression settings and re-upload a file that is less than 8MB. Or, upload your video to YouTube and link it with the option below.":["Bu video dosyas\u0131 \u00fcst k\u0131s\u0131m kullan\u0131m\u0131 i\u00e7in \u00e7ok b\u00fcy\u00fck. 8MB'dan k\u00fc\u00e7\u00fck olacak \u015fekilde daha k\u0131sa bir video veya video s\u0131k\u0131\u015ft\u0131rma ayar\u0131n\u0131 optimize ederek tekrar y\u00fcklemeyi deneyebilirsiniz. Ya da videoyu YoutuTube'a y\u00fckleyerek a\u015fa\u011f\u0131daki se\u00e7enekten ba\u011flay\u0131n."],"Unrecognized background setting.":["Bilinmeyen arka plan ayar\u0131."],"Invalid value for background size.":["Arka plan boyutu i\u00e7in ge\u00e7ersiz de\u011fer."],"Invalid value for background position Y.":["Arka plan Y pozisyonu i\u00e7in ge\u00e7ersiz de\u011fer."],"Invalid value for background position X.":["Arka plan X pozisyonu i\u00e7in ge\u00e7ersiz de\u011fer."],"Invalid value for background attachment.":["Arka plan eki i\u00e7in ge\u00e7ersiz de\u011fer."],"Invalid value for background repeat.":["Arka plan tekrar\u0131 i\u00e7in ge\u00e7ersiz de\u011fer."],"CSS code":["CSS kodu"],"Additional CSS":["Ek CSS"],"Screen reader users: when in forms mode, you may need to press the escape key twice.":["Ekran okuyucu kullan\u0131c\u0131lar\u0131: form modundayken ESC tu\u015funa iki kez basman\u0131z gerekebilir."],"Learn more about CSS":["CSS hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"https:\/\/codex.wordpress.org\/CSS":["https:\/\/codex.wordpress.org\/CSS"],"Add your own CSS code here to customize the appearance and layout of your site.":["Sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve d\u00fczenini de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in kendi CSS kodunuzu buraya ekleyin."],"Posts page":["Yaz\u0131 sayfas\u0131"],"Homepage":["Ana Sayfa"],"A static page":["Sabit bir sayfa"],"Your latest posts":["En son yaz\u0131lar\u0131n\u0131z"],"Your homepage displays":["Ana sayfa g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesi"],"You can choose what&#8217;s displayed on the homepage of your site. It can be posts in reverse chronological order (classic blog), or a fixed\/static page. To set a static homepage, you first need to create two Pages. One will become the homepage, and the other will be where your posts are displayed.":["Ana sayfada ne g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fini se\u00e7ebilirsiniz. Yaz\u0131lar\u0131n kronolojik olarak ters s\u0131ral\u0131 hali (klasik blog) veya sabit bir sayfa olabilir. Sabit bir ana sayfa i\u00e7in ilk olarak iki sayfa olu\u015fturman\u0131z gerekiyor. Bunlardan birisi ana sayfa, di\u011feri yaz\u0131lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in kullan\u0131lacakt\u0131r."],"Homepage Settings":["Ana sayfa ayarlar\u0131"],"Scroll with Page":["Sayfa ile beraber kayd\u0131r"],"Repeat Background Image":["Arka plan g\u00f6rselini tekrarla"],"Original":["Orijinal"],"Image Size":["G\u00f6rsel boyutu"],"Custom Preset\u0004Custom":["\u00d6zel"],"Repeat Image\u0004Repeat":["Tekrarla"],"Fit to Screen":["Ekrana s\u0131\u011fd\u0131r"],"Fill Screen":["Ekran\u0131 doldur"],"Default Preset\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"Background Preset\u0004Preset":["\u00d6n tan\u0131m"],"Or, enter a YouTube URL:":["Ya da YouTube adresini girin:"],"Header Video":["\u00dcst k\u0131s\u0131m videosu"],"Upload your video in %1$s format and minimize its file size for best results. Your theme recommends a height of %2$s pixels.":["En iyi sonu\u00e7 i\u00e7in videonuzu %1$s bi\u00e7iminde ve boyutunu k\u00fc\u00e7\u00fclterek y\u00fckleyiniz. Teman\u0131z %2$s piksel y\u00fcksekli\u011fini \u00f6nermektedir."],"Upload your video in %1$s format and minimize its file size for best results. Your theme recommends a width of %2$s pixels.":["En iyi sonu\u00e7 i\u00e7in videonuzu %1$s bi\u00e7iminde ve boyutunu k\u00fc\u00e7\u00fclterek y\u00fckleyiniz. Teman\u0131z %2$s piksel geni\u015fli\u011fini \u00f6nermektedir."],"Upload your video in %1$s format and minimize its file size for best results. Your theme recommends dimensions of %2$s pixels.":["En iyi sonu\u00e7 i\u00e7in videonuzu %1$s  bi\u00e7iminde ve boyutunu k\u00fc\u00e7\u00fclterek y\u00fckleyiniz. Teman\u0131z %2$s piksel boyutunu \u00f6nermektedir."],"If you add a video, the image will be used as a fallback while the video loads.":["E\u011fer bir video eklerseniz, g\u00f6rsel video y\u00fcklenirken kullan\u0131lacakt\u0131r."],"Header Media":["\u00dcst k\u0131s\u0131m ortam dosyas\u0131"],"Background Color":["Arka plan rengi"],"Header Text Color":["Ba\u015fl\u0131k metin rengi"],"Colors":["Renkler"],"Choose logo":["Logo se\u00e7"],"No logo selected":["Logo se\u00e7ilmedi"],"Change logo":["Logo de\u011fi\u015ftir"],"Select logo":["Logo se\u00e7"],"Logo":["Logo"],"Site Icons should be square and at least %s pixels.":["Site simgeleri kare olmal\u0131 ve en az %s piksel olmal\u0131."],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. Upload one here!":["Site simgeleri, taray\u0131c\u0131 sekmelerindeki, yer imi \u00e7ubuklar\u0131ndaki ve WordPress mobil uygulamalar\u0131ndaki g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz simgelerdir. Buraya bir tane y\u00fckle!"],"Site Icon":["Site ikonu"],"Display Site Title and Tagline":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 ve slogan\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Tagline":["Slogan"],"Site Identity":["Site kimli\u011fi"],"WordPress.org themes":["WordPress.org temalar\u0131"],"Installed themes":["Kurulu temalar"],"While previewing a new theme, you can continue to tailor things like widgets and menus, and explore theme-specific options.":["Yeni bir temay\u0131 \u00f6n izlerken bile\u015fenler ve men\u00fcler gibi konular\u0131 uyarlamaya devam edebilir ve temaya \u00f6zg\u00fc se\u00e7enekleri ke\u015ffedebilirsiniz."],"Looking for a theme? You can search or browse the WordPress.org theme directory, install and preview themes, then activate them right here.":["Bir tema m\u0131 ar\u0131yorsunuz? WordPress.org tema dizinine g\u00f6z atabilir veya arama yapabilirsiniz, temalar\u0131 kurabilir ve \u00f6n izleyebilirsiniz, ard\u0131ndan bunlar\u0131 hemen buradan etkinle\u015ftirebilirsiniz."],"Enter mobile preview mode":["Mobil \u00f6n izleme moduna ge\u00e7in"],"Enter tablet preview mode":["Tablet \u00f6n izleme moduna ge\u00e7in"],"Enter desktop preview mode":["Masa\u00fcst\u00fc \u00f6n izleme moduna ge\u00e7in"],"Showing details for theme: %s":["Tema i\u00e7in detaylar g\u00f6steriliyor: %s"],"Displaying %d themes":["%d tema g\u00f6steriliyor"],"%d themes found":["%d tema bulundu"],"Are you sure you want to delete this theme?":["Bu temay\u0131 silmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"Live Preview: %s":["Canl\u0131 \u00f6n izleme: %s"],"Customize: %s":["\u00d6zelle\u015ftir: %s"],"Copied":["Kopyaland\u0131"],"Copy":["Kopyala"],"Preview Link":["\u00d6n izleme ba\u011flant\u0131s\u0131"],"See how changes would look live on your website, and share the preview with people who can't access the Customizer.":["Web sitenizde de\u011fi\u015fikliklerin nas\u0131l olaca\u011f\u0131n\u0131 canl\u0131 olarak g\u00f6r\u00fcn ve \u00f6zelle\u015ftiriciye eri\u015fme izni olmayan ki\u015filerle \u00f6n izleme payla\u015f\u0131n."],"Share Preview Link":["\u00d6n izleme ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 payla\u015f"],"Update anyway, even though it might break your site?":["Sitenizi k\u0131rma ihtimali olmas\u0131na ra\u011fmen yine de g\u00fcncellensin mi?"],"Take over":["\u00dczerine al"],"Go back":["Geri d\u00f6n"],"%s is already customizing this site. Do you want to take over?":["%s zaten bu siteyi \u00f6zelle\u015ftiriyor. Devralmak istiyor musunuz?"],"%s is already customizing this site. Please wait until they are done to try customizing. Your latest changes have been autosaved.":["%s zaten bu siteyi \u00f6zelle\u015ftiriyor. \u00d6zelle\u015ftirmeyi denemek i\u00e7in l\u00fctfen onlar bitirinceye kadar bekleyin. En son yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler otomatik olarak kaydedildi."],"%s is already customizing this changeset. Do you want to take over?":["%s \u015fu anda bu de\u011fi\u015fiklik k\u00fcmesini \u00f6zelle\u015ftiriyor. Siz devralmak ister misiniz?"],"%s is already customizing this changeset. Please wait until they are done to try customizing. Your latest changes have been autosaved.":["%s \u015fu anda bu de\u011fi\u015fiklik k\u00fcmesini \u00f6zelle\u015ftiriyor. \u00d6zelle\u015ftirmeyi denemek i\u00e7in l\u00fctfen i\u015fleri bitene kadar bekleyin. Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z son de\u011fi\u015fiklikler otomatik olarak kaydedildi."],"Removing %1$s manually will cause PHP warnings. Use the %2$s filter instead.":["Manuel olarak %1$s \u00f6zelli\u011fini kald\u0131rmak PHP uyar\u0131lar\u0131na neden olabilir. Bunun yerine %2$s filtresini kullan\u0131n."],"Sorry, you are not allowed to take over.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, devralman\u0131za izin verilmiyor."],"No changeset found to take over":["Devralacak bir de\u011fi\u015fiklik k\u00fcmesi yok"],"Security check failed.":["G\u00fcvenlik kontrol\u00fc ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Changes trashed successfully.":["De\u011fi\u015fiklikler ba\u015far\u0131yla \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nd\u0131."],"Changes have already been trashed.":["De\u011fi\u015fiklikler zaten \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nm\u0131\u015f durumda."],"Unable to trash changes.":["De\u011fi\u015fiklikler \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nam\u0131yor."],"No changes saved yet, so there is nothing to trash.":["Hen\u00fcz hi\u00e7 bir de\u011fi\u015fiklik kaydedilmemi\u015f, yani \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nacak bir \u015fey de yok."],"There was an authentication problem. Please reload and try again.":["Bir do\u011frulama problemi s\u00f6z konusu. L\u00fctfen yenileyip tekrar deneyin."],"The previous set of changes has already been published. Please try saving your current set of changes again.":["\u00d6nceki de\u011fi\u015fiklikler zaten yay\u0131nland\u0131. L\u00fctfen ge\u00e7erli ayar de\u011fi\u015fikli\u011fini tekrar kaydetmeyi deneyin."],"Changeset is being edited by other user.":["De\u011fi\u015fiklik k\u00fcmesi di\u011fer kullan\u0131c\u0131 taraf\u0131ndan d\u00fczenleniyor."],"Unauthorized to modify setting due to capability.":["Becerilere istinaden ayar de\u011fi\u015fimi i\u00e7in yetkisiz."],"Setting does not exist or is unrecognized.":["Ayarlar mevcut de\u011fil veya bilinmiyor."],"This form is not live-previewable.":["Bu form canl\u0131 \u00f6n izlenemez."],"This link is not live-previewable.":["Bu ba\u011flant\u0131 canl\u0131 \u00f6n izlenemez."],"Unauthorized. You may remove the customize_messenger_channel param to preview as frontend.":["Yetkisiz. customize_messenger_channel parametresini \u00e7\u0131kartara \u00f6n y\u00fcz olarak \u00f6n izleme yapabilirsiniz."],"The requested theme does not exist.":["\u0130stenen tema mevcut de\u011fil."],"Sorry, you are not allowed to edit theme options on this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sitede tema se\u00e7eneklerini d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"Non-existent changeset UUID.":["Varolmayan de\u011fi\u015fim k\u00fcmesi UUID."],"Invalid changeset UUID":["Ge\u00e7ersiz de\u011fi\u015fim k\u00fcmesi UUID"],"Update PHP":["PHP'yi g\u00fcncelle"],"This resource is provided by your web host, and is specific to your site. For more information, <a href=\\\"%s\\\" target=\\\"_blank\\\">see the official WordPress documentation<\/a>.":["Bu kaynak web bar\u0131nd\u0131r\u0131c\u0131n\u0131z taraf\u0131ndan sa\u011flanmakta olup, sitenize \u00f6zg\u00fcd\u00fcr. Daha fazla bilgi i\u00e7in, <a href=\\\"%s\\\" target=\\\"_blank\\\">resmi WordPress belgelerine g\u00f6z at\u0131n<\/a>."],"localized PHP upgrade information page\u0004https:\/\/wordpress.org\/support\/update-php\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/update-php\/"],"This content was deleted by the author.":["Bu i\u00e7erik yazar taraf\u0131ndan silindi."],"[deleted]":["[silinmi\u015f]"],"[%s] Admin Email Changed":["[%s] Y\u00f6netici E-postas\u0131 De\u011fi\u015fti"],"Hi,\\n\\nThis notice confirms that the admin email address was changed on ###SITENAME###.\\n\\nThe new admin email address is ###NEW_EMAIL###.\\n\\nThis email has been sent to ###OLD_EMAIL###\\n\\nRegards,\\nAll at ###SITENAME###\\n###SITEURL###":["Merhaba,\\n\\nBu bildirim ###SITENAME### sitesinde y\u00f6netici e-posta adresinin de\u011fi\u015fti\u011fini do\u011frulamaktad\u0131r.\\n\\nYeni e-posta adresi ###NEW_EMAIL###.\\n\\nBu e-posta ###OLD_EMAIL### adresine g\u00f6nderilmi\u015ftir.\\n\\nSayg\u0131lar,\\n###SITENAME### ahalisi\\n###SITEURL###"],"Only UUID V4 is supported at this time.":["\u015eu an i\u00e7in sadece UUID V4 desteklenmektedir."],"The login page will open in a new tab. After logging in you can close it and return to this page.":["Giri\u015f sayfas\u0131 yeni bir pencerede a\u00e7\u0131lacakt\u0131r. Giri\u015f yapt\u0131ktan sonra pencereyi kapat\u0131p bu sayfaya d\u00f6nebilirsiniz."],"Close dialog":["Pencereyi kapat"],"Manual Offsets":["Manuel zaman farklar\u0131"],"Select a city":["\u015eehir se\u00e7in"],"%1$s was called <strong>incorrectly<\/strong>. %2$s %3$s":["%1$s <strong>hatal\u0131<\/strong> \u00e7a\u011f\u0131r\u0131ld\u0131. %2$s %3$s"],"https:\/\/codex.wordpress.org\/Debugging_in_WordPress":["https:\/\/codex.wordpress.org\/Debugging_in_WordPress"],"Please see <a href=\\\"%s\\\">Debugging in WordPress<\/a> for more information.":["Daha fazla bilgi i\u00e7in l\u00fctfen <a href=\\\"%s\\\">WordPress hata ay\u0131klama<\/a> adresine bak\u0131n."],"(This message was added in version %s.)":["(Bu mesaj %s s\u00fcr\u00fcm\u00fcnde eklendi.)"],"%1$s was called with an argument that is <strong>deprecated<\/strong> since version %2$s with no alternative available.":["%2$s versionundan beri %1$s \u00e7a\u011fr\u0131ld\u0131\u011f\u0131 parametre ile <strong>ge\u00e7erlili\u011fini yitirmi\u015f<\/strong> ve alternatifi yok!"],"%1$s was called with an argument that is <strong>deprecated<\/strong> since version %2$s! %3$s":["%2$s versionundan beri %1$s \u00e7a\u011fr\u0131ld\u0131\u011f\u0131 parametre ile <strong>ge\u00e7erlili\u011fini yitirmi\u015f<\/strong>! %3$s"],"The called constructor method for %1$s is <strong>deprecated<\/strong> since version %2$s! Use %3$s instead.":["\u00c7a\u011fr\u0131lan %1$s yordam\u0131 %2$s s\u00fcr\u00fcm\u00fcnden bu yana <strong>ge\u00e7erlili\u011fini yitirmi\u015f<\/strong>! L\u00fctfen bunun yerine %3$s kullan\u0131n."],"The called constructor method for %1$s in %2$s is <strong>deprecated<\/strong> since version %3$s! Use %4$s instead.":["%2$s i\u00e7indeki %1$s olu\u015fturucu yordam %3$s s\u00fcr\u00fcm\u00fcnden bu yana <strong>desteklenmiyor<\/strong>! Yerine %4$s kullan\u0131n."],"%1$s is <strong>deprecated<\/strong> since version %2$s with no alternative available.":["%1$s %2$s s\u00fcr\u00fcm\u00fcnden beri<strong>kullan\u0131lmayacak<\/strong> ve \u015fu an i\u00e7in alternatifi yok."],"%1$s is <strong>deprecated<\/strong> since version %2$s! Use %3$s instead.":["%1$s %2$s s\u00fcr\u00fcm\u00fcnden beri<strong>kullan\u0131lmayacak<\/strong>! Yerine %3$s kullan\u0131n."],"Database Error":["Veritaban\u0131 hatas\u0131"],"&laquo; Back":["&laquo; Geri"],"Please try again.":["L\u00fctfen tekrar deneyin."],"The link you followed has expired.":["Takip etti\u011finiz ba\u011flant\u0131n\u0131n s\u00fcresi doldu."],"Do you really want to <a href=\\\"%s\\\">log out<\/a>?":["Ger\u00e7ekten <a href=\\\"%s\\\">\u00e7\u0131k\u0131\u015f yapmak<\/a> istiyor musunuz?"],"You are attempting to log out of %s":["%s sisteminden \u00e7\u0131k\u0131\u015f yap\u0131yorsunuz"],"Could not write file %s":["Dosya yaz\u0131lam\u0131yor %s"],"Empty filename":["Bo\u015f dosya ismi"],"Unable to create directory %s. Is its parent directory writable by the server?":["%s dizini olu\u015fturulam\u0131yor. Bir \u00fcst dizin sunucu taraf\u0131ndan yaz\u0131labilir mi?"],"One or more database tables are unavailable. The database may need to be <a href=\\\"%s\\\">repaired<\/a>.":["Bir ya da daha fazla veritaban\u0131 tablosu k\u00f6t\u00fc durumda. Veritaban\u0131n <a href=\\\"%s\\\">tamir<\/a> edilmesi gerekiyor olabilir."],"ERROR: This is not a valid feed template.":["HATA: Ge\u00e7erli bir besleme \u015fablonu de\u011fil."],"%s second":["%s saniye","%s saniye"],"%s minute":["%s dakika","%s dakika"],"%s minutes":["%s dakika","%s dakika"],"%s hour":["%s saat","%s saat"],"%s hours":["%s saat","%s saat"],"decline months names: on or off\u0004off":["off"],"Posts by %s":["%s taraf\u0131ndan yaz\u0131lan yaz\u0131lar"],"Visit %s&#8217;s website":["%s isimli kullan\u0131c\u0131n\u0131n sitesini ziyaret edin"],"Post Comment":["Yorum g\u00f6nder"],"Cancel reply":["Cevab\u0131 iptal et"],"Your email address will not be published.":["E-posta hesab\u0131n\u0131z yay\u0131mlanmayacak."],"Logged in as %s. Edit your profile.":["%s olarak giri\u015f yap\u0131ld\u0131. Profilinizi d\u00fczenleyin."],"<a href=\\\"%1$s\\\" aria-label=\\\"%2$s\\\">Logged in as %3$s<\/a>. <a href=\\\"%4$s\\\">Log out?<\/a>":["<a href=\\\"%1$s\\\" aria-label=\\\"%2$s\\\">%3$s olarak giri\u015f yap\u0131ld\u0131<\/a>. <a href=\\\"%4$s\\\">\u00c7\u0131k\u0131\u015f yap?<\/a>"],"You must be <a href=\\\"%s\\\">logged in<\/a> to post a comment.":["Yorum yapabilmek i\u00e7in <a href=\\\"%s\\\">giri\u015f yapmal\u0131s\u0131n\u0131z<\/a>."],"Required fields are marked %s":["Gerekli alanlar %s ile i\u015faretlenmi\u015flerdir"],"Save my name, email, and website in this browser for the next time I comment.":["Bir dahaki sefere yorum yapt\u0131\u011f\u0131mda kullan\u0131lmak \u00fczere ad\u0131m\u0131, e-posta adresimi ve web site adresimi bu taray\u0131c\u0131ya kaydet."],"Website":["\u0130nternet sitesi"],"Name":["\u0130sim"],"Leave a Reply to %s":["%s i\u00e7in bir cevap yaz\u0131n"],"Leave a Reply":["Bir cevap yaz\u0131n"],"Click here to cancel reply.":["Cevab\u0131 iptal etmek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n."],"Log in to leave a Comment":["Yorum yapmak i\u00e7in giri\u015f yap\u0131n"],"Leave a Comment":["Yorum yap\u0131n"],"Log in to Reply":["Cevaplamak i\u00e7in giri\u015f yap\u0131n"],"Reply to %s":["Cevap %s"],"Enter your password to view comments.":["Yorumlar\u0131 g\u00f6rmek i\u00e7in parolan\u0131z\u0131 girin."],"Comments Off<span class=\\\"screen-reader-text\\\"> on %s<\/span>":["<span class=\\\"screen-reader-text\\\">%s i\u00e7in<\/span> yorumlar kapal\u0131"],"%1$s Comment<span class=\\\"screen-reader-text\\\"> on %2$s<\/span>":["<span class=\\\"screen-reader-text\\\">%2$s i\u00e7in<\/span> %1$s yorum","<span class=\\\"screen-reader-text\\\">%2$s i\u00e7in<\/span> %1$s yorum"],"%1$s Comments<span class=\\\"screen-reader-text\\\"> on %2$s<\/span>":["<span class=\\\"screen-reader-text\\\">%2$s i\u00e7in<\/span> %1$s yorum","<span class=\\\"screen-reader-text\\\">%2$s i\u00e7in<\/span> %1$s yorum"],"1 Comment<span class=\\\"screen-reader-text\\\"> on %s<\/span>":["<span class=\\\"screen-reader-text\\\">%s i\u00e7in<\/span> bir yorum"],"No Comments<span class=\\\"screen-reader-text\\\"> on %s<\/span>":["Yorum yok<span class=\\\"screen-reader-text\\\"> %s<\/span>"],"Use %s instead if you do not want the value echoed.":["E\u011fer de\u011ferin ekrana bas\u0131lmas\u0131n\u0131 istemiyorsan\u0131z %s kullan\u0131n."],"Pingback":["Geri bildirim"],"Trackback":["Geri izleme"],"noun\u0004Comment":["Yorum"],"1 Comment":["1 Yorum"],"No Comments":["Yorum yap\u0131lmam\u0131\u015f"],"Comment number declension: on or off\u0004off":["off"],"%s Comment":["%s yorum","%s yorum"],"%s Comments":["%s yorum","%s yorum"],"admin color scheme\u0004Coffee":["Kahve"],"admin color scheme\u0004Ocean":["Okyanus"],"admin color scheme\u0004Ectoplasm":["Ektoplazma"],"admin color scheme\u0004Sunrise":["\u015eafak"],"admin color scheme\u0004Midnight":["Gece yar\u0131s\u0131"],"admin color scheme\u0004Blue":["Mavi"],"admin color scheme\u0004Light":["A\u00e7\u0131k renk"],"admin color scheme\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"&hellip;":["&hellip;"],"Next &raquo;":["Sonraki &raquo;"],"&laquo; Previous":["&laquo; \u00d6nceki"],"%1$s %2$s %3$s Feed":["%1$s %2$s %3$s beslemesi"],"%1$s %2$s Search Results for &#8220;%3$s&#8221; Feed":["%1$s %2$s &#8220;%3$s&#8221; beslemesi i\u00e7in arama sonu\u00e7lar\u0131"],"%1$s %2$s Posts by %3$s Feed":["%3$s beslemesi i\u00e7in %1$s %2$s yaz\u0131lar\u0131"],"%1$s %2$s %3$s %4$s Feed":["%1$s %2$s %3$s %4$s beslemesi"],"%1$s %2$s %3$s Tag Feed":["%1$s %2$s %3$s etiket beslemesi"],"%1$s %2$s %3$s Category Feed":["%1$s %2$s %3$s kategori beslemesi"],"%1$s %2$s %3$s Comments Feed":["%1$s %2$s %3$s yorum beslemesi"],"%1$s %2$s Comments Feed":["%1$s %2$s yorum beslemesi"],"%1$s %2$s Feed":["%1$s %2$s beslemesi"],"feed link\u0004&raquo;":["&raquo;"],"Posts published on %s":["Yaz\u0131lar %s tarihinde yay\u0131mland\u0131"],"calendar caption\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"Archives: %s":["Ar\u015fivler: %s"],"post format archive title\u0004Chats":["Sohbetler"],"post format archive title\u0004Audio":["Ses"],"post format archive title\u0004Statuses":["Durumlar"],"post format archive title\u0004Links":["Ba\u011flant\u0131lar"],"post format archive title\u0004Quotes":["Al\u0131nt\u0131lar"],"post format archive title\u0004Videos":["Videolar"],"post format archive title\u0004Images":["G\u00f6rseller"],"post format archive title\u0004Galleries":["Galeriler"],"post format archive title\u0004Asides":["Yan s\u00fctun"],"daily archives date format\u0004F j, Y":["j F Y"],"Day: %s":["G\u00fcn :%s"],"Month: %s":["Aylar: %s"],"Year: %s":["Y\u0131l: %s"],"Author: %s":["Yazar: %s"],"Tag: %s":["Etiket: %s"],"Category: %s":["Kategori: %s"],"Search Results %1$s %2$s":["Arama sonu\u00e7lar\u0131 %1$s %2$s"],"Page %s":["Sayfa %s"],"monthly archives date format\u0004F Y":["F Y"],"yearly archives date format\u0004Y":["Y"],"Search Results for &#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221; i\u00e7in arama sonu\u00e7lar\u0131"],"Page not found":["Sayfa bulunamad\u0131"],"The %1$s option is deprecated for the family of %2$s functions. Use the %3$s function instead.":["%2$s yordam ailesindeki %1$s yordam\u0131 art\u0131k kullan\u0131lm\u0131yor. Bunun yerine %3$s yordam\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"html_lang_attribute":["tr"],"The %1$s option is deprecated for the family of %2$s functions. Use the %3$s option instead.":["%2$s yordam ailesindeki %1$s se\u00e7ene\u011fi art\u0131k kullan\u0131lm\u0131yor. Bunun yerine %3$s se\u00e7ene\u011fini kullan\u0131n. "],"Site Admin":["Site y\u00f6netimi"],"Log out":["\u00c7\u0131k\u0131\u015f"],"submit button\u0004Search":["Ara"],"placeholder\u0004Search &hellip;":["Ara &hellip;"],"label\u0004Search for:":["Arama:"],"This is the short link.":["Bu k\u0131sa ba\u011flant\u0131d\u0131r."],"Comments navigation":["Yorum dola\u015f\u0131m\u0131"],"Newer comments":["Daha yeni yorumlar"],"Older comments":["Daha eski yorumlar"],"&laquo; Older Comments":["&laquo; Eski yorumlar"],"Newer Comments &raquo;":["Yeni yorumlar &raquo;"],"next set of posts\u0004Next":["Sonraki"],"previous set of posts\u0004Previous":["\u00d6nceki"],"Posts navigation":["Yaz\u0131 dola\u015f\u0131m\u0131"],"Newer posts":["Daha yeni yaz\u0131lar"],"Older posts":["Daha eski yaz\u0131lar"],"Post navigation":["Yaz\u0131 dola\u015f\u0131m\u0131"],"&laquo; Previous Page":["&laquo; \u00d6nceki sayfa"],"Next Page &raquo;":["Sonraki sayfa &raquo;"],"Next Post":["Sonraki yaz\u0131"],"Previous Post":["\u00d6nceki yaz\u0131"],"Use commas instead of %s to separate excluded terms.":["Hari\u00e7 tutulacak terimler i\u00e7in virg\u00fcl yerine %s kullan\u0131n."],"Edit This":["D\u00fczenle"],"Comments Feed":["Yorumlar beslemesi"],"Image Editor Save Failed":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici kaydetme ba\u015far\u0131s\u0131z"],"Image flip failed.":["G\u00f6rsel \u00e7evirme ba\u015far\u0131s\u0131z."],"Image rotate failed.":["G\u00f6rsel d\u00f6nd\u00fcrme ba\u015far\u0131s\u0131z."],"Image crop failed.":["G\u00f6rsel k\u0131rpma ba\u015far\u0131s\u0131z."],"Image resize failed.":["G\u00f6rsel boyutland\u0131rma ba\u015far\u0131s\u0131z."],"You appear to have already installed WordPress. To reinstall please clear your old database tables first.":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcn o ki WordPress&#8217i \u00e7oktan y\u00fcklemi\u015fsiniz. Tekrar y\u00fcklemek i\u00e7in l\u00fctfen ilk \u00f6nce eski veritaban\u0131 tablolar\u0131n\u0131z\u0131 temizleyin."],"Already Installed":["Zaten y\u00fcklenmi\u015f"],"<strong>ERROR<\/strong>: problem creating site entry.":["<strong>HATA<\/strong>: site girdisi olu\u015fturulurken hata olu\u015ftu."],"<strong>ERROR<\/strong>: Site URL already taken.":["<strong>HATA<\/strong>: Site adresi daha \u00f6nce al\u0131nm\u0131\u015f."],"Tags: ":["Etiketler: "],"%s item":["%s \u00f6ge","%s \u00f6ge"],"%s items":["%s \u00f6ge","%s \u00f6ge"],"No categories":["Kategori yok"],"Uncategorized":["Genel"],"Comments on %s":["%s \u00fczerine yap\u0131lm\u0131\u015f yorumlar"],"Background Image":["Arka plan g\u00f6rseli"],"Markup is not allowed in CSS.":["Bi\u00e7imlendirmeye CSS i\u00e7inde izin verilmiyor."],"Choose file":["Bir dosya se\u00e7"],"No file selected":["Dosya se\u00e7ilmedi"],"Change file":["Dosya de\u011fi\u015ftir"],"Select file":["Dosya se\u00e7"],"Choose image":["G\u00f6rsel se\u00e7"],"Change image":["G\u00f6rseli de\u011fi\u015ftir"],"Select site icon":["Site simgesini se\u00e7"],"Select image":["G\u00f6rsel se\u00e7"],"Choose audio":["Ses se\u00e7"],"Change audio":["Sesi de\u011fi\u015ftir"],"Select audio":["Ses se\u00e7"],"Choose video":["Video se\u00e7"],"Change video":["Video de\u011fi\u015ftir"],"Select video":["Video se\u00e7"],"When in reorder mode, additional controls to reorder widgets will be available in the widgets list above.":["Yeniden s\u0131ralama modunda a\u015fa\u011f\u0131daki bile\u015fen listesinde bile\u015fenleri yeniden s\u0131ralamak i\u00e7in ekstra kontroler ortaya \u00e7\u0131kacakt\u0131r."],"Image Position":["G\u00f6rsel konumu"],"Bottom Right":["Alt sa\u011f"],"Bottom":["Alt"],"Bottom Left":["Alt sol"],"Top Right":["\u00dcst sa\u011f"],"Top":["\u00dcst"],"Top Left":["\u00dcst sol"],"Invalid URL.":["Ge\u00e7ersiz URL."],"Custom Link":["\u00d6zel ba\u011flant\u0131"],"Post Type Archive":["Yaz\u0131 tipi ar\u015fivi"],"%1$s (%2$d)":["%1$s (%2$d)"],"Missing menu name.\u0004(unnamed)":["(ads\u0131z)"],"Create Menu":["Men\u00fc olu\u015ftur"],"menu location\u0004(Current: %s)":["(\u015eu anki: %s)"],"menu locations\u0004Here&#8217;s where this menu appears. If you&#8217;d like to change that, pick another location.":["Bu men\u00fcn\u00fcn g\u00f6r\u00fcnece\u011fi yerdir. E\u011fer de\u011fi\u015ftirmek isterseniz farkl\u0131 bir konum se\u00e7in."],"https:\/\/codex.wordpress.org\/WordPress_Widgets":["https:\/\/codex.wordpress.org\/WordPress_Widgets"],"menu locations\u0004(If you plan to use a menu <a href=\\\"%1$s\\\" %2$s>widget%3$s<\/a>, skip this step.)":["(E\u011fer bir men\u00fc <a href=\\\"%1$s\\\" %2$s>bile\u015feni%3$s<\/a> kullanmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorsan, bu ad\u0131m\u0131 atla.)"],"menu locations\u0004Where do you want this menu to appear?":["Bu men\u00fcn\u00fcn nerede g\u00f6r\u00fcnmesini istersiniz?"],"Partial render must echo the content or return the content string (or array), but not both.":["K\u0131smi \u00e7\u0131kt\u0131 i\u00e7eri\u011fi ekrana d\u00f6ler ya da i\u00e7erik metnini (ya da dizisini) d\u00f6nd\u00fcr\u00fcr, fakat ikisi beraber de\u011fil."],"%s themes":["%s tema"],"Filter themes (%s)":["Temalar\u0131 filtrele (%s)"],"Filter themes":["Temalar\u0131 filtrele"],"Search themes&hellip;":["Tema ara&hellip;"],"Back to theme sources":["Tema kaynaklar\u0131na geri d\u00f6n"],"Search WordPress.org themes":["WordPress.org temalar\u0131nda ara"],"No themes found. Try a different search, or %s.":["Tema bulunamad\u0131. Farkl\u0131 bir arama deneyin veya %s."],"No themes found. Try a different search.":["Tema bulunamad\u0131. Farkl\u0131 bir arama deneyin."],"An unexpected error occurred. Something may be wrong with WordPress.org or this server&#8217;s configuration. If you continue to have problems, please try the <a href=\\\"https:\/\/wordpress.org\/support\/\\\">support forums<\/a>.":["Beklenmeyen bir hata olu\u015ftu. Bu sunucunun ayarlar\u0131 ya da WordPress.org ile ilgili bir \u015feyler ters girmi\u015f olabilir. E\u011fer sorunlar \u00e7\u0131kmaya devam ediyorsa l\u00fctfen <a href=\\\"https:\/\/wordpress.org\/support\/\\\">destek forumlar\u0131na<\/a> ba\u015fvurun."],"Install &amp; Preview":["Kur ve \u00f6n izle"],"theme\u0004Installed":["Y\u00fckl\u00fc"],"<span>Previewing:<\/span> %s":["<span>\u00d6nizleniyor:<\/span> %s"],"Update now":["\u015eimdi g\u00fcncelle"],"New version available. %s":["Yeni s\u00fcr\u00fcm var. %s"],"New version available.":["Yeni s\u00fcr\u00fcm mevcut."],"theme author\u0004By %s":["Geli\u015ftirici: %s"],"Theme Details":["Tema detaylar\u0131"],"Install and preview theme: %s":["Temay\u0131 kur ve \u00f6n izleme yap: %s"],"Live preview theme: %s":["Canl\u0131 tema \u00f6n izlemesi: %s"],"Customize theme: %s":["Temay\u0131 \u00f6zelle\u015ftir: %s"],"Details for theme: %s":["Tema detaylar\u0131: %s"],"Original: %s":["Orijinal: %s"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Ge\u00e7erli tema destekliyorsa, a\u00e7\u0131klama men\u00fcde yer alacakt\u0131r."],"Link Relationship (XFN)":["Ba\u011flant\u0131 \u0130li\u015fkisi (XFN)"],"CSS Classes":["CSS S\u0131n\u0131flar\u0131"],"Title Attribute":["Ba\u015fl\u0131k \u00f6zelli\u011fi"],"Navigation Label":["Dola\u015f\u0131m etiketi"],"Remove Menu Item: %1$s (%2$s)":["Men\u00fc eleman\u0131n\u0131 kald\u0131r: %1$s (%2$s)"],"Edit menu item: %1$s (%2$s)":["Men\u00fc eleman\u0131n\u0131 d\u00fczenle: %1$s (%2$s)"],"You are browsing %s":["\u015eu an g\u00f6z att\u0131\u011f\u0131n\u0131z: %s"],"theme\u0004Change":["De\u011fi\u015ftir"],"Change theme":["Temay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Previewing theme":["Tema \u00f6n izleme"],"Active theme":["Etkin tema"],"Automatically add new top-level pages to this menu":["\u00dcst seviye sayfalar\u0131 bu men\u00fcye otomatik olarak ekle"],"Menu Options":["Men\u00fc se\u00e7enekleri"],"When in reorder mode, additional controls to reorder menu items will be available in the items list above.":["Yeniden s\u0131ralama d\u00fczeninde \u00fcstteki elemanlar listesinde yeniden s\u0131ralama ile ilgili yenni \u00f6geler kullan\u0131labilir duruma gelir."],"Reorder":["Yeniden s\u0131rala"],"Reorder menu items":["Men\u00fc elemanlar\u0131n\u0131 yeniden s\u0131ralay\u0131n"],"Add or remove menu items":["Men\u00fc eleman\u0131 ekle ya da kald\u0131r"],"Time to add some links! Click &#8220;%s&#8221; to start putting pages, categories, and custom links in your menu. Add as many things as you&#8217;d like.":["Birka\u00e7 ba\u011flant\u0131 ekleme zaman\u0131! &#8220;%s&#8221; d\u00fc\u011fmesine basarak, men\u00fcn\u00fcze sayfalar, kategoriler ve \u00f6zel ba\u011flant\u0131lar ekleyin. \u0130stedi\u011finiz kadar ekleyebilirsiniz."],"Add Items":["Eleman ekle"],"Edit selected menu":["Se\u00e7ilen men\u00fcy\u00fc d\u00fczenle"],"+ Create New Menu":["+ Yeni men\u00fc olu\u015ftur"],"Create a menu for this location":["Bu konum i\u00e7in bir men\u00fc olu\u015ftur"],"Timezone is %s.":["Zaman dilimi: %s."],"Timezone is %1$s (%2$s), currently %3$s.":["Zaman dilimi: %1$s (%2$s), \u015fu an %3$s."],"%1$s-%2$s":["%1$s-%2$s"],"Timezone":["Zaman dilimi"],"Meridian":["Meridyen"],"Minute":["Dakika"],"Hour":["Saat"],"Time":["Zaman"],"Day":["G\u00fcn"],"Month":["Ay"],"Date":["Tarih"],"%s is forbidden":["%s yasak"],"Click to edit this element.":["Bu eleman\u0131 d\u00fczenlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n."],"Click to edit the site title.":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fczenlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n."],"Click to edit this widget.":["Bu bile\u015feni d\u00fczenlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n."],"Click to edit this menu.":["Bu men\u00fcy\u00fc d\u00fczenlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n."],"Shift-click to edit this element.":["Bu eleman\u0131 d\u00fczenlemek i\u00e7in Shift ile t\u0131klay\u0131n."],"custom headers\u0004Suggested":["\u00d6nerilen"],"custom headers\u0004Previously uploaded":["Daha \u00f6nce y\u00fcklenenler"],"Add new image":["Yeni g\u00f6rsel ekle"],"Add new header image":["Yeni \u00fcst k\u0131s\u0131m g\u00f6rseli ekle"],"Hide image":["G\u00f6rseli gizle"],"Hide header image":["\u00dcst k\u0131s\u0131m g\u00f6rselini gizle"],"Current header":["Mevcut ba\u015fl\u0131k"],"Click &#8220;Add new image&#8221; to upload an image file from your computer. Your theme works best with an image with a header height of %s pixels &#8212; you&#8217;ll be able to crop your image once you upload it for a perfect fit.":["&#8220;Yeni g\u00f6rsel ekle&#8221; tu\u015funa basarak bilgisayar\u0131n\u0131zdan bir g\u00f6rsel y\u00fckleyin. Teman\u0131z \u00fcst b\u00f6l\u00fcm y\u00fcksekli\u011fi olan %s piksel ile en iyi \u015fekilde g\u00f6z\u00fckecektir &#8212; y\u00fckleme bittikten sonra resmi k\u0131rparak ideal boyutlara getirme imkan\u0131n\u0131z olacak."],"Click &#8220;Add new image&#8221; to upload an image file from your computer. Your theme works best with an image with a header width of %s pixels &#8212; you&#8217;ll be able to crop your image once you upload it for a perfect fit.":["&#8220;Yeni g\u00f6rsel ekle&#8221; tu\u015funa basarak bilgisayar\u0131n\u0131zdan bir g\u00f6rsel y\u00fckleyin. Teman\u0131z \u00fcst b\u00f6l\u00fcm geni\u015fli\u011fi olan %s piksel ile en iyi \u015fekilde g\u00f6z\u00fckecektir &#8212; y\u00fckleme bittikten sonra resmi k\u0131rparak ideal boyutlara getirme imkan\u0131n\u0131z olacak."],"Click &#8220;Add new image&#8221; to upload an image file from your computer. Your theme works best with an image with a header size of %s pixels &#8212; you&#8217;ll be able to crop your image once you upload it for a perfect fit.":["&#8220;Yeni g\u00f6rsel ekle&#8221; tu\u015funa basarak bilgisayar\u0131n\u0131zdan bir g\u00f6rsel y\u00fckleyin. Teman\u0131z \u00fcst b\u00f6l\u00fcm boyutu olan %s piksel ile en iyi \u015fekilde g\u00f6z\u00fckecektir &#8212; y\u00fckleme bittikten sonra resmi k\u0131rparak ideal boyutlara getirme imkan\u0131n\u0131z olacak."],"Click &#8220;Add new image&#8221; to upload an image file from your computer. Your theme works best with an image that matches the size of your video &#8212; you&#8217;ll be able to crop your image once you upload it for a perfect fit.":["&#8220;Yeni g\u00f6rsel ekle&#8221; tu\u015funa basarak bilgisayar\u0131n\u0131zdan bir g\u00f6rsel y\u00fckleyin. Teman\u0131z video boyutlar\u0131 ile \u00f6rt\u00fc\u015fen g\u00f6rsel boyutu ile en iyi \u015fekilde g\u00f6z\u00fckecektir &#8212; y\u00fckleme bittikten sonra resmi k\u0131rparak ideal boyutlara getirme imkan\u0131n\u0131z olacak."],"No image set":["G\u00f6rsel belirlenmedi"],"Randomizing suggested headers":["Varsay\u0131lan ba\u015fl\u0131klar rastgele"],"Randomizing uploaded headers":["Y\u00fcklenen ba\u015fl\u0131klar kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor"],"Remove image":["G\u00f6rseli kald\u0131r"],"Set image":["G\u00f6rsel belirle"],"Randomize suggested headers":["\u00d6nerilen ba\u015fl\u0131klarda rastgele"],"Randomize uploaded headers":["Y\u00fcklenen ba\u015fl\u0131klarda rastgele"],"Header Image":["\u00dcst k\u0131s\u0131m g\u00f6rseli"],"%1$s is deprecated. Use %2$s instead.":["%1$s art\u0131k kullan\u0131lm\u0131yor, yerine %2$s kullan\u0131n."],"You are customizing %s":["%s sitesini \u00f6zelle\u015ftiriyorsunuz"],"Press return or enter to open this panel":["Enter tu\u015fu ile bu paneli a\u00e7abilirsiniz"],"Attempting to parse a shortcode without a valid callback: %s":["Ge\u00e7erli bir d\u00f6n\u00fc\u015f yordam\u0131 olmayan bir k\u0131sa kod eklemeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorsunuz: %s"],"Invalid shortcode name: %1$s. Do not use spaces or reserved characters: %2$s":["Ge\u00e7ersiz k\u0131sa kod ismi: %1$s. Bo\u015fluk karakteri ya da yasakl\u0131 karakter kullanmay\u0131n: %2$s"],"Invalid shortcode name: Empty name given.":["Ge\u00e7ersiz k\u0131sa kod ismi: Bo\u015f isim verilmi\u015f."],"Add":["Ekle"],"New page title&hellip;":["Yeni sayfa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131&hellip;"],"New page title":["Yeni sayfa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"+ %s":["+ %s"],"Display item date?":["Nesne tarihini g\u00f6stersin mi?"],"Display item author if available?":["\u00d6ge yazar\u0131 mevcutsa g\u00f6sterilsin mi?"],"Display item content?":["\u00d6ge i\u00e7eri\u011fi g\u00f6sterilsin mi?"],"How many items would you like to display?":["Ka\u00e7 \u00f6ge g\u00f6r\u00fcnmesini istiyorsunuz?"],"Give the feed a title (optional):":["Besleme ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 girin (tercihe ba\u011fl\u0131):"],"Enter the RSS feed URL here:":["RSS beslemesinin URL adresini buraya girin:"],"Untitled":["Ba\u015fl\u0131ks\u0131z"],"Widgets need to be registered using %s, before they can be displayed.":["Bile\u015fenler g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmeden \u00f6nce, %s kullanarak kaydedilmelidir."],"No %1$s was set in the arguments array for the \\\"%2$s\\\" sidebar. Defaulting to \\\"%3$s\\\". Manually set the %1$s to \\\"%3$s\\\" to silence this notice and keep existing sidebar content.":["\\\"%2$s\\\" kenar \u00e7ubu\u011fu i\u00e7in %1$s parametre dizisi belirtilmemi\u015f. \\\"%3$s\\\" varsay\u0131lanlara d\u00f6n\u00fcl\u00fcyor. %1$s de\u011ferlerini kendiniz \\\"%3$s\\\" olarak d\u00fczenleyip, bu mesaj\u0131 gizleyebilir ve var olan kenar \u00e7ubu\u011fu i\u00e7eri\u011fini koruyabilirsiniz."],"Sidebar":["Kenar \u00e7ubu\u011fu"],"Sidebar %d":["Kenar \u00e7ubu\u011fu %d"],"Attempted to set image quality outside of the range [1,100].":["G\u00f6rsel kalitesi aral\u0131\u011f\u0131n d\u0131\u015f\u0131nda verilmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131ld\u0131 [1,100]."],"%1$s is deprecated. The callback from %2$s is used instead.":["%1$s art\u0131k kullan\u0131lm\u0131yor. Bunun yerine %2$s kullan\u0131l\u0131yor."],"The \\\"%s\\\" options group has been removed. Use another settings group.":["\\\"%s\\\" se\u00e7enek grubu silindi. Ba\u015fka bir se\u00e7enek grubu kullan\u0131n."],"Allow people to post comments on new articles.":["\u0130nsanlar\u0131n yeni makalelere yorum yapmas\u0131na izin ver."],"Allow link notifications from other blogs (pingbacks and trackbacks) on new articles.":["Di\u011fer bloglardan yeni makaleler i\u00e7in ba\u011flant\u0131 bildirimlerini (geri bildirimler ve geri izlemeler) etkinle\u015ftir."],"Blog pages show at most.":["En fazla blog sayfalar\u0131 g\u00f6z\u00fck\u00fcr."],"Default post format.":["Varsay\u0131lan yaz\u0131 bi\u00e7imi."],"Default post category.":["Varsay\u0131lan yaz\u0131 kategorisi."],"Convert emoticons like :-) and :-P to graphics on display.":[":-) ve :-P gibi ifadeleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerken grafiklere \u00e7evir."],"WordPress locale code.":["WordPress yerel kodu."],"A day number of the week that the week should start on.":["Haftan\u0131n hangi g\u00fcnde ba\u015flayaca\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6steren g\u00fcn\u00fcn hafta i\u00e7indeki numaras\u0131."],"A time format for all time strings.":["T\u00fcm zaman metinleri i\u00e7in zaman bi\u00e7imi."],"A date format for all date strings.":["T\u00fcm tarih metinleri i\u00e7in tarih bi\u00e7imi."],"A city in the same timezone as you.":["Sizinle ayn\u0131 zaman diliminde bir \u015fehir."],"This address is used for admin purposes, like new user notification.":["Bu adres y\u00f6netim i\u015fleri i\u00e7in kullan\u0131lmaktad\u0131r, yeni kullan\u0131c\u0131 bildirimleri gibi."],"Site URL.":["Site adresi."],"Site tagline.":["Site slogan\u0131."],"Site title.":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131."],"%s is a protected WP option and may not be modified":["%s korumal\u0131 bir WP tercihidir ve \u00fczerinde de\u011fi\u015fiklik yap\u0131lmamal\u0131d\u0131r"],"Use the %s filter instead.":["Yerine %s filtresini kullan\u0131n."],"The %s directory of the develop repository must be used for RTL.":["Geli\u015ftirme deposundaki %s dizini RTL i\u00e7in kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r."],"text direction\u0004ltr":["ltr"],"number_format_decimal_point":[","],"number_format_thousands_sep":["."],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"pm":["pm"],"am":["am"],"December abbreviation\u0004Dec":["Ara"],"November abbreviation\u0004Nov":["Kas"],"October abbreviation\u0004Oct":["Eki"],"September abbreviation\u0004Sep":["Eyl"],"August abbreviation\u0004Aug":["A\u011fu"],"July abbreviation\u0004Jul":["Tem"],"June abbreviation\u0004Jun":["Haz"],"May abbreviation\u0004May":["May"],"April abbreviation\u0004Apr":["Nis"],"March abbreviation\u0004Mar":["Mar"],"February abbreviation\u0004Feb":["\u015eub"],"January abbreviation\u0004Jan":["Oca"],"genitive\u0004December":["Aral\u0131k"],"genitive\u0004November":["Kas\u0131m"],"genitive\u0004October":["Ekim"],"genitive\u0004September":["Eyl\u00fcl"],"genitive\u0004August":["A\u011fustos"],"genitive\u0004July":["Temmuz"],"genitive\u0004June":["Haziran"],"genitive\u0004May":["May\u0131s"],"genitive\u0004April":["Nisan"],"genitive\u0004March":["Mart"],"genitive\u0004February":["\u015eubat"],"genitive\u0004January":["Ocak"],"December":["Aral\u0131k"],"November":["Kas\u0131m"],"October":["Ekim"],"September":["Eyl\u00fcl"],"August":["A\u011fustos"],"July":["Temmuz"],"June":["Haziran"],"May":["May\u0131s"],"April":["Nisan"],"March":["Mart"],"February":["\u015eubat"],"January":["Ocak"],"Sat":["Cts"],"Fri":["Cum"],"Thu":["Per"],"Wed":["\u00c7ar"],"Tue":["Sal"],"Mon":["Pts"],"Sun":["Paz"],"Saturday initial\u0004S":["C"],"Friday initial\u0004F":["C"],"Thursday initial\u0004T":["P"],"Wednesday initial\u0004W":["\u00c7"],"Tuesday initial\u0004T":["S"],"Monday initial\u0004M":["P"],"Sunday initial\u0004S":["P"],"Saturday":["Cumartesi"],"Friday":["Cuma"],"Thursday":["Per\u015fembe"],"Wednesday":["\u00c7ar\u015famba"],"Tuesday":["Sal\u0131"],"Monday":["Pazartesi"],"Sunday":["Pazar"],"The site is experiencing technical difficulties.":["Site teknik zorluklarla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yor."],"The site is experiencing technical difficulties. Please check your site admin email inbox for instructions.":["Site teknik zorluklarla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yor. L\u00fctfen talimatlar i\u00e7in site y\u00f6neticisinin e-posta gelen kutusunu kontrol edin."],"Sorry, you are not allowed to preview drafts.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, taslaklar\u0131 \u00f6n izlemenize izin verilmiyor."],"Cannot create a revision of a revision":["S\u00fcr\u00fcm\u00fcn bir s\u00fcr\u00fcm\u00fc olu\u015fturulamaz"],"Excerpt":["\u00d6zet"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"%s is required to strip image meta.":["%s g\u00f6rsel meta verisini edinmek i\u00e7in gereklidir."],"Could not calculate resized image dimensions":["Yeniden boyutland\u0131r\u0131lan g\u00f6rselin boyutlar\u0131 hesaplanamad\u0131"],"Could not read image size.":["G\u00f6rsel boyutlar\u0131 okunamad\u0131."],"File is not an image.":["Dosya bir g\u00f6rsel de\u011fil."],"File doesn&#8217;t exist?":["Dosya yok mu?"],"The confirmation email has expired.":["Do\u011frulama e-postas\u0131 zaman a\u015f\u0131m\u0131na u\u011frad\u0131."],"Invalid action.":["Ge\u00e7ersiz eylem."],"This link has expired.":["Bu ba\u011flant\u0131n\u0131n s\u00fcresi doldu."],"Invalid request.":["Ge\u00e7ersiz istek."],"Unable to send personal data export confirmation email.":["Ki\u015fisel veri d\u0131\u015fa aktarma onay\u0131 i\u00e7in e-posta g\u00f6nderilemiyor."],"[%1$s] Confirm Action: %2$s":["[%1$s] Eylemi onayla: %2$s"],"Howdy,\\n\\nA request has been made to perform the following action on your account:\\n\\n     ###DESCRIPTION###\\n\\nTo confirm this, please click on the following link:\\n###CONFIRM_URL###\\n\\nYou can safely ignore and delete this email if you do not want to\\ntake this action.\\n\\nRegards,\\nAll at ###SITENAME###\\n###SITEURL###":["Merhaba,\\n\\nHesab\u0131n\u0131zda a\u015fa\u011f\u0131daki eylemi ger\u00e7ekle\u015ftirmek i\u00e7in bir istek yap\u0131ld\u0131: \\n\\n     ###DESCRIPTION###\\n\\nBunu onaylamak i\u00e7in l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki ba\u011flant\u0131ya t\u0131klay\u0131n:\\n###CONFIRM_URL###\\n\\nE\u011fer bu i\u015flemi ger\u00e7ekle\u015ftirmek istemiyorsan\u0131z, bu e-postay\u0131 g\u00fcvenli bir \u015fekilde g\u00f6z ard\u0131 edebilir ve silebilirsiniz.\\n\\nBu e-posta ###EMAIL### adresine g\u00f6nderildi.\\n\\nSayg\u0131lar\u0131m\u0131zla,\\n###SITENAME###\\n###SITEURL###"],"Invalid user request.":["Ge\u00e7ersiz kullan\u0131c\u0131 iste\u011fi."],"Confirm the \\\"%s\\\" action":["\\\"%s\\\" i\u015flemini onaylay\u0131n"],"Erase Personal Data":["Ki\u015fisel verileri sil"],"Export Personal Data":["Ki\u015fisel verileri d\u0131\u015fa aktar"],"An incomplete request for this email address already exists.":["Bu e-posta adresi i\u00e7in eski bir istek zaten var."],"Invalid action name.":["Ge\u00e7ersiz i\u015flem ad\u0131."],"The site administrator has been notified. You will receive an email confirmation when they erase your data.":["Site y\u00f6neticisi bilgilendirildi. Verilerinizi sildiklerinde bir e-posta onay\u0131 alacaks\u0131n\u0131z."],"Thanks for confirming your erasure request.":["Silme iste\u011finizi onaylad\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz."],"The site administrator has been notified. You will receive a link to download your export via email when they fulfill your request.":["Site y\u00f6neticisi bilgilendirildi. Talebinizi yerine getirdiklerinde verinizi d\u0131\u015fa aktar\u0131p indirmek i\u00e7in e-postayla bir ba\u011flant\u0131 alacaks\u0131n\u0131z."],"Thanks for confirming your export request.":["D\u0131\u015fa aktar\u0131m talebinizi onaylad\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler."],"The site administrator has been notified and will fulfill your request as soon as possible.":["Site y\u00f6neticisi bilgilendirildi ve talebinizi en k\u0131sa s\u00fcrede yerine getirecektir."],"Action has been confirmed.":["Eylem onayland\u0131."],"Howdy,\\n\\nYour request to erase your personal data on ###SITENAME### has been completed.\\n\\nIf you have any follow-up questions or concerns, please contact the site administrator.\\n\\nFor more information, you can also read our privacy policy: ###PRIVACY_POLICY_URL###\\n\\nRegards,\\nAll at ###SITENAME###\\n###SITEURL###":["Merhaba,\\n\\n###SITENAME### sitesindeki ki\u015fisel verilerinizi silme iste\u011finiz tamamland\u0131.\\n\\nBu konuyla ilgili herhangi bir sorunuz veya endi\u015feniz varsa l\u00fctfen site y\u00f6neticisine ba\u015fvurun.\\n\\nDaha fazla bilgi i\u00e7in gizlilik politikam\u0131z\u0131 da okuyabilirsiniz: ###PRIVACY_POLICY_URL###\\n\\nSayg\u0131lar\u0131m\u0131zla,\\n###SITENAME###\\n###SITEURL###"],"Howdy,\\n\\nYour request to erase your personal data on ###SITENAME### has been completed.\\n\\nIf you have any follow-up questions or concerns, please contact the site administrator.\\n\\nRegards,\\nAll at ###SITENAME###\\n###SITEURL###":["Merhaba,\\n\\n###SITENAME### sitesindeki ki\u015fisel verilerinizi silme iste\u011finiz tamamland\u0131.\\n\\nBu konuyla ilgili herhangi bir sorunuz veya endi\u015feniz varsa l\u00fctfen site y\u00f6neticisine ba\u015fvurun.\\n\\nSayg\u0131lar\u0131m\u0131zla,\\n###SITENAME###\\n###SITEURL###"],"[%s] Erasure Request Fulfilled":["[%s] Silme talebi yerine getirildi"],"[%1$s] Action Confirmed: %2$s":["[%1$s] Eylem onayland\u0131: %2$s"],"Howdy,\\n\\nA user data privacy request has been confirmed on ###SITENAME###:\\n\\nUser: ###USER_EMAIL###\\nRequest: ###DESCRIPTION###\\n\\nYou can view and manage these data privacy requests here:\\n\\n###MANAGE_URL###\\n\\nRegards,\\nAll at ###SITENAME###\\n###SITEURL###":["Merhaba,\\n\\n###SITENAME### sitesindeki kullan\u0131c\u0131 veri gizlilik talebi onayland\u0131:\\n\\nKullan\u0131c\u0131: ###USER_EMAIL###\\nTalep: ###DESCRIPTION###\\n\\nVeri gizlilik taleplerini buradan g\u00f6rebilir ve y\u00f6netebilirsiniz:\\n\\n###MANAGE_URL###\\n\\nSayg\u0131lar\u0131m\u0131zla,\\n###SITENAME###\\n###SITEURL###"],"User":["Kullan\u0131c\u0131"],"User Description":["Kullan\u0131c\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"User Last Name":["Kullan\u0131c\u0131 soyad\u0131"],"User First Name":["Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131"],"User Nickname":["Kullan\u0131c\u0131 takma ad\u0131"],"User Display Name":["Kullan\u0131c\u0131 g\u00f6r\u00fcnen ad\u0131"],"User Registration Date":["Kullan\u0131c\u0131 kay\u0131t tarihi"],"User URL":["Kullan\u0131c\u0131 adresi"],"User Email":["Kullan\u0131c\u0131 e-postas\u0131"],"User Nice Name":["Kullan\u0131c\u0131 g\u00fczel ad\u0131"],"User Login Name":["Kullan\u0131c\u0131 giri\u015f ad\u0131"],"User ID":["Kullan\u0131c\u0131 no"],"WordPress User":["WordPress kullan\u0131c\u0131s\u0131"],"Your email address has not been updated yet. Please check your inbox at %s for a confirmation email.":["E-posta adresiniz hen\u00fcz g\u00fcncellenmedi. L\u00fctfen onay e-postas\u0131 i\u00e7in %s gelen kutunuzu kontrol edin."],"[%s] Email Change Request":["[%s] E-posta De\u011fi\u015fikli\u011fi \u0130ste\u011fi"],"Howdy ###USERNAME###,\\n\\nYou recently requested to have the email address on your account changed.\\n\\nIf this is correct, please click on the following link to change it:\\n###ADMIN_URL###\\n\\nYou can safely ignore and delete this email if you do not want to\\ntake this action.\\n\\nThis email has been sent to ###EMAIL###\\n\\nRegards,\\nAll at ###SITENAME###\\n###SITEURL###":["Selam ###USERNAME###,\\n\\nK\u0131sa bir s\u00fcre \u00f6nce hesab\u0131n\u0131za ba\u011fl\u0131 e-posta adresini de\u011fi\u015ftirmek istediniz.\\n\\nBu i\u015flemi siz yapt\u0131ysan\u0131z a\u015fa\u011f\u0131daki ba\u011flant\u0131ya t\u0131klayarak devam edin.\\n###ADMIN_URL###\\n\\nE\u011fer i\u015flemi siz yapmad\u0131ysan\u0131z, bu e-postay\u0131 g\u00f6z ard\u0131 edebilir ya da silebilirsiniz.\\n\\nBu e-posta ###EMAIL### adresine g\u00f6nderilmi\u015ftir\\n\\nSayg\u0131lar,\\n###SITENAME###\u00a0ahalisi\\n###SITEURL###"],"<strong>ERROR<\/strong>: The email address is already used.":["<strong>HATA<\/strong>: Bu e-posta adresi zaten kullan\u0131l\u0131yor."],"<strong>ERROR<\/strong>: Couldn&#8217;t register you&hellip; please contact the <a href=\\\"mailto:%s\\\">webmaster<\/a> !":["<strong>HATA<\/strong>: Sizi kaydedemiyoruz&hellip; l\u00fctfen <a href=\\\"mailto:%s\\\">web y\u00f6neticiniz<\/a> ile ileti\u015fime ge\u00e7in!"],"<strong>ERROR<\/strong>: This email is already registered, please choose another one.":["<strong>HATA<\/strong>: Bu e-posta adresi ile daha \u00f6nce kay\u0131t olunmu\u015f, l\u00fctfen ba\u015fka bir tane se\u00e7in."],"<strong>ERROR<\/strong>: The email address isn&#8217;t correct.":["<strong>HATA<\/strong>: E-posta adresi hatal\u0131."],"<strong>ERROR<\/strong>: Please type your email address.":["<strong>HATA<\/strong>: L\u00fctfen e-posta adresinizi girin."],"<strong>ERROR<\/strong>: Sorry, that username is not allowed.":["<strong>HATA<\/strong>: \u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu kullan\u0131c\u0131 ad\u0131na izin verilmiyor."],"<strong>ERROR<\/strong>: This username is already registered. Please choose another one.":["<strong>HATA<\/strong>: Bu kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 daha \u00f6nce kaydedilmi\u015f. L\u00fctfen ba\u015fka bir tane se\u00e7in."],"<strong>ERROR<\/strong>: This username is invalid because it uses illegal characters. Please enter a valid username.":["<strong>HATA<\/strong>: Bu kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 kabul edilmeyen karakterler i\u00e7erdi\u011fi i\u00e7in ge\u00e7erli de\u011fil.  L\u00fctfen ge\u00e7erli bir kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 girin."],"<strong>ERROR<\/strong>: Please enter a username.":["<strong>HATA<\/strong>: L\u00fctfen bir kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 girin."],"Invalid key.":["Ge\u00e7ersiz anahtar."],"Could not save password reset key to database.":["Parola s\u0131f\u0131rlama anahtar\u0131 veritaban\u0131na kaydedilemedi."],"Password reset is not allowed for this user":["Bu kullan\u0131c\u0131 i\u00e7in parola s\u0131f\u0131rlamaya izniniz yok"],"Hint: The password should be at least twelve characters long. To make it stronger, use upper and lower case letters, numbers, and symbols like ! \\\" ? $ % ^ &amp; ).":["\u0130pucu: Parola en az on iki karakter uzunlu\u011funda olmal\u0131d\u0131r. Daha g\u00fc\u00e7l\u00fc olmas\u0131 i\u00e7in b\u00fcy\u00fck harf, k\u00fc\u00e7\u00fck harf, rakamlar ve ! \\\" ? $ % ^ &amp; ) vb semboller kullanabilirsiniz."],"Jabber \/ Google Talk":["Jabber \/ Google Talk"],"Yahoo IM":["Yahoo IM"],"AIM":["AIM"],"[%s] Email Changed":["[%s] E-posta De\u011fi\u015fti"],"Hi ###USERNAME###,\\n\\nThis notice confirms that your email address on ###SITENAME### was changed to ###NEW_EMAIL###.\\n\\nIf you did not change your email, please contact the Site Administrator at\\n###ADMIN_EMAIL###\\n\\nThis email has been sent to ###EMAIL###\\n\\nRegards,\\nAll at ###SITENAME###\\n###SITEURL###":["Merhaba ###USERNAME###,\\n\\nBu bildirim, ###SITENAME### adresindeki e-posta adresinizin ###NEW_EMAIL### olarak de\u011fi\u015ftirildi\u011fini teyit eder.\\n\\nE\u011fer e-postan\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftirmediyseniz ###ADMIN_EMAIL### adresinden y\u00f6netici ile ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz\\n\\nBu e-posta ###EMAIL### adresine g\u00f6nderilmi\u015ftir,\\n\\nSayg\u0131lar,\\n###SITENAME###\\n###SITEURL###"],"Hi ###USERNAME###,\\n\\nThis notice confirms that your password was changed on ###SITENAME###.\\n\\nIf you did not change your password, please contact the Site Administrator at\\n###ADMIN_EMAIL###\\n\\nThis email has been sent to ###EMAIL###\\n\\nRegards,\\nAll at ###SITENAME###\\n###SITEURL###":["Merhaba ###USERNAME###,\\n\\nBu ileti ###SITENAME### sitesinde parolan\u0131z\u0131n de\u011fi\u015fti\u011fini bildirmek i\u00e7indir.\\n\\nE\u011fer parolan\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftirmediyseniz, ###ADMIN_EMAIL### adresinden y\u00f6netici ile ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz\\n\\nBu e-posta ###EMAIL### adresine g\u00f6nderilmi\u015ftir,\\n\\nSayg\u0131lar,\\n###SITENAME### ahalisi\\n###SITEURL###"],"Display name based on first name and last name\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Sorry, that email address is already used!":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu e-posta adresi zaten kullan\u0131l\u0131yor!"],"Nicename may not be longer than 50 characters.":["G\u00fczel ad 50 karakterden uzun olmamal\u0131."],"Sorry, that username already exists!":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 zaten kullan\u0131l\u0131yor!"],"Username may not be longer than 60 characters.":["Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 60 karakterden uzun olamaz."],"Cannot create a user with an empty login name.":["Bo\u015f giri\u015f ismi ile kullan\u0131c\u0131 olu\u015fturulam\u0131yor."],"user dropdown\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"<strong>ERROR<\/strong>: Your account has been marked as a spammer.":["<strong>HATA<\/strong>: Hesab\u0131n\u0131z istenmeyen olarak i\u015faretlenmi\u015f."],"Please log in again.":["L\u00fctfen tekrar giri\u015f yap\u0131n."],"<strong>ERROR<\/strong>: The password you entered for the email address %s is incorrect.":["<strong>HATA<\/strong>: Giri\u015f yaparken kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z %s e-posta adresi i\u00e7in yazd\u0131\u011f\u0131n\u0131z parola yanl\u0131\u015f."],"<strong>ERROR<\/strong>: Invalid email address.":["<strong>HATA<\/strong>: Ge\u00e7ersiz e-posta adresi."],"<strong>ERROR<\/strong>: The email field is empty.":["<strong>HATA<\/strong>: E-posta alan\u0131 bo\u015f."],"<strong>ERROR<\/strong>: The password you entered for the username %s is incorrect.":["<strong>HATA<\/strong>: %s kullan\u0131c\u0131s\u0131 i\u00e7in girilen parola ge\u00e7ersiz."],"<strong>ERROR<\/strong>: Invalid username.":["<strong>HATA<\/strong>: Ge\u00e7ersiz kullan\u0131c\u0131 ad\u0131."],"<strong>ERROR<\/strong>: The password field is empty.":["<strong>HATA<\/strong>: Parola alan\u0131 bo\u015f."],"<strong>ERROR<\/strong>: The username field is empty.":["<strong>HATA<\/strong>: Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 alan\u0131 bo\u015f."],"Media":["Ortam"],"WordPress Media":["WordPress ortam\u0131"],"Attachments list":["Ekler listesi"],"Add to Video Playlist":["Video listesine ekle"],"Add to video playlist":["Video listesine ekle"],"Update video playlist":["Video listeini g\u00fcncelle"],"Insert video playlist":["Video listesini ekle"],"&#8592; Cancel Video Playlist":["&#8592; Video listesini iptal et"],"Edit Video Playlist":["Video listesi d\u00fczenle"],"Create Video Playlist":["Video listesi olu\u015ftur"],"Drag and drop to reorder videos.":["Video s\u0131ralamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in s\u00fcr\u00fckle b\u0131rak."],"Add to Audio Playlist":["Ses oynatma listesine ekle"],"Add to audio playlist":["Ses oynatma listesine ekle"],"Update audio playlist":["Ses oynatma listesini g\u00fcncelle"],"Insert audio playlist":["Ses oynatma listesi ekle"],"&#8592; Cancel Audio Playlist":["&#8592; Ses oynatma listesini iptal et"],"Edit Audio Playlist":["Ses oynatma listesini d\u00fczenle"],"Create Audio Playlist":["Ses listesi olu\u015ftur"],"Drag and drop to reorder tracks.":["\u0130zlerin s\u0131ralamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in s\u00fcr\u00fckle b\u0131rak."],"Add Subtitles":["Altyaz\u0131 ekle"],"Select Poster Image":["Poster g\u00f6rseli se\u00e7"],"Add Video Source":["Video kayna\u011f\u0131 ekle"],"Replace Video":["Videoyu de\u011fi\u015ftir"],"Video Details":["Video detaylar\u0131"],"Add Audio Source":["Ses kayna\u011f\u0131 ekle"],"Replace Audio":["Sesi de\u011fi\u015ftir"],"Audio Details":["Ses detaylar\u0131"],"There has been an error cropping your image.":["G\u00f6rseli k\u0131rparken bir hata olu\u015ftu."],"Cropping&hellip;":["K\u0131rpma&hellip;"],"Crop your image":["G\u00f6rselinizi k\u0131rp\u0131n"],"Crop Image":["G\u00f6rseli k\u0131rp"],"Skip Cropping":["K\u0131rpmay\u0131 atla"],"Select and Crop":["Se\u00e7 ve k\u0131rp"],"Choose Image":["G\u00f6rsel se\u00e7"],"Cancel Edit":["D\u00fczenlemeyi iptal et"],"Replace Image":["G\u00f6rseli de\u011fi\u015ftir"],"Image Details":["G\u00f6rsel detaylar\u0131"],"Reverse order":["S\u0131ralamay\u0131 ters \u00e7evir"],"Add to Gallery":["Galeriye ekle"],"Add to gallery":["Galeriye ekle"],"Update gallery":["Galeriyi g\u00fcncelle"],"Insert gallery":["Galeri ekle"],"&#8592; Cancel Gallery":["&#8592; Galeriyi iptal et"],"Edit Gallery":["Galeriyi d\u00fczenle"],"Create Gallery":["Galeri olu\u015ftur"],"Insert from URL":["Adresten ekle"],"No media files found.":["Ortam dosyas\u0131 bulunamad\u0131."],"Search media items...":["Ortam dosyalar\u0131nda ara..."],"Search Media":["Ortamlarda ara"],"Filter by type":["T\u00fcre g\u00f6re filtrele"],"Filter by date":["Tarihe g\u00f6re filtrele"],"Bulk Select":["Toplu se\u00e7im"],"You are about to trash these items.\\n  'Cancel' to stop, 'OK' to delete.":["Bu \u00f6geleri silmek \u00fczeresiniz\\n '\u0130ptal' tu\u015funa basarak vazge\u00e7ebilir, 'Tamam' tu\u015fu ile silebilirsiniz."],"You are about to permanently delete this item from your site.\\nThis action cannot be undone.\\n 'Cancel' to stop, 'OK' to delete.":["Bu \u00f6geyi sitenizden kal\u0131c\u0131 olarak silmek \u00fczeresiniz.\\nBu i\u015flem geri al\u0131namaz.\\n Durdurmak i\u00e7in '\u0130ptal', silmek i\u00e7in 'Tamam'."],"noun\u0004Trash":["\u00c7\u00f6p"],"media items\u0004Mine":["Benim"],"Unattached":["Eksiz"],"All dates":["T\u00fcm tarihler"],"All media items":["T\u00fcm medya \u00f6geleri"],"&#8592; Return to library":["&#8592; K\u00fct\u00fcphaneye geri d\u00f6n"],"Create a new video playlist":["Yeni video oynatma listesi olu\u015ftur"],"Create a new playlist":["Yeni oynatma listesi olu\u015ftur"],"Create a new gallery":["Yeni galeri olu\u015ftur"],"Media Library":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesi"],"Upload Images":["G\u00f6rselleri y\u00fckle"],"Upload Files":["Dosya y\u00fckle"],"Drag and drop to reorder media files.":["Ortam dosyalar\u0131n\u0131 yeniden s\u0131ralamak i\u00e7in s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rak\u0131n."],"%d selected":["%d se\u00e7ildi"],"Select":["Se\u00e7"],"Add Media":["Ortam Ekle"],"%1$s %2$d":["%1$s %2$d"],"(no author)":["(yazar yok)"],"No editor could be selected.":["Hi\u00e7 bir d\u00fczenleyici se\u00e7ilemedi"],"Bitrate Mode":["Bitrate modu"],"Bitrate":["Bitrate"],"video or audio\u0004Length":["S\u00fcre"],"Year":["Y\u0131l"],"Genre":["T\u00fcr"],"playlist item title\u0004&#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221;"],"Shift-click to edit this widget.":["Bu bile\u015feni d\u00fczenlemek i\u00e7in shift tu\u015fu ile beraber t\u0131klay\u0131n."],"The search results will be updated as you type.":["Arama sonu\u00e7lar\u0131 siz yazd\u0131k\u00e7a g\u00fcncellenecektir."],"Clear Results":["Sonu\u00e7lar\u0131 temizle"],"Search widgets&hellip;":["Arama bile\u015fenleri&hellip;"],"Search Widgets":["Arama bile\u015fenleri"],"Add a Widget":["Bir bile\u015fen ekle"],"No widgets found.":["Hi\u00e7bir bile\u015fen bulunamad\u0131."],"Number of widgets found: %d":["%d bile\u015fen bulundu."],"Reorder widgets":["Bile\u015fenleri yeniden s\u0131rala"],"Reorder mode closed":["Yeniden s\u0131ralama d\u00fczeni kapat\u0131ld\u0131"],"Reorder mode enabled":["Yeniden s\u0131ralama d\u00fczeni etkin"],"You can navigate to other pages on your site while using the Customizer to view and edit the widgets displayed on those pages.":["\u00d6zelle\u015ftirici i\u00e7indeyken ba\u015fka sayfalardaki bile\u015fenleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyip d\u00fczenlemek i\u00e7in o sayfalarda gezinebilirsiniz."],"Widget moved down":["Bile\u015fen a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131nd\u0131"],"Widget moved up":["Bile\u015fen yukar\u0131 ta\u015f\u0131nd\u0131"],"Keep widget settings and move it to the inactive widgets":["Bile\u015fen ayarlar\u0131n\u0131 koru ve etkin olmayan bile\u015fenlere ta\u015f\u0131"],"Save and preview changes before publishing them.":["Yay\u0131mlanmadan \u00f6nce kaydedip \u00f6n izleyin."],"Apply":["Uygula"],"Your theme has %s widget area, but this particular page doesn&#8217;t display it.":["Teman\u0131z %s bile\u015fen alan\u0131na sahip fakat bu sayfa onlar\u0131 g\u00f6stermiyor.","Teman\u0131z %s bile\u015fen alan\u0131na sahip fakat bu sayfa onlar\u0131 g\u00f6stermiyor."],"Your theme has %s widget areas, but this particular page doesn&#8217;t display them.":["Teman\u0131z %s bile\u015fen alan\u0131na sahip fakat bu sayfa onlar\u0131 g\u00f6stermiyor.","Teman\u0131z %s bile\u015fen alan\u0131na sahip fakat bu sayfa onlar\u0131 g\u00f6stermiyor."],"Your theme has 1 widget area, but this particular page doesn&#8217;t display it.":["Teman\u0131z 1 bile\u015fen alan\u0131na sahip fakat bu sayfa onlar\u0131 g\u00f6stermiyor."],"Your theme has %s other widget area, but this particular page doesn&#8217;t display it.":["Teman\u0131z %s ba\u015fka bile\u015fen alan\u0131na sahip fakat bu sayfa onlar\u0131 g\u00f6stermiyor.","Teman\u0131z %s ba\u015fka bile\u015fen alan\u0131na sahip fakat bu sayfa onlar\u0131 g\u00f6stermiyor."],"Your theme has %s other widget areas, but this particular page doesn&#8217;t display them.":["Teman\u0131z %s ba\u015fka bile\u015fen alan\u0131na sahip fakat bu sayfa onlar\u0131 g\u00f6stermiyor.","Teman\u0131z %s ba\u015fka bile\u015fen alan\u0131na sahip fakat bu sayfa onlar\u0131 g\u00f6stermiyor."],"Your theme has 1 other widget area, but this particular page doesn&#8217;t display it.":["Teman\u0131z 1 ba\u015fka bile\u015fen alan\u0131na sahip fakat bu sayfa onlar\u0131 g\u00f6stermiyor."],"Move widget\u0004Move":["Ta\u015f\u0131"],"Select an area to move this widget into:":["Bu bile\u015feni ta\u015f\u0131yacak bir alan se\u00e7in:"],"Move up":["Yukar\u0131 \u00e7\u0131kar"],"Move down":["A\u015fa\u011f\u0131 indir"],"Move to another area&hellip;":["Ba\u015fka bir alana ta\u015f\u0131y\u0131n&hellip;"],"Widgets are independent sections of content that can be placed into widgetized areas provided by your theme (commonly called sidebars).":["Bile\u015fenler teman\u0131z taraf\u0131ndan sa\u011flanan (genellikle yan s\u00fctunlarda) bile\u015fen alanlar\u0131nda yer alan ba\u011f\u0131ms\u0131z i\u00e7erik alanlar\u0131d\u0131r."],"JavaScript must be enabled to use this feature.":["Gelecekte bu \u00f6zelli\u011fin kullan\u0131labilmesi i\u00e7in JavaScript etkin olmal\u0131d\u0131r."],"%1$s %2$s, %3$s ago (%4$s)":["%1$s %2$s, %3$s \u00f6nce (%4$s)"],"%s [Current Revision]":["%s [Mevcut s\u00fcr\u00fcm]"],"%s [Autosave]":["%s [Otomatik kay\u0131t]"],"revision date format\u0004F j, Y @ H:i:s":["j F Y @ H:i:s"],"post password form\u0004Enter":["Giri\u015f"],"This content is password protected. To view it please enter your password below:":["Bu i\u00e7erik parola ile korunmaktad\u0131r. G\u00f6rmek i\u00e7in l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131 parolan\u0131z\u0131 girin:"],"Missing Attachment":["Kay\u0131p dosya eki"],"Home":["Ba\u015flang\u0131\u00e7"],"Post custom field name\u0004%s:":["%s:"],"Previous page":["\u00d6nceki sayfa"],"Next page":["Sonraki sayfa"],"Pages:":["Sayfalar:"],"There is no excerpt because this is a protected post.":["Burada al\u0131nt\u0131 yok \u00e7\u00fcnk\u00fc bu yaz\u0131 korumal\u0131."],"(more&hellip;)":["(daha&helliip;)"],"Private: %s":["\u00d6zel: %s"],"Protected: %s":["Korumal\u0131: %s"],"Invalid page template.":["Ge\u00e7ersiz sayfa \u015fablonu."],"Invalid taxonomy: %s.":["Ge\u00e7ersiz s\u0131n\u0131fland\u0131rma: %s."],"Could not insert post into the database":["Yaz\u0131 veritaban\u0131na eklenemiyor"],"Could not update post in the database":["Veritaban\u0131nda yaz\u0131 g\u00fcncellenemiyor"],"Content, title, and excerpt are empty.":["\u0130\u00e7erik, ba\u015fl\u0131k ve \u00f6zet bo\u015f."],"Passing an integer number of posts is deprecated. Pass an array of arguments instead.":["Tam say\u0131 olarak yaz\u0131 say\u0131s\u0131n\u0131 parametre ge\u00e7mek art\u0131k kullan\u0131lm\u0131yor. Bunun yerine parametre dizisi g\u00f6nderin."],"Video <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Video <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Video <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"Manage Video":["Videolar\u0131 y\u00f6net"],"Audio <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Ses dosyas\u0131 <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Ses dosyas\u0131 <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"Manage Audio":["Ses dosyalar\u0131n\u0131 y\u00f6net"],"Image <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["G\u00f6rsel <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","G\u00f6rsel <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"Images <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["G\u00f6rsel <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","G\u00f6rsel <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"Manage Images":["G\u00f6rselleri y\u00f6net"],"Images":["Resimler"],"Page updated.":["Sayfa g\u00fcncellendi."],"Post updated.":["Yaz\u0131 g\u00fcncellendi."],"Page scheduled.":["Sayfa g\u00fcncellendi."],"Post scheduled.":["Yaz\u0131 g\u00fcncellendi."],"Page reverted to draft.":["Sayfa tasla\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcld\u00fc."],"Post reverted to draft.":["Yaz\u0131 tasla\u011fa geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcld\u00fc."],"Page published privately.":["Sayfa \u00f6zel olarak yay\u0131mland\u0131."],"Post published privately.":["Yaz\u0131 \u00f6zel olarak yay\u0131mland\u0131."],"Page published.":["Sayfa yay\u0131nland\u0131."],"Post published.":["Yaz\u0131 yay\u0131nland\u0131."],"Pages list":["Sayfa listesi"],"Posts list":["Yaz\u0131 listesi"],"Pages list navigation":["Sayfa listesi dola\u015f\u0131m\u0131"],"Posts list navigation":["Yaz\u0131 listesi dola\u015f\u0131m\u0131"],"Filter pages list":["Sayfa listesini filtrele"],"Filter posts list":["Yaz\u0131 listesini filtrele"],"page\u0004Use as featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel olarak kullan"],"post\u0004Use as featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel olarak kullan"],"page\u0004Remove featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseli kald\u0131r"],"post\u0004Remove featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseli kald\u0131r"],"page\u0004Set featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel belirle"],"post\u0004Set featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel belirle"],"page\u0004Featured Image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel"],"post\u0004Featured Image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel"],"Uploaded to this page":["Bu sayfaya y\u00fcklenmi\u015f"],"Uploaded to this post":["Bu yaz\u0131ya y\u00fcklenmi\u015f"],"Insert into page":["Sayfaya ekle"],"Insert into post":["Yaz\u0131ya ekle"],"Page Attributes":["Sayfa \u00f6zellikleri"],"Post Attributes":["Yaz\u0131 \u00f6zellikleri"],"Page Archives":["Sayfa ar\u015fivleri"],"Post Archives":["Yaz\u0131 ar\u015fivleri"],"All Pages":["T\u00fcm sayfalar"],"All Posts":["T\u00fcm yaz\u0131lar"],"Parent Page:":["Ebeveyn sayfa:"],"No pages found in Trash.":["\u00c7\u00f6p kutusu i\u00e7inde bulunan sayfa yok."],"No posts found in Trash.":["\u00c7\u00f6p kutusu i\u00e7inde bulunan yaz\u0131 yok."],"No pages found.":["Sayfa bulunamad\u0131."],"No posts found.":["Hi\u00e7 yaz\u0131 bulunamad\u0131."],"Search Pages":["Sayfalarda ara"],"Search Posts":["Yaz\u0131larda ara"],"View Pages":["Sayfalar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"View Posts":["Yaz\u0131lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"View Page":["Sayfay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"View Post":["Yaz\u0131y\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"New Page":["Yeni sayfa"],"New Post":["Yeni Yaz\u0131"],"Edit Page":["Sayfay\u0131 d\u00fczenle"],"Edit Post":["Yaz\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"Add New Page":["Yeni sayfa ekle"],"Add New Post":["Yeni yaz\u0131 ekle"],"page\u0004Add New":["Yeni ekle"],"post\u0004Add New":["Yeni ekle"],"post type singular name\u0004Page":["Sayfa"],"post type singular name\u0004Post":["Yaz\u0131"],"post type general name\u0004Pages":["Sayfalar"],"post type general name\u0004Posts":["Yaz\u0131lar"],"Unregistering a built-in post type is not allowed":["Dahili bir yaz\u0131 tipini kald\u0131rmaya izin verilmiyor"],"Post type names must be between 1 and 20 characters in length.":["Yaz\u0131 tipi uzunlu\u011fu 1 ile 20 karakter aras\u0131nda olmal\u0131d\u0131r."],"Completed":["Tamamland\u0131"],"Failed":["Ba\u015far\u0131s\u0131z"],"Confirmed":["Onayland\u0131"],"Pending":["Bekleyen"],"Pending Review":["\u0130nceleme bekliyor"],"Draft":["Taslak"],"Completed <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Tamamlanan <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Tamamlanan <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"request status\u0004Completed":["Tamamland\u0131"],"Failed <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Ba\u015far\u0131s\u0131z oldu <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Ba\u015far\u0131s\u0131z oldu <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"request status\u0004Failed":["Ba\u015far\u0131s\u0131z oldu"],"Confirmed <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Onaylanan <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Onaylanan <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"request status\u0004Confirmed":["Onayland\u0131"],"request status\u0004Pending":["Bekleyen"],"Trash <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["\u00c7\u00f6p <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","\u00c7\u00f6p <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"post status\u0004Trash":["Silinmi\u015f"],"Private <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["\u00d6zel <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","\u00d6zel <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"post status\u0004Private":["\u00d6zel"],"Pending <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Kontrol bekleyen <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Kontrol bekleyen <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"post status\u0004Pending":["Onay bekliyor"],"Draft <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Taslak <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Taslak <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"Drafts <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Taslak <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Taslak <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"post status\u0004Draft":["Taslak"],"Scheduled <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Zamanlanm\u0131\u015f <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Zamanlanm\u0131\u015f <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"post status\u0004Scheduled":["Zamanland\u0131"],"Published <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>":["Yay\u0131mlanm\u0131\u015f <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>","Yay\u0131mlanm\u0131\u015f <span class=\\\"count\\\">(%s)<\/span>"],"post status\u0004Published":["Yay\u0131mland\u0131"],"Block updated.":["Blok g\u00fcncellendi."],"Block scheduled.":["Blok zamanland\u0131."],"Block reverted to draft.":["Blok taslak durumuna geri d\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc."],"Block published privately.":["Blok \u00f6zel olarak yay\u0131mland\u0131."],"Block published.":["Blok yay\u0131mland\u0131."],"Blocks list":["Blok listesi"],"Blocks list navigation":["Blok listesi dola\u015f\u0131m\u0131"],"Filter blocks list":["Blok listesini filtrele"],"No blocks found in Trash.":["\u00c7\u00f6pte blok bulunamad\u0131."],"No blocks found.":["Blok bulunamad\u0131."],"Search Blocks":["Arama bloklar\u0131"],"All Blocks":["T\u00fcm bloklar"],"View Block":["Blo\u011fu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Edit Block":["Blo\u011fu d\u00fczenle"],"New Block":["Yeni blok"],"Add New Block":["Yeni blok ekle"],"Block\u0004Add New":["Yeni ekle"],"add new on admin bar\u0004Block":["Blok"],"admin menu\u0004Blocks":["Bloklar"],"post type singular name\u0004Block":["Blok"],"post type general name\u0004Blocks":["Bloklar"],"User Request":["Kullan\u0131c\u0131 talebi"],"User Requests":["Kullan\u0131c\u0131 talepleri"],"oEmbed Response":["oEmbed cevab\u0131"],"oEmbed Responses":["oEmbed cevaplar\u0131"],"No changesets found in Trash.":["\u00c7\u00f6pte de\u011fi\u015fim k\u00fcmesi bulunamad\u0131."],"No changesets found.":["De\u011fi\u015fim k\u00fcmesi bulunamad\u0131."],"Search Changesets":["De\u011fi\u015fim k\u00fcmelerinde ara"],"All Changesets":["T\u00fcm de\u011fi\u015fim k\u00fcmeleri"],"View Changeset":["De\u011fi\u015fim k\u00fcmesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Edit Changeset":["De\u011fi\u015fim k\u00fcmesini d\u00fczenle"],"New Changeset":["Yeni de\u011fi\u015fim k\u00fcmesi"],"Add New Changeset":["Yeni de\u011fi\u015fim k\u00fcmesi ekle"],"Customize Changeset\u0004Add New":["Yeni ekle"],"add new on admin bar\u0004Changeset":["De\u011fi\u015fim k\u00fcmesi"],"admin menu\u0004Changesets":["De\u011fi\u015fim k\u00fcmeleri"],"post type singular name\u0004Changeset":["De\u011fi\u015fim k\u00fcmesi"],"post type general name\u0004Changesets":["De\u011fi\u015fim k\u00fcmelerl"],"Custom CSS":["\u00d6zel CSS"],"Navigation Menu Item":["Dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fc eleman\u0131"],"Navigation Menu Items":["Dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fc elemanlar\u0131"],"Revision":["S\u00fcr\u00fcm"],"Revisions":["S\u00fcr\u00fcmler"],"Attachment Attributes":["Ekli dosya \u00f6zellikleri"],"View Attachment Page":["Ek sayfas\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Edit Media":["Ortam\u0131 d\u00fczenle"],"add new media\u0004Add New":["Yeni ekle"],"add new from admin bar\u0004Media":["Ortam dosyas\u0131"],"post type general name\u0004Media":["Ortam"],"add new from admin bar\u0004Page":["Sayfa"],"add new from admin bar\u0004Post":["Yaz\u0131"],"This file no longer needs to be included.":["Bu dosyan\u0131n art\u0131k dahil edilmesi gerekmiyor."],"Failed to write request to temporary file.":["\u0130stek ge\u00e7ici dosyaya yaz\u0131lamad\u0131."],"Could not open handle for %1$s to %2$s.":["%2$s dosyas\u0131 i\u00e7in %1$s y\u00f6nergesi a\u00e7\u0131lam\u0131yor."],"The SSL certificate for the host could not be verified.":["Sunucunun SSL sertifikas\u0131 do\u011frulanamad\u0131."],"Invalid object type":["Ge\u00e7ersiz nesne tipi"],"<strong>Conflicting values for the constants VHOST and SUBDOMAIN_INSTALL.<\/strong> The value of SUBDOMAIN_INSTALL will be assumed to be your subdomain configuration setting.":["<strong>VHOST ve SUBDOMAIN_INSTALL de\u011ferleri aras\u0131nda \u00e7ak\u0131\u015fma s\u00f6z konusu.<\/strong> SUBDOMAIN_INSTALL de\u011feri alt alan ad\u0131 ayarlar\u0131n\u0131z i\u00e7in baz al\u0131nacakt\u0131r."],"The constant %1$s <strong>is deprecated<\/strong>. Use the boolean constant %2$s in %3$s to enable a subdomain configuration. Use %4$s to check whether a subdomain configuration is enabled.":["Sabit %1$s <strong>kullan\u0131mdan kald\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r<\/strong>. Alt alan ad\u0131 ayar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in, %3$s dosyas\u0131 i\u00e7inde bulunan %2$s mant\u0131ksal sabitini kullan\u0131n. %4$s ile alt alan ad\u0131 ayarlar\u0131n\u0131 kontrol edebilirsiniz."],"Usage of user levels is deprecated. Use capabilities instead.":["Kullan\u0131c\u0131 seviyelerinin kullan\u0131m\u0131 sona erdi. Bunun yerine kabiliyetleri kullan\u0131n."],"Use %s instead.":["Yerine %s kullan\u0131n."],"Scrape nonce check failed. Please try again.":["Temizlik nonce kontrol\u00fc ba\u015far\u0131s\u0131z oldu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"The site you have requested is not installed properly. Please contact the system administrator.":["\u0130stekte bulundu\u011funuz site d\u00fczg\u00fcn bir \u015fekilde y\u00fcklenmemi\u015f. L\u00fctfen sistem y\u00f6neticisi ile ileti\u015fime ge\u00e7in."],"<strong>ERROR<\/strong>: %1$s in %2$s can only contain numbers, letters, and underscores.":["<strong>HATA<\/strong>: %2$s dosyan\u0131zdaki %1$s sadece rakamlar, harfler ve alt \u00e7izgi i\u00e7erebilir."],"Maintenance":["Bak\u0131m"],"Briefly unavailable for scheduled maintenance. Check back in a minute.":["Zamanlanm\u0131\u015f bak\u0131m dolay\u0131s\u0131yla site uygun de\u011fil. Birka\u00e7 dakika i\u00e7inde tekrar kontrol edin."],"Insufficient Requirements":["Yetersiz gereksinimler"],"Your PHP installation appears to be missing the MySQL extension which is required by WordPress.":["PHP kurulumunuzda WordPress'in \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in gerekli olan MySQL eklentisi eksik."],"Your server is running PHP version %1$s but WordPress %2$s requires at least %3$s.":["Sunucunuz PHP %1$s s\u00fcr\u00fcm\u00fc kullan\u0131yor fakat WordPress %2$s en az %3$s gerektirir."],"Preview as an app icon":["Uygulama ikonu olarak \u00f6n izleme"],"As an app icon":["Uygulama ikonu olarak"],"Preview as a browser icon":["Taray\u0131c\u0131 ikonu olarak \u00f6n izleme"],"As a browser icon":["Taray\u0131c\u0131 ikonu olarak"],"Preview":["\u00d6nizleme"],"Image crop area preview. Requires mouse interaction.":["G\u00f6rsel k\u0131rpma alan\u0131 \u00f6n izleme. Fare etkile\u015fimi gerektirir."],"No items found.":["Herhangi bir \u00f6ge bulunamad\u0131."],"There are no associated subtitles.":["\u0130li\u015fkili altyaz\u0131 yok."],"media\u0004Remove video track":["Video izini kald\u0131r"],"Remove poster image":["Poster g\u00f6rselini kald\u0131r"],"Poster Image":["Poster g\u00f6rseli"],"Remove video source":["Video kayna\u011f\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Autoplay":["Otomatik oynat"],"Metadata":["Meta bilgileri"],"auto preload\u0004Auto":["Otomatik"],"Add alternate sources for maximum HTML5 playback:":["En \u00fcst d\u00fczeyde HTML5 oynatma i\u00e7in alternatif kaynaklar ekleyin:"],"Remove audio source":["Ses kayna\u011f\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Advanced Options":["Geli\u015fmi\u015f se\u00e7enekler"],"Custom Size":["\u00d6zel boyut"],"Display Settings":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm ayarlar\u0131"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"Edit Original":["Orijinali d\u00fczenle"],"Image URL":["Resim Adresi"],"Align":["Hizala"],"Link Text":["Ba\u011flant\u0131 metni"],"Show Images":["G\u00f6rselleri g\u00f6ster"],"Show Artist Name in Tracklist":["\u0130z listesinde sanat\u00e7\u0131 ismini g\u00f6ster"],"Show Tracklist":["\u0130z listesini g\u00f6ster"],"Show Video List":["Video listesi g\u00f6ster"],"Playlist Settings":["Oynatma listesi ayarlar\u0131"],"Random Order":["Kar\u0131\u015f\u0131k s\u0131ra"],"Columns":["S\u00fctunlar"],"Gallery Settings":["Galeri ayarlar\u0131"],"Full Size":["Tam boy"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Medium":["Orta"],"Thumbnail":["K\u00fc\u00e7\u00fck resim"],"Custom URL":["\u00d6zel adres"],"Attachment Page":["Ek sayfas\u0131"],"Link to Attachment Page":["Ek sayfas\u0131na ba\u011flant\u0131"],"Media File":["Ortam dosyas\u0131"],"Link to Media File":["Ortam dosyas\u0131na ba\u011flant\u0131"],"Embed Media Player":["Ortam oynat\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6m"],"Embed or Link":["G\u00f6m ya da ba\u011flant\u0131 ver"],"Right":["Sa\u011f"],"Left":["Sol"],"Alignment":["Hizalama"],"Attachment Display Settings":["Eklenti g\u00f6sterme ayarlar\u0131"],"Edit Selection":["Se\u00e7imi d\u00fczenle"],"Alt Text":["Alternatif metin"],"Attachment Details":["Eklenti detaylar\u0131"],"Describe this media file&hellip;":["Bu ortam dosyas\u0131n\u0131 tarif edin&hellip;"],"Describe this audio file&hellip;":["Bu ses dosyas\u0131n\u0131 tarif edin&hellip;"],"Describe this video&hellip;":["Bu videoyu tarif edin&hellip;"],"Caption this image&hellip;":["Bu g\u00f6rsele ba\u015fl\u0131k verin&hellip;"],"Deselect":["Se\u00e7imi kald\u0131r"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Delete Permanently":["Kal\u0131c\u0131 olarak sil"],"Move to Trash":["\u00c7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131"],"Restore from Trash":["\u00c7\u00f6p kutusundan geri y\u00fckle"],"Edit more details":["Daha fazla detay d\u00fczenle"],"View attachment page":["Ek sayfas\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Copy Link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kopyala"],"Uploaded To":["Y\u00fcklendi\u011fi yer"],"Uploaded By":["Y\u00fckleyen"],"Description":["Tan\u0131m"],"Album":["Alb\u00fcm"],"Artist":["Artist"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"],"Bitrate:":["Bitrate:"],"Length:":["S\u00fcre:"],"%1$s by %2$s pixels":["%1$s x %2$s pixel"],"Dimensions:":["\u00d6l\u00e7\u00fcler:"],"File size:":["Dosya boyutu:"],"Uploaded on:":["Y\u00fcklenme tarihi:"],"File type:":["Dosya t\u00fcr\u00fc:"],"File name:":["Dosya ad\u0131:"],"Saved.":["Kaydedildi."],"Document Preview":["Belge"],"Edit Image":["Resmi d\u00fczenle"],"Edit next media item":["Sonraki ortam dosyas\u0131n\u0131 d\u00fczenle"],"Edit previous media item":["\u00d6nceki ortam dosyas\u0131n\u0131 d\u00fczenle"],"Dismiss Errors":["Hatalar\u0131 gizle"],"Uploading":["Y\u00fckleniyor"],"Grid View":["Izgara g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Suggested image dimensions: %1$s by %2$s pixels.":["\u00d6nerilen g\u00f6rsel boyutlar\u0131 %1$s x %2$s piksel."],"Maximum upload file size: %s.":["Y\u00fcklenebilecek en b\u00fcy\u00fck dosya boyutu: %s."],"Select Files":["Dosya se\u00e7in"],"Uploader: Drop files here - or - Select Files\u0004or":["ya da"],"Drop files anywhere to upload":["Y\u00fcklemek istedi\u011finiz dosyalar\u0131 herhangi bir yere s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rak\u0131n"],"Upload Limit Exceeded":["Y\u00fckleme s\u0131n\u0131r\u0131 a\u015f\u0131ld\u0131"],"The web browser on your device cannot be used to upload files. You may be able to use the <a href=\\\"%s\\\">native app for your device<\/a> instead.":["Cihaz\u0131n\u0131zdaki web taray\u0131c\u0131s\u0131 dosya y\u00fcklemek i\u00e7in kullan\u0131lam\u0131yor. Bunun yerine cihaz\u0131n\u0131z i\u00e7in geli\u015ftirilmi\u015f <a href=\\\"%s\\\">uygulamay\u0131<\/a> kullanabilirsiniz."],"Close uploader":["Y\u00fckleyiciyi kapat"],"Drop files to upload":["Y\u00fcklemek i\u00e7in dosyalar\u0131 s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rak\u0131n"],"<a href=\\\"%1$s\\\" %2$s>Describe the purpose of the image%3$s<\/a>. Leave empty if the image is purely decorative.":["<a href=\\\"%1$s\\\" %2$s>G\u00f6rselin amac\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klay\u0131n%3$s<\/a>. G\u00f6rsel tamamen dekoratif ama\u00e7l\u0131 ise bo\u015f b\u0131rak\u0131n."],"Close sharing dialog":["Payla\u015fma penceresini kapat"],"Copy and paste this code into your site to embed":["Sitenize g\u00f6mmek i\u00e7in kodu kopyalay\u0131p yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Copy and paste this URL into your WordPress site to embed":["WordPress sitenizde g\u00f6mmek i\u00e7in bu adresi kopyalay\u0131p yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"HTML Embed":["HTML g\u00f6mme"],"WordPress Embed":["WordPress g\u00f6mme"],"Sharing options":["Payla\u015fma se\u00e7enekleri"],"Open sharing dialog":["Payla\u015fma penceresini a\u00e7"],"%s <span class=\\\"screen-reader-text\\\">Comment<\/span>":["%s <span class=\\\"screen-reader-text\\\">Yorum<\/span>","%s <span class=\\\"screen-reader-text\\\">Yorum<\/span>"],"%s <span class=\\\"screen-reader-text\\\">Comments<\/span>":["%s <span class=\\\"screen-reader-text\\\">Yorum<\/span>","%s <span class=\\\"screen-reader-text\\\">Yorum<\/span>"],"Continue reading %s":["Okumaya devam et %s"],"&#8220;%1$s&#8221; &#8212; %2$s":["&#8220;%1$s&#8221; &#8212; %2$s"],"There are no options for this widget.":["Bu bile\u015fen i\u00e7in hi\u00e7 tercih yok."],"Invalid cookie.":["Ge\u00e7ersiz \u00e7erez."],"Cookie expired.":["\u00c7erez s\u00fcresi doldu."],"Invalid cookie format.":["Ge\u00e7ersiz \u00e7erez bi\u00e7imi."],"No cookie present.":["\u00c7erez yok."],"Help":["Yard\u0131m"],"Back":["Geri"],"Press return or enter to open this section":["Bu b\u00f6l\u00fcm\u00fc a\u00e7mak i\u00e7in enter tu\u015funa bas\u0131n"],"Customizing":["\u00d6zelle\u015ftirme"],"Customizing &#9656; %s":["\u00d6zelle\u015ftirilen &#9656; %s"],"%1$s must be between %2$d (inclusive) and %3$d (inclusive)":["%1$s %2$d (dahil) ile %3$d (dahil) aras\u0131nda olmal\u0131d\u0131r"],"%1$s must be between %2$d (exclusive) and %3$d (inclusive)":["%1$s %2$d (hari\u00e7) ile %3$d (dahil) aras\u0131nda olmal\u0131d\u0131r"],"%1$s must be between %2$d (inclusive) and %3$d (exclusive)":["%1$s %2$d (dahil) ile %3$d (hari\u00e7) aras\u0131nda olmal\u0131d\u0131r"],"%1$s must be between %2$d (exclusive) and %3$d (exclusive)":["%1$s, %2$d (hari\u00e7) ve %3$d (hari\u00e7) aras\u0131nda olmal\u0131."],"%1$s must be less than or equal to %2$d":["%1$s %2$d de\u011ferinden k\u00fc\u00e7\u00fck ya da e\u015fit olmal\u0131d\u0131r"],"%1$s must be less than %2$d":["%1$s %2$d de\u011ferinden k\u00fc\u00e7\u00fck olmal\u0131d\u0131r"],"%1$s must be greater than or equal to %2$d":["%1$s %2$d de\u011ferinden b\u00fcy\u00fck ya da e\u015fit olmal\u0131d\u0131r"],"%1$s must be greater than %2$d":["%1$s %2$d de\u011ferinden b\u00fcy\u00fck olmal\u0131d\u0131r"],"%s is not a valid IP address.":["%s ge\u00e7erli bir IP adresi de\u011fil."],"%1$s is not a valid property of Object.":["%1$s nesnenin ge\u00e7erli bir \u00f6zelli\u011fi de\u011fil."],"%1$s is not of type %2$s.":["%1$s %2$s tipinde de\u011fil."],"Cookie nonce is invalid":["\u00c7erez nonce verisi ge\u00e7ersiz"],"%1$s (since %2$s; %3$s)":["%1$s (%2$s s\u00fcr\u00fcm\u00fcnden beri; %3$s)"],"%1$s (since %2$s; no alternative available)":["%1$s (%2$s s\u00fcr\u00fcm\u00fcnden beri; uygun alternatif yok)"],"%1$s (since %2$s; use %3$s instead)":["%1$s (%2$s s\u00fcr\u00fcm\u00fcnden beri; yerine %3$s kullan\u0131n)"],"REST API routes must be registered on the %s action.":["REST API y\u00f6nlendirmeleri %s eylemine kaydedilmelidir."],"Route must be specified.":["Rota belirtilmelidir."],"Routes must be namespaced with plugin or theme name and version.":["Rotalar tema ya da eklenti isim ve s\u00fcr\u00fcm\u00fc ile \u00f6n eke sahip olmal\u0131d\u0131r."],"Once Daily":["G\u00fcnde bir"],"Twice Daily":["G\u00fcnde iki kere"],"Once Hourly":["Saatte bir"],"This argument has changed to an array to match the behavior of the other cron functions.":["Di\u011fer zamanl\u0131 fonksiyonlar\u0131n davran\u0131\u015flar\u0131 ile \u00f6rt\u00fc\u015fmesi i\u00e7in arg\u00fcman bir diziye \u00e7evrildi."],"Inexistent terms.":["Var olmayan terimler."],"Do not deregister the %1$s script in the administration area. To target the front-end theme, use the %2$s hook.":["Y\u00f6netim alan\u0131nda %1$s beti\u011fini kay\u0131tlardan \u00e7\u0131karmay\u0131n. \u00d6n y\u00fcz temas\u0131n\u0131 hedeflemek i\u00e7in %2$s kancas\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Do not pass %1$s tags to %2$s.":["%2$s i\u00e7ine %1$s etiketlerini g\u00f6ndermeyin."],"Scripts and styles should not be registered or enqueued until the %1$s, %2$s, or %3$s hooks.":["Betikler ve stiller %1$s, %2$s, ya da %3$s kancalar\u0131ndan \u00f6nce kay\u0131t edilmemeli ya da s\u0131raya al\u0131nmamal\u0131d\u0131r."],"Translation Updates":["\u00c7eviri g\u00fcncellemeleri"],"%d Theme Update":["%d tema g\u00fcncellemesi","%d tema g\u00fcncellemesi"],"%d Theme Updates":["%d tema g\u00fcncellemesi","%d tema g\u00fcncellemesi"],"%d Plugin Update":["%d eklenti g\u00fcncellemesi","%d eklenti g\u00fcncellemesi"],"%d Plugin Updates":["%d eklenti g\u00fcncellemesi","%d eklenti g\u00fcncellemesi"],"%d WordPress Update":["%d WordPress g\u00fcncellemesi"],"(WordPress could not establish a secure connection to WordPress.org. Please contact your server administrator.)":["(Wordpress \u015fu an WordPress.org sunucular\u0131na g\u00fcvenli bir ba\u011flant\u0131 olu\u015fturam\u0131yor. L\u00fctfen sunucu y\u00f6neticiniz ile irtibat kurun.)"],"An unexpected error occurred. Something may be wrong with WordPress.org or this server&#8217;s configuration. If you continue to have problems, please try the <a href=\\\"%s\\\">support forums<\/a>.":["Beklenmeyen bir hata olu\u015ftu. WordPress.org ile ya da bu sunucunun yap\u0131land\u0131rmas\u0131 ile ilgili bir \u015feyler yanl\u0131\u015f olabilir. E\u011fer problem ya\u015famaya devam ediyorsan\u0131z l\u00fctfen <a href=\\\"%s\\\">destek forumlar\u0131n\u0131<\/a> deneyin."],"An error of type %1$s was caused in line %2$s of the file %3$s. Error message: %4$s":["%3$s dosyas\u0131n\u0131n %2$s sat\u0131r\u0131nda %1$s tipinde bir hata olu\u015ftu. Hata iletisi: %4$s"],"Seasonal":["Mevsimsel"],"Photoblogging":["Fotoblog"],"Blavatar":["Blavatar"],"Responsive Layout":["Duyarl\u0131 d\u00fczen"],"Fluid Layout":["Ak\u0131\u015fkan d\u00fczen"],"Fixed Layout":["Sabit d\u00fczen"],"Light":["A\u00e7\u0131k"],"Dark":["Koyu"],"Yellow":["Sar\u0131"],"White":["Beyaz"],"Tan":["Orta koyu"],"Silver":["G\u00fcm\u00fc\u015f"],"Red":["K\u0131rm\u0131z\u0131"],"Purple":["Mor"],"Pink":["Pembe"],"Orange":["Turuncu"],"Green":["Ye\u015fil"],"Gray":["Gri"],"Brown":["Kahverengi"],"Blue":["Mavi"],"Black":["Siyah"],", ":[", "],"This theme failed to load properly and was paused within the admin backend.":["Bu tema d\u00fczg\u00fcn y\u00fcklenemedi ve y\u00f6netim panelinde duraklat\u0131ld\u0131."],"The \\\"%s\\\" theme is not a valid parent theme.":["\\\"%s\\\" temas\u0131 ge\u00e7erli bir ebeveyn tema de\u011fil."],"The parent theme is missing. Please install the \\\"%s\\\" parent theme.":["Ana tema eksik. L\u00fctfen \\\"%s\\\" k\u00f6k temas\u0131n\u0131 y\u00fckleyin."],"https:\/\/developer.wordpress.org\/themes\/advanced-topics\/child-themes\/":["https:\/\/developer.wordpress.org\/themes\/advanced-topics\/child-themes\/"],"Template is missing. Standalone themes need to have a %1$s template file. <a href=\\\"%2$s\\\">Child themes<\/a> need to have a Template header in the %3$s stylesheet.":["\u015eablon eksik. Tekil temalar %1$s \u015fablon dosyas\u0131na ihtiya\u00e7 duyarlar. <a href=\\\"%2$s\\\">Alt temalar<\/a> %3$s stil dosyas\u0131 i\u00e7inde \u015fablon ba\u015fl\u0131\u011f\u0131na ihtiya\u00e7 duyarlar."],"The theme defines itself as its parent theme. Please check the %s header.":["Bu tema kendi kendini \u00fcst tema olarak tan\u0131ml\u0131yor. L\u00fctfen %s \u00fcst b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc kontrol edin."],"Stylesheet is not readable.":["Stil dosyas\u0131 okunabilir de\u011fil."],"ERROR: The themes directory is either empty or doesn&#8217;t exist. Please check your installation.":["HATA: Tema klas\u00f6r\u00fc bo\u015f ya da mevcut de\u011fil. L\u00fctfen kurulumunuzu kontrol edin."],"Stylesheet is missing.":["Stil dosyas\u0131 kay\u0131p."],"The theme directory \\\"%s\\\" does not exist.":["\\\"%s\\\" tema klas\u00f6r\u00fc mevcut de\u011fil."],"PHP's XML extension is not available. Please contact your hosting provider to enable PHP's XML extension.":["PHP'nin XML uzant\u0131s\u0131 kurulmam\u0131\u015f. L\u00fctfen PHP'nin XML uzant\u0131s\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirilmesi i\u00e7in yer sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131z ile g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn."],"Sorry, you are not allowed to view this item.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz, bu yaz\u0131y\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemenize izin verilmiyor."],"A variable mismatch has been detected.":["Bir de\u011fi\u015fken uyumsuzlu\u011fu tespit edildi."],"translations\u0004Available":["Uygun"],"default site language\u0004Site Default":["Site varsay\u0131lan\u0131"],"translations\u0004Installed":["Y\u00fckl\u00fc"],"Comment %d contains personal data but could not be anonymized.":["Yorum %d ki\u015fisel veri i\u00e7eriyor, bu nedenle anonim hale getirilemez."],"Anonymous":["Anonim"],"Comment URL":["Yorum adresi"],"Comment Content":["Yorum i\u00e7eri\u011fi"],"Comment Date":["Yorum tarihi"],"Comment Author User Agent":["Yorum yazar\u0131 taray\u0131c\u0131 kimli\u011fi"],"Comment Author IP":["Yorum yazar\u0131 IPsi"],"Comment Author URL":["Yorum yazar\u0131 adresi"],"Comment Author Email":["Yorum yazar\u0131 e-postas\u0131"],"Comment Author":["Yorum yazar\u0131"],"WordPress Comments":["WordPress yorumlar\u0131"],"<strong>ERROR<\/strong>: The comment could not be saved. Please try again later.":["<strong>HATA<\/strong>: Yorum kaydedilemiyor. L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyiniz."],"<strong>ERROR<\/strong>: please type a comment.":["<strong>HATA<\/strong>: L\u00fctfen bir yorum yaz\u0131n."],"<strong>ERROR<\/strong>: please enter a valid email address.":["<strong>HATA<\/strong>: L\u00fctfen ge\u00e7erli bir e-posta adresi girin."],"<strong>ERROR<\/strong>: please fill the required fields (name, email).":["<strong>HATA<\/strong>: L\u00fctfen gerekli alanlar\u0131 girin (ad, e-posta)."],"Sorry, comments are not allowed for this item.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu \u00f6ge i\u00e7in yorumlara izin verilmiyor."],"Could not update comment status":["Yorum durumu g\u00fcncellenemiyor"],"<strong>ERROR<\/strong>: your comment is too long.":["<strong>HATA<\/strong>: yorumunuz \u00e7ok uzun."],"<strong>ERROR<\/strong>: your url is too long.":["<strong>HATA<\/strong>: internet adresiniz \u00e7ok uzun."],"<strong>ERROR<\/strong>: your email address is too long.":["<strong>HATA<\/strong>: e-posta adresiniz \u00e7ok uzun."],"<strong>ERROR<\/strong>: your name is too long.":["<strong>HATA<\/strong>: isminiz \u00e7ok uzun."],"You are posting comments too quickly. Slow down.":["\u00c7ok h\u0131zl\u0131 yorum g\u00f6nderiyorsunuz. Biraz yava\u015flay\u0131n."],"Duplicate comment detected; it looks as though you&#8217;ve already said that!":["Tekrar edilen yorum bulundu; g\u00f6r\u00fcnen o ki bu yorumu daha \u00f6nceden zaten yapm\u0131\u015fs\u0131n\u0131z!"],"comment status\u0004Trash":["\u00c7\u00f6p"],"comment status\u0004Spam":["\u0130stenmeyen"],"comment status\u0004Approved":["Onaylanm\u0131\u015f"],"Unapproved":["Onaylanmam\u0131\u015f"],"Protected Comments: Please enter your password to view comments.":["Parola korumal\u0131 yorumlar: L\u00fctfen yorumlar\u0131 g\u00f6rmek i\u00e7in parolay\u0131 giriniz."],"By: %s":["Yazar: %s"],"Comment on %1$s by %2$s":["%1$s yaz\u0131s\u0131na %2$s taraf\u0131ndan yap\u0131lan yorumlar"],"Comments for %s":["%s i\u00e7in yorumlar"],"Comments for %1$s searching on %2$s":["%1$s i\u00e7in yorumlar, %2$s \u00fczerinde aran\u0131yor"],"Comments on: %s":["%s yaz\u0131s\u0131na yap\u0131lan yorumlar"],"Too many redirects.":["\u00c7ok fazla y\u00f6nlendirme."],"There are no HTTP transports available which can complete the requested request.":["\u0130stenen iste\u011fi kar\u015f\u0131layabilecek HTTP ta\u015f\u0131y\u0131c\u0131 olmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in istek tamamlanam\u0131yor."],"Destination directory for file streaming does not exist or is not writable.":["Dosya ak\u0131\u015f\u0131 i\u00e7in belirtilen hedef dizin yok ya da yaz\u0131labilir de\u011fil."],"User has blocked requests through HTTP.":["Kullan\u0131c\u0131 HTTP \u00fczerinden gelen istekleri engellenmi\u015f."],"Toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu"],"Skip to toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa atla"],"The menu ID should not be empty.":["Menu no bo\u015f olmamal\u0131d\u0131r."],"[%s] Login Details":["[%s] Giri\u015f Detaylar\u0131"],"To set your password, visit the following address:":["Parolan\u0131z\u0131 belirlemek i\u00e7in, \u015fu adresi ziyaret edin:"],"[%s] New User Registration":["[%s] Yeni kullan\u0131c\u0131 kayd\u0131"],"New user registration on your site %s:":["%s siteniz i\u00e7in yeni kullan\u0131c\u0131 kayd\u0131:"],"[%s] Password Changed":["Parola de\u011fi\u015ftirildi [%s]"],"Password changed for user: %s":["%s kullan\u0131c\u0131s\u0131 i\u00e7in parola de\u011fi\u015ftirildi"],"[%1$s] Please moderate: \\\"%2$s\\\"":["[%1$s] L\u00fctfen denetleyin: \\\"%2$s\\\""],"Currently %s comment is waiting for approval. Please visit the moderation panel:":["\u015eu an i\u00e7in %s tane yorum onay i\u00e7in bekliyor. L\u00fctfen denetleme panosunu ziyaret edin:","\u015eu an i\u00e7in %s tane yorum onay i\u00e7in bekliyor. L\u00fctfen denetleme panosunu ziyaret edin:"],"Currently %s comments are waiting for approval. Please visit the moderation panel:":["\u015eu an i\u00e7in %s tane yorum onay i\u00e7in bekliyor. L\u00fctfen denetleme panosunu ziyaret edin:","\u015eu an i\u00e7in %s tane yorum onay i\u00e7in bekliyor. L\u00fctfen denetleme panosunu ziyaret edin:"],"Approve it: %s":["Onayla: %s"],"A new comment on the post \\\"%s\\\" is waiting for your approval":["\\\"%s\\\" yaz\u0131n\u0131zda bir yorum onay\u0131n\u0131z\u0131 bekliyor"],"Pingback excerpt: ":["Geri bildirim \u00f6zeti:"],"A new pingback on the post \\\"%s\\\" is waiting for your approval":["\\\"%s\\\" yaz\u0131n\u0131zda bir geri bildirim onay\u0131n\u0131z\u0131 bekliyor"],"Trackback excerpt: ":["Geri izleme \u00f6zeti:"],"A new trackback on the post \\\"%s\\\" is waiting for your approval":["\\\"%s\\\" yaz\u0131n\u0131zda bir geri izleme onay\u0131n\u0131z\u0131 bekliyor"],"Spam it: %s":["\u0130stenmeyen: %s"],"Delete it: %s":["Sil: %s"],"Trash it: %s":["\u00c7\u00f6pe at: %s"],"Permalink: %s":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131: %s"],"[%1$s] Comment: \\\"%2$s\\\"":["[%1$s] Yorum: \\\"%2$s\\\""],"You can see all comments on this post here:":["Bu yaz\u0131ya yap\u0131lm\u0131\u015f t\u00fcm yorumlar\u0131 buradan g\u00f6rebilirsiniz:"],"Email: %s":["E-posta: %s"],"Author: %1$s (IP address: %2$s, %3$s)":["Yazar: %1$s (IP adresi: %2$s, %3$s)"],"New comment on your post \\\"%s\\\"":["\\\"%s\\\" yaz\u0131n\u0131zda yeni yorum"],"[%1$s] Pingback: \\\"%2$s\\\"":["[%1$s] Geri bildirim: \\\"%2$s\\\""],"You can see all pingbacks on this post here:":["Bu yaz\u0131ya yap\u0131lm\u0131\u015f geri bildirimlerin hepsini burada g\u00f6rebilirsiniz:"],"New pingback on your post \\\"%s\\\"":["\\\"%s\\\" yaz\u0131n\u0131zda yeni geri bildirim"],"[%1$s] Trackback: \\\"%2$s\\\"":["[%1$s] Geri izleme: \\\"%2$s\\\""],"You can see all trackbacks on this post here:":["Bu yaz\u0131ya yap\u0131lm\u0131\u015f t\u00fcm geri izlemeleri burada g\u00f6rebilirsiniz:"],"Comment: %s":["Yorumlar: %s"],"URL: %s":["Adres: %s"],"Website: %1$s (IP address: %2$s, %3$s)":["Web sitesi: %1$s (IP adresi: %2$s, %3$s)"],"New trackback on your post \\\"%s\\\"":["\\\"%s\\\" yaz\u0131n\u0131zda yeni geri izleme"],"You should specify a nonce action to be verified by using the first parameter.":["Do\u011frulama i\u00e7in ilk parametreyi kullanarak bir nonce aksiyonu belirtmelisiniz."],"<strong>ERROR<\/strong>: Invalid username, email address or incorrect password.":["<strong>HATA<\/strong>: Ge\u00e7ersiz kullan\u0131c\u0131 ad\u0131, e-posta adresi ya da hatal\u0131 parola."],"<strong>ERROR<\/strong>: WordPress %1$s requires MySQL %2$s or higher":["<strong>HATA<\/strong>: WordPress %1$s i\u00e7in MySQL %2$s ve \u00fcst\u00fc s\u00fcr\u00fcmler gerekiyor"],"Unable to retrieve the error message from MySQL":["MySQL taraf\u0131ndan hata mesaj\u0131 getirilemedi"],"Are you sure that the database server is not under particularly heavy load?":["Veritaban\u0131 sunucusunun a\u011f\u0131r y\u00fck alt\u0131nda olmad\u0131\u011f\u0131ndan emin misiniz?"],"This means that we lost contact with the database server at %s. This could mean your host&#8217;s database server is down.":["Bunun anlam\u0131 %s konumundaki veritaban\u0131 sunucusu ile ba\u011flant\u0131y\u0131 kaybettik. Veritaban\u0131 sunucunuz \u00e7al\u0131\u015fm\u0131yor olabilir."],"Error reconnecting to the database":["Veritaban\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131 kurulurken hata olu\u015ftu"],"If you&#8217;re unsure what these terms mean you should probably contact your host. If you still need help you can always visit the <a href=\\\"%s\\\">WordPress Support Forums<\/a>.":["E\u011fer bu terimlerin ne anlama geldi\u011fini bilmiyorsan\u0131z servis sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131z ile irtibata ge\u00e7melisiniz. E\u011fer hala yard\u0131ma ihtiyac\u0131n\u0131z varsa <a href=\\\"%s\\\">WordPress destek forumlar\u0131<\/a>n\u0131 ziyaret edebilirsiniz."],"Are you sure that the database server is running?":["Veritaban\u0131 sunucusunun \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131ndan emin misiniz?"],"Are you sure that you have typed the correct hostname?":["Do\u011fru sunucu ad\u0131n\u0131 yazd\u0131\u011f\u0131n\u0131za emin misiniz?"],"Are you sure you have the correct username and password?":["Do\u011fru kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ve parolaya sahip oldu\u011funuzdan emin misiniz?"],"This either means that the username and password information in your %1$s file is incorrect or we can&#8217;t contact the database server at %2$s. This could mean your host&#8217;s database server is down.":["Ya %1$s dosyas\u0131ndaki kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ve parola bilgileriniz yanl\u0131\u015f ya da %2$s konumundaki veritaban\u0131 sunucusuna ba\u011flanam\u0131yoruz. Veritaban\u0131 sunucunuz \u00e7\u00f6km\u00fc\u015f olabilir."],"Error establishing a database connection":["Veritaban\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131 kurulurken hata olu\u015ftu"],"WordPress database error:":["WordPress veritaban\u0131 hatas\u0131:"],"WordPress database error %1$s for query %2$s":["%2$s sorgusu i\u00e7in WordPress veritaban\u0131 hatas\u0131 %1$s"],"WordPress database error %1$s for query %2$s made by %3$s":["%3$s taraf\u0131ndan olu\u015fturulan %2$s sorgusu i\u00e7in WordPress veritaban\u0131 hatas\u0131 %1$s"],"The query does not contain the correct number of placeholders (%1$d) for the number of arguments passed (%2$d).":["Sorgu iletilen argumanlar (%2$d) i\u00e7in do\u011fru say\u0131da yer tutucu (%1$d) i\u00e7ermiyor."],"The query only expected one placeholder, but an array of multiple placeholders was sent.":["Sorguda sadece bir yer tutucu bekleniyordu fakat bir dizi \u00e7oklu yer tutucu g\u00f6nderilmi\u015f."],"Unsupported value type (%s).":["Ge\u00e7ersiz de\u011fer tipi (%s)."],"The query argument of %s must have a placeholder.":["%s sorgu arg\u00fcman\u0131 bir yer tutucuya sahip olmal\u0131."],"%s must set a database connection for use with escaping.":["%s temizleme i\u00e7in bir veritaban\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131 kurmal\u0131d\u0131r."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/"],"If you don&#8217;t know how to set up a database you should <strong>contact your host<\/strong>. If all else fails you may find help at the <a href=\\\"%s\\\">WordPress Support Forums<\/a>.":["E\u011fer bir veritaban\u0131n\u0131 nas\u0131l kuraca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 bilmiyorsan\u0131z <strong>servis sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131zla irtibat kurmal\u0131s\u0131n\u0131z<\/strong>. E\u011fer her \u015fey k\u00f6t\u00fc giderse <a href=\\\"%s\\\">WordPress destek forumlar\u0131ndan<\/a> yard\u0131m arayabilirsiniz."],"On some systems the name of your database is prefixed with your username, so it would be like <code>username_%1$s<\/code>. Could that be the problem?":["Baz\u0131 sistemlerde veritaban\u0131 isimlerinin \u00f6n\u00fcnde kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 \u00f6n ek olarak kullan\u0131l\u0131r, e\u011fer b\u00f6yleyse <code>username_%1$s<\/code> olabilir. Acaba problem bu olabilir mi?"],"Does the user %1$s have permission to use the %2$s database?":["%1$s kullan\u0131c\u0131s\u0131n\u0131n %2$s veritaban\u0131na eri\u015fim izni var m\u0131?"],"Are you sure it exists?":["Var oldu\u011fundan emin misiniz?"],"We were able to connect to the database server (which means your username and password is okay) but not able to select the %s database.":["Veritaban\u0131 sunucusuna ba\u011flanabiliyoruz (ki bu kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ve parolan\u0131n do\u011fru oldu\u011fu anlam\u0131na gelir) fakat %s veritaban\u0131n\u0131 se\u00e7emiyoruz."],"Can&#8217;t select database":["Veritaban\u0131 se\u00e7ilemiyor"],"Limit result set to terms with one or more specific slugs.":["Bir ya da daha fazla k\u0131sa isimle terim sonu\u00e7 k\u00fcmesini s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131n."],"Limit result set to terms assigned to a specific post.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini belirli bir yaz\u0131ya atanan terimlerle s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"Limit result set to terms assigned to a specific parent.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini belirli bir ebeveyne atanm\u0131\u015f terimlerle s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"Whether to hide terms not assigned to any posts.":["Herhangi bir yaz\u0131ya atanm\u0131\u015f terimleri gizleyip gizlememek."],"Sort collection by term attribute.":["Koleksiyonu terim niteliklerine g\u00f6re s\u0131rala."],"The parent term ID.":["Ebeveyn terim no."],"Type attribution for the term.":["Terim i\u00e7in at\u0131f yaz\u0131n."],"An alphanumeric identifier for the term unique to its type.":["Terim i\u00e7in tipine g\u00f6re bir alfa say\u0131sal tan\u0131mlay\u0131c\u0131."],"HTML title for the term.":["Terim i\u00e7in HTML ba\u015fl\u0131\u011f\u0131."],"URL of the term.":["Terimin URL'si."],"HTML description of the term.":["Terimin HTML a\u00e7\u0131klamas\u0131."],"Number of published posts for the term.":["Terim i\u00e7in yay\u0131mlanm\u0131\u015f yaz\u0131 say\u0131s\u0131."],"The term cannot be deleted.":["Terim silinemez."],"Terms do not support trashing. Set '%s' to delete.":["Silme i\u015flemini desteklemeyen terimler. Silmek i\u00e7in '%s' olarak belirleyin."],"Sorry, you are not allowed to create new terms.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, yeni terimler olu\u015fturman\u0131za izin verilmiyor."],"Term does not exist.":["Terim mevcut de\u011fil."],"Sorry, you are not allowed to edit terms in this taxonomy.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu s\u0131n\u0131fland\u0131rmada terim d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"Required to be true, as terms do not support trashing.":["Terimler \u00e7\u00f6pe at\u0131lmay\u0131 desteklemedi\u011fi i\u00e7in do\u011fru olmas\u0131 gerekli."],"Unique identifier for the term.":["Terim i\u00e7in benzersiz tan\u0131mlay\u0131c\u0131."],"There is nothing to save. The autosave and the post content are the same.":["Kaydedilecek bir \u015fey yok. Otomatik kaydedilen ile yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi ayn\u0131. "],"Preview link for the post.":["Yaz\u0131 i\u00e7in \u00f6nizleme ba\u011flant\u0131s\u0131."],"There is no autosave revision for this post.":["Bu yaz\u0131 i\u00e7in otomatik kaydedilmi\u015f s\u00fcr\u00fcm yok."],"Invalid parent post ID.":["Ge\u00e7ersiz ebeveyn yaz\u0131 ID no. "],"Invalid item ID.":["Ge\u00e7ersiz \u00f6\u011fe nosu."],"Sorry, you are not allowed to view autosaves of this post.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu yaz\u0131n\u0131n otomatik kay\u0131tlar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemenize izin verilmiyor."],"The ID for the object.":["Nesne i\u00e7in ID numaras\u0131 "],"The %s property has an invalid stored value, and cannot be updated to null.":["%s \u00f6zelli\u011fi i\u00e7in ge\u00e7ersiz de\u011fer saklanm\u0131\u015f ve null olarak kaydedilemiyor."],"You have used your space quota. Please delete files before uploading.":["Alan kotan\u0131z\u0131n tamam\u0131n\u0131 kulland\u0131n\u0131z. L\u00fctfen y\u00fckleme yapmadan \u00f6nce dosya silin."],"This file is too big. Files must be less than %s KB in size.":["Bu dosya \u00e7ok b\u00fcy\u00fck. Dosyalar %s KB boyutundan k\u00fc\u00e7\u00fck olmal\u0131."],"Not enough space to upload. %s KB needed.":["Y\u00fckleme i\u00e7in yeterli alan yok. %s KB alan gerekli."],"Limit result set to attachments of a particular MIME type.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini belirli MIME tipine sahip eklere g\u00f6re s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"Limit result set to attachments of a particular media type.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini belirli bir ortam tipine sahip eklere g\u00f6re s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"Could not open file handle.":["Dosya a\u00e7\u0131lamad\u0131."],"Content hash did not match expected.":["\u0130\u00e7erik par\u00e7as\u0131 beklenenle e\u015fle\u015fmedi."],"Invalid Content-Disposition supplied. Content-Disposition needs to be formatted as `attachment; filename=\\\"image.png\\\"` or similar.":["Ge\u00e7ersiz Content-Disposition sa\u011fland\u0131. Content-Disposition  `attachment; filename=\\\"image.png\\\"` gibi formatlanmal\u0131d\u0131r."],"No Content-Disposition supplied.":["Content-Disposition sa\u011flanmad\u0131."],"No Content-Type supplied.":["\u0130\u00e7erik tipi sa\u011flanmad\u0131."],"No data supplied.":["Veri sa\u011flanmad\u0131."],"URL to the original attachment file.":["Orijinal ekli dosyan\u0131n URL'si."],"The ID for the associated post of the attachment.":["Ekli dosyan\u0131n ili\u015fkili yaz\u0131s\u0131 i\u00e7in tan\u0131mlay\u0131c\u0131 no."],"Details about the media file, specific to its type.":["Tipine g\u00f6re ortam dosyas\u0131 ile ilgili detaylar."],"The attachment MIME type.":["Ekli dosya MIME tipi."],"Attachment type.":["Ekli dosya tipi."],"HTML description for the object, transformed for display.":["Nesne i\u00e7in g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmek \u00fczere de\u011fi\u015ftirilmi\u015f HTML a\u00e7\u0131klamas\u0131."],"Description for the object, as it exists in the database.":["Veritaban\u0131nda oldu\u011fu gibi nesne a\u00e7\u0131klamas\u0131."],"The attachment description.":["Ekli dosya a\u00e7\u0131klamas\u0131."],"HTML caption for the attachment, transformed for display.":["Ek dosya i\u00e7in g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmek \u00fczere de\u011fi\u015ftirilmi\u015f HTML alt yaz\u0131s\u0131."],"Caption for the attachment, as it exists in the database.":["Varitaban\u0131ndaki gibi ek dosya i\u00e7in HTML alt yaz\u0131s\u0131."],"The attachment caption.":["Ekli dosya alt yaz\u0131s\u0131."],"Alternative text to display when attachment is not displayed.":["Ek dosya g\u00f6sterilemedi\u011finde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek alternatif metin."],"Invalid parent type.":["Ge\u00e7ersiz \u00fcst tip."],"Sorry, you are not allowed to upload media to this post.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu yaz\u0131ya ortam y\u00fckleme izniniz yoktur."],"Sorry, you are not allowed to upload media on this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu siteye ortam y\u00fcklemenize izin verilmiyor."],"Limit result set to users who are considered authors.":["Sonucu, yazar olarak kabul edilen kullan\u0131c\u0131lara s\u0131n\u0131rla."],"Limit result set to users matching at least one specific role provided. Accepts csv list or single role.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini sa\u011flanan en az bir belirli role uyan kullan\u0131c\u0131lara s\u0131n\u0131rland\u0131r. Csv listesi ya da tek bir rol kabul eder."],"Limit result set to users with one or more specific slugs.":["Bir ya da daha fazla k\u0131sa isimle kullan\u0131c\u0131 sonu\u00e7 k\u00fcmesini s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131n."],"Avatar URLs for the user.":["Kullan\u0131c\u0131 i\u00e7in avatar adresi."],"Any extra capabilities assigned to the user.":["Kullan\u0131c\u0131ya atanm\u0131\u015f herhangi ek yetkinlikler."],"All capabilities assigned to the user.":["Kullan\u0131c\u0131ya atanm\u0131\u015f t\u00fcm yetkinlikler."],"Password for the user (never included).":["Kullan\u0131c\u0131 i\u00e7in parola (asla dahil edilmemi\u015f)."],"Roles assigned to the user.":["Kullan\u0131c\u0131ya atanm\u0131\u015f roller."],"Registration date for the user.":["Kullan\u0131c\u0131 i\u00e7in kay\u0131t tarihi."],"An alphanumeric identifier for the user.":["Kullan\u0131c\u0131 i\u00e7in alfa say\u0131sal tan\u0131mlay\u0131c\u0131."],"The nickname for the user.":["Kullan\u0131c\u0131 i\u00e7in takma ad."],"Locale for the user.":["Kullan\u0131c\u0131 i\u00e7in dil ayar\u0131."],"Author URL of the user.":["Kullan\u0131c\u0131n\u0131n yazar adresi."],"Description of the user.":["Kullan\u0131c\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131."],"URL of the user.":["Kullan\u0131c\u0131n\u0131n adresi."],"The email address for the user.":["Kullan\u0131c\u0131 i\u00e7in e-posta adresi."],"Last name for the user.":["Kullan\u0131c\u0131 i\u00e7in soy isim."],"First name for the user.":["Kullan\u0131c\u0131 i\u00e7in isim."],"Display name for the user.":["Kullan\u0131c\u0131 i\u00e7in g\u00f6r\u00fcnen ad."],"Login name for the user.":["Kullan\u0131c\u0131 i\u00e7in giri\u015f ad\u0131."],"Passwords cannot contain the \\\"\\\\\\\" character.":["Parolalar \\\"\\\\\\\" karakterini bar\u0131nd\u0131ramazlar."],"Passwords cannot be empty.":["Parolalar bo\u015f olamazlar."],"Sorry, that username is not allowed.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu kullan\u0131c\u0131 ad\u0131na izin verilmiyor."],"Username contains invalid characters.":["Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ge\u00e7ersiz karakterler i\u00e7eriyor."],"Sorry, you are not allowed to give users that role.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, kullan\u0131c\u0131ya o rol\u00fc vermenize izin verilmiyor."],"The role %s does not exist.":["%s rol\u00fc mevcut de\u011fil."],"Invalid user ID for reassignment.":["Yeniden atama i\u00e7in ge\u00e7ersiz kullan\u0131c\u0131 numaras\u0131."],"Users do not support trashing. Set '%s' to delete.":["Silme i\u015flemini desteklemeyen kullan\u0131c\u0131lar. Silmek i\u00e7in '%s' olarak belirleyin."],"The user cannot be deleted.":["Kullan\u0131c\u0131 silinemez."],"Sorry, you are not allowed to delete this user.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu kullan\u0131c\u0131y\u0131 silmenize izin verilmiyor."],"Invalid slug.":["Ge\u00e7ersiz k\u0131sa isim."],"Username isn't editable.":["Kullan\u0131c\u0131 ismi d\u00fczenlenemez."],"Invalid email address.":["Ge\u00e7ersiz e-posta adresi."],"Sorry, you are not allowed to edit roles of this user.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu kullan\u0131c\u0131n\u0131n rollerini d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"Error creating new user.":["Yeni kullan\u0131c\u0131 olu\u015fturulurken hata olu\u015ftu."],"Cannot create existing user.":["Var olan kullan\u0131c\u0131 olu\u015fturulamaz."],"Sorry, you are not allowed to create new users.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, yeni yaz\u0131 olu\u015fturman\u0131za izin verilmiyor."],"You are not currently logged in.":["\u015eu anda giri\u015f yapm\u0131\u015f de\u011filsiniz."],"Sorry, you are not allowed to query users by this parameter.":["Bu parametre ile kullan\u0131c\u0131 sorgulamaya yetkiniz bulunmuyor."],"Sorry, you are not allowed to order users by this parameter.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, kullan\u0131c\u0131lar\u0131 bu parametreye g\u00f6re s\u0131ralaman\u0131za izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to filter users by role.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, kullan\u0131c\u0131lar\u0131 role g\u00f6re filtrelemenize izin verilmiyor."],"Invalid user parameter(s).":["Ge\u00e7ersiz kullan\u0131c\u0131 parametresi\/parametreleri."],"Reassign the deleted user's posts and links to this user ID.":["Silinen kullan\u0131c\u0131n\u0131n yaz\u0131lar\u0131n\u0131 ve ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 bu kullan\u0131c\u0131 numaras\u0131na yeniden ata."],"Required to be true, as users do not support trashing.":["Kullan\u0131c\u0131 silinme i\u015flemini desteklemedi\u011fi i\u00e7in do\u011fru olmas\u0131 gerekli."],"Unique identifier for the user.":["Kullan\u0131c\u0131 i\u00e7in benzersiz tan\u0131mlay\u0131c\u0131."],"Scope under which the request is made; determines fields present in response.":["Alt\u0131nda istek yap\u0131lan kapsam; cevapta bulunacak alanlar\u0131 belirler."],"Limit results to those matching a string.":["Kay\u0131t k\u00fcmesini bir metin ile e\u015fle\u015fecek \u015fekilde s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"Maximum number of items to be returned in result set.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesinde d\u00f6nd\u00fcr\u00fclecek en fazla \u00f6ge say\u0131s\u0131."],"Current page of the collection.":["Koleksiyonun \u015fu anki sayfas\u0131."],"Method '%s' not implemented. Must be overridden in subclass.":["'%s' yordam\u0131 uygulanmam\u0131\u015f. Alt s\u0131n\u0131fta \u00fczerine yaz\u0131lmal\u0131."],"Method '%s' must be overridden.":["Metod '%s' ezilmelidir."],"The rendered block.":["\u0130\u015flenmi\u015f blok."],"Invalid block.":["Ge\u00e7ersiz blok."],"Sorry, you are not allowed to read blocks as this user.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz, bu kullan\u0131c\u0131 ile bloklar\u0131 okuman\u0131za izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to read blocks of this post.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz, bu yaz\u0131n\u0131n bloklar\u0131n\u0131 okuman\u0131za izin verilmiyor."],"ID of the post context.":["Yaz\u0131 ba\u011flam\u0131n\u0131n ID nosu."],"Attributes for %s block":["%s blo\u011fu i\u00e7in nitelikler"],"Unique registered name for the block.":["Blo\u011fun benzersiz kay\u0131tl\u0131 ad\u0131."],"Invalid type parameter.":["Ge\u00e7ersiz parametre tipi."],"Limit results to items of one or more object subtypes.":["Sonucu, bir veya daha fazla nesne alt t\u00fcr\u00fcn\u00fcn \u00f6\u011feleriyle s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"Limit results to items of an object type.":["Sonucu, bir nesne t\u00fcr\u00fcn\u00fcn \u00f6\u011feleriyle s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"Object subtype.":["Nesne alt t\u00fcr\u00fc"],"Object type.":["Nesne t\u00fcr\u00fc."],"Internal search handler error.":["Dahili arama i\u015fleyici hatas\u0131."],"REST search handlers must extend the %s class.":["REST arama i\u015fleyicileri %s s\u0131n\u0131f\u0131n\u0131 geni\u015fletmelidir."],"Whether to include posts in the edit listing for their post type.":["Yaz\u0131 tipleri i\u00e7in d\u00fczenleme listesine yaz\u0131lar\u0131n dahil edilip edilmeyece\u011fi."],"Whether posts with this status should be publicly-queryable.":["Bu duruma sahip yaz\u0131lar\u0131n herkes taraf\u0131ndan sorgulan\u0131p sorgulanamayaca\u011f\u0131."],"Whether posts of this status should be shown in the front end of the site.":["Bu duruma sahip yaz\u0131lar\u0131n sitenin \u00f6n y\u00fcz\u00fcnde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenip g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmeyece\u011fi."],"Whether posts with this status should be protected.":["Bu duruma sahip yaz\u0131lar\u0131n korunup korunmayaca\u011f\u0131."],"Whether posts with this status should be private.":["Bu duruma sahip yaz\u0131lar\u0131n \u00f6zel olup olmayaca\u011f\u0131."],"The title for the status.":["Durum i\u00e7in ba\u015fl\u0131k."],"Cannot view status.":["Durumu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyemezsiniz."],"Invalid status.":["Ge\u00e7ersiz durum."],"Sorry, you are not allowed to manage post statuses.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, yaz\u0131 durumlar\u0131n\u0131 y\u00f6netmenize izin verilmiyor."],"An alphanumeric identifier for the status.":["Durum i\u00e7in alfa say\u0131sal bir tan\u0131mlay\u0131c\u0131."],"REST base route for the post type.":["Yaz\u0131 tipi i\u00e7in REST temel yolu."],"Taxonomies associated with post type.":["Yaz\u0131 ile ili\u015fkili s\u0131n\u0131fland\u0131rmalar."],"All features, supported by the post type.":["Bu yaz\u0131 tipi taraf\u0131ndan desteklenen t\u00fcm \u00f6zellikler."],"The title for the post type.":["Yaz\u0131 tipi i\u00e7in ba\u015fl\u0131k."],"Human-readable labels for the post type for various contexts.":["\u00c7e\u015fitli i\u00e7eriklerde yaz\u0131 tipi i\u00e7in okunabilir etiketler."],"Whether or not the post type can be viewed.":["Yaz\u0131 t\u00fcr\u00fcn\u00fcn g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenip g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmeyece\u011fi."],"Whether or not the post type should have children.":["Yaz\u0131 tipinin alt tipe sahip olmas\u0131n\u0131n gerekip gerekmeyece\u011fi."],"A human-readable description of the post type.":["Yaz\u0131 tipi i\u00e7in okunabilir a\u00e7\u0131klama."],"All capabilities used by the post type.":["Yaz\u0131 tipi taraf\u0131ndan kullan\u0131lan t\u00fcm yetkinlikler."],"Cannot view post type.":["Yaz\u0131 tipini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyemezsiniz."],"An alphanumeric identifier for the post type.":["Yaz\u0131 tipi i\u00e7in bir alfa say\u0131sal tan\u0131mlay\u0131c\u0131."],"Status is forbidden.":["Durum yasakl\u0131."],"Limit result set to items that are sticky.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini yap\u0131\u015fkan \u00f6gelerle s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"Limit result set to all items except those that have the specified term assigned in the %s taxonomy.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini %s s\u0131n\u0131fland\u0131rmas\u0131na atanm\u0131\u015f belirli terimler haricinde t\u00fcm \u00f6gelerle s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"Limit result set to all items that have the specified term assigned in the %s taxonomy.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini %s s\u0131n\u0131fland\u0131rmas\u0131 i\u00e7inde belirli terimlere sahip t\u00fcm \u00f6gelerle s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"Limit result set to posts assigned one or more statuses.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini bir ya da birden \u00e7ok duruma g\u00f6re s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"Limit result set to posts with one or more specific slugs.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini bir ya da daha fazla belirlenmi\u015f k\u0131sa isim ile s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"Limit result set to all items except those of a particular parent ID.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini belirli \u00fcst tan\u0131mlay\u0131c\u0131 numaraya sahip olmayan t\u00fcm \u00f6gelerle s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"Limit result set to items with particular parent IDs.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini belirli \u00fcst tan\u0131mlay\u0131c\u0131 numaraya sahip olanlarla s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"Limit result set to posts with a specific menu_order value.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini belirli bir menu_order de\u011ferine sahip yaz\u0131larla s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"Limit response to posts published before a given ISO8601 compliant date.":["Cevab\u0131 ISO8601 uyumlu tarihten \u00f6nce yay\u0131mlanm\u0131\u015f kaynaklarla s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"Ensure result set excludes posts assigned to specific authors.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesinin belirli yazarlara atanm\u0131\u015f yaz\u0131lar\u0131 hari\u00e7 tuttu\u011fundan emin ol."],"Limit result set to posts assigned to specific authors.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini belirli yazarlara atanm\u0131\u015f yaz\u0131larla s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"Limit response to posts published after a given ISO8601 compliant date.":["Cevab\u0131 ISO8601 uyumlu tarihten sonra yay\u0131mlanm\u0131\u015f yaz\u0131larla s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"The current user can create terms in the %s taxonomy.":["Ge\u00e7erli kullan\u0131c\u0131 %s s\u0131n\u0131fland\u0131rmas\u0131 i\u00e7inde terim(ler) olu\u015fturabilir."],"The current user can assign terms in the %s taxonomy.":["Ge\u00e7erli kullan\u0131c\u0131 %s s\u0131n\u0131fland\u0131rmas\u0131 i\u00e7inde terim(ler) atayabilir."],"The current user can change the author on this post.":["Ge\u00e7erli kullan\u0131c\u0131 bu yaz\u0131da yazar\u0131 de\u011fi\u015ftirebilir."],"The current user can sticky this post.":["Ge\u00e7erli kullan\u0131c\u0131 bu yaz\u0131y\u0131 yap\u0131\u015fkan yapabilir."],"The current user can post unfiltered HTML markup and JavaScript.":["\u015eu anki kullan\u0131c\u0131 filtresiz olarak HTML i\u015faretlemesi ve JavaScript g\u00f6nderebilir."],"The current user can publish this post.":["Ge\u00e7erli kullan\u0131c\u0131 bu yaz\u0131y\u0131 yay\u0131mlayabilir."],"The terms assigned to the object in the %s taxonomy.":["%s s\u0131n\u0131fland\u0131rmas\u0131ndaki nesneye atanm\u0131\u015f terimler."],"The theme file to use to display the object.":["Nesneyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in kullan\u0131lan tema dosyas\u0131."],"Whether or not the object should be treated as sticky.":["Nesneye yap\u0131\u015fkan olarak davran\u0131l\u0131p davran\u0131lmayaca\u011f\u0131."],"The format for the object.":["Nesnenin bi\u00e7imi."],"The order of the object in relation to other object of its type.":["Ayn\u0131 tipten di\u011fer nesne ile ili\u015fkisi bulunan nesnenin s\u0131ralamas\u0131."],"Whether or not the object can be pinged.":["Nesneye ping yap\u0131l\u0131p yap\u0131lamayaca\u011f\u0131."],"Whether or not comments are open on the object.":["Nesnede yorumlar\u0131n a\u00e7\u0131k olup olmad\u0131\u011f\u0131."],"The ID of the featured media for the object.":["Nesne i\u00e7in \u00f6ne \u00e7\u0131kan ortam\u0131n tan\u0131mlay\u0131c\u0131 numaras\u0131."],"Whether the excerpt is protected with a password.":["\u00d6zetin bir prola ile korunup korunmad\u0131\u011f\u0131."],"HTML excerpt for the object, transformed for display.":["Nesne i\u00e7in HTML \u00f6zeti, g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme i\u00e7in d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Excerpt for the object, as it exists in the database.":["Nesne i\u00e7in \u00f6zet, veritaban\u0131nda oldu\u011fu gibi."],"The excerpt for the object.":["Nesne i\u00e7in \u00f6zet."],"Whether the content is protected with a password.":["\u0130\u00e7eri\u011fin bir parola ile korunup korunmad\u0131\u011f\u0131."],"Version of the content block format used by the object.":["Nesne taraf\u0131ndan kullan\u0131lan i\u00e7erik blo\u011fu bi\u00e7iminin s\u00fcr\u00fcm\u00fc."],"HTML title for the object, transformed for display.":["Nesne i\u00e7in HTML ba\u015fl\u0131\u011f\u0131, g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme i\u00e7in d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f."],"Title for the object, as it exists in the database.":["Nesne i\u00e7in ba\u015fl\u0131k, veritaban\u0131nda oldu\u011fu gibi."],"The title for the object.":["Nesne i\u00e7in ba\u015fl\u0131k."],"Slug automatically generated from the object title.":["K\u0131sa isim nesne ba\u015fl\u0131\u011f\u0131ndan otomatik olarak olu\u015fturuldu."],"Permalink template for the object.":["Nesne i\u00e7in kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 \u015fablonu."],"A password to protect access to the content and excerpt.":["\u0130\u00e7erik ve \u00f6zete eri\u015fimi korumak i\u00e7in parola."],"Type of Post for the object.":["Nesne i\u00e7in yaz\u0131 tipi."],"A named status for the object.":["Nesne i\u00e7in isimlendirilmi\u015f durum."],"GUID for the object, transformed for display.":["Nesne i\u00e7in GUID, g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme i\u00e7in d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f."],"The globally unique identifier for the object.":["Nesne i\u00e7in evrensel benzersiz tan\u0131mlay\u0131c\u0131."],"%1$s is not one of %2$s.":["%1$s bir %2$s de\u011fil."],"Invalid featured media ID.":["Ge\u00e7ersiz \u00f6ne \u00e7\u0131kan ortam tan\u0131mlay\u0131c\u0131 no."],"A password protected post can not be set to sticky.":["Parola korumal\u0131 yaz\u0131, yap\u0131\u015fkan yaz\u0131 olamaz."],"A sticky post can not be password protected.":["Yap\u0131\u015fkan yaz\u0131 parola korumal\u0131 olamaz."],"A post can not be sticky and have a password.":["Bir yaz hem yap\u0131\u015fkan hem de parola korumal\u0131 olamaz."],"The post has already been deleted.":["Bu yaz\u0131 zaten silinmi\u015f."],"The post does not support trashing. Set '%s' to delete.":["Silme i\u015flemini desteklemeyen yaz\u0131lar. Silmek i\u00e7in '%s' olarak belirleyin."],"Sorry, you are not allowed to update posts as this user.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu kullan\u0131c\u0131 olarak yaz\u0131lar\u0131 g\u00fcncellemenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to assign the provided terms.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, sa\u011flanan terimleri ataman\u0131za izin verilmiyor."],"Cannot create existing post.":["Mevcut yaz\u0131 olu\u015fturulam\u0131yor."],"Incorrect post password.":["Hatal\u0131 yaz\u0131 parolas\u0131."],"An alphanumeric identifier for the object unique to its type.":["Nesne i\u00e7in tipine g\u00f6re benzersiz alfan\u00fcmerik tan\u0131mlay\u0131c\u0131."],"The date the object was last modified, as GMT.":["GMT olarak nesnenin son de\u011fi\u015ftirilme tarihi."],"The date the object was last modified, in the site's timezone.":["Sitenin zaman diliminde nesnenin son de\u011fi\u015ftirilme tarihi."],"GUID for the object, as it exists in the database.":["Nesne i\u00e7in GUID, veritaban\u0131nda oldu\u011fu gibi."],"The ID for the author of the object.":["Nesnenin yazar\u0131 i\u00e7in tan\u0131mlay\u0131c\u0131 numaras\u0131."],"Revisions do not support trashing. Set '%s' to delete.":["Silme i\u015flemini desteklemeyen s\u00fcr\u00fcmler. Silmek i\u00e7in '%s' olarak belirleyin."],"The page number requested is larger than the number of pages available.":["Talep edilen sayfa numaras\u0131 uygun olan sayfa say\u0131s\u0131ndan daha b\u00fcy\u00fck."],"The offset number requested is larger than or equal to the number of available revisions.":["Talep edilen kayd\u0131rma numaras\u0131 mevcut s\u00fcr\u00fcmlerin say\u0131s\u0131na e\u015fit veya daha b\u00fcy\u00fck."],"You need to define an include parameter to order by include.":["Dahil edilenlere g\u00f6re s\u0131ralayabilmek i\u00e7in dahil etme parametresi tan\u0131mlamal\u0131s\u0131n\u0131z."],"You need to define a search term to order by relevance.":["\u0130li\u015fkiye g\u00f6re s\u0131ralamak i\u00e7in bir arama terimi tan\u0131mlamal\u0131s\u0131n\u0131z."],"Invalid revision ID.":["Ge\u00e7ersiz s\u00fcr\u00fcm no."],"Sorry, you are not allowed to view revisions of this post.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu yaz\u0131n\u0131n s\u00fcr\u00fcmlerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemenize izin verilmiyor."],"Invalid post parent ID.":["Ge\u00e7ersiz \u00fcst yaz\u0131 tan\u0131mlay\u0131c\u0131 no."],"Required to be true, as revisions do not support trashing.":["S\u00fcr\u00fcmler \u00e7\u00f6pe at\u0131lmay\u0131 desteklemedi\u011fi i\u00e7in do\u011fru doldurulmas\u0131 gerekli."],"Limit result set to themes assigned one or more statuses.":["Bir ya da daha fazla durum atanm\u0131\u015f temala sonu\u00e7 k\u00fcmesini s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"Whether the theme supports responsive embedded content.":["Teman\u0131n duyarl\u0131 g\u00f6m\u00fcl\u00fc i\u00e7eri\u011fi destekleme durumu."],"Whether the theme supports post thumbnails.":["Teman\u0131n yaz\u0131lar i\u00e7in \u00f6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel destekleyip desteklemedi\u011fi."],"Post formats supported.":["Yaz\u0131 bi\u00e7imleri destekleniyor."],"Features supported by this theme.":["Bu tema taraf\u0131ndan desteklenen \u00f6zellikler."],"Sorry, you are not allowed to view themes.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, temalar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemenize izin verilmiyor."],"Limit results to taxonomies associated with a specific post type.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini belirli bir yaz\u0131 tipi ile ili\u015fkilendirilmi\u015f s\u0131n\u0131fland\u0131rmalarla s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"Whether to show the taxonomy in the quick\/bulk edit panel.":["H\u0131zl\u0131\/toplu d\u00fczenleme panelinde s\u0131n\u0131fland\u0131rman\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc."],"Whether to make the taxonomy available for selection in navigation menus.":["Gezinme men\u00fclerinde s\u0131n\u0131fland\u0131rma se\u00e7iminin kullan\u0131labilirli\u011fi."],"Whether to allow automatic creation of taxonomy columns on associated post-types table.":["\u0130lgili yaz\u0131-t\u00fcrler tablosunda s\u0131n\u0131fland\u0131rma s\u00fctunlar\u0131n\u0131n otomatik olu\u015fturulmas\u0131na izin verilip verilmeyece\u011fi."],"Whether to generate a default UI for managing this taxonomy.":["Bu s\u0131n\u0131fland\u0131rman\u0131n y\u00f6netimi i\u00e7in varsay\u0131lan kullan\u0131c\u0131 aray\u00fcz\u00fcn\u00fcn\u00fc olu\u015fturulup olu\u015fturulmayaca\u011f\u0131."],"Whether the taxonomy is publicly queryable.":["S\u0131n\u0131fland\u0131rman\u0131n herkese a\u00e7\u0131k olarak sorgulanabilirli\u011fi."],"Whether a taxonomy is intended for use publicly either via the admin interface or by front-end users.":["Bir s\u0131n\u0131fland\u0131rman\u0131n herkese a\u00e7\u0131k kullan\u0131ma y\u00f6nelik olarak y\u00f6netici aray\u00fcz\u00fc veya \u00f6n taraf ile kullan\u0131c\u0131lar taraf\u0131ndan kullan\u0131labilirli\u011fi."],"The visibility settings for the taxonomy.":["S\u0131n\u0131fland\u0131rma i\u00e7in g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck ayarlar\u0131."],"REST base route for the taxonomy.":["S\u0131n\u0131fland\u0131rma i\u00e7in REST temel yolu."],"Types associated with the taxonomy.":["S\u0131n\u0131fland\u0131rmayla ili\u015fkilendirilmi\u015f tipler."],"Whether or not the term cloud should be displayed.":["Terim bulutunun g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenip g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmeyece\u011fi."],"The title for the taxonomy.":["S\u0131n\u0131fland\u0131rma i\u00e7in ba\u015fl\u0131k."],"Human-readable labels for the taxonomy for various contexts.":["S\u0131n\u0131fland\u0131rman\u0131n \u00e7e\u015fitli t\u00fcrleri i\u00e7in okunabilir etiketler."],"Whether or not the taxonomy should have children.":["S\u0131n\u0131fland\u0131rman\u0131n, alt s\u0131n\u0131fland\u0131rmas\u0131n\u0131n olup olamayaca\u011f\u0131."],"A human-readable description of the taxonomy.":["S\u0131n\u0131fland\u0131rman\u0131n okunabilir a\u00e7\u0131klamas\u0131."],"All capabilities used by the taxonomy.":["S\u0131n\u0131fland\u0131rma taraf\u0131ndan kullan\u0131lan t\u00fcm yetkinlikler."],"Sorry, you are not allowed to manage terms in this taxonomy.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu s\u0131n\u0131fland\u0131rmada terimleri y\u00f6netmenize izin verilmiyor."],"An alphanumeric identifier for the taxonomy.":["S\u0131n\u0131fland\u0131rma i\u00e7in alfa say\u0131sal bir tan\u0131mlay\u0131c\u0131."],"The password for the post if it is password protected.":["Parola korumal\u0131 ise yaz\u0131n\u0131n parola korumas\u0131."],"Limit result set to comments assigned a specific type. Requires authorization.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini belirli bir tipe atanm\u0131\u015f yorumlarla s\u0131n\u0131rland\u0131r. Do\u011frulama gerektirir."],"Limit result set to comments assigned a specific status. Requires authorization.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini belirli durumlar atanm\u0131\u015f yorumlarla s\u0131n\u0131rland\u0131r. Do\u011frulama gerektirir."],"Limit result set to comments assigned to specific post IDs.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini belirli yaz\u0131 numaralar\u0131na atanm\u0131\u015f yorumlarla s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"Ensure result set excludes specific parent IDs.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesinin belirli \u00fcst numaralar\u0131 d\u0131\u015farda tuttu\u011fundan emin ol."],"Limit result set to comments of specific parent IDs.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini belirli \u00fcst numaralara sahip yorumlarla s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"Sort collection by object attribute.":["Koleksiyonu nesne \u00f6zniteli\u011fine g\u00f6re s\u0131ralay\u0131n."],"Order sort attribute ascending or descending.":["S\u0131ralama \u00f6zelli\u011fini artan ya da azalan olarak belirle."],"Offset the result set by a specific number of items.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini belirli say\u0131da \u00f6ge kadar kayd\u0131r."],"Limit result set to specific IDs.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini belirli numaralarla s\u0131n\u0131rland\u0131r."],"Ensure result set excludes specific IDs.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesinin belirli numaralar\u0131 hari\u00e7 tuttu\u011fundan emin ol."],"Limit response to comments published before a given ISO8601 compliant date.":["Belirli bir ISO8601 uyumlu tarihten \u00f6nce yay\u0131nlanan yorumlara k\u0131s\u0131tlama getirin."],"Limit result set to that from a specific author email. Requires authorization.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini belirli yazar e-postalar\u0131na g\u00f6re s\u0131n\u0131rland\u0131r. Do\u011frulama gerektirir."],"Ensure result set excludes comments assigned to specific user IDs. Requires authorization.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesinin belirli kullan\u0131c\u0131 numaralar\u0131na atanm\u0131\u015f yorumlar\u0131 d\u0131\u015farda tuttu\u011fundan emin ol. Do\u011frulama gerektirir."],"Limit result set to comments assigned to specific user IDs. Requires authorization.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini belirli kullan\u0131c\u0131 numaralar\u0131na atanm\u0131\u015f yorumlarla s\u0131n\u0131rland\u0131r. Do\u011frulama gerektirir."],"Limit response to comments published after a given ISO8601 compliant date.":["Belirli bir ISO8601 uyumlu tarihten sonra yay\u0131nlanan yorumlara k\u0131s\u0131tlama getirin."],"Avatar URLs for the object author.":["Nesne yazar\u0131 i\u00e7in avatar adresi."],"Avatar URL with image size of %d pixels.":["%d piksel g\u00f6rsel boyutlu avatar adresi."],"Type of Comment for the object.":["Nesne i\u00e7in yorumun tipi."],"State of the object.":["Nesnenin durumu."],"The ID of the associated post object.":["\u0130li\u015fkilendirilmi\u015f yaz\u0131 nesnesinin numaras\u0131."],"The ID for the parent of the object.":["Nesnenin \u00fcst nesnesi i\u00e7in tan\u0131mlay\u0131c\u0131 no."],"URL to the object.":["Nesnenin URL'si."],"The date the object was published, as GMT.":["GMT olarak Nesnenin yay\u0131mland\u0131\u011f\u0131 tarih."],"The date the object was published, in the site's timezone.":["Sitenin zaman diliminde nesnenin yay\u0131mland\u0131\u011f\u0131 tarih."],"HTML content for the object, transformed for display.":["Nesne i\u00e7in i\u00e7erik, g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme i\u00e7in d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f."],"Content for the object, as it exists in the database.":["Nesne i\u00e7in i\u00e7erik, veritaban\u0131nda oldu\u011fu gibi."],"The content for the object.":["Nesne i\u00e7in i\u00e7erik."],"User agent for the object author.":["Yazar nesnesi i\u00e7in kullan\u0131c\u0131 arac\u0131s\u0131 (user agent). "],"URL for the object author.":["Yazar nesnesi i\u00e7\u0131n URL."],"Display name for the object author.":["Yazar nesnesi i\u00e7in g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme ismi."],"IP address for the object author.":["Yazar nesnesi i\u00e7in IP adresi."],"Email address for the object author.":["Yazar nesnesi i\u00e7in e-posta adresi."],"The ID of the user object, if author was a user.":["E\u011fer yazar bir kullan\u0131c\u0131 ise, kullan\u0131c\u0131 nesnesinin tan\u0131mlay\u0131c\u0131 numaras\u0131."],"Invalid comment author ID.":["Ge\u00e7ersiz yorum yazar\u0131 numaras\u0131."],"The comment cannot be deleted.":["Yorum silinemez."],"The comment has already been trashed.":["Yorum zaten \u00e7\u00f6pte."],"The comment does not support trashing. Set '%s' to delete.":["Silme i\u015flemini desteklemeyen yorumlar. Silmek i\u00e7in '%s' olarak belirleyin."],"Updating comment failed.":["Yorum g\u00fcncelleme ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Updating comment status failed.":["Yorum durumu g\u00fcncellenemedi."],"Sorry, you are not allowed to change the comment type.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, yorum tipini de\u011fi\u015ftirmenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to edit this comment.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu yorumu d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"Creating comment failed.":["Yorum olu\u015fturma ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Comment field exceeds maximum length allowed.":["Yorum alan\u0131 izin verilen en fazla uzunlu\u011fu ge\u00e7iyor."],"Creating a comment requires valid author name and email values.":["Yorum olu\u015fturmak i\u00e7in ge\u00e7erli yazar ad\u0131 ve e-posta de\u011ferleri zorunludur."],"Invalid comment content.":["Ge\u00e7ersiz yorum i\u00e7eri\u011fi."],"Cannot create a comment with that type.":["O tipte yorum olu\u015fturulam\u0131yor."],"Cannot create existing comment.":["Var olan yorum olu\u015fturulam\u0131yor."],"Sorry, you are not allowed to create a comment on this post.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu yaz\u0131da yorum olu\u015fturman\u0131za izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to create this comment without a post.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bir yaz\u0131 olmadan yorum olu\u015fturman\u0131za izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to edit '%s' for comments.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, '%s' yorumu d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"Sorry, you must be logged in to comment.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, yorum yapmak i\u00e7in giri\u015f yapmal\u0131s\u0131n\u0131z."],"Sorry, you are not allowed to read this comment.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu yorumu okuman\u0131za izin verilmiyor."],"Query parameter not permitted: %s":["Sorgu parametresine izin verilmiyor: %s"],"Sorry, you are not allowed to edit comments.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, yorumlar\u0131 d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to read comments without a post.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bir yaz\u0131 olmadan yorumlar\u0131 okuman\u0131za izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to read the post for this comment.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu yorumun i\u00e7in olan yaz\u0131y\u0131 okuman\u0131za izin verilmiyor."],"Whether to bypass trash and force deletion.":["\u00c7\u00f6p\u00fc pas ge\u00e7ip silmeye zorlan\u0131p zorlanmayaca\u011f\u0131."],"The password for the parent post of the comment (if the post is password protected).":["Yorumun ba\u011fl\u0131 oldu\u011fu yaz\u0131n\u0131n parolas\u0131 (E\u011fer yaz\u0131 parola korumal\u0131ysa)."],"Unique identifier for the object.":["Nesne i\u00e7in benzersiz tan\u0131mlay\u0131c\u0131."],"Invalid parameter.":["Ge\u00e7ersiz parametre."],"Missing parameter(s): %s":["Eksik parametre(ler): %s"],"Invalid parameter(s): %s":["Ge\u00e7ersiz parametre(ler): %s"],"Invalid JSON body passed.":["Ge\u00e7ersiz JSON g\u00f6vdesi iletildi."],"Meta fields.":["Meta alanlar\u0131."],"Could not update meta value in database.":["Meta de\u011feri veritaban\u0131nda g\u00fcncellenemedi."],"Could not delete meta value from database.":["Meta de\u011feri veritaban\u0131ndan silinemedi."],"Sorry, you are not allowed to edit the %s custom field.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, %s \u00f6zel alan\u0131n\u0131 d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"The specified namespace could not be found.":["Belirtilen isim alan\u0131 bulunamad\u0131."],"No route was found matching the URL and request method":["\u0130stek y\u00f6ntemi ve ba\u011flant\u0131yla e\u015fle\u015fen g\u00fczergah bulunumad\u0131"],"The handler for the route is invalid":["G\u00fczergah i\u015fleyicisi ge\u00e7ersiz"],"Invalid JSONP callback function.":["Ge\u00e7ersiz JSONP geri \u00e7a\u011fr\u0131 yordam\u0131."],"JSONP support is disabled on this site.":["JSONP deste\u011fi bi sitede etkin de\u011fil."],"The REST API can no longer be completely disabled, the rest_authentication_errors filter can be used to restrict access to the API, instead.":["REST API art\u0131k tamamen devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lamaz, bunun yerine rest_authentication_errors filtresi ile API eri\u015fimini k\u0131s\u0131tlayabilirsiniz."],"No comments to show.":["G\u00f6sterilecek yorum yok."],"%1$s on %2$s":["%1$s - %2$s"],"by":["yorum yapan:"],"An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later.":["Bir hata olu\u015ftu, beslemenin kapal\u0131 oldu\u011fu anla\u015f\u0131l\u0131yor. L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin."],"RSS Error:":["RSS hatas\u0131:"],"No terms to show.":["G\u00f6sterilecek terim yok."],"No archives to show.":["G\u00f6sterilecek ar\u015fiv yok."],"Custom HTML Widget":["\u00d6zel HTML bile\u015feni"],"Screen reader users: when in forms mode, you may need to press the Esc key twice.":["Ekran okuyucu kullan\u0131c\u0131lar\u0131: form modundayken Esc tu\u015funa iki kez basman\u0131z gerekebilir."],"To move away from this area, press the Esc key followed by the Tab key.":["Bu alandan uzakla\u015fmak i\u00e7in Esc tu\u015funa ve ard\u0131ndan Tab tu\u015funa bas\u0131n."],"In the editing area, the Tab key enters a tab character.":["D\u00fczenleme alan\u0131nda, sekme tu\u015fu bir sekme karakteri girer."],"When using a keyboard to navigate:":["Gezinmek i\u00e7in bir klavye kullan\u0131rken:"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"The edit field automatically highlights code syntax. You can disable this in your <a href=\\\"%1$s\\\" %2$s>user profile%3$s<\/a> to work in plain text mode.":["D\u00fczenleme alan\u0131 otomatik olarak sentaks vurgulama yapmaktad\u0131r. Bu \u00f6zelli\u011fi <a href=\\\"%1$s\\\" %2$s>kullan\u0131c\u0131 profili%3$s<\/a> sayfas\u0131ndan kapatarak salt metin modunda \u00e7al\u0131\u015fabilirsiniz."],"Use the Custom HTML widget to add arbitrary HTML code to your widget areas.":["Bile\u015fen alanlar\u0131n\u0131za iste\u011fe ba\u011fl\u0131 HTML kodu eklemek i\u00e7in \u00f6zel HTML bile\u015fenini kullan\u0131n."],"Some HTML tags are not permitted, including:":["Baz\u0131 HTML etiketlerine izin verilmemektedir, \u00f6rne\u011fin:"],"Custom HTML":["\u00d6zel HTML"],"Arbitrary HTML code.":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 HTML kodu."],"URL to the media file":["Ortam dosyas\u0131n\u0131n adresi"],"Attachment post ID":["Ekli dosya yaz\u0131 numaras\u0131"],"Looks like this isn&#8217;t the correct kind of file. Please link to an appropriate file instead.":["G\u00f6r\u00fcnen o ki bu do\u011fru tipte bir dosya de\u011fil. L\u00fctfen bunun yerine uygun bir dosyay\u0131 ba\u011flay\u0131n."],"Media Widget":["Ortam bile\u015feni"],"Media Widget (%d)":["Ortam bile\u015feni (%d)","Ortam bile\u015feni (%d)"],"We can&#8217;t find that file. Check your <a href=\\\"%s\\\">media library<\/a> and make sure it wasn&#8217;t deleted.":["O dosyay\u0131 bulam\u0131yoruz. <a href=\\\"%s\\\">Ortam k\u00fct\u00fcphanenizi<\/a> kontrol edin ve silinmedi\u011finden emin olun."],"Add to Widget":["Bile\u015fene ekle"],"label for button in the media widget; should preferably not be longer than ~13 characters long\u0004Edit Media":["Ortam dosyas\u0131n\u0131 d\u00fczenle"],"label for button in the media widget; should preferably not be longer than ~13 characters long\u0004Replace Media":["Ortam dosyas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"label for button in the media widget\u0004Add Media":["Ortam dosyas\u0131 ekle"],"No media selected":["Ortam dosyas\u0131 se\u00e7ilmedi"],"A media item.":["Bir ortam dosyas\u0131 \u00f6gesi."],"URL to the %s video source file":["%s video i\u00e7in kaynak dosyas\u0131n\u0131n adresi"],"Tracks (subtitles, captions, descriptions, chapters, or metadata)":["\u0130zler (altyaz\u0131, ba\u015fl\u0131k, a\u00e7\u0131klama, b\u00f6l\u00fcm ve bilgiler)"],"Sorry, we can&#8217;t load the video at the supplied URL. Please check that the URL is for a supported video file (%s) or stream (e.g. YouTube and Vimeo).":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, sa\u011flanan web adresinden video y\u00fcklenemiyor. L\u00fctfen web adresinin desteklenen bir video dosyas\u0131 (%s) ya da bir servis (\u00f6rne\u011fin YouTube ve Vimeo) oldu\u011funu kontrol edin."],"Video Widget":["Video bile\u015feni"],"Video Widget (%d)":["Video bile\u015feni (%d)","Video bile\u015feni (%d)"],"We can&#8217;t find that video. Check your <a href=\\\"%s\\\">media library<\/a> and make sure it wasn&#8217;t deleted.":["O videoyu bulam\u0131yoruz. <a href=\\\"%s\\\">Ortam k\u00fct\u00fcphanenizi<\/a> kontrol edin ve silinmedi\u011finden emin olun."],"label for button in the video widget; should preferably not be longer than ~13 characters long\u0004Edit Video":["Videoyu d\u00fczenle"],"label for button in the video widget; should preferably not be longer than ~13 characters long\u0004Replace Video":["Videoyu de\u011fi\u015ftir"],"label for button in the video widget\u0004Add Video":["Video ekle"],"No video selected":["Video se\u00e7ilmedi"],"Displays a video from the media library or from YouTube, Vimeo, or another provider.":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesinden ya da Youtube, Vimeo ya da di\u011fer sa\u011flay\u0131c\u0131lardan bir video g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Video":["Video"],"Hey there, looks like you just pasted HTML into the &#8220;Visual&#8221; tab of the Text widget. You may want to paste your code into the &#8220;Text&#8221; tab instead. Alternately, try out the new &#8220;Custom HTML&#8221; widget!":["G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe bak\u0131l\u0131rsa yaz\u0131 bile\u015feninin &#8220;G\u00f6rsel&#8221; sekmesine HTML yap\u0131\u015ft\u0131rd\u0131n. Bunun yerine &#8220;Text&#8221; sekmesine yap\u0131\u015ft\u0131rmak istiyor olabilirsin. Ayr\u0131ca yeni \u00e7\u0131kan &#8220;\u00d6zel HTML&#8221; bile\u015fenini de deneyebilirsin!"],"Did you just paste HTML?":["Yaln\u0131zca HTML mi yap\u0131\u015ft\u0131rd\u0131n?"],"Did you know there is a &#8220;Custom HTML&#8221; widget now? You can find it by scanning the list of available widgets on this screen. Check it out to add some custom code to your site!":["Hey, art\u0131k &#8220;\u00d6zel HTML&#8221; bile\u015fenimiz oldu\u011funu biliyor muydun? Bu ekrandaki uygun bile\u015fenleri tarayarak bulabilirsin. Bir incele ve sitene \u00f6zel kod yerle\u015ftirmek i\u00e7in kullan!"],"Did you know there is a &#8220;Custom HTML&#8221; widget now? You can find it by pressing the &#8220;<a class=\\\"add-widget\\\" href=\\\"#\\\">Add a Widget<\/a>&#8221; button and searching for &#8220;HTML&#8221;. Check it out to add some custom code to your site!":["Hey, art\u0131k &#8220;\u00d6zel HTML&#8221; bile\u015fenimiz oldu\u011funu biliyor muydun? &#8220;<a class=\\\"add-widget\\\" href=\\\"#\\\">Bir bile\u015fen ekle<\/a>&#8221; tu\u015funa bas\u0131p &#8220;HTML&#8221; yazarak arayabilirsin. Bir incele ve sitene \u00f6zel kod yerle\u015ftirmek i\u00e7in kullan!"],"New Custom HTML Widget":["Yeni \u00d6zel HTML bile\u015feni"],"Automatically add paragraphs":["Otomatik paragraf ekle"],"Content:":["\u0130\u00e7erik:"],"This widget may have contained code that may work better in the &#8220;Custom HTML&#8221; widget. If you haven&#8217;t yet, how about trying that widget instead?":["Bu bile\u015fen yeni \u00e7\u0131kan &#8220;\u00d6zel HTML&#8221; bile\u015feni ile daha uyumlu \u00e7al\u0131\u015facak kodlar i\u00e7eriyor olabilir. Hen\u00fcz denemediysen, \u00d6zel HTML bile\u015fenini denemeye ne dersin?"],"This widget may contain code that may work better in the &#8220;Custom HTML&#8221; widget. How about trying that widget instead?":["Bu bile\u015fen yeni &#8220;\u00d6zel HTML&#8221; bile\u015feninde daha iyi \u00e7al\u0131\u015fabilecek kodlar i\u00e7eriyor. Yeni bile\u015feni denemeye ne dersin?"],"Text":["Metin"],"Arbitrary text.":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 metin."],"Calendar":["Takvim"],"A calendar of your site&#8217;s Posts.":["Sitenizdeki yaz\u0131lar\u0131n bir takvimi."],"Number of links to show:":["G\u00f6sterilecek ba\u011flant\u0131 say\u0131s\u0131:"],"Show Link Rating":["Ba\u011flant\u0131 puan\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Show Link Description":["Ba\u011flant\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Show Link Name":["Ba\u011flant\u0131 ismini g\u00f6ster"],"Show Link Image":["Ba\u011flant\u0131 g\u00f6selini g\u00f6ster"],"Links widget\u0004Random":["Rastgele"],"Link ID":["Ba\u011flant\u0131 no"],"Link rating":["Ba\u011flant\u0131 puan\u0131"],"Link title":["Ba\u011flant\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"links widget\u0004All Links":["T\u00fcm ba\u011flant\u0131lar"],"Select Link Category:":["Ba\u011flant\u0131 kategorisi se\u00e7in:"],"Links":["Ba\u011flant\u0131lar"],"Your blogroll":["Ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131z"],"Display post date?":["Yaz\u0131 tarihi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclensin mi?"],"Number of posts to show:":["G\u00f6sterilecek yaz\u0131 say\u0131s\u0131:"],"Recent Posts":["Son Yaz\u0131lar"],"Your site&#8217;s most recent Posts.":["Sitenizin en g\u00fcncel yaz\u0131lar\u0131."],"URL to the %s audio source file":["%s ses dosyas\u0131n\u0131n adresi"],"Loop":["D\u00f6ng\u00fc"],"Preload":["\u00d6n y\u00fckleme"],"Looks like this isn&#8217;t the correct kind of file. Please link to an audio file instead.":["G\u00f6r\u00fcnen o ki bu do\u011fru tipte bir dosya de\u011fil. L\u00fctfen bunun yerine uygun bir ses dosyas\u0131 ba\u011flay\u0131n."],"Audio Widget":["Ses bile\u015feni"],"Audio Widget (%d)":["Ses bile\u015feni (%d)","Ses bile\u015feni (%d)"],"We can&#8217;t find that audio file. Check your <a href=\\\"%s\\\">media library<\/a> and make sure it wasn&#8217;t deleted.":["O ses dosyas\u0131n\u0131 bulam\u0131yoruz. <a href=\\\"%s\\\">Ortam k\u00fct\u00fcphanenizi<\/a> kontrol edin ve silinmedi\u011finden emin olun."],"label for button in the audio widget; should preferably not be longer than ~13 characters long\u0004Edit Audio":["Ses dosyas\u0131n\u0131 d\u00fczenle"],"label for button in the audio widget; should preferably not be longer than ~13 characters long\u0004Replace Audio":["Ses dosyas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"label for button in the audio widget\u0004Add Audio":["Ses dosyas\u0131 ekle"],"No audio selected":["Ses dosyas\u0131 se\u00e7ilmedi"],"Displays an audio player.":["Bir ses oynat\u0131c\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Audio":["Ses dosyas\u0131"],"meta widget link text\u0004WordPress.org":["WordPress.org"],"Powered by WordPress, state-of-the-art semantic personal publishing platform.":["WordPress&#8217;in deste\u011fiyle, ki\u015fisel yay\u0131m ortam\u0131."],"Comments <abbr title=\\\"Really Simple Syndication\\\">RSS<\/abbr>":["Yorumlar <abbr title=\\\"Really Simple Syndication\\\">RSS<\/abbr>"],"Entries <abbr title=\\\"Really Simple Syndication\\\">RSS<\/abbr>":["Yaz\u0131lar <abbr title=\\\"Really Simple Syndication\\\">RSS<\/abbr>"],"Meta":["Meta"],"Login, RSS, &amp; WordPress.org links.":["Giri\u015f, RSS ve WordPress.org ba\u011flant\u0131lar\u0131."],"Additional images added to this gallery: %s":["Bu galeriye ek g\u00f6rseller eklendi: %s"],"Title for the widget":["Bile\u015fen i\u00e7in ba\u015fl\u0131k"],"label for button in the gallery widget; should not be longer than ~13 characters long\u0004Edit Gallery":["Galeriyi d\u00fczenle"],"label for button in the gallery widget; should not be longer than ~13 characters long\u0004Add Images":["G\u00f6rsel ekle"],"No images selected":["G\u00f6rsel se\u00e7ilmedi"],"Displays an image gallery.":["Bir g\u00f6rsel galerisi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Gallery":["Galeri"],"Unknown Feed":["Bilinmeyen besleme"],"RSS":["RSS"],"Entries from any RSS or Atom feed.":["Herhangi bir RSS ya da Atom beslemesinden i\u00e7erikler."],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Ge\u00e7erli g\u00f6rselin alternatif metni yok. Dosya ismi: %s"],"Unable to preview media due to an unknown error.":["Bilinmeyen bir hatadan dolay\u0131 ortam dosyas\u0131na \u00f6n izleme yap\u0131lam\u0131yor."],"Link to:":["Ba\u011flant\u0131:"],"Image Title Attribute":["G\u00f6rsel ba\u015fl\u0131k \u00f6zelli\u011fi"],"Open link in a new tab":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 yeni sekmede a\u00e7"],"Link Rel":["Ba\u011flant\u0131 i\u00e7in Rel"],"Link CSS Class":["CSS s\u0131n\u0131f\u0131na ba\u011flant\u0131 ver"],"Image CSS Class":["G\u00f6rsel CSS s\u0131n\u0131f\u0131"],"URL":["URL"],"Link To":["Ba\u011flant\u0131"],"Alternative Text":["Alternatif metin"],"Caption":["Altyaz\u0131"],"Height":["Y\u00fckseklik"],"Width":["Geni\u015flik"],"Size":["Boyut"],"Image Widget":["G\u00f6rsel bile\u015feni"],"Image Widget (%d)":["G\u00f6rsel bile\u015feni (%d)","G\u00f6rsel bile\u015feni (%d)"],"We can&#8217;t find that image. Check your <a href=\\\"%s\\\">media library<\/a> and make sure it wasn&#8217;t deleted.":["O g\u00f6rseli bulam\u0131yoruz. <a href=\\\"%s\\\">Ortam k\u00fct\u00fcphanenizi<\/a> kontrol edin ve silinmedi\u011finden emin olun."],"label for button in the image widget; should preferably not be longer than ~13 characters long\u0004Edit Image":["G\u00f6rseli d\u00fczenle"],"label for button in the image widget; should preferably not be longer than ~13 characters long\u0004Replace Image":["G\u00f6rsel de\u011fi\u015ftir"],"label for button in the image widget\u0004Add Image":["G\u00f6rsel ekle"],"No image selected":["G\u00f6rsel se\u00e7ilmedi"],"Displays an image.":["Bir g\u00f6rsel g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Taxonomy:":["S\u0131n\u0131fland\u0131rma:"],"The tag cloud will not be displayed since there are no taxonomies that support the tag cloud widget.":["Etiket bulutu bile\u015fenini destekleyen s\u0131n\u0131fland\u0131rma olmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in etiket bulutu g\u00f6sterilmeyecek."],"Show tag counts":["Etiket say\u0131lar\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Tags":["Etiketler"],"Tag Cloud":["Etiket Bulutu"],"A cloud of your most used tags.":["En \u00e7ok kullan\u0131lan etiketlerden olu\u015fan etiket bulutu."],"Number of comments to show:":["G\u00f6sterilecek yorum say\u0131s\u0131:"],"widgets\u0004%1$s on %2$s":["%2$s i\u00e7in %1$s"],"Recent Comments":["Son Yorumlar"],"Your site&#8217;s most recent comments.":["Sitenizin en g\u00fcncel yorumlar\u0131."],"Search widget\u0004Search":["Ara"],"A search form for your site.":["Siteniz i\u00e7in arama formu."],"Edit Menu":["Men\u00fcy\u00fc d\u00fczenle"],"&mdash; Select &mdash;":["&mdash; Se\u00e7 &mdash;"],"Select Menu:":["Men\u00fc se\u00e7in:"],"No menus have been created yet. <a href=\\\"%s\\\">Create some<\/a>.":["Hen\u00fcz hi\u00e7 men\u00fc olu\u015fturulmam\u0131\u015f. <a href=\\\"%s\\\">Bir tane olu\u015fturun<\/a>."],"Navigation Menu":["Dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fc"],"Add a navigation menu to your sidebar.":["Yan s\u00fctuna yeni bir dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fc ekle."],"Select Post":["Yaz\u0131 se\u00e7in"],"Select Week":["Hafta se\u00e7in"],"Select Day":["G\u00fcn se\u00e7in"],"Select Month":["Ay se\u00e7in"],"Select Year":["Y\u0131l se\u00e7in"],"Archives":["Ar\u015fivler"],"A monthly archive of your site&#8217;s Posts.":["Sitenizdeki yaz\u0131lar\u0131n ayl\u0131k ar\u015fivi"],"Show hierarchy":["Hiyerar\u015fiyi g\u00f6ster"],"Show post counts":["Yaz\u0131 say\u0131lar\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Display as dropdown":["A\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fc olarak g\u00f6ster"],"Select Category":["Kategori se\u00e7in"],"Categories":["Kategoriler"],"A list or dropdown of categories.":["Kategorilere ait bir liste ya da a\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fc."],"Page IDs, separated by commas.":["Sayfa numaralar\u0131, virg\u00fcllerle ayr\u0131lm\u0131\u015f."],"Exclude:":["Ayr\u0131 tut:"],"Page ID":["Sayfa no"],"Page order":["Sayfa s\u0131ralamas\u0131"],"Page title":["Sayfa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Sort by:":["S\u0131rala:"],"Title:":["Ba\u015fl\u0131k:"],"Pages":["Sayfalar"],"A list of your site&#8217;s Pages.":["Sitenizdeki sayfalar\u0131n listesi"],"The following values do not describe a valid date: month %1$s, day %2$s.":["Bu de\u011ferler ge\u00e7erli bir tarihi ifade etmiyorlar: ay %1$s, g\u00fcn %2$s."],"The following values do not describe a valid date: year %1$s, month %2$s, day %3$s.":["\u015eu de\u011ferler ge\u00e7erli bir tarih ifade etmiyorlar: y\u0131l %1$s, ay %2$s, g\u00fcn %3$s."],"Invalid value %1$s for %2$s. Expected value should be between %3$s and %4$s.":["%2$s i\u00e7in ge\u00e7ersiz de\u011fer %1$s. Beklenen de\u011fer %3$s ile %4$s aral\u0131\u011f\u0131nda olmal\u0131."],"The specified target URL does not exist.":["Belirlenmi\u015f hedef URL mevcut de\u011fil."],"Pingback from %1$s to %2$s registered. Keep the web talking! :-)":["%1$s adresinden %2$s adresine g\u00f6nderilen geri bildirim kaydedildi."],"The source URL does not contain a link to the target URL, and so cannot be used as a source.":["Kaynak URL, hedef URL'ye bir ba\u011flant\u0131 i\u00e7ermiyor; bu y\u00fczden kaynak olarak kullan\u0131lam\u0131yor."],"We cannot find a title on that page.":["Bu sayfada bir ba\u015fl\u0131k bulunamad\u0131."],"The source URL does not exist.":["Kaynak URL mevcut de\u011fil."],"The pingback has already been registered.":["Geri bildirim zaten kay\u0131tl\u0131."],"The source URL and the target URL cannot both point to the same resource.":["Kaynak URL ve hedef URL ayn\u0131 kayna\u011f\u0131 g\u00f6steremiyor."],"The specified target URL cannot be used as a target. It either doesn&#8217;t exist, or it is not a pingback-enabled resource.":["Belirlenen hedef adres hedef olarak kullan\u0131lamaz. Ya \u00f6yle bir adres mevcut de\u011fil ya da ilgili adres geri bildirimlerin etkin oldu\u011fu bir kaynak de\u011fil."],"Is there no link to us?":["Bize hi\u00e7 ba\u011flant\u0131 veren yok mu?"],"A valid URL was not provided.":["Ge\u00e7erli bir adres sa\u011flanmad\u0131."],"Could not write file %1$s (%2$s).":["Dosyaya yaz\u0131lam\u0131yor %1$s (%2$s)."],"Sorry, you have used your space allocation of %s. Please delete some files to upload more files.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz, size tahsis edilen %s alan\u0131 doldurdunuz. L\u00fctfen  daha fazla dosya y\u00fcklemek i\u00e7in baz\u0131 dosyalar\u0131 silin."],"Sorry, your entry could not be edited.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, girdiniz d\u00fczenlenemiyor."],"Sorry, you are not allowed to publish this page.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sayfay\u0131 yay\u0131mlaman\u0131za izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to change the page author as this user.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu kullan\u0131c\u0131 olarak sayfalar\u0131n yazarlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to change the post author as this user.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu kullan\u0131c\u0131 olarak yaz\u0131lar\u0131n yazarlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to create pages as this user.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu kullan\u0131c\u0131 ile sayfa olu\u015fturman\u0131za izin verilmiyor."],"Invalid post format.":["Ge\u00e7ersiz yaz\u0131 bi\u00e7imi."],"Sorry, you are not allowed to publish posts on this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sitede yaz\u0131 yay\u0131mlamak i\u00e7in yetkiniz yok."],"Sorry, you are not allowed to publish pages on this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sitede sayfa yay\u0131mlamak i\u00e7in yetkiniz yok."],"For some strange yet very annoying reason, this post could not be edited.":["Bilinmeyen bir sebepten dolay\u0131 bu yaz\u0131 d\u00fczenlenemedi."],"Sorry, you are not allowed to publish this post.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu blogda yaz\u0131 yazman\u0131za izin verilmiyor."],"Sorry, no such post.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, b\u00f6yle bir yaz\u0131 yok."],"Sorry, that file cannot be edited.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu dosya d\u00fczenlenemez."],"Either there are no posts, or something went wrong.":["Hi\u00e7 yaz\u0131 yok veya bir \u015feyler ters gitti."],"Sorry, you are not allowed to access user data on this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sitede kullan\u0131c\u0131 bilgilerine eri\u015fmenize izin verilmiyor."],"Sorry, revisions are disabled.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, s\u00fcr\u00fcm tutma etkin de\u011fil."],"Sorry, you are not allowed to upload files.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu dosyalar\u0131 y\u00fcklemenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to update options.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, tercihleri g\u00fcncellemenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to access details of this post.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu yaz\u0131 hakk\u0131nda ayr\u0131nt\u0131lara eri\u015fmenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to access details about this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu site hakk\u0131ndaki detaylara eri\u015fmenize izin verilmiyor."],"A valid email address is required.":["Ge\u00e7erli bir e-posta adresi gereklidir."],"Comment author name and email are required.":["Yorum yazar\u0131n\u0131n ismi ve e-postas\u0131 gereklidir."],"Comment is required.":["Yorum zorunludur."],"Sorry, comments are closed for this item.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu \u00f6ge i\u00e7in yorum yapma kapat\u0131lm\u0131\u015f."],"You must be registered to comment.":["Yorum yapmak i\u00e7in kay\u0131t olmal\u0131s\u0131n\u0131z."],"Sorry, the comment could not be edited.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, yorumunuz d\u00fczenlenemedi."],"Sorry, you are not allowed to delete this comment.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, yorumu silmenize izin verilmiyor."],"Invalid comment status.":["Ge\u00e7ersiz yorum durumu."],"Sorry, you are not allowed to moderate or edit this comment.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu yorumu d\u00fczenlemenize veya onaylaman\u0131za izin verilmiyor."],"Invalid comment ID.":["Ge\u00e7ersiz yorum numaras\u0131."],"Sorry, you must be able to edit posts on this site in order to view categories.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, kategorileri g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in bu sitede yaz\u0131lar\u0131 d\u00fczenleme yetkinizin olmas\u0131 gerekiyor."],"Sorry, you are not allowed to delete this category.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu kategoriyi silmenize izin verilmiyor."],"Sorry, the new category failed.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, yeni kategori olu\u015fturma ba\u015far\u0131s\u0131z."],"Sorry, you are not allowed to add a category.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu kategoriyi eklemenize izin verilmiyor."],"Sorry, you must be able to edit posts on this site in order to view tags.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, etiketleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in bu sitede yaz\u0131lar\u0131 d\u00fczenleme yetkinizin olmas\u0131 gerekiyor."],"Sorry, you are not allowed to edit posts.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, yaz\u0131 d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"Failed to delete the page.":["Sayfa silme ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Sorry, you are not allowed to delete this page.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sayfay\u0131 silmenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to edit pages.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, sayfalar\u0131 d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"Sorry, no such page.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, b\u00f6yle bir sayfa yok."],"Sorry, you are not allowed to edit this page.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sayfay\u0131 d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"Sorry, the user cannot be updated.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, kullan\u0131c\u0131 g\u00fcncellenemez."],"Sorry, you are not allowed to edit your profile.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, kullan\u0131c\u0131 profilinizi d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"Invalid role.":["Ge\u00e7ersiz rol."],"Sorry, you are not allowed to list users.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, kullan\u0131c\u0131lara listelemenize izin verilmiyor."],"Invalid user ID.":["Ge\u00e7ersiz Kullan\u0131c\u0131 No."],"Sorry, you are not allowed to edit this user.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu kullan\u0131c\u0131y\u0131 d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to assign terms in this taxonomy.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu s\u0131n\u0131fland\u0131rmada terim ataman\u0131za izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to assign this term.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu terimi atama yetkiniz bulunmamaktad\u0131r."],"Sorry, deleting the term failed.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, terim silme ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Sorry, you are not allowed to delete this term.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu terimi silme izniniz yok."],"Sorry, editing the term failed.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, terim d\u00fczenleme ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Cannot set parent term, taxonomy is not hierarchical.":["Ebeveyn terim belirlenemiyor, s\u0131n\u0131fland\u0131rma hiyerar\u015fik de\u011fil."],"Sorry, you are not allowed to edit this term.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu terimi d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"Sorry, your term could not be created.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, teriminiz olu\u015fturulamad\u0131."],"Parent term does not exist.":["Ebeveyn terim bulunmuyor."],"This taxonomy is not hierarchical.":["S\u0131n\u0131fland\u0131rma hiyerar\u015fik de\u011fil."],"The term name cannot be empty.":["Terim ismi bo\u015f olamaz."],"Sorry, you are not allowed to create terms in this taxonomy.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu s\u0131n\u0131fland\u0131rma i\u00e7inde yeni terim olu\u015fturman\u0131za izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to edit posts in this post type.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu yaz\u0131 tipindeki yaz\u0131lar\u0131 d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"The post cannot be deleted.":["Yaz\u0131 silinemez."],"Sorry, you are not allowed to delete this post.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu g\u00f6nderiyi silmenize izin verilmiyor."],"There is a revision of this post that is more recent.":["Bu yaz\u0131 i\u00e7in daha g\u00fcncel bir s\u00fcr\u00fcm mevcut."],"Sorry, your entry could not be posted.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, girdiniz g\u00f6nderilemiyor."],"Sorry, you are not allowed to add a term to one of the given taxonomies.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, belirtilen s\u0131n\u0131fland\u0131rmalardan birine terim ekleme yetkiniz yok."],"Ambiguous term name used in a hierarchical taxonomy. Please use term ID instead.":["Hiyerar\u015fik s\u0131n\u0131fland\u0131rmada tekrarlayan isim kullan\u0131ld\u0131. L\u00fctfen terim no kullan\u0131n."],"Invalid term ID.":["Ge\u00e7ersiz terim numaras\u0131."],"Sorry, you are not allowed to assign a term to one of the given taxonomies.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, belirtilen s\u0131n\u0131fland\u0131rmalardan biri i\u00e7in terim atama yetkiniz yok."],"Sorry, one of the given taxonomies is not supported by the post type.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, belirtilen s\u0131n\u0131fland\u0131rmalardan biri bu yaz\u0131 tipi taraf\u0131ndan desteklenmiyor."],"Invalid attachment ID.":["Ge\u00e7ersiz ekli dosya numaras\u0131."],"Invalid author ID.":["Ge\u00e7ersiz yazar NO."],"Sorry, you are not allowed to create posts as this user.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu kullan\u0131c\u0131n\u0131n ad\u0131na yaz\u0131 olu\u015fturman\u0131za izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to create password protected posts in this post type.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu yaz\u0131 tipinde parola korumal\u0131 yaz\u0131 olu\u015fturma yetkiniz yok."],"Sorry, you are not allowed to publish posts in this post type.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu yaz\u0131 t\u00fcr\u00fc ile yaz\u0131 yay\u0131mlaman\u0131za izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to create private posts in this post type.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu yaz\u0131 tipinde \u00f6zel yaz\u0131 olu\u015fturma yetkiniz yok."],"Sorry, you are not allowed to post on this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu sitede yaz\u0131 yazmak i\u00e7in yetkiniz yok."],"The post type may not be changed.":["Yaz\u0131 tipi de\u011fi\u015ftiremeyebilir."],"Sorry, you are not allowed to edit this post.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu yaz\u0131y\u0131 d\u00fczenleme yetkiniz yok."],"Invalid post ID.":["Ge\u00e7ersiz yaz\u0131 numaras\u0131."],"Invalid post type.":["Ge\u00e7ersiz yaz\u0131 t\u00fcr\u00fc."],"Sorry, you are not allowed to make posts sticky.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, yaz\u0131lar\u0131 yap\u0131\u015fkan yapman\u0131za izin verilmiyor."],"Sorry, you cannot stick a private post.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, \u00f6zel bir yaz\u0131y\u0131 yap\u0131\u015fkan yapamazs\u0131n\u0131z."],"Insufficient arguments passed to this XML-RPC method.":["Bu XML-RPC metoduna yetersiz parametre ge\u00e7ildi."],"Allow link notifications from other blogs (pingbacks and trackbacks) on new articles":["Di\u011fer bloglardan yeni makaleler i\u00e7in ba\u011flant\u0131 bildirimlerini (geri bildirimler ve geri izlemeler) etkinle\u015ftir"],"Allow people to post comments on new articles":["Yeni yaz\u0131lar \u00fczerine yorum yap\u0131lmas\u0131na izin ver"],"Large size image height":["B\u00fcy\u00fck boyut g\u00f6rsel y\u00fcksekli\u011fi"],"Large size image width":["B\u00fcy\u00fck boyutta g\u00f6rsel geni\u015fli\u011fi"],"Medium-Large size image height":["Orta-b\u00fcy\u00fck boyut g\u00f6rsel y\u00fcksekli\u011fi"],"Medium-Large size image width":["Orta-b\u00fcy\u00fck boyut g\u00f6rsel geni\u015fli\u011fi"],"Medium size image height":["Orta b\u00fcy\u00fckl\u00fckte g\u00f6rsel y\u00fcksekli\u011fi"],"Medium size image width":["Orta boyut g\u00f6rsel geni\u015fli\u011fi"],"Crop thumbnail to exact dimensions":["K\u00fc\u00e7\u00fck g\u00f6rseli belirlenen boyutlara g\u00f6re kes"],"Thumbnail Height":["K\u00fc\u00e7\u00fck g\u00f6rsel y\u00fcksekli\u011fi"],"Thumbnail Width":["K\u00fc\u00e7\u00fck g\u00f6rsel geni\u015fli\u011fi"],"Allow new users to sign up":["Yeni kullan\u0131c\u0131lar\u0131n \u00fcye olabilmelerine izin ver"],"Time Format":["Zaman bi\u00e7imi"],"Date Format":["Tarih bi\u00e7imi"],"Site Tagline":["Site slogan\u0131"],"Site Title":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Time Zone":["Zaman dilimi"],"Post Thumbnail":["Yaz\u0131 \u00f6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseli"],"Stylesheet":["Stil dosyas\u0131"],"Template":["\u015eablon"],"Image default align":["Varsay\u0131lan g\u00f6rsel hizalamas\u0131"],"Image default size":["Varsay\u0131lan g\u00f6rsel boyutu"],"Image default link type":["Varsay\u0131lan g\u00f6rsel ba\u011flant\u0131 tipi"],"The URL to the admin area":["Y\u00f6netim paneli i\u00e7in adres"],"Login Address (URL)":["Giri\u015f adresi (URL)"],"Site Address (URL)":["Site adresi (URL)"],"WordPress Address (URL)":["WordPress adresi (URL)"],"Software Version":["Yaz\u0131l\u0131m s\u00fcr\u00fcm\u00fc"],"Software Name":["Yaz\u0131l\u0131m ismi"],"Incorrect username or password.":["Ge\u00e7ersiz kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ya da parola."],"XML-RPC services are disabled on this site.":["XML-RPC servisleri bu site i\u00e7in kapal\u0131."],"Customizer":["\u00d6zelle\u015ftirici"],"Theme support for %1$s should be registered before the %2$s hook.":["%1$s tema deste\u011fi %2$s kancas\u0131ndan \u00f6nce kay\u0131t edilmelidir."],"You need to pass an array of types.":["Tiplerden olu\u015fan bir dizi aktarmal\u0131s\u0131n\u0131z."],"Theme starter content\u0004This is an example of a homepage section. Homepage sections can be any page other than the homepage itself, including the page that shows your latest blog posts.":["Bu \u00f6rnek bir ana sayfa b\u00f6l\u00fcm\u00fcd\u00fcr. Ana sayfa b\u00f6l\u00fcmleri ana sayfan\u0131n harici hari\u00e7 herhangi bir sayfa olabilir, en son blog yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 g\u00f6steren sayfa dahil."],"Theme starter content\u0004A homepage section":["Bir ana sayfa b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"Theme starter content\u0004News":["Haberler"],"Theme starter content\u0004Blog":["Blog"],"Theme starter content\u0004This is a page with some basic contact information, such as an address and phone number. You might also try a plugin to add a contact form.":["Bu, adres ve telefon numaras\u0131 gibi temel ileti\u015fim bilgilerinin oldu\u011fu bir sayfad\u0131r. Ayr\u0131ca bir ileti\u015fim formu eklemek i\u00e7in bir eklenti de deneyebilirsiniz."],"Theme starter content\u0004Contact":["Bize ula\u015f\u0131n"],"Theme starter content\u0004You might be an artist who would like to introduce yourself and your work here or maybe you&rsquo;re a business with a mission to describe.":["Kendini ve i\u015flerini tan\u0131tmak isteyen bir sanat\u00e7\u0131 olabilece\u011finiz gibi misyonunu a\u00e7\u0131klamak isteyen bir firma da olabilirsiniz."],"Theme starter content\u0004About":["Hakk\u0131m\u0131zda"],"Theme starter content\u0004Welcome to your site! This is your homepage, which is what most visitors will see when they come to your site for the first time.":["Sitenize ho\u015f geldiniz! Bu sizin ana sayfan\u0131z, ki ziyaret\u00e7ilerinizin \u00e7o\u011fu sitenize geldi\u011finde ilk olarak bu sayfay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerler."],"Theme starter content\u0004YouTube":["YouTube"],"Theme starter content\u0004Yelp":["Yelp"],"Theme starter content\u0004Twitter":["Twitter"],"Theme starter content\u0004Pinterest":["Pinterest"],"Theme starter content\u0004LinkedIn":["LinkedIn"],"Theme starter content\u0004Instagram":["Instagram"],"Theme starter content\u0004GitHub":["GitHub"],"Theme starter content\u0004Foursquare":["Foursquare"],"Theme starter content\u0004Facebook":["Facebook"],"Theme starter content\u0004Email":["E-posta"],"Theme starter content\u0004Home":["Ana sayfa"],"Theme starter content\u0004Search":["Site aramas\u0131"],"Theme starter content\u0004Recent Posts":["Son yaz\u0131lar"],"Theme starter content\u0004Recent Comments":["Son yorumlar"],"Theme starter content\u0004Meta":["Meta"],"Theme starter content\u0004Categories":["Kategoriler"],"Theme starter content\u0004Calendar":["Takvim"],"Theme starter content\u0004Archives":["Ar\u015fivler"],"Theme starter content\u0004This may be a good place to introduce yourself and your site or include some credits.":["Buras\u0131 kendinizi ya da sitenizi tan\u0131tmak, ya da eme\u011fi ge\u00e7enlerden bahsetmek i\u00e7in iyi bir yer olabilir."],"Theme starter content\u0004About This Site":["Bu site hakk\u0131nda"],"Theme starter content\u0004Saturday &amp; Sunday: 11:00AM&ndash;3:00PM":["Cumartesi ve Pazar: 11:00&ndash;15:00"],"Theme starter content\u0004Monday&mdash;Friday: 9:00AM&ndash;5:00PM":["Pazartesi&mdash;Cuma: 9:00&ndash;17:00"],"Theme starter content\u0004Hours":["Saatler"],"Theme starter content\u0004New York, NY 10001":["\u0130stanbul, 34000"],"Theme starter content\u0004123 Main Street":["123 Ana cadde"],"Theme starter content\u0004Address":["Adres"],"Theme starter content\u0004Find Us":["Konumumuz"],"Video is playing.":["Video oynat\u0131l\u0131yor."],"Video is paused.":["Video durduruldu."],"City updated. Listing events near %s.":["\u015eehir g\u00fcncellendi. %s civar\u0131ndaki etkinlikler listeleniyor."],"We couldn&#8217;t locate %s. Please try another nearby city. For example: Kansas City; Springfield; Portland.":["%s konumunu bulamad\u0131k. Ba\u015fka bir yak\u0131n \u015fehir deneyin. \u00d6rnek: Ankara, Bursa, \u0130zmir."],"Attend an upcoming event near you.":["Yak\u0131n\u0131nda ba\u015flayacak bir etkinli\u011fe kat\u0131l."],"An error occurred. Please try again.":["Bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Enter your closest city to find nearby events.":["Yak\u0131nlardaki etkinlikleri ke\u015ffetmek i\u00e7in en yak\u0131n \u015fehri gir."],"Previous":["\u00d6nceki"],"Next":["Sonraki"],"Today":["Bug\u00fcn"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Google Font Name and Variants\u0004Noto Serif:400,400i,700,700i":["Noto Serif:400,400i,700,700i"],"Open Sans font: add new subset (greek, cyrillic, vietnamese)\u0004no-subset":["no-subset"],"Open Sans font: on or off\u0004on":["on"],"missing menu item navigation label\u0004(no label)":["(etiket yok)"],"You are about to permanently delete this menu. \\n 'Cancel' to stop, 'OK' to delete.":["Bu men\u00fcy\u00fc kal\u0131c\u0131 olarak silmek \u00fczeresiniz.\\n \u0130ptal etmek i\u00e7in 'Vazge\u00e7', silmek i\u00e7in 'Tamam' d\u00fc\u011fmesine bas\u0131n."],"Done":["Bitti"],"Could not set that as the thumbnail image. Try a different attachment.":["\u0130lgili dosya k\u00fc\u00e7\u00fck resim olarak atanamad\u0131. Ba\u015fka bir dosya deneyin."],"Saving...":["Kaydediyor..."],"Use as featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rsel olarak kullan"],"Could not load the preview image. Please reload the page and try again.":["G\u00f6rsel \u00f6n izlemesi y\u00fcklenemiyor. L\u00fctfen sayfay\u0131 yeniden y\u00fckleyip tekrar deneyin."],"Color value":["Renk de\u011feri"],"Select Color":["Renk se\u00e7"],"Select default color":["Varsay\u0131lan rengi se\u00e7"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Clear color":["Rengi temizle"],"Clear":["Temizle"],"No plugins found. Try a different search.":["Eklenti bulunamad\u0131. Ba\u015fka \u015fekilde aramay\u0131 deneyin."],"Number of plugins found: %d":["Bulunan eklenti say\u0131s\u0131: %d"],"An error has occurred. Please reload the page and try again.":["Bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen sayfay\u0131 yenileyip tekrar deneyin."],"Connection lost or the server is busy. Please try again later.":["Ba\u011flant\u0131 koptu ya da sunucu me\u015fgul. L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin."],"Run %s":["%s aktar\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r"],"Run Importer":["\u0130\u00e7e aktar\u0131c\u0131y\u0131 \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r"],"theme\u0004Activate %s":["%s temas\u0131n\u0131 etkinle\u015ftir"],"theme\u0004Network Activate %s":["%s temas\u0131n\u0131 a\u011fda etkinle\u015ftir"],"plugin\u0004Activate %s":["%s eklentisini etkinle\u015ftir"],"plugin\u0004Network Activate %s":["%s eklentisini a\u011fda etkinle\u015ftir"],"Network Enable":["A\u011f\u0131 etkinle\u015ftir"],"Network Activate":["A\u011fda etkinle\u015ftir"],"Live Preview":["Canl\u0131 \u00f6n izleme"],"theme\u0004Deleted!":["Silindi!"],"plugin\u0004Deleted!":["Silindi!"],"Deletion failed: %s":["Silme ba\u015far\u0131s\u0131z: %s"],"Deleting...":["Siliniyor..."],"Caution: These themes may be active on other sites in the network. Are you sure you want to proceed?":["Dikkat: Bu temalar a\u011fda di\u011fer sitelerde etkin olabilir. Devam etmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"Are you sure you want to delete the selected plugins and their data?":["Se\u00e7mi\u015f oldu\u011funuz eklentileri ve eklentilerin verilerini silmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Are you sure you want to delete %s and its data?":["%s eklentisini ve i\u00e7indeki verileri silmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"Are you sure you want to delete %s?":["%s temas\u0131n\u0131 silmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Importer installed successfully. <a href=\\\"%s\\\">Run importer<\/a>":["\u0130\u00e7eri aktar\u0131c\u0131 ba\u015far\u0131yla kuruldu. <a href=\\\"%s\\\">Aktar\u0131c\u0131y\u0131 \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r<\/a>"],"Installation completed successfully.":["Y\u00fckleme ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131."],"Installing... please wait.":["Y\u00fckleniyor... l\u00fctfen bekleyin."],"theme\u0004%s installation failed":["%s y\u00fcklemesi ba\u015far\u0131s\u0131z oldu"],"plugin\u0004%s installation failed":["%s y\u00fcklemesi ba\u015far\u0131s\u0131z oldu"],"theme\u0004%s installed!":["%s kuruldu!"],"plugin\u0004%s installed!":["%s kuruldu!"],"theme\u0004Installing %s...":["%s temas\u0131 y\u00fckleniyor..."],"plugin\u0004Installing %s...":["%s eklentisi y\u00fckleniyor..."],"Installation failed: %s":["Y\u00fckleme ba\u015far\u0131s\u0131z: %s"],"Installation Failed!":["Kurulum ba\u015far\u0131s\u0131z oldu!"],"theme\u0004Installed!":["Kuruldu!"],"plugin\u0004Installed!":["Kuruldu!"],"Installing...":["Y\u00fckleniyor..."],"plugin\u0004Install %s now":["%s eklentisini y\u00fckle"],"Install Now":["Hemen y\u00fckle"],"Updates may not complete if you navigate away from this page.":["E\u011fer bu sayfadan ayr\u0131l\u0131rsan\u0131z g\u00fcncellemeler tamamlanmayabilir."],"Update canceled.":["G\u00fcncelleme iptal edildi."],"Update completed successfully.":["G\u00fcncelleme ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131."],"Updating... please wait.":["G\u00fcncelleniyor... l\u00fctfen bekleyin."],"plugin\u0004%s update failed":["%s g\u00fcncellemesi ba\u015far\u0131s\u0131z"],"plugin\u0004%s updated!":["%s g\u00fcncellendi!"],"plugin\u0004Updating %s...":["%s g\u00fcncelleniyor&hellip;"],"Update Failed: %s":["G\u00fcncelleme ba\u015far\u0131s\u0131z: %s"],"Update Failed!":["G\u00fcncelleme ba\u015far\u0131s\u0131z!"],"plugin\u0004Update %s now":["%s eklentisini g\u00fcncelle"],"Update Now":["\u015eimdi g\u00fcncelle"],"theme\u0004Updated!":["G\u00fcncellendi!"],"plugin\u0004Updated!":["G\u00fcncellendi!"],"Updating...":["G\u00fcncelleniyor..."],"Please select at least one item to perform this action on.":["L\u00fctfen bu eylemi uygulayacak en az bir \u00f6ge se\u00e7in."],"You do not appear to have any plugins available at this time.":["\u015eu an i\u00e7in uygun durumda hi\u00e7 eklentiniz yok g\u00f6z\u00fck\u00fcyor."],"Search Results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131"],"Search results for &#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221; i\u00e7in arama sonu\u00e7lar\u0131"],"Are you sure you want to install this plugin?":["Bu eklentiyi y\u00fcklemek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Plugin details":["Eklenti ayr\u0131nt\u0131lar\u0131"],"Plugin:":["Eklenti:"],"Changes saved.":["De\u011fi\u015fiklikler kaydedildi."],"Remove From Bulk Edit":["Toplu d\u00fczenlemeden \u00e7\u0131kar"],"Error while saving the changes.":["De\u011fi\u015fiklikleri kaydederken hata olu\u015ftu."],"Save":["Kaydet"],"Submitted on:":["G\u00f6nderilme tarihi:"],"Permalink saved":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 kaydedildi"],"Saving Draft&#8230;":["Taslak Kaydediliyor&#8230;"],"Privately Published":["\u00d6zel olarak yay\u0131mland\u0131"],"Password Protected":["Parola korumal\u0131"],"Public, Sticky":["Herkese a\u00e7\u0131k, sabit"],"Public":["Herkese a\u00e7\u0131k"],"Private":["\u00d6zel"],"Save as Pending":["Bekliyor olarak kaydet"],"post action\/button label\u0004Schedule":["Zamanla"],"No more comments found.":["Daha fazla yorum bulunamad\u0131."],"Show more comments":["Daha fazla yorum g\u00f6ster"],"%1$s %2$s, %3$s @ %4$s:%5$s":["%2$s %1$s %3$s @ %4$s:%5$s"],"Published on:":["Yay\u0131m tarihi:"],"Schedule for:":["Zamanla:"],"Publish on:":["Yay\u0131mlanaca\u011f\u0131 tarih:"],"OK":["Tamam"],"Term removed.":["Terim kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"Term added.":["Terim eklendi."],"Term selected.":["Terim se\u00e7ildi."],"Remove term:":["Terimi kald\u0131r:"],"tag delimiter\u0004,":[","],"Drag boxes here":["Kutular\u0131 buraya s\u00fcr\u00fckleyin"],"An error occurred while attempting to export personal data.":["Ki\u015fisel verileri d\u0131\u015fa aktarmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"No personal data export file was generated.":["Ki\u015fisel veri aktar\u0131m dosyas\u0131 olu\u015fturulmad\u0131."],"An error occurred while attempting to find and erase personal data.":["Ki\u015fisel verileri bulmaya ve silmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"Personal data was found for this user but some of the personal data found was not erased.":["Bu kullan\u0131c\u0131 i\u00e7in ki\u015fisel veriler bulundu, ancak bulunan ki\u015fisel verilerden baz\u0131lar\u0131 silinmedi."],"Personal data was found for this user but was not erased.":["Bu kullan\u0131c\u0131 i\u00e7in ki\u015fisel veriler bulundu, ancak bulunan ki\u015fisel veriler silinmedi."],"All of the personal data found for this user was erased.":["Bu kullan\u0131c\u0131 i\u00e7in bulunan t\u00fcm ki\u015fisel veriler silindi."],"No personal data was found for this user.":["Bu kullan\u0131c\u0131 i\u00e7in hi\u00e7 bir ki\u015fisel veri bulunmad\u0131."],"Comments (%s)":["Yorumlar (%s)"],"Comments":["Yorumlar"],"Are you sure you want to do this?\\nThe comment changes you made will be lost.":["Bunu yapmak istedi\u011finizden emin misiniz?\\nYorumda yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler kaybolacak."],"Are you sure you want to edit this comment?\\nThe changes you made will be lost.":["Bu yorumu d\u00fczenlemek istedi\u011finizden emin misiniz?\\nYapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler kaybolacak."],"Reply":["Cevapla"],"Approve and Reply":["Onayla ve cevapla"],"Invalid value.":["Ge\u00e7ersiz de\u011fer."],"Invalid date.":["Ge\u00e7ersiz tarih."],"Publish Settings":["Yay\u0131nlama ayarlar\u0131"],"You won&#8217;t be able to install new themes from here yet since your install requires SFTP credentials. For now, please <a href=\\\"%s\\\">add themes in the admin<\/a>.":["Kurulumunuz SFTP kimlik bilgileri gerektirdi\u011finden buradan yeni temalar y\u00fckleyemezsiniz. \u015fimdilik l\u00fctfen <a href=\\\"%s\\\">y\u00f6netim panelinden<\/a> tema ekleyin."],"Sorry, you can&#8217;t preview new themes when you have changes scheduled or saved as a draft. Please publish your changes, or wait until they publish to preview new themes.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, zamanlanm\u0131\u015f de\u011fi\u015fiklikler varsa ya da taslak olarak kaydedilmi\u015f de\u011fi\u015fiklikler varsa yeni temalar\u0131 \u00f6n izleme yapamazs\u0131n\u0131z. L\u00fctfen yeni temalara \u00f6n izleme yapmak i\u00e7in de\u011fi\u015fikliklerinizi yay\u0131mlay\u0131n ya da yay\u0131mlanmas\u0131n\u0131 bekleyin."],"Schedule your customization changes to publish (\\\"go live\\\") at a future date.":["\u00d6zelle\u015ftirme de\u011fi\u015fikliklerinizi gelecekteki bir tarihte yay\u0131mlamak (\\\"canl\u0131ya ge\u00e7\\\") \u00fczere planlay\u0131n."],"Unable to save due to %s invalid setting.":["Ge\u00e7ersiz %s ayar nedeniyle kaydedilemedi.","Ge\u00e7ersiz %s ayar nedeniyle kaydedilemedi."],"Unable to save due to %s invalid settings.":["Ge\u00e7ersiz %s ayar nedeniyle kaydedilemedi.","Ge\u00e7ersiz %s ayar nedeniyle kaydedilemedi."],"Homepage and posts page must be different.":["Ana sayfa ve yaz\u0131lar sayfas\u0131 farkl\u0131 olmal\u0131."],"There is %d error which must be fixed before you can save.":["Kaydetmeden \u00f6nce d\u00fczeltmeniz gereken %d hata var.","Kaydetmeden \u00f6nce d\u00fczeltmeniz gereken %d hata var."],"There are %d errors which must be fixed before you can save.":["Kaydetmeden \u00f6nce d\u00fczeltmeniz gereken %d hata var.","Kaydetmeden \u00f6nce d\u00fczeltmeniz gereken %d hata var."],"Allowed Files":["\u0130zin verilen dosyalar"],"This theme doesn&#8217;t support video headers on this page. Navigate to the front page or another page that supports video headers.":["Bu tema bu sayfada videolu \u00fcst k\u0131s\u0131m desteklemiyor. \u00d6n sayfaya ya da videolu \u00fcst k\u0131s\u0131m destekleyen ba\u015fka bir sayfaya gidin."],"There is a more recent autosave of your changes than the one you are previewing. <a href=\\\"%s\\\">Restore the autosave<\/a>":["\u015eu an \u00f6n izlemesini yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan daha g\u00fcncel otomatik kaydedilmi\u015f de\u011fi\u015fiklikler var. <a href=\\\"%s\\\">Otomatik kayda geri d\u00f6n<\/a>"],"%s has taken over and is currently customizing.":["%s \u00fczerine alm\u0131\u015f ve \u015fu anda \u00f6zelle\u015ftiriyor."],"Are you sure you&#8217;d like to discard your unpublished changes?":["Yay\u0131nlanmam\u0131\u015f de\u011fi\u015fikliklerinizi iptal etmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Reverting unpublished changes&hellip;":["Yay\u0131nlanmam\u0131\u015f de\u011fi\u015fiklikleri geri al&hellip;"],"Setting up your live preview. This may take a bit.":["Canl\u0131 \u00f6n izlemeniz ayarlan\u0131yor. Bu biraz zaman alabilir."],"Downloading your new theme&hellip;":["Yeni tema indiriliyor&hellip;"],"Looks like something&#8217;s gone wrong. Wait a couple seconds, and then try again.":["Bir \u015feyler ters gitti gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. Birka\u00e7 saniye bekleyin ve sonra tekrar deneyin."],"(Untitled)":["(Ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"label for hide controls button without length constraints\u0004Show Controls":["Kontrolleri g\u00f6ster"],"label for hide controls button without length constraints\u0004Hide Controls":["Kontrolleri gizle"],"Session expired":["Oturum s\u00fcresi doldu"],"Site Preview":["Site \u00f6n izleme"],"Sorry, you are not allowed to customize this site.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu siteyi \u00f6zelle\u015ftirmeye izin verilmiyor."],"You need a higher level of permission.":["Bu i\u015flem i\u00e7in daha \u00fcst seviye izne sahip olmal\u0131s\u0131n\u0131z."],"Discard changes":["De\u011fi\u015fiklikleri iptal et"],"Action":["\u0130\u015flem"],"Saved":["Kaydedildi"],"You must supply a future date to schedule.":["Zamanlamak i\u00e7in gelecekteki bir tarih girmelisiniz."],"Please save your changes in order to share the preview.":["\u00d6n izlemeyi payla\u015fabilmek i\u00e7in l\u00fctfen de\u011fi\u015fikliklerinizi kaydedin."],"Invalid":["Ge\u00e7ersiz"],"customizer changeset status\u0004Scheduled":["Zamanlanm\u0131\u015f"],"customizer changeset action\/button label\u0004Schedule":["Zamanla"],"Updating":["G\u00fcncelleniyor"],"Draft Saved":["Taslak kaydedildi"],"Save Draft":["Taslak olarak kaydet"],"Published":["Yay\u0131mlanm\u0131\u015f"],"Publish":["Yay\u0131mla"],"Save &amp; Publish":["Kaydet ve yay\u0131mla"],"Activate &amp; Publish":["Etkinle\u015ftir ve yay\u0131mla"],"Link inserted.":["Ba\u011flant\u0131 eklendi."],"Link selected.":["Ba\u011flant\u0131 se\u00e7ildi."],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Add Link":["Ba\u011flant\u0131 ekle"],"Update":["G\u00fcncelle"],"Insert\/edit link":["Ba\u011flant\u0131 ekle\/d\u00fczenle"],"Hide password":["Parolay\u0131 gizle"],"Show password":["Parolay\u0131 g\u00f6ster"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Hide":["Gizle"],"Show":["G\u00f6ster"],"Your new password has not been saved.":["Yeni parolan\u0131z kaydedilemedi."],"password mismatch\u0004Mismatch":["Parolalar uyu\u015fmuyor"],"password strength\u0004Strong":["G\u00fc\u00e7l\u00fc"],"password strength\u0004Medium":["Orta"],"password strength\u0004Weak":["Zay\u0131f"],"password strength\u0004Very weak":["\u00c7ok zay\u0131f"],"password strength\u0004Password strength unknown":["Parola g\u00fcc\u00fc bilinmiyor"],"There is %d error which must be fixed before you can update this file.":["Bu dosyay\u0131 g\u00fcncellemeden \u00f6nce d\u00fczeltmeniz gereken %d hata var.","Bu dosyay\u0131 g\u00fcncellemeden \u00f6nce d\u00fczeltmeniz gereken %d hata var."],"There are %d errors which must be fixed before you can update this file.":["Bu dosyay\u0131 g\u00fcncellemeden \u00f6nce d\u00fczeltmeniz gereken %d hata var.","Bu dosyay\u0131 g\u00fcncellemeden \u00f6nce d\u00fczeltmeniz gereken %d hata var."],"Something went wrong. Your change may not have been saved. Please try again. There is also a chance that you may need to manually fix and upload the file over FTP.":["Bir \u015feyler yanl\u0131\u015f gitti. De\u011fi\u015fikli\u011finiz kaydedilmemi\u015f olabilir. L\u00fctfen tekrar deneyin. Bir ihtimal dosyay\u0131 manuel olarak d\u00fczenleyip FTP \u00fczerinden y\u00fcklemeniz gerekebilir."],"The changes you made will be lost if you navigate away from this page.":["Bu sayfadan ayr\u0131l\u0131rsan\u0131z yapm\u0131\u015f oldu\u011funuz de\u011fi\u015fiklikler kaybolacakt\u0131r."],"Yiddish":["Eskenazi Dili"],"Welsh":["Galler Dili"],"Vietnamese":["Vietnamca"],"Ukrainian":["Ukraynaca"],"Turkish":["T\u00fcrk\u00e7e"],"Thai":["Tay Dili"],"Tagalog":["Tagalogca"],"Swedish":["\u0130sve\u00e7\u00e7e"],"Swahili":["Svahili Dili"],"Spanish":["\u0130spanyolca"],"Slovenian":["Sloven Dili"],"Slovak":["Slovak\u00e7a"],"Serbian":["S\u0131rp\u00e7a"],"Russian":["Rus\u00e7a"],"Romanian":["Romence"],"Portuguese":["Portekizce"],"Polish":["leh\u00e7e"],"Persian":["Fars\u00e7a"],"Norwegian":["Norve\u00e7ce"],"Maltese":["Malta Dili"],"Malay":["Malayaca"],"Macedonian":["Makedonyaca"],"Lithuanian":["Litvanca"],"Latvian":["Letonca"],"Korean":["Korece"],"Japanese":["Japonca"],"Italian":["\u0130talyanca"],"Irish":["\u0130rlandaca"],"Indonesian":["Endonezyaca"],"Icelandic":["\u0130zlandaca"],"Hungarian":["Macarca"],"Hindi":["Hint\u00e7e"],"Hebrew":["\u0130branice"],"Haitian Creole":["Haiti kreyolu"],"Greek":["Yunanca"],"German":["Almanca"],"Galician":["Gali\u00e7yaca"],"French":["Frans\u0131z"],"Finnish":["Fince"],"Filipino":["Filipince"],"Estonian":["Estonyaca"],"English":["\u0130ngilizce"],"Dutch":["Hollandal\u0131"],"Danish":["Danca"],"Czech":["\u00c7ek\u00e7e"],"Croatian":["H\u0131rvat\u00e7a"],"Chinese (Traditional)":["\u00c7ince (Geleneksel)"],"Chinese (Simplified)":["\u00c7ince (Basitle\u015ftirilmi\u015f)"],"Chinese":["\u00c7ince"],"Catalan":["Katalanca"],"Bulgarian":["Bulgarca"],"Belarusian":["Beyaz Rus\u00e7a"],"Arabic":["Arap\u00e7a"],"Albanian":["Arnavut\u00e7a"],"Afrikaans":["Afrikanca"],"Live Broadcast":["Canl\u0131 yay\u0131n"],"Speed Rate":["H\u0131z oran\u0131"],"Stop":["Dur"],"Source Chooser":["Kaynak se\u00e7ici"],"Skip in %1 seconds":["%1 saniye i\u00e7inde ge\u00e7"],"Skip in 1 second":["1 saniye i\u00e7inde ge\u00e7"],"Skip ad":["Reklam\u0131 ge\u00e7"],"Audio Player":["Ses oynat\u0131c\u0131"],"Video Player":["Video oynat\u0131c\u0131"],"Volume Slider":["Ses  kayd\u0131rac\u0131"],"Mute":["Sessiz"],"Unmute":["Sesi geri a\u00e7"],"Use Up\/Down Arrow keys to increase or decrease volume.":["Yukar\u0131\/a\u015fa\u011f\u0131 tu\u015flar\u0131 ile sesi art\u0131r\u0131n ya da azalt\u0131n."],"Mute Toggle":["Sesi kapat\/a\u00e7"],"None":["Hi\u00e7biri"],"Chapters":["B\u00f6l\u00fcmler"],"Captions\/Subtitles":["Ba\u015fl\u0131klar\/altyaz\u0131lar"],"Skip back %1 seconds":["%1 saniye geri d\u00f6n"],"Skip back 1 second":["1 saniye geri git"],"Use Left\/Right Arrow keys to advance one second, Up\/Down arrows to advance ten seconds.":["Sol\/sa\u011f tu\u015falr\u0131 ile bir saniye, yukar\u0131\/a\u015fa\u011f\u0131 tu\u015flar\u0131 ile 10 saniye ilerletin."],"Time Slider":["Zaman kayd\u0131rac\u0131"],"Pause":["Durdur"],"Play":["Oynat"],"Toggle Loop":["Tekrar a\u00e7\/kapa"],"Jump forward %1 seconds":["%1 saniye ileri atla"],"Jump forward 1 second":["\u0130leriye 1 saniye atla"],"Fullscreen":["Tam ekran"],"Download Video":["Videoyu indir"],"Go Fullscreen":["Tam ekrana ge\u00e7"],"Turn off Fullscreen":["Tam ekran\u0131 kapat"],"You are using a browser that does not have Flash player enabled or installed. Please turn on your Flash player plugin or download the latest version from https:\/\/get.adobe.com\/flashplayer\/":["Flash oynat\u0131c\u0131 etkinle\u015ftirilmemi\u015f ya da kurulmam\u0131\u015f bir taray\u0131c\u0131 kullanmaktas\u0131n\u0131z. L\u00fctfen Flash oynat\u0131c\u0131 eklentinizi a\u00e7\u0131n ya da son s\u00fcr\u00fcm\u00fc https:\/\/get.adobe.com\/flashplayer\/ adresinden indirin"],"&#8220;%s&#8221; has failed to upload.":["&#8220;%s&#8221; y\u00fcklemesi ba\u015far\u0131s\u0131z."],"moved to the trash.":["\u00e7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131nd\u0131."],"Crunching&hellip;":["\u0130\u015fleniyor&hellip;"],"Upload stopped.":["Y\u00fckleme durdu."],"File canceled.":["Dosya iptal edildi."],"Security error.":["G\u00fcvenlik hatas\u0131."],"IO error.":["Dosya okuma\/yazma hatas\u0131."],"%s exceeds the maximum upload size for the multi-file uploader when used in your browser.":["%s \u00e7oklu y\u00fckleyiciyi kullan\u0131rken izin verilen en y\u00fcksek dosya boyutunu ge\u00e7iyor."],"Please try uploading this file with the %1$sbrowser uploader%2$s.":["L\u00fctfen dosyalar\u0131 %1$staray\u0131c\u0131 y\u00fckleyicisini%2$s kullan\u0131n."],"Upload failed.":["Y\u00fckleme ba\u015far\u0131s\u0131z."],"HTTP error.":["HTTP hatas\u0131."],"You may only upload 1 file.":["Sadece 1 dosya y\u00fckleyebilirsiniz."],"There was a configuration error. Please contact the server administrator.":["Bir yap\u0131land\u0131rma hatas\u0131 s\u00f6z konusu. L\u00fctfen sunucu y\u00f6neticinizle irtibat kurun."],"An error occurred in the upload. Please try again later.":["Y\u00fckleme s\u0131ras\u0131nda bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin."],"This is larger than the maximum size. Please try another.":["Bu dosyan\u0131n boyutu, izin verilen s\u0131n\u0131r\u0131n \u00fcst\u00fcnde. L\u00fctfen ba\u015fka bir dosya deneyin."],"Memory exceeded. Please try another smaller file.":["Bellek s\u0131n\u0131r\u0131 a\u015f\u0131ld\u0131. L\u00fctfen daha k\u00fc\u00e7\u00fck bir dosya deneyin."],"This file is not an image. Please try another.":["Bu dosya bir g\u00f6rsel de\u011fil. L\u00fctfen ba\u015fka bir dosya deneyin."],"Sorry, this file type is not permitted for security reasons.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, g\u00fcvenlik nedenleriyle bu dosya tipine izin verilmiyor."],"This file is empty. Please try another.":["Bu dosya bo\u015f. L\u00fctfen ba\u015fka bir tane deneyin."],"%s exceeds the maximum upload size for this site.":["%s bu site i\u00e7in tan\u0131ml\u0131 en fazla dosya boyutunu ge\u00e7iyor."],"You have attempted to queue too many files.":["S\u0131raya \u00e7ok fazla say\u0131da dosya koymaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131n\u0131z."],"This feature requires inline frames. You have iframes disabled or your browser does not support them.":["Bu \u00f6zellik dahili \u00e7er\u00e7evelere ihtiya\u00e7 duyat. Ya taray\u0131c\u0131n\u0131zda dahili \u00e7er\u00e7eveler \u00f6zelli\u011fi kapat\u0131lm\u0131\u015f ya da taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n deste\u011fi yok."],"Close":["Kapat"],"of":[","],"Image":["Resim"],"&lt; Prev":["&lt; \u00d6nceki"],"Next &gt;":["Sonraki &gt;"],"Item selected.":["\u00d6ge se\u00e7ildi."],"%d results found. Use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulundu. Dola\u015fmak i\u00e7in yukar\u0131 ve a\u015fa\u011f\u0131 oklar\u0131 kullan\u0131n."],"1 result found. Use up and down arrow keys to navigate.":["1 sonu\u00e7 bulundu. Dola\u015fmak i\u00e7in yukar\u0131 ve a\u015fa\u011f\u0131 oklar\u0131 kullan\u0131n."],"No results found.":["Hi\u00e7bir sonu\u00e7 bulunamad\u0131."],"Your session has expired. You can log in again from this page or go to the login page.":["Oturumunuzun s\u00fcresi dolmu\u015f. Bu sayfadan tekrar giri\u015f yapabilir ya da giri\u015f sayfas\u0131na gidebilirsiniz."],"Dismiss":["Gizle"],"Something went wrong.":["Bir \u015feyler yanl\u0131\u015f gitti."],"Sorry, you are not allowed to do that.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bunu yapman\u0131za izin verilmiyor."],"Insert Read More tag":["Daha fazla oku etiketi ekle"],"Close code tag":["Kod etiketini kapat"],"Code":["Kod"],"Close list item tag":["Liste eleman\u0131 etiketini kapat"],"List item":["Liste maddesi"],"Close numbered list tag":["S\u0131ral\u0131 liste etiketini kapat"],"Numbered list":["Numaral\u0131 liste"],"Close bulleted list tag":["\u0130\u015faretli liste etiketini kapat"],"Bulleted list":["\u0130mli liste"],"Insert image":["G\u00f6rsel ekle"],"Close inserted text tag":["Eklenen metin etiketini kapat"],"Inserted text":["Eklenen metin"],"Close deleted text tag":["Silinmi\u015f metin etiketini kapat"],"Deleted text (strikethrough)":["Silinmi\u015f metin (\u00fcst\u00fc \u00e7izili)"],"Close blockquote tag":["Al\u0131nt\u0131 etiketini kapat"],"Blockquote":["Al\u0131nt\u0131"],"Insert link":["Ba\u011flant\u0131 ekle"],"Close italic tag":["E\u011fik etiketini kapat"],"Italic":["E\u011fik"],"Close bold tag":["Kal\u0131n etiketini kapat"],"Bold":["Kal\u0131n"],"Distraction-free writing mode":["Dikkat da\u011f\u0131tmay\u0131 engelleyici yaz\u0131m modu"],"Toggle Editor Text Direction":["Yaz\u0131 edit\u00f6r\u00fcn\u00fcn metin y\u00f6n\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir"],"text direction":["metin y\u00f6n\u00fc"],"Enter a description of the image":["Resim i\u00e7in bir a\u00e7\u0131klama girin"],"Enter the URL of the image":["Resmin URL'sini girin"],"Enter the URL":["Adresi girin"],"close tags":["etiketleri kapat"],"Close all open tags":["T\u00fcm a\u00e7\u0131k etiketleri kapat"],"Expand Main menu":["Ana men\u00fcy\u00fc geni\u015flet"],"Collapse Main menu":["Ana men\u00fcy\u00fc toparla"],"Dismiss this notice.":["Bu mesaj\u0131 gizle."],"You are about to permanently delete these items from your site.\\nThis action cannot be undone.\\n 'Cancel' to stop, 'OK' to delete.":["Bu \u00f6geleri sitenizden kal\u0131c\u0131 olarak silmek \u00fczeresiniz.\\nBu i\u015flem geri al\u0131namaz.\\n Durdurmak i\u00e7in '\u0130ptal', silmek i\u00e7in 'Tamam'."],"M j, Y g:i a":["j M Y H:i"],"%s ago":["%s \u00f6nce"],"%s from now":["%s \u015fimdiye"],"F j, Y g:i a":["j F Y H:i"],"F j, Y":["j F Y"],"g:i a":["H:i"],"#%d (no title)":["#%d (ba\u015fl\u0131k yok)"],"Exit Recovery Mode":["Kurtarma modundan \u00e7\u0131k"],"Search":["Ara"],"Header":["\u00dcst k\u0131s\u0131m"],"Background":["Arkaplan"],"Menus":["Men\u00fcler"],"Widgets":["Bile\u015fenler"],"%s Comment in moderation":["%s yorum denetimde","%s yorum denetimde"],"%s Comments in moderation":["%s yorum denetimde","%s yorum denetimde"],"admin bar menu group label\u0004New":["Yeni"],"add new from admin bar\u0004User":["Kullan\u0131c\u0131"],"add new from admin bar\u0004Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Edit User":["Kullan\u0131c\u0131 d\u00fczenle"],"View User":["Kullan\u0131c\u0131y\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Shortlink":["K\u0131sa ba\u011flant\u0131"],"Manage Comments":["Yorumlar\u0131 y\u00f6net"],"Settings":["Ayarlar"],"Plugins":["Eklentiler"],"Themes":["Temalar"],"Users":["Kullan\u0131c\u0131lar"],"Sites":["Siteler"],"Network Admin":["A\u011f y\u00f6neticisi"],"My Sites":["Sitelerim"],"Customize":["\u00d6zelle\u015ftir"],"Dashboard":["Ba\u015flang\u0131\u00e7"],"Edit Site":["Siteyi d\u00fczenle"],"Visit Site":["Siteyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"User Dashboard: %s":["Kullan\u0131c\u0131 paneli: %s"],"Network Admin: %s":["A\u011f y\u00f6neticisi: %s"],"Log Out":["\u00c7\u0131k\u0131\u015f Yap"],"Edit My Profile":["Profilimi d\u00fczenle"],"Howdy, %s":["Merhaba, %s"],"Menu":["Men\u00fc"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/forum\/requests-and-feedback":["https:\/\/wordpress.org\/support\/forum\/requests-and-feedback"],"Feedback":["Geri besleme"],"Support":["Destek"],"https:\/\/codex.wordpress.org\/":["https:\/\/codex.wordpress.org\/"],"Documentation":["Belgeler"],"WordPress.org":["WordPress.org"],"About WordPress":["WordPress hakk\u0131nda"],"Invalid taxonomy.":["Ge\u00e7ersiz s\u0131n\u0131fland\u0131rma."],"Term ID is shared between multiple taxonomies":["Terim numaras\u0131 birden \u00e7ok s\u0131n\u0131f aras\u0131nda payla\u015f\u0131l\u0131yor"],"Mission complete. Message %s deleted.":["G\u00f6rev tamam. %s mesaj\u0131 silindi."],"Oops: %s":["Eyvah: %s"],"Posted title:":["G\u00f6nderilen ba\u015fl\u0131k:"],"Author:":["Yazar:"],"Author is %s":["Yazar: %s"],"There doesn&#8217;t seem to be any new mail.":["Yeni e-posta g\u00f6z\u00fckm\u00fcyor."],"Slow down cowboy, no need to check for new mails so often!":["Biraz yava\u015fla kovboy, yeni e-postalara bu kadar s\u0131k bakmana gerek yok!"],"This action has been disabled by the administrator.":["Bu i\u015flem y\u00f6netici taraf\u0131ndan etkisizle\u015ftirilmi\u015f."],"Quote from Hello Dolly song, by Jerry Herman:":["Jerry Herman taraf\u0131ndan Merhaba Dolly \u015fark\u0131s\u0131ndan al\u0131nt\u0131:"],"Your account is now activated. <a href=\\\"%1$s\\\">Log in<\/a> or go back to the <a href=\\\"%2$s\\\">homepage<\/a>.":["Hesab\u0131n\u0131z etkinle\u015ftirildi. <a href=\\\"%1$s\\\">Giri\u015f yap\u0131n<\/a> ya da <a href=\\\"%2$s\\\">ana sayfa<\/a>ya geri d\u00f6n\u00fcn."],"Your account is now activated. <a href=\\\"%1$s\\\">View your site<\/a> or <a href=\\\"%2$s\\\">Log in<\/a>":["Hesab\u0131n\u0131z etkinle\u015ftirildi. <a href=\\\"%1$s\\\">Sitenizi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin<\/a> ya da <a href=\\\"%2$s\\\">giri\u015f yap\u0131n<\/a>"],"Password:":["Parola:"],"Username:":["Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131:"],"Your site at %1$s is active. You may now log in to your site using your chosen username of &#8220;%2$s&#8221;. Please check your email inbox at %3$s for your password and login instructions. If you do not receive an email, please check your junk or spam folder. If you still do not receive an email within an hour, you can <a href=\\\"%4$s\\\">reset your password<\/a>.":["Siteniz %1$s adresinde etkin. Se\u00e7ti\u011finiz &#8220;%2$s&#8221; kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131 kullanarak sitenize giri\u015f yapabilirsiniz. Parolan\u0131z ve giri\u015f talimatlar\u0131n\u0131z i\u00e7in l\u00fctfen %3$s e-postan\u0131z\u0131 kontrol edin. E\u011fer bir e-posta almad\u0131ysan\u0131z l\u00fctfen istenmeyen ya da \u00e7\u00f6p klas\u00f6rlerini de kontrol edin. E\u011fer bir saat i\u00e7inde yine de e-posta almazsan\u0131z <a href=\\\"%4$s\\\">parolan\u0131z\u0131 s\u0131f\u0131rlayabilirsiniz<\/a>."],"Your account has been activated. You may now <a href=\\\"%1$s\\\">log in<\/a> to the site using your chosen username of &#8220;%2$s&#8221;. Please check your email inbox at %3$s for your password and login instructions. If you do not receive an email, please check your junk or spam folder. If you still do not receive an email within an hour, you can <a href=\\\"%4$s\\\">reset your password<\/a>.":["Hesab\u0131n\u0131z etkinle\u015ftirildi. Se\u00e7mi\u015f oldu\u011funuz kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 &#8220;%3$s&#8221; ile <a href=\\\"%1$s\\\">giri\u015f<\/a> yapabilirsiniz. L\u00fctfen e-postan\u0131z\u0131 %3$s kontrol edin, parolan\u0131z ve giri\u015f talimatlar\u0131n\u0131z g\u00f6nderilmi\u015ftir. E\u011fer bir e-posta almad\u0131ysan\u0131z l\u00fctfen istenmeyen ya da \u00e7\u00f6p klas\u00f6rlerini de kontrol edin. E\u011fer bir saat i\u00e7inde yine de e-posta almazsan\u0131z <a href=\\\"%4$s\\\">parolan\u0131z\u0131 s\u0131f\u0131rlayabilirsiniz<\/a>. "],"Your account is now active!":["Hesab\u0131n\u0131z \u015fimdi etkin!"],"Activate":["Etkinle\u015ftir"],"Activation Key:":["Etkinle\u015ftirme anahtar\u0131:"],"Activation Key Required":["Etkinle\u015ftirme anahtar\u0131 gerekli"],"An error occurred during the activation":["Etkinle\u015ftirme s\u0131ras\u0131nda bir hata olu\u015ftu"],"A key value mismatch has been detected. Please follow the link provided in your activation email.":["Bir anahtar de\u011fer uyumsuzlu\u011fu tespit edildi. L\u00fctfen etkinle\u015ftirme e-postan\u0131zda size sa\u011flanan ba\u011flant\u0131y\u0131 takip edin."],"We already have a ping from that URL for this post.":["Bu yaz\u0131 i\u00e7in ilgili adresten zaten bir i\u015faret ald\u0131k."],"Sorry, trackbacks are closed for this item.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu \u00f6ge i\u00e7in geri izlemeler kapal\u0131."],"I really need an ID for this to work.":["Bunun \u00e7al\u0131\u015fabilmesi i\u00e7in ger\u00e7ekten bir tan\u0131mlay\u0131c\u0131 numaraya ihtiyac\u0131m var."],"Comment Submission Failure":["Yorum g\u00f6nderme hatas\u0131"],"WordPress &rsaquo; Error":["WordPress &rsaquo; Hata"],"Create a Configuration File":["Bir ayar dosyas\u0131 olu\u015ftur"],"You can create a %s file through a web interface, but this doesn't work for all server setups. The safest way is to manually create the file.":["%s dosyas\u0131n\u0131 web aray\u00fcz\u00fc ile olu\u015fturabilirsiniz ama bu her sunucu d\u00fczeninde \u00e7al\u0131\u015fmayabilir. En garanti yol dosyay\u0131 kendinizin olu\u015fturmas\u0131d\u0131r."],"https:\/\/codex.wordpress.org\/Editing_wp-config.php":["https:\/\/codex.wordpress.org\/Editing_wp-config.php"],"Need more help? <a href='%s'>We got it<\/a>.":["Daha fazla yard\u0131m m\u0131 laz\u0131m? <a href='%s'>Bizde mevcut<\/a>."],"There doesn't seem to be a %s file. I need this before we can get started.":["%s dosyas\u0131 mevcut g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor. Ba\u015flamadan \u00f6nce bu dosyaya ihtiyac\u0131m var."],"Remember Me":["Beni hat\u0131rla"],"Password":["Parola"],"Log In":["Giri\u015f"],"Recovery Mode Initialized. Please log in to continue.":["Kurtarma modu ba\u015flat\u0131ld\u0131. Devam etmek i\u00e7in l\u00fctfen giri\u015f yap\u0131n."],"<strong>You have successfully updated WordPress!<\/strong> Please log back in to see what&#8217;s new.":["<strong>WordPress&#8217;i ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellediniz!<\/strong> L\u00fctfen tekrar giri\u015f yap\u0131p neler yeni g\u00f6r\u00fcn."],"Registration complete. Please check your email.":["Kay\u0131t tamamland\u0131. L\u00fctfen e-posta kutunuzu kontrol edin."],"Check your email for your new password.":["Yeni parolan\u0131z i\u00e7in postan\u0131z\u0131 kontrol edin."],"Check your email for the confirmation link.":["Do\u011frulama ba\u011flant\u0131s\u0131 i\u00e7in postan\u0131z\u0131 kontrol edin."],"User registration is currently not allowed.":["Kullan\u0131c\u0131 kayd\u0131na \u015fu an izin verilmiyor."],"You are now logged out.":["\u00c7\u0131k\u0131\u015f yapt\u0131n\u0131z."],"Your session has expired. Please log in to continue where you left off.":["Oturum s\u00fcreniz doldu. Kald\u0131\u011f\u0131n\u0131z yerden devam etmek i\u00e7in l\u00fctfen giri\u015f yap\u0131n\u0131z."],"You have logged in successfully.":["Ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde giri\u015f yapt\u0131n\u0131z."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/cookies\/#enable-cookies-in-your-browser":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/cookies\/#enable-cookies-in-your-browser"],"<strong>ERROR<\/strong>: Cookies are blocked or not supported by your browser. You must <a href=\\\"%s\\\">enable cookies<\/a> to use WordPress.":["<strong>HATA<\/strong>: \u00c7erezler engelleniyor ya da taray\u0131c\u0131n\u0131z taraf\u0131ndan desteklenmiyor. WordPress&#8217;i kullanabilmek i\u00e7in <a href=\\\"%s\\\">\u00e7erezleri etkinle\u015ftirmelisiniz<\/a>."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/cookies\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/cookies\/"],"<strong>ERROR<\/strong>: Cookies are blocked due to unexpected output. For help, please see <a href=\\\"%1$s\\\">this documentation<\/a> or try the <a href=\\\"%2$s\\\">support forums<\/a>.":["<strong>HATA<\/strong>: Beklenmeyen bir \u00e7\u0131kt\u0131 y\u00fcz\u00fcnden \u00e7erezler engellendi. Yard\u0131m i\u00e7in l\u00fctfen <a href=\\\"%1$s\\\">bu belgeye<\/a> bak\u0131n ya da <a href=\\\"%2$s\\\">destek forumlar\u0131n\u0131<\/a> deneyin."],"User action confirmed.":["\u0130\u015flem onayland\u0131."],"Missing confirm key.":["Eksik onay anahtar\u0131."],"Missing request ID.":["Kay\u0131p istek no."],"Lost your password?":["Parolan\u0131z\u0131 m\u0131 unuttunuz?"],"Registration confirmation will be emailed to you.":["Kay\u0131t onay\u0131 size e-posta olarak g\u00f6nderilecektir."],"Email":["E-posta"],"Username":["Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131"],"Register For This Site":["Bu siteye kay\u0131t ol"],"Registration Form":["Kay\u0131t formu"],"Confirm new password":["Yeni parolay\u0131 do\u011frula"],"Confirm use of weak password":["Zay\u0131f parola kullanmay\u0131 onayla"],"Strength indicator":["G\u00fc\u00e7 g\u00f6stergesi"],"New password":["Yeni parola"],"Enter your new password below.":["Yeni parolan\u0131z\u0131 a\u015fa\u011f\u0131ya giriniz."],"Reset Password":["Parolay\u0131 s\u0131f\u0131rla"],"Your password has been reset.":["Parolan\u0131z s\u0131f\u0131rland\u0131."],"Password Reset":["Parola s\u0131f\u0131rla"],"The passwords do not match.":["Parolalar uyu\u015fmuyor."],"Register":["Kay\u0131t ol"],"Log in":["Giri\u015f"],"Get New Password":["Yeni parola al"],"Username or Email Address":["Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ya da e-posta adresi"],"Please enter your username or email address. You will receive a link to create a new password via email.":["L\u00fctfen kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ya da e-posta adresinizi girin. Yeni parola olu\u015fturabilmeniz i\u00e7in e-posta yoluyla bir ba\u011flant\u0131 alacaks\u0131n\u0131z."],"Lost Password":["Kay\u0131p parola"],"Your password reset link has expired. Please request a new link below.":["Parola s\u0131f\u0131rlama ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131n s\u00fcresi doldu. L\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131dan yeni bir ba\u011flant\u0131 isteyin."],"Your password reset link appears to be invalid. Please request a new link below.":["Parola s\u0131f\u0131rlama ba\u011flant\u0131s\u0131 ge\u00e7ersiz g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. L\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131dan yeni bir ba\u011flant\u0131 isteyin."],"The email could not be sent. Possible reason: your host may have disabled the mail() function.":["E-posta g\u00f6nderilemedi. Muhtemel neden: Sunucunuz mail() i\u015flevini devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakm\u0131\u015f olabilir."],"[%s] Password Reset":["[%s] Parolay\u0131 S\u0131f\u0131rla"],"To reset your password, visit the following address:":["Parolan\u0131z\u0131 s\u0131f\u0131rlamak i\u00e7in, a\u015fa\u011f\u0131daki adresi ziyaret edin:"],"If this was a mistake, just ignore this email and nothing will happen.":["E\u011fer bir hata sonucu bu e-postay\u0131 ald\u0131ysan\u0131z, g\u00f6z ard\u0131 edin. Hi\u00e7 bir \u015fey olmayacakt\u0131r."],"Username: %s":["Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131: %s"],"Site Name: %s":["Site ismi: %s"],"Someone has requested a password reset for the following account:":["Birisi a\u015fa\u011f\u0131daki hesap i\u00e7in parola s\u0131f\u0131rlama talebinde bulundu:"],"<strong>ERROR<\/strong>: There is no account with that username or email address.":["<strong>HATA<\/strong>: Bu kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 veya epostaya sahip bir hesap bulunmamaktad\u0131r."],"<strong>ERROR<\/strong>: Enter a username or email address.":["<strong>HATA<\/strong>: L\u00fctfen kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ya da e-posta adresinizi girin."],"site\u0004&larr; Back to %s":["&larr; %s sitesine geri d\u00f6n"],"Powered by WordPress":["WordPress'in deste\u011fiyle"],"Usage of the title attribute on the login logo is not recommended for accessibility reasons. Use the link text instead.":["Eri\u015filebilirlik \u00f6zellikleri i\u00e7in giri\u015f sayfas\u0131 logosunda ba\u015fl\u0131k \u00f6zelli\u011finin kullan\u0131m\u0131 tavsiye edilmemektedir. Bunun yerine ba\u011flant\u0131 metni kullan\u0131n."],"https:\/\/wordpress.org\/":["https:\/\/wordpress.org\/"],"Recovery Mode &#8212; %s":["Kurtarma modu &#8212; %s"],"Apply the \"%1$s\" format.":["\"%1$s\" bi\u00e7imini uygula."],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Al\u0131nt\u0131lanan metne g\u00f6rsel vurgu yap\u0131n. \"Ba\u015fkalar\u0131n\u0131 al\u0131nt\u0131larken, kendimizi anar\u0131z.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Siteniz \"%s\" blo\u011fu i\u00e7in gerekli deste\u011fi i\u00e7ermiyor. Bu blo\u011fu oldu\u011fu gibi b\u0131rakabilir ya da tamamen kald\u0131rabilirsiniz."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Siteniz \"%s\" blo\u011fu i\u00e7in gerekli deste\u011fi i\u00e7ermiyor. Bu blo\u011fu oldu\u011fu gibi b\u0131rakabilir, i\u00e7eri\u011fini \u00f6zel HTML blo\u011funa \u00e7evirebilir ya da tamamen kald\u0131rabilirsiniz."]}}}